<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0"
     xml:lang="de"
     xml:id="vll.19141120_65">
   <teiHeader xml:lang="sl">
      <fileDesc>
         <titleStmt>
            <title>Seznam izgub Avstro-Ogrske med prvo svetovno vojno</title>
            <title>20. 11. 1914</title>
            <title>št. 65</title>
         </titleStmt>
         <publicationStmt>
            <publisher>Inštitut za novejšo zgodovino</publisher>
            <distributor>Raziskovalna infrastruktura slovenskega zgodovinopisja</distributor>
            <distributor>DARIAH-SI</distributor>
            <pubPlace>https://github.com/SIstory/Verlustliste</pubPlace>
            <availability status="free">
               <licence>http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/</licence>
               <p xml:lang="en">This work is licensed under the <ref target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Attribution 4.0 International License</ref>.</p>
               <p xml:lang="sl">To delo je ponujeno pod <ref target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Priznanje avtorstva 4.0 mednarodna licenca</ref>.</p>
            </availability>
            <date when="2017"/>
         </publicationStmt>
         <sourceDesc>
            <biblStruct>
               <monogr>
                  <title>Verlustliste</title>
                  <imprint>
                     <biblScope unit="issue">65</biblScope>
                     <date when="1914-11-20"/>
                  </imprint>
               </monogr>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll">ANNO Historische österreichische Zeitungen und Zeitschriften</ref>
            </biblStruct>
         </sourceDesc>
      </fileDesc>
      <revisionDesc>
         <change when="2017-07-02+02:00">
            <name>Andrej Pančur</name>: konverzija txt2tei </change>
      </revisionDesc>
   </teiHeader>
   <text>
      <body>
         <div>
            <pb n="1"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=1&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=1&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 1 ]</ref>
            </ab>
            <p>K. ti. k. Kriegsministerium.</p>
            <p>Nr. ©5.</p>
            <p>Verlustliste</p>
            <p>ausgegeben am</p>
            <p>Yesztesdg lajstrom</p>
            <p>Idadatott -</p>
            <p>Seznam ztrflt</p>
            <p>vydany</p>
            <p>Lista strat</p>
            <p>wydana dnia</p>
            <p>JIiiCTa yTpaT</p>
            <p>Bii^ana ßiia</p>
            <p>Popis gubitaka</p>
            <p>izdan dne</p>
            <p>Lista de perderi</p>
            <p>edatä 111</p>
            <p>Seznamek izgub</p>
            <p>izdan dne</p>
            <p>Ztratna listina</p>
            <p>vydana dna</p>
            <p>Lista delle perdite</p>
            <p>pnbblicata il</p>
            <p>20.11. 1914.</p>
            <p>Für die Vollständigkeit und Richtigkeit des Nachdruckes der Verlustlisten übernimmt das Kriegsministerium</p>
            <p>keine wie immer geartete Verantwortung. '</p>
            <p>A vesztesög lajstrom utännyomatänak teljessegeört es helyessegeört a hadügyministerium semminemii felelös-</p>
            <p>sßget sem vällal. •</p>
            <p>Za uplnost a spravnost pattsku seznamü zträt nepfejimä ministerstvo vojenstvl nizddnö zodpovednosti.</p>
            <p>Za zupetnoäö i dokladnose przedruku list strat Ministerstwo wojny nie przyjmuje zadnej odpowiedziabioÄci.</p>
            <p>MinlcTepctBO elühm he npmniMae hisko I Bi^BimiMocTH sa noBHOry i BipmciB BißßirroK jmei yrpaT.</p>
            <p>Za potpunost i ispravnost prestampavanja popisa gubitaka ne preuzima ratno ministaistvo nikakve odgovornostL</p>
            <p>Pentru complefimea si corectitatea listelor de perderi reproduse, ministerul de räsboiu nu ea asupra sa nici un</p>
            <p>fei de responzabilitate.</p>
            <p>Za popolnost in pravilnost ponatiskov seznamkov izgub ne prevzema vojno ministrstvo nikakrsne odgovornostL</p>
            <p>Za spravnost a pravdy pridruku tejto ztratnej listiny nevezme vojensko ministerium ziadnu zodpovednost</p>
            <p>Per la compitezza ed esattezza della ristampa della lista delle perdite il Ministero della guerra non assuina</p>
            <p>responsabilitä di sorta.</p>
            <p>Wien 1914.</p>
            <p>Aus der k. k. Hof- und Staatsdruckerei.</p>
            <pb n="2"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=2&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=2&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 2 ]</ref>
            </ab>
            <p>Belehrung'. 1 Anfragen über den Aufenthalt und die Verwundung oder Krankheit der Verwundeten, beziehungsweise</p>
            <p>Erkrankten sind mittels vorgedruckter Doppelkorrespondenzkarten oder telegraphisch (mit Rückporto) an das Auskunft*,</p>
            <p>bureau der Österreichischen Gesellschaft vom Koten Kreuze in Wien oder an das Auskunftsbureau des Ungarischen Vereines</p>
            <p>vom Roten Kreuze in Budapest zu richten.</p>
            <p>2. Der Tag und Ort der Beerdigung der Toten wird durch die zuständige Seelsorge (Matrikelfuhrer) bekanntgegeben</p>
            <p>werden.</p>
            <p>Ütmutatäs. 1. Tudakozödäsok a megsebesült illetöleg a mcgbetegedett holtartozkodäsäröl 6s sebesülfeSröl vagy</p>
            <p>betegsegeröl elönyomtatott kettös levelezölapon vagy täviratilag (välasz fizetve) az oszträk vörös kereszt tärsasäg tudakozö</p>
            <p>irodäjahoz Wienben vagy a magyar vörös kcreszt egylet tudakozö irodäjähoz Budapestre intezendök.</p>
            <p>2. A halottak eltemetesenek napjät 6s liclyet az illetekes lelkiszi (anyakönyv vezetö) hivatal adja tudtul.</p>
            <p>Pouceni. 1. Poptävky o pobytu a poranßni nebo nemoci poranGnyck neb onemocnelych bud'te zasfläny dvojnfeobnymi</p>
            <p>korespondencm'mi llstky nebo telegraficky (se zaplacenou odpovgdl) na zpravodajni ürad Eakouskö spolecnosti cerveneho</p>
            <p>kHze ve Vidni nebo na tyz urad Uherskö spolecnosti cervenöho kfize v Budapesti.</p>
            <p>2. Den a misto polifbu mrtvych oznami pfislusnä duchovni spräva (sprävce matriky).</p>
            <p>Ponczenie. 1. Zapytania o pobycie i o zranieniu albo chorobie osöb zranionych, wzglednie zaslablych nalezy</p>
            <p>wystosowywac zapomocq drukowanych podwöjnych kartek korespondencyjnych, albo telegraficznie (za dol^czenicm zwrotnego</p>
            <p>portoryum) do biura wvwiadowczego Austryaekiego Towarzystwa czerwonego krzyza we Wiedniu albo do biura wywiadowczego</p>
            <p>W^gierskiego Towarzystwa czerwonego krzyza w Budapeszcie.</p>
            <p>2. Dzieü i miejsce pogrzebu zmarlych poda do wiadoinosci przynalezny duszpasterz (prowadzqcy metryki).</p>
            <p>IIoyi:a. 1. 3anHTH npo Micn,e npoßyBana paHemx m xopax, o ix spaneHio in Tau ne;ny3'i ipeöa BHCMaM BHsiporo</p>
            <p>6»pa A bctp - ToBapacTEa Hepsonoro Xpecia y Bijn'i a6o so BHBi^Horo ßiopa Yrop. ToBapiiciBa ^epBOHoro Xpewa b eyaajkmii</p>
            <p>Henaxainia noaBifimiM nepenacnmn jibcikom a6o leatii ^pa^oji (s onaaieimii nopioM Ha Bij.iioBi.nE).</p>
            <p>2. ßeHL i Micn,e noiopomB noMepmus 6j%jn&gt; oroioiueui npimaieacHHM synrnacrapcKB^ ypH^OH (iieipHKairaint KEHTOBOHnen).</p>
            <p>Uputa. 1. Upiti o boraviätu i ranama ili bolesti ranjenikä, dotieno bolesnikä imaju se Stampanom dopisnicom 8 odgo-</p>
            <p>vorom ili brzojavno (s placenim odgovorom) upraviti na obavijesni ured Austrijskoga drustva Crvenoga kriza u Becu ili</p>
            <p>na obavijesni ured Ugarskoga drustva Crvenoga, kriza u Budimpesti.</p>
            <p>2. Dan i mjesto pokopa premitiuüh obznanit ce nadlezni duSobrizuicki ured (voditelj matica).</p>
            <p>Avis. 1.. Intrebäri In privin^a petrecerei si ränirei sau boalei räni^ilor, respective a bolnävitilor sunt a se adresa</p>
            <p>cu c&amp;rti postale duple, tipärite anunie spre seopul acesta, sau cu telegramä (cu porto pentru räspuns) biroului de inforiaa|iim e</p>
            <p>a societätii austriace crucea rosä in Viena sau biroului de informatiune a societätii unguresci crucea rosä in Budapesta. '</p>
            <p>2. Ziua si locul inmormäntärei repozatului se publica de cätre preotul coinpetent (seful matriculelor civile).</p>
            <p>Podnk. 1. Vprasanja _o bivalisöu in ranjenosti ali bolezni ranjencev; odnosno obolelih je posiljati s pre4-</p>
            <p>tiskanimi- dopisnicami z dopisnico za odgovor ali brzojavno (s placanim odgovorom) na pojasnjevaini urad avstrijskega diustva</p>
            <p>Rdecega kriza na Dunaju ali na pojasnjevaini urad ogrskega drustva Rdecega kriza v Budimpesti.</p>
            <p>2. Dan in kraj pogreba mrtvili naznani pristojno dusno pastirs'tvo (pisec matiee).</p>
            <p>1 oucenia. 1. \ lpitovama o pobyt a poranene alebo chorobu poranenich, potazne chorich maju sa skrze pw-</p>
            <p>örukovane duplovane dopisiiice ,a.lebo _telegraficne (z ~nazpäd portoiri) odat na vyzvedaiucu kancelariu rakuskej (anstriackej)</p>
            <p>spoloenosti cerveneho kriza vo Vied'ni, alebo vo vyzvedajucej kancelarie uliorskelio spolku cerveneho kriza v Budapest!-</p>
            <p>2. Den a mesto pohrebu zamrelich budu oznameni skrze tam patrienu faru (matrikara).</p>
            <p>Istrnzione. 1. Domande concernenti ll soggiorno e la ferita o Ja malattia dei feriti, rispettivamente degli ammalaö</p>
            <p>saranno dirette per mezzo di cartohue di corrispondenza doppie appositamente stampate a questo scopo o dispacci telcgr'4 cl</p>
            <p>(con nsposta pagaca) all uificio d infonnazione delia Societä austriaca della Croce Kossa a Vienna opiiure all'ufücio</p>
            <p>d'inforuiazione dell'Associazione unglierese delia Croce Kossa a Budapest.</p>
            <p>2. Giorno e luogo della sepoltura dei morti verranno notificati in via della competente cura d'anime (tenitore dellö</p>
            <p>matricole).</p>
            <pb n="3"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=3&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=3&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 3 ]</ref>
            </ab>
            <p>Abkürzungen. — Röviditesek. — Zkratky. — Skröeenia. — CnopoMeHa. —</p>
            <p>Kratice. — Scurtäri. — Kratice.— Okratenie. — Abbreviature.</p>
            <p>Für Bezeichnung der Charge.</p>
            <p>Inft</p>
            <p>Infanterist</p>
            <p>Tamb.</p>
            <p>Tambour</p>
            <p>Kdt.</p>
            <p>Kadett</p>
            <p>Jag.</p>
            <p>Jäger</p>
            <p>Gefr.</p>
            <p>Gefreiter</p>
            <p>Fähnr.</p>
            <p>Fähnrich</p>
            <p>Drag,</p>
            <p>Dragoner</p>
            <p>Patrf.</p>
            <p>Patrouilleführer</p>
            <p>Lt.</p>
            <p>Leutnant</p>
            <p>Dl.</p>
            <p>Ulane</p>
            <p>Vorm.</p>
            <p>Vormeister</p>
            <p>Oblt.</p>
            <p>Oberleutnant</p>
            <p>Hus.</p>
            <p>Husar</p>
            <p>Fahrvorm.</p>
            <p>Fahrvormeister</p>
            <p>Hptm.</p>
            <p>Hauptmann</p>
            <p>Kan.</p>
            <p>Kanonier</p>
            <p>Korp.</p>
            <p>Korporal</p>
            <p>Ritm.</p>
            <p>Rittmeister</p>
            <p>Fahrkan.</p>
            <p>Fahrkanonier</p>
            <p>Unterjäg.</p>
            <p>Unterjäger</p>
            <p>Mjr.</p>
            <p>Major</p>
            <p>Fahrsold.</p>
            <p>Fahrsoldat</p>
            <p>Zugsf.</p>
            <p>Zugsführer</p>
            <p>Obstl.</p>
            <p>Oberstleutnant</p>
            <p>Pion.</p>
            <p>Pionier</p>
            <p>Feldw.</p>
            <p>Feldwebel</p>
            <p>Obst.</p>
            <p>Oberst</p>
            <p>Sapp.</p>
            <p>Sappeur</p>
            <p>Oberjäg.</p>
            <p>Oberjäger</p>
            <p>GM.</p>
            <p>Generalmajor</p>
            <p>Trainsold.</p>
            <p>Trainsoldat •</p>
            <p>Fwk.</p>
            <p>Feuerwerker</p>
            <p>FML.</p>
            <p>Feldmarschalleutnant</p>
            <p>SanSold.</p>
            <p>Sanitätssoldat *</p>
            <p>Wachtm.</p>
            <p>. Wachtmeister</p>
            <p>FZM.</p>
            <p>Feldzeugmeister</p>
            <p>Reslnft.</p>
            <p>Reserve (Infanterist)</p>
            <p>Waffenm.</p>
            <p>Waffenmeister</p>
            <p>Gdl.</p>
            <p>General der Infanterie</p>
            <p>ErsKes.</p>
            <p>Ersatzreservist</p>
            <p>RUOff.</p>
            <p>Rechnungsunteroffizier</p>
            <p>GdK.</p>
            <p>General der Kavallerie</p>
            <p>EinjFreiw.</p>
            <p>Einjährig Freiwilliger</p>
            <p>KdtAsp.</p>
            <p>Kadettaspirant</p>
            <p>Adj.</p>
            <p>Adjutant</p>
            <p>Horn.</p>
            <p>Hornist</p>
            <p>i. d. Kes.</p>
            <p>in der Eeserve</p>
            <p>Für Bezeichnung der Truppenkörper.</p>
            <p>IR.</p>
            <p>Infanterieregiment</p>
            <p>MunK</p>
            <p>Munitionskolonne</p>
            <p>FJB. -</p>
            <p>Feldjägerbataillon</p>
            <p>VcrpflK.</p>
            <p>V erpflegskolonne</p>
            <p>TJR.</p>
            <p>Regiment d. Tiroler Kaiserjäger</p>
            <p>KMar.</p>
            <p>Kriegsmarine</p>
            <p>DR.</p>
            <p>Dragonerregiment</p>
            <p>Schw.</p>
            <p>Schwere</p>
            <p>HR.</p>
            <p>Husarenregiment</p>
            <p>Reit</p>
            <p>Reitende</p>
            <p>UR.</p>
            <p>Ulanenregiment</p>
            <p>SanAnst.</p>
            <p>Sanitätsanstalt</p>
            <p>FKR.</p>
            <p>&gt; £j r Feldkanonenregiment</p>
            <p>&gt; Nr.</p>
            <p>k. k. LIR.</p>
            <p>k. k. Landwehrinfanterieregiment</p>
            <p>FHR.</p>
            <p>Feldhaubitzregiment ■</p>
            <p>k. k. LUR.</p>
            <p>k. k. Landwehrulanenregiment</p>
            <p>GAR.</p>
            <p>Gebirgsartillerieregiment</p>
            <p>LdschR.</p>
            <p>&gt; Nr. Landesschiitzenregiment</p>
            <p>FstAR.</p>
            <p>Festungsartillerieregiment</p>
            <p>k. k. LFKD.</p>
            <p>k. k. Landwelirfeldkanonendivision</p>
            <p>FstAB.</p>
            <p>Festungsartilleriebataillon</p>
            <p>k. k. LFHD.</p>
            <p>k. k. Landwehrfeldhaubitzdivision</p>
            <p>PionB.</p>
            <p>Pionierbataillon</p>
            <p>k. k. Lst.</p>
            <p>k. k. Landsturm</p>
            <p>SappB.</p>
            <p>Sappeurbataillon</p>
            <p>k. u. LIR.</p>
            <p>k. u. Landwehrinfanterieregiment</p>
            <p>TrainDiv.</p>
            <p>Traindivision</p>
            <p>k. u. LHR.</p>
            <p>k. u. Landwehrhusarenregiment</p>
            <p>EisenbR.</p>
            <p>Eisenbahnregiment</p>
            <p>k. u. LFKR.</p>
            <p>^ r ' k.u.Landwehrfeldkanonenregiment</p>
            <p>TelR.</p>
            <p>Telegraphenregiment</p>
            <p>k. u. LFHR.</p>
            <p>k. u. Landwehrfeldhaubitzregiment</p>
            <p>Inf.</p>
            <p>Infanterie</p>
            <p>k. u. Lst.</p>
            <p>k. u. Landsturm</p>
            <p>Baon(s).</p>
            <p>Bataillon(s)</p>
            <p>k. k. (k. u.) Gend. k.k. (k. u.) Gendarmerie</p>
            <p>Nr.</p>
            <p>Nr.</p>
            <p>Brig.</p>
            <p>Brigade</p>
            <p>Div.</p>
            <p>Division</p>
            <p>Komp.</p>
            <p>£sk..</p>
            <p>Batt.</p>
            <p>KnBatt.</p>
            <p>Für Bezeichnung der Unterabteilung.</p>
            <p>Kompagnie HbBatt.</p>
            <p>Eskadron _ -'' Marsclikomp,</p>
            <p>Batterie MGA.</p>
            <p>Kanonenbatterie " RgtsStb.</p>
            <p>verw. ,</p>
            <p>kriegsgef.</p>
            <p>verwundet</p>
            <p>kriegsgefangen</p>
            <p>Haubitzbatterie</p>
            <p>Marsehkompagnie</p>
            <p>MascliinengeweLrabteilung</p>
            <p>Regimentsstab</p>
            <p>Verlustlist« Nr. 65.</p>
            <pb n="4"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=4&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=4&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 4 ]</ref>
            </ab>
            <p>4 V</p>
            <p>JUeihenfoIge der IJezeirlmunsen. — A jelzteek sorrendje. — Poradf üfTajn. — Porztjdek dat -</p>
            <p>4epra 03HaMeHb. — Ked oznakä. — ttändul indicärilor. — Ited oznamenil. — Itad ziiaku.—</p>
            <p>- Ordine delle deserizioni.</p>
            <p>Name. Charge, Truppenkörper, Unterabteilunj, Heimatsiand, Bezirk, Ort, Geburtsiahr, Nachricht.</p>
            <p>JMv, rendiokozat, csapat, atosztälv, Uetzes orszäg. järäs (megye), k5zs£g, »ületfei 6v, hir.</p>
            <p>Jm£no, hodnost, voiensky sbor, pododdgleni, domovskä zemfe, okres, obecr rok narozeni, zpräva.</p>
            <p>Imi? i nazw.sko. stopiefi woiskowy, oddzial wojska, poddzial, posiada prawo swoiszczyzny w krala, powiecie, w miejscowoSri,</p>
            <p>rok urodzenia. wiadomosc.</p>
            <p>' Ina fi aa3BUcKo, BiitcKOBHfl creneni, Biwu Biäcfca, Mae npaBO cboIm b Kparo. noBixI, nicueBHHi, piK pöiaa, ■ Bictta.</p>
            <p>Ime, äärza, vojno tijs!o, pododio, zavicajna.zemlia, kotar, miesto, godina rodenja ; vijest.</p>
            <p>Name, saria, corpul trupei, sabdeta$ament,-tara -ndiepnä, distriet, localitate, anul de nascere, scire,</p>
            <p>Ime, sarza vojasko krdeio, pododdelek, domov nska dezela, okraj, kraj, rojstveno leto, poroeiJo,</p>
            <p>Meno, sarza, vojanski zbor, dolni odeieni, domove pravo Kraime, stolica, obec, rok narozenia, mrtfiv, ratien, zajat</p>
            <p>Nome, canca. corpo di truppa, sottosezione, provincia di pertinenza, distretto (Bezirk), luogo, anno di nascita, notizia. ;</p>
            <p>Die fehlenden Daten werden nach Möglichkeit nachgetragen.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>liäräny Antal, Lt., k. u. LstlR. Nr. 14,verw. (Laut Schematismus</p>
            <p>. bei LIR. Nr. 16, i. d. Res.)</p>
            <p>Barth von Barthenau Max, Major, TJR. Nr. 1, verw.</p>
            <p>B sehoi S&amp;ndor, Lt., k. u. LstlR. Nr.. 15, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Blaschek Josef, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Breyvogel Wilhelm, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Callmann Otto, Fähnrich, TJR. Nr. 1, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Hönes Frigyes, Fähnrich, k. u. LMarscliBaon. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Durst Anton, Lt., FKR. Nr. 37, Batt. 5, Niederösterreich, Wien, verw.</p>
            <p>Elias Wilhelm, Lt. i. d. Res., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Nieder- österrejeh, Wien, tot.</p>
            <p>finekes Ägoston, Hptm., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn Heves, Eger, 1877, verw.</p>
            <p>Erdeszki Zsigmond, Lt., k. u. LstlR. Nr. 14, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Fabrifius Karl, Dr., ObArzt,FKR. Nr. 34. kriegsgef. (Befindet</p>
            <p>sich in Slobodsk, Ruöland.)</p>
            <p>Farkas de Györ B(51a, Hptm., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Farkas Paul Dr., Lt. i. d. Res., FstAResB. Nr. 2, Ungarn, Pest-</p>
            <p>Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, 1878, verw.</p>
            <p>Fischer Adolf, Kdt., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Flcischmann Moritz, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 96, 16. Komp. v tot.</p>
            <p>Flesscl Otto, Lt., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp.; Mähren, verw.</p>
            <p>Föris Jozsef, Kdt. Asp., k. u. LMarschB., Nr. G7, verw.</p>
            <p>Gärtner Robert, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 74, Stb., verw.</p>
            <p>Görtz von, Helmut, Lt., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Grotte Johann, Dr., Fähnr., IR. Nr. 31,kriegsgef. (Befindet sich</p>
            <p>in Mokschau. Russland.</p>
            <p>Grünbaum Simon, Lt. i. d. Res., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn, Bacs-Bodrog, Örszälläs, tot.</p>
            <p>Györgypäl Armand, Hptm., k. u. LstlR. Nr. 13, 1. Komp., 1878,</p>
            <p>tot. (Laut Schematismus Csiktaplöczai Györgypäl.)</p>
            <p>Haid Ferdinand, Fähnr., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Imst, Obsteig, verw.</p>
            <p>Haimann Lipot, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw.</p>
            <p>Ilanäk Wenzel, Feldw. KdtAsp., IR. Nr. 18, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Heller Max, Lt., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Herczka S., Lt., k. u. LstlR. Nr. 15,1. Komp., tot.</p>
            <p>Höni;schnidt Bodog, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Hönigschn.idt Hugo, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, tot.</p>
            <p>Ilorväth Dtz ö, Oblt., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Ariul, Sikiö, 1888, verw.</p>
            <p>Ilona h Jer.ö. Lt., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Jäsz- N gy-Kun-Szolnok, Szolnok, 1894, verw.</p>
            <p>Hulik Emanuel, Hptm., IR. Nr. 98, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Jäntncr Sändor, Lt., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Jelinek Wenzel, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Kachiiics Paul, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kalapos Barnabas, Oblt., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Tenke, 1887, verw.</p>
            <p>KIsiner Franz, Lt.i. d. Res., IR. Nr. 98,Marschb., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kober Ernst, Lt.i. d. Res., IR. Nr. 21, Marschb., 4. Komp., tot.</p>
            <p>Kolben Adolf, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot. (Laut</p>
            <p>Schematismus beim k. u. LIR. Nr. 29 (in d. Res.)</p>
            <p>Korossy Karl, Oblt., FJB. Nr. 12, MGA., Ungarn, Toronto, Beodra, verw.</p>
            <p>K a t Josff, Oblt., IR. Nr. 36, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Krämer G-za, Lt., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Kratoehnil Jer.ö, ResFeldw. KdtAsp.,k. u. LstlR. Nr. 13, Ungarn, Pozsony, 1883, tot.</p>
            <p>Kraus Karl, Oblt., IR. Nr. 45, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Latkocfi Bela, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Lcderer Tneodor, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 2 kriegsgef. (Befindet</p>
            <p>sich in Meksc'.au, Rußland.)</p>
            <p>Lutliner Hugo, Oblt., FJB. Nr. 17,1. Komp., tot. .</p>
            <pb n="5"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=5&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=5&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 5 ]</ref>
            </ab>
            <p>Magyari Vilmos, Lt., k.u. LIR. Nr.3, 8.Komp., Ungarn, Härom- sz£k, Esztelnek, 1892, verw.</p>
            <p>Marmorstiin Bertalan, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, tot.</p>
            <p>Marmorstun Lipot, Lt., k. u. LstlR., Nr. 15, tot.</p>
            <p>Mejoväek Boguinil, Oblt., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw,</p>
            <p>Menczel Käroly, Lt., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Nyitra Vägsellye, 1887, verw.</p>
            <p>Mrak Anton, Dr.jur., Lt. i. d. Res., IR. Nr. 96,16 Komp., verw.</p>
            <p>Muraközy B61a, Oblt., k. u LMarschB. Nr 67, verw.</p>
            <p>Nagy Barna,. Lt., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Biliar, Nagy-Varad, verw.</p>
            <p>Nagy Läszlö, Dr., ObArzt, k. u. LMarschB. Nr: 67, tot.</p>
            <p>Neumann von Spallart Anatol, Ritter,Dr. phil., Hptm., IR.Nr.98, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Njegovan Viktor, FML., 35. InfTruppDiv., verw.</p>
            <p>Nowak Guido, von, Oblt., TJR. Nr. 1,'9. Komp., verw.</p>
            <p>Osvätfi Zoltän, Oblt., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Palczer Jänos, Hptm., k. u. LIR. Nr. 3, 7.Komp., Ungarn, Bäcs- Bodrog, P^terreve, 1883, verw.</p>
            <p>Pap Nändor, Fälmr., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Pereira-Arnstiin Freiherr von, Maximilian, Oblt., DR. Nr. 15, verw, (Zweite Verwundung.)</p>
            <p>P6terSy Ferencz, Lt., k. u. LstlR. Nr. 13, tot. (Laut Schematismus</p>
            <p>P&lt;Sterify.)</p>
            <p>Pfuhl Alexander, Lt. i. d. Res., IR.Nr.2, Ungarn, Nagy-Kiiküilö,</p>
            <p>Segesvär, kriegsgef. (Befindet sich in Kokschau, Russland).</p>
            <p>Pick Alfred, Fähr. i. d. Res., k. u. LstlR. Nr. 13, MGA., tot.</p>
            <p>l'uhony Rudolf, Lt. i. d. Res., DivnsTeleph, Abt., Nr. 4, verw.</p>
            <p>Rehak Paul, ResFeldw. KdtAsp., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Bing Tivadar, Dr., Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw.</p>
            <p>Schaller Sändor, Dr., Lt., k. u. LstlR Nr. 15, vrw.</p>
            <p>Schmelzer Rudolf, Hptm., IR. Nr. 21; MarschB., 3. Komp., tot.</p>
            <p>Schmiedel Alfred, Oblt., IR.Nr.2-1, 6. Komp., tot. (Laut Schema</p>
            <p>Schmidl Alfred.)</p>
            <p>SehtufJer Rezsß, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw. *</p>
            <p>Schwarczer, Lt., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Schweinitzhaupt Karl, Lt. TJR. Nr. 4, 6. Komp., verw. (Im</p>
            <p>Schematismus Franz.)</p>
            <p>Sebestyßn Gyula, Lt., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Nögräd, Notin es, 1886, verw.</p>
            <p>Singer Arthur, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw., kriegsgef. (Laut</p>
            <p>Schematismus bei dem A k. u. LIR. Nr. 19 in der Reserve.)</p>
            <p>Singer Käroly, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw.</p>
            <p>Siliba Franz, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 21, MarschB., 4. Komp.,</p>
            <p>tut.</p>
            <p>Sliwcnsky Emil, Fähnr.i. d. Res., IR. Nr. 21, MarschB.,4. Komp.,</p>
            <p>tot. •</p>
            <p>Slonek Anton, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 21 MarschB., 2. Komp., verw. -</p>
            <p>Sjüzit Vilmos, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, tot. (Laut Schematismus</p>
            <p>in der Reserve.)</p>
            <p>Stark Otto, Lt., FHR. Nr. 2, Batt. 2, verw. (Leicht.)</p>
            <p>Stelfan Anton, Dr., Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 45,6 Komp., tot.</p>
            <p>Sternecky Lajos, Dr., Lt., k. u. LMarschB. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Straka Paul, Lt., IR. Nr. 52, Ungarn, Baranya, Pees, verw. kriegsgef. (Nisch.)</p>
            <p>Szalvendi Artur, Lt.,k. u. LstlR.Nr. 14, tot.</p>
            <p>Szänto Käroly, Lt.i.d. Res.,k.u. LstlR.Nr. 15, verw.</p>
            <p>Szodlridt Aladär, Lt., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szüts Sändor, Hptm., k. n. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Nagy-Värad, 1882, verw.</p>
            <p>Tandlich Sändor; Lt.,k. u. LstlR. Nr. 15,5. Komp., tot.</p>
            <p>Thavon Karl von, Hptm., IR. Nr. 2, kriegsgef. (Befindet sich</p>
            <p>in Mokschau, Rußland.)</p>
            <p>Tomljenovic Rezsö, Lt., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, • 1891, verw.</p>
            <p>Uruszky Hugö, Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, yerw.</p>
            <p>Vangel Jözsef, AssArztSteIlv.,k. u. LstlR. Nr. 30, BaonsStb., tot.</p>
            <p>Vcrtes Antal, Kdt.,k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Vogelsang Walter Freiherr von, Oblt., k. k. LIR,. Nr. 30, 7. Komp.,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Vorlicek August, Fähnr.i. d. Res., IR. Nr. 21, MarschB., 3. Komp. kriegsgef. ...</p>
            <p>Wanke Mauritz, Hptm., IR. Nr. 21, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Weber Jözsef, Lt., k. u. LIR. Nr. 4,5. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Wiener Izso, Dr., Lt., k. u. LstlR. Nr. 15, verw.</p>
            <p>Winninger Karl, ResOberjäg. KdtAsp., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Niederösterreich, Wien, verw. ■ ' - .</p>
            <p>Zik Franz, Fähnr. i.d.Ii., IR. Nr. 21, MarschB., 2. Komp., verw.</p>
            <p>yiganck Raymond, Mjr., k. u. LstlR. Nr. 15, tot.</p>
            <p>Zonta Eduard, Lt., k. u. LstEtappB. Nr. 111/25, Kroatien, Podvrh, Rüde ,1875, verw.</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Abraham Franz, Reslnft., IR. Nr. 98,9. Komp., verw.</p>
            <p>Abratowski, Gefr., IR. Nr. 45,6. Komp., tot.</p>
            <p>Adam Georg, Inft., IR. Nr.- 31,. 12. Komp., Ungarn, Fogaras, Szunyogsz4k, 1890,verw.</p>
            <p>Adamcdk Jözsef, Inft.,k. u. LstlR.Nr. 15,5. Komp., verw. '</p>
            <p>Adelmann Andor, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ader Istvän, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Sopron, Maglocza, 1875, verw.</p>
            <p>AdlcSlcMirko, ResObPion.,SappB. Nr. 13,3. Komp., verw.</p>
            <p>Agud P6ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn,. Bihar, Käpolna, 1887, verw. . . .</p>
            <p>Ajtonean Gabriel, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Torda-</p>
            <p>Aranyos, Mezöcsän, 1888, vgrw.</p>
            <p>Albrecht Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Albu Johann, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 10. Komp , Ungarn, Als6-Feh6r, Vizakna, 1888, verw.</p>
            <p>Allöldi Jözsef, Init., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdii, Debreczen, 1891, tot</p>
            <p>Alimona VigiIio,„ Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, -Tione, Borzago, 1881, tot.</p>
            <p>Alth&amp;b Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Alverä Peter, ResFeldw., SappB. Nr. 2, 4. Komp.. verw. (Zu ­</p>
            <p>geteilt vom PionB. Nr. 2.)</p>
            <p>Ambrus Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ancsa Molnär Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp.,</p>
            <p>Ungarn, Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1878, verw.</p>
            <p>Andcrle Petrino, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Trient, Pergine, 1892, verw.</p>
            <p>Andreatta Giulio, Jäg.,TJR. Nr. 1,12. Komp., tot.</p>
            <p>Andrejka Gergely, Inft., k. u. LIR. Nr, 3, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Andiicza Johann, ErsRes., IR. Nr. 31,3. Eis Kump., verw.</p>
            <p>Andrys Rudolf, Gefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Angeli Leopold, Jag.,TJR.Nr. 1,12. Komp., verw.</p>
            <p>Angeli Ricardo, Jag.,TJR.Nr. 1,1. Komp.,verw.</p>
            <p>Augyän Jänos, Inft.,k. vi. LMarschB.Nr.67,Ungarn,verw.</p>
            <p>Äntoniutti Mato, Inft. TitGefr., IR. Nr. 70, 8. Komp., Slavonien, Vinkovci, 1891, verw.</p>
            <p>Aranyos Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, 1888, tot.</p>
            <p>Arbeit Naftali, Inft., IR, Nr. 45,5. Komp., tot.</p>
            <p>ArbutinaMile, Gefr., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>ArbutinaMitar, Inft.,IR.Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Ardtner Jänos, Inft., k.u. LstlR. Nr. 13,12. Komp., verw.</p>
            <p>Arendaiik Amon, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,8. Komp., verw.</p>
            <p>Aringer Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp.,'Böhmen, Brüx, Kopitz, 1888, verw.</p>
            <pb n="6"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=6&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=6&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 6 ]</ref>
            </ab>
            <p>Aikasiu Simon, Inft. TitGefr., IE. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben. Szelindek, 1889, verw.</p>
            <p>Ärkosi Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 3. Komp., Ungarn, Biliar, Tenke, 1894, verw.</p>
            <p>Armani Giuseppe, Jäg.,T JR. Nr. 1,10. Komp., verw.</p>
            <p>irva Peter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,"6. Komp., Ungarn, Ilaidu, Balmazujväros, tot.</p>
            <p>Arvräm Peter, Int., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Torda- Aranyos, Feketeviilgy, 1891, tot.</p>
            <p>Aszklar Bartholomeus, Inft.f, IR. Nr. 45,7. Komp., verw. Auer Anton, Res Jag., FJB. Nr. 10, tot.</p>
            <p>Ausserhofen Peter, Unterjäg., T JR. Nr. 1,9. Komp., verw.</p>
            <p>Aust Josef, ErsRes., IR. Nr. 36,6. Komp., verw.</p>
            <p>Avram Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>^ Avräm Traiän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, B61,1888, verw.</p>
            <p>Baar Ludwig, Inft., IR.Nr. 18,5. Komp., verw.</p>
            <p>Bäba Ptter, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, . Hajdudorog, 1889, verw.</p>
            <p>Bahud Jänos, Inft., k.u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bachrali Istvän, Inft., k. n. LstlR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Bäcsi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Cserep, verw.</p>
            <p>Bacso Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Iloszüpälyi, 18S8, verw.</p>
            <p>Badalec Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36,5. Komp., verw.</p>
            <p>Baöics Zenobius, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Hunyad, 1892, tot. - ..</p>
            <p>Bagyura Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Bahil Käroly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Baic Petar, Inft., IR.Nr.96,14. Komp.,verw.</p>
            <p>Baier Martin, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Szelindek, 1881, verw.</p>
            <p>Baity Vitälyos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Torontäl, Baranda, 1882, verw.</p>
            <p>Bajer Emil, Zugsf., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>Baji Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn. Csanäd, Kunägota, 1884, verw.</p>
            <p>Bakak Jänos, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Ha jduböszörm^ny, verw.</p>
            <p>Bakala Jänos, Inft.,k. u. LstlR. Nr. 15,3. Komp., tot.</p>
            <p>Bakhahn Antal, Inft.,k.u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>BakiS Milic, Inft., IR; Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Baklik Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Bal&amp;zs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, B&lt;:k&amp;, Endröd, 1883, verw.</p>
            <p>Baläzs Päl, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14,11. Komp., verw.</p>
            <p>Balazsik Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Balcar Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 30,11. Komp., tot. •</p>
            <p>Balcarek Franz, Jag., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Baldlehncr Franz, Inft., IR. Nr. 14, 8. Komp., Oberösterreich, Steyr, Glenk, 1886, verw.</p>
            <p>Bälint Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, VämospÄrcs, verw.</p>
            <p>Balla Böla, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 9. Komp., Ungarn, Pest-</p>
            <p>Pilis-Solt-Kiskun, Ujk^cske, 1873, verw.</p>
            <p>Balla Mihäly, Gefr., k. u.'LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bek£s, Oroshäza, 1882, verw.</p>
            <p>Balla Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Balla Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Ilajdu, Hajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Balog Ädäm, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, 1888, verw.</p>
            <p>Balog Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Balon Franz, ErsRes., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Baltic Stojan, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Baluska Pongräcz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Bancsik Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7." Komp., Ungarn, Bihar, Sz£kel)'hid, 1888, tot.</p>
            <p>Bancsilla Georg, ErsRes., IR. Nr. -31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fogaras, Törcsvär, 1885, verw. °</p>
            <p>Bancsiu Absolon, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fogaras, Felsövist, 1881, verw.</p>
            <p>Baneziu Vasilie, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy- kükiillö, Szentägota, verw.</p>
            <p>Band&amp;r Lajos, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Nagyszalonta, 1891, verw.</p>
            <p>Bandir Jözsef, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Bankhäzi Ignatz, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Bänoczki Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Banoviß Stevo, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Bäntö Gergely, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Mikepörcs, 1882, verw.</p>
            <p>B&amp;nyai Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Ilajdu, Vämospercs, 1881, verw.</p>
            <p>Bäräc Lukäcs, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Büräny Daniel, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Ökfeke, 1878, verw.</p>
            <p>Bäräny Ernö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1888, verw.</p>
            <p>Baranyi Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1873, verw.</p>
            <p>Baranski Vinzenz, Reslnft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Barb Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31,10. Komp., Ungarn, Kisküküllo, Hosszuaszö, 1892, verw.</p>
            <p>ßarbulca Jakob, Korp., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagy- kiiküllö, Bendorf, 1885, verw.</p>
            <p>Bärdos György, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Egyek, verw.</p>
            <p>Barics Ädäm, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Barka Gäbor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Barna Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Ilajdu, Hajdudorog, verw.</p>
            <p>Bart Ludwig, ErsRes., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Barta Imre, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Nagyszalonta, 1892, verw.</p>
            <p>Barta Karl, Gefr., IR. Nr. 98, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Bartha Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Bartol Franz, Sapp., SappB. Nr. 13, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Bartolic Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., tot.</p>
            <p>Baäta Franz, Inft., IR. Nr. 98, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Bastcrnäk Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Baia Zsigmond, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Vajda, verw.</p>
            <p>Bätori Läszlö, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Mezo'gyan, 1892, verw.</p>
            <p>Bauer Julius, Vorm., FstAR. Nr. 1, 8. Komp., Niederösterreich, Neunkirchen, Payerbach, 1892,, verw.</p>
            <p>Bazdar Pavao, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Ejbcn Josef, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw. Beck Adolf, Patrf., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Bcdron, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Bckic Franjo, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Beko Dmitar, Inft, IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Beldean Theodor, Inft., IR. Nr. 62, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Bclföldi Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, BGkfa, V£sztö, verw.</p>
            <p>Bcljan Tomo, ErsRes., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Bencsik Antal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw. .</p>
            <p>Ecncsik Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bökös, B£k£scsaba, 1881, verw.</p>
            <p>BencS Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., tot.</p>
            <p>BeneS Wenzel, Inft., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>Beniczki Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Benko Urbän, Inft., k. u. LstlR. Nr, 14, verw.</p>
            <p>Bensa Jänos, Inft, k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Benuzzi Enrico, Jag., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Bcnyei Antal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, 1892, verw.</p>
            <p>Bera Bukur, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fogaras, Särkäny, 1884, verw.</p>
            <p>Bcran Karl, Inft., IR. Nr. 18, MGI. 3, verw.</p>
            <p>Berdik Franjo,-Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Beres Antal, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Berezanski Johann, Inft, IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Berka Ovula, Inft,., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.'</p>
            <p>Berka Kaiman, Inft, k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Turfc Ruttka, 1886, verw.</p>
            <p>Berkes Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Berlanda Johann, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., tot.</p>
            <pb n="7"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=7&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=7&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 7 ]</ref>
            </ab>
            <p>Bcrlinger Otto, Untcrjäg., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Bernhard Alois, Jag., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Bernöcki Pal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bernoldi Simonio, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Lavarone, 1893, verw.</p>
            <p>Berta Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdubagos, 1883, verw. 1</p>
            <p>Berti Franz, Zugsf., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Bertold! Georgio, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Trient, S. Orsola, 1890, verw. '</p>
            <p>Bertolini Battista, Jäg., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Bertolini Luigi, Jäg., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Borgo, Centa, 1891, verw. v</p>
            <p>'Bertolini Ventillo, Jäg. TitPatrf., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Mori, Manzano, 1883, verw.</p>
            <p>Beutner Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Bczdicek Stanislaus, Waffenm. III. Kl., k. k. LIR. Nr. 30,5. Komp.</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Bezuclia, Inft. TitGefr., IR. Nr. 36, 3. Marsehkomp., verw.</p>
            <p>Biasi Enrico, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, 1893, verw.</p>
            <p>Biel Johann, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Szeben, Holczmäny, 1892, verw.</p>
            <p>Bierog Josef, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Bihari Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1885, tot.</p>
            <p>Bila Jozsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Bilicic Josip, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Bilicic Stjepan, Korp., IR, Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bircklbauer Leopold, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStab., PionAbt., verw. . r ■</p>
            <p>Biresek György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Birliga Tivadar, Gefr., k. ü. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bissa Gusti, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Kisküküllö, Bethlenszentmiklös, 1888, verw.</p>
            <p>Bitterlieh Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Schluckenau, Georgswalde, 1881, verw.</p>
            <p>Bizic. Mihailo, Gefr., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bizic Mihailo, Korp., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bjeiic Pavao, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bläha Blahomier, ErsRes., IR. Nr. 36, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Blaha Josef, ErsResJag., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Bosko- witz, Knihnitz, verw.</p>
            <p>Blagaie Andrija, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bläzs Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Blidär Mihäly, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4,8. Komp., Ungarn, Biliar, Tenke, 1881, verw.</p>
            <p>Bloch Hermann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Töplitz, Soborten, 1885, verw.</p>
            <p>Boar Johann, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, NagyküküUö, Egerbegy, 1881, verw.</p>
            <p>Bobäk Mihäly, ErsRes., k. u. tlR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, B6k£s, Szentandräs, .1891, verw.</p>
            <p>Boborodea Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Szentjänoshegy, 1884, verw.</p>
            <p>Botorodea Nikolaus, Inft., IR. Nr.31,12. Komp., Ungarn, Szeben, Szentjänoshegy, 1890, verw.</p>
            <p>Bode Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Bodila Lazar, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Szeben, Felek, 1892, verw.</p>
            <p>Bodnar Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Biliar, Dereeske, tot.</p>
            <p>Bodor Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Biliar, M. Petri, verw.</p>
            <p>Bognär Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bogneriu Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Bogovie Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bogovicak Josip, Korp., IR. Nr. 96, 14. Komp., tot.</p>
            <p>Böhm Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Bohnicka Emerich, Inft., IR. Nr. 70, 8. Komp., Slavonien, Ilok," Sot, 1892, verw.</p>
            <p>Böhnisch Josef, ErsRes., IR.'Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Bohos Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, V£rtes, tot.</p>
            <p>Boicriu Filemon, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fogaras, Also-Arpäs, 1889, verw.</p>
            <p>Bokulic Josip, Feldw., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bold Jakob, Korp., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Bolha Andrds, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Boljänic Petar, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bombasaro Higenio, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Castelnuovo, 1886, verw.</p>
            <p>Bona Mihäly, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Boncsos Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 4,5. Komp., Ungarn, Bihar, Nagyszalonta, 1891, verw.</p>
            <p>Bönert Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bonert Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,1. Komp., tot</p>
            <p>Boniatti Amadeo, Jäg., TJR. Nr. 4,3. Komp., Tirol, Borgo, 1893, f tot. . '</p>
            <p>Bonora Casimir, Jäg., TJR. Nr. 4,3. Komp., Tirol, Riva, Gavazzo, 1890, tot.</p>
            <p>Bonyis Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,10. Komp.., tot.</p>
            <p>Borasch Karl, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,7. Komp., Böhmen, Dax, Loosch, 1882, tot.</p>
            <p>Bordolou Giovanni, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Castello Tesino, 1893, verw.</p>
            <p>Böröcli I'eter, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Boroeyic Damjan, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bosnifi Joso, ErsRes'., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>BoSnjak Stipo, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Botczan Zacheus, Inft., IR. Nr. 62, 3. Komp., Ungarn, Haros- Torda, Maros-Dalos, 1892, tot.</p>
            <p>Botha Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Botha Michael, ResKorp. TitZugsf. (präs.), IR. Nr. 63,15. Komp.,</p>
            <p>Ungarn, Szolnok-Doboka, Magyarszarvaskend, 1885, tot.</p>
            <p>(Begraben am 9. September 1914 bei Lubii Maly.)</p>
            <p>Bothär Georg, Inft., IR. Nr. 31,12. Komp., Ungarn, NagyküküUö, Bolya, 1892, verw.</p>
            <p>Böttcher Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Bezga Demeter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Ervasad, 1890, verw.</p>
            <p>Bozicevie Jure, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bozicevifi Anton, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Bozuric Josip, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Brablik Johann, ResUnterjäg., FJB. Nr. 25, 2. Komp., Mähren, Kremsier, Morkowitz, 1883, verw.</p>
            <p>Brachmann Gustav, EinjFreiw., IR. Nr. 14,1. Komp., Oberöster ­ reich, Perg, Grein, verw.</p>
            <p>I'radarie Joso, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Bradaric Jovan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Brandcjsky Johann, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Brandstetter Franz, Reslnft., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Brandstetter Michael, Inft., IR. Nr. 14, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Branka Peter, Inft., IR. Nr. 45,. 5. Komp., verw.</p>
            <p>Brankovean Basilius, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp.,'Ungarn, Szeben, Resinär, 1892, verw.</p>
            <p>Brauner Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw. (Kann</p>
            <p>auch Brauner heißen.)</p>
            <p>Bratie Petar, Inft., IR. Nr. 96, 15.- Komp., tot.</p>
            <p>Bratkö Pal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Bratu Johann, ErsResT, IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Resinar, 1884, verw.</p>
            <p>P&gt;raim Anton, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., tot.</p>
            <p>Braun Heinrich, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Komotaii, Neudorf, 1883, verw.</p>
            <p>Braun Märton, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, B6f6s, 1887, verw.</p>
            <p>Braun Sigmund, ResOberjäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Ung.-Hradisch, verw.</p>
            <p>Brauner Josef, ErsRes., IR. Nr. 36,3. Marschkomp., verw. (Kann</p>
            <p>auch Branner heißen.)</p>
            <p>Breitenstein Jänos, Inft:, k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Brichta Yilmos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw. ;</p>
            <p>Brinsea Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fogaras, Lupsa, 1882, verw.</p>
            <p>Brinski Anton, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Briskas Kornel, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Alsö-Fehir, Särd, 1885, verw.</p>
            <p>Britvcc Marko, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Efiza Anton, ResKorp. TitZugsf., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Brnat Stjepan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Broksa Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <pb n="8"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=8&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=8&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 8 ]</ref>
            </ab>
            <p>Broszkczan Simon, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Als6- FeMr, Ohäba, 1884, verw.</p>
            <p>Broz, Inft., IR. Nr.. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Brozovic Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Brückl Anton, Inft., IR. Nr. 14, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Branclik Johann, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Brnnczkö Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Brannlmbcr Michael, Inft., IR.' Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Brunski Ignac, Gefr., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Brnsac Stefan, Kan., FKR. Nr. 37, Batt 5, Kroatien, Belovar, Belovar-Krizevci, Podgorce, verw. '</p>
            <p>Bruschetti Ferdinand, Jag-, TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Brüter Gottfried, Jag., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Cavalese Truden, 1893, verw.</p>
            <p>Bryk Stefan, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Buean Michael, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bucsa Andreas, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Budai Antal, Inft., k. u. LMarschbaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bugyi Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, veiw.</p>
            <p>Bnja Johann, Inft., IR. Nr. 31,12. Komp., Ungarn, Nagyküküllo, Kisselyk, 1891, verw.</p>
            <p>Bukovac Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bukovinszky Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>BukovSean Andro, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bulis Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., veiw,</p>
            <p>Bana Basilius, Inft., IR. Nr 62, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Bunka Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Bunköczi Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, verw.</p>
            <p>Burgö Florian, Inft-, k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Körösszäldobägy, 1880, verw.</p>
            <p>Buri Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Burlacu Johann, Inft., IR. Nr. 31,10. Komp., Ungarn, Fogaras, Almäsmezß, 1892, verw.</p>
            <p>Burnac Gjuro, Korp., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Buryj Franz, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Buta Elias, Inft. TitGefr., IR. Nr, 31,10. Komp., Ungarn, Szeben, PorcsSrd, 1891, verw.</p>
            <p>Buzäsi Mihäly, Inft., k.u. LstlR. Nr. 30, 7. Komp., Ungarn, Bäcs- Bodrog, Gombos, 1878, verw.</p>
            <p>Bylycia Basil, Korp., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Byrcza Michael, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Campestrini Kajetan, Jag., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Campestrini Leopoldo, Jag., LJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Toragno, 1893, verw.</p>
            <p>Candea Johann, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagykü- küllö, Berethalom, 1885, verw.</p>
            <p>Car Franz, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Cär Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, tot.</p>
            <p>Carda Johann, ErsRes., IR. Nr. 74, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Carin Tomo, Offiziersdiener, IR. Nr. 96, 16.' Komp., wrw.</p>
            <p>Carlin Johann, Jag., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Vorarlberg, Bregenz, Bolgenach, 1888, verw.</p>
            <p>Caslava Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Catani Ernesto, Jag., TJR. Nr. 1, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Cech Alois, ResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Cejka Gottlieb, Reslnft., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw."</p>
            <p>Cepera Johann, ResObersapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>tSerny Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., tot."</p>
            <p>Cestaric Mijo, ErsRes., IR. Nr.' 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Chanas Daniel, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Chirka Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp,, Ungarn Szeben, Zood, 1887, verw.</p>
            <p>Chocholacsek Theodor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15 8 Komn</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Chowanicc Adam, ErsRes., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>C'hrumok Michael, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw. Cibak, Inft., IR Nr. 45, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Cibicsek Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Cicona Ferina, Unterjäg., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Cifra Jözsef, Inft., k. n. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Cigler Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>CikuSa Mihailo, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Cincelli Luigi, Jag., TJR, Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Ciok Georg, Gefr., IR. Nr. 31, 11. Konjp., Ungarn, Nagykfi- küllö, Bäzna, 1893, verw.</p>
            <p>Ciolan Georg, Inft., IR. Nr. 31,11. Komp., Ungarn, Nagyküküllä, Szäszdälya, 1883, verw. - -</p>
            <p>Ciuk Georg, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Nagyküküllo, Dombos, 1891, verw.</p>
            <p>Cloaje Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Cokic Iii ja, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Comonar Johann, Zugsf. TitFeldw., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Fogaras,. 1889, verw. .</p>
            <p>Cop Matija, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Coper Enrico, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Corka Stefan, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fo ­ garas, Zernest, 1890, tot.</p>
            <p>Costca Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fo ­ garas, Rukkos, 1884, verw.</p>
            <p>Cotora Johann, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Fogaras, Alsö-Porumbäk, 1885, verw.'</p>
            <p>Crha Johann, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Crnkovic Alfons, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Crnkovic Miroslav, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Csanda Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Csäszär And ras, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,12. Komp., verw.</p>
            <p>Csechvala Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Cseki Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, B&amp;Ö, Gyöma, 1881, verw. .</p>
            <p>Csenän Johann, Inft., IR. Nr. 62, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Cscrbu Andreas, Korp.,_IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fogaras, Piro, 1883, verw.</p>
            <p>Cscrlju Johann, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Kisküküllo, Bun, 1892, tot.</p>
            <p>Csercca Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 3.. ErsKomp., Ungarn, Nagyküküllo, Iiuza, 1890, verw.</p>
            <p>Cseri Lajos, Korp., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Ökecske, 1880, verw.</p>
            <p>Cserna Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, BMs, Bökfecsaba, 1891, tot.</p>
            <p>Cscrnath Zoltan, Inft., IR. Nr. 62,1. Komp., verw.</p>
            <p>Csernuska Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Cscszän Vincze, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Csikos Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajduböszörmeny, verw.</p>
            <p>Csizmadia Istvän, Inft., k. iz. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, vcrw.</p>
            <p>Csizmadia Jänos, Korp., k. u. LstlR. Nr. 30, 9. Komp., Ungarn, Bäcs-Bodrog, Ada, 1875, verw.</p>
            <p>Csokäs Bälint, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Csonka Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdn, T£gläs, 1890, tot. , .</p>
            <p>Csonka Mihäly, Inft., k.u.LIR. Nr.3, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Elesd, 1891, verw.</p>
            <p>Csorba Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bekes, Szentandräs, 1885, verw.</p>
            <p>Csordas Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>' Csuta Florian, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, 1880, verw.</p>
            <p>Csuth Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Vämosp&amp;cs, verw.</p>
            <p>Cuckovic Georg, Korp. TitZngsf., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Cuk Ivan, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Cup Andreas, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Cwiakala Stanislaus, Reslnft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Czako Jözsef I, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Czako Jözsef II, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Czakö Pal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Czapek Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Czech Robert, Zugsf., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Rumburg, Nieder-Ehrenberg, 1890, verw.</p>
            <p>Czegledi Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, veif-</p>
            <p>Czekafiski Simon, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Czdenk Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,12. Komp., verw.</p>
            <p>Czencz Florian, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, 1888, •verw.</p>
            <p>Czent Mihäly, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Biliar. V^rcsorog, 1882, tot. (Herzschlag.)</p>
            <p>Czermak Josef, EinjFreiw. Med. TitKorp., IR. Nr. 14, 6. Komp.,</p>
            <p>Oberösterreich, Vöcklabruck, Lambach, tot.</p>
            <p>Czibik Gäspär, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <pb n="9"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=9&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=9&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 9 ]</ref>
            </ab>
            <p>Czibrinyi Imre, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Czifra lmre, Inft., k. u. L1R. Kr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdn,</p>
            <p>M Hajdudorog, 1892, vcrw.</p>
            <p>,, Czirok Läszlö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn, Pcst-</p>
            <p>5 Pilis-Solt-Kiskun, Kiskunhdlas, 1876, vcrw.</p>
            <p>Dabi6 Radoslav, Inft., IR. Nr 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>" Dalan Giuseppe, Unterjilg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Dalape Giovanni, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>^ Dallape Ferdinand, Jag., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Trient, Cavedinc, 1883, verw.</p>
            <p>Dallinger Alois, ErsRes., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Dalmonego Franz, Jäg., TJR. Nr. 1,12. Komp., verw.</p>
            <p>b Dalpra Guido, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Rovercto, Folgaria, 1SS8, verw</p>
            <p>fe Damjanovifi Vinko, Zugsf., FKR. Nr. 37, Batt. 5, Slavonien, Djakovo, Virovitica, Strizivojna, verw.</p>
            <p>ßi Daick Josef, Inft., k k. LIR. Nr. 25, 12. Kcmp., tot.</p>
            <p>DtiL'k Josef, Gefr. litKorp., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>DanihelkaKonstantin, ErsRes., IR.Nr.98, Marscl.baon,4.Komp.,</p>
            <p>vcrw.</p>
            <p>[r. Danilov'c Ivo, Inft., IR. Nr. 18, 5. Komp., venv.</p>
            <p>Danis György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>tS i Danzinger Matyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, Ungarn, Pest-Pilis- ! s; Solt-Kiskun, Budapest, verw.</p>
            <p>j r ; Daraban Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, K. 1 Kiiküllö, Lepend, 1885, verw.</p>
            <p>Dasovlc Torno, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., vorw.</p>
            <p>Datku Nikolaus, Inft,., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Kiskii- küllö, Holdviläg, 1881, verw.</p>
            <p>David Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, C. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>David Nikolaus, Gefr., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Szeben, . Hortobägyfalva, 1892, tot.</p>
            <p>! !"* Davidek Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>,, Deäk Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>'!■' Deäk Vasilie, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., vcrw.</p>
            <p>Dedc Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, ^ Ilajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Delic Milovan, Inft., IR. Nr. 18,-7 Komp., vcrw.</p>
            <p>Derne Läzar, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>?* Demi Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Dcnndorf Michael. ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, I 1 ' Nagyküküllö,-H£gen, 1884. verw.</p>
            <p>Depuer Thomas, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, jf- Szeben, Nagycsiir, 1883, verw.</p>
            <p>sp Dcrntl Johann, Reslnft., IR. Nr. 14, 9. Komp., Oberösterreich. Perg, Mauthausen, 1885, tot. '</p>
            <p>Dcuschlinger Franz, ErsRes. Jäg., FJB. Nr. 10, verw.</p>
            <p>g: Deutsch Kaiman, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Dev'c Milifi, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>$ Devic Stevan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Dezsi Franz, Inft., IR. Nr. 62, 4. Komp., verw.</p>
            <p>fj! Dicsi Göza, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Dienes Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Nagyvärad, 1891, verw.</p>
            <p>fe Dikl'c Franjo, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>DiviSi'k Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Dlabal Josef, ErsRes., IR.Nr.98, MarscLbaon., 4.Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Dlouliy Karl, ErsRes., IR. Nr. 98,15. Komp., Böhmen, Policka, 1888. tot. ■</p>
            <p>SA ' Dobai N., Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Dobler Alois, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>a Dolmcr Jänos, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>1,1 Dobra Naftail, Inft. TitKorp., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Kisküküllö, Boldogfalva, 1889, verw.</p>
            <p>Dobra Nikolaus, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn „ Szeben, Benndorf, 1882, verw.</p>
            <p>' s 'f Dobrctsbergcr Georg, ResGefr., IR. Nr. 14, 15. Komp., Ober-</p>
            <p>Österreich, Wels, St. Agatha, 1883, verw.</p>
            <p>Dobri6 Ignatija, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Dobrijevic Pavao, Inft.. IR. Nr. 9G, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Dobrin'6 Ivdn. Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>£ Dolirosavljovic Stanko, In't., IR. Nr. 96. 15. Komp., vcrw.</p>
            <p>s Dobszai Pal, Inft.. k. u. LMarscl.baon. Nr. 67, verw.</p>
            <p>J Doda Johann, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben, Nagyselyk, 1891, verw. - .</p>
            <p>Dokmanov.6 Gjuro, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., vcrw.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 63.</p>
            <p>![.</p>
            <p>Doleng, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Dokza Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 25, 2. Komp., verw.</p>
            <p>DolniMarton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Domän György, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn. Hajdu, Egyek, 1881, verw.</p>
            <p>Domokos Marton, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Hajdu, Kaba, 1888, vcrw,</p>
            <p>Dömötöri Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Domsa Johann, Inft., IR. Nr. 31, 9. Kcmp., Ungarn, AlsöfeMr, Pacsoika, 1891, verw.</p>
            <p>Dörflein Jcnö, Init., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Dori Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw</p>
            <p>Doro Jakob, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, 1S91, verw.</p>
            <p>Doser Fritz, Jäg , TJR. Nr. 1,9. Komp., verw.</p>
            <p>DostaJ Josef, Inft., IR. Nr. 18,8. Komp., verw.</p>
            <p>Dostalek Adalbert, Zugsf., k. k. LIR. Nr. 30, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Drabek Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Raudnitz, Prosau, verw.</p>
            <p>Dragas Ivan, Korp., IR. Nr. 96, 13. Komp., vcrw.</p>
            <p>Dragomir Johann, Inft., IR. Nr. 31, MGA. 3, Ungarn, Szeben, Czod, 1888, verw.</p>
            <p>Dragos Florian, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Szilägy, Krasznahosztias:ü ; 1891, verw.</p>
            <p>Dralle ä Johann, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 98, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Draslar Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36,5. Komp., tot.</p>
            <p>Difigcly Tamds, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Drobac 2arko, ErsRes., IR. Nr. 96, 14." Komp., verw.</p>
            <p>Drobnjak Pavao, Inft., IR. Nr. 96, 15. Kcmp., verw.</p>
            <p>Dudis Käroly, Korp., k. u. LstlR Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Dudoma Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Ilegyközujlak, 1801, verw.</p>
            <p>Dugi'c Stefo, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Dukie Milts. Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., tot.</p>
            <p>Dumliov;« Marko, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96, 14 Komp., vcrw.</p>
            <p>Dumiträs Illes. Inft., k. u. LIR. Nr. 4, G. Komp., Ungarn, Bihar, Petegd, 1885, verw.</p>
            <p>Dumke Josef, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Duräcska Mihaly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Durgich Jänos, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Durniak Nikolaus, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Di.S'k Johann, Inft., IR.Nr. 18, 7. Komp., verw. t</p>
            <p>Di.5i-k Josef, Inft., IR. Nr. 18, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Dussatti Umberto, Jäg., TJR Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Riva, Nago-Torbole, 1887, verw.</p>
            <p>Dvs f ik Jaromir, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Dvirik Josef, Korp., IR. Nr. 98, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Dvi.rjk Josef, Jäg., FJB. Nr. .17, veiw.</p>
            <p>Dvorsky Josef, Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, WalL-</p>
            <p>Mcseritsch, Jarcowa, vcrw.</p>
            <p>Dziadosz Andreas, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Dzida Ilija, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Dzul» Demeter, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Ebcrt Agoston, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pozsony, 1879, vcrw.</p>
            <p>Eberharter Franz, Jäg., TJR. Kr. 4, 3. Komp., Tirol, Schwaz, Zellberg, verw.</p>
            <p>Ebner Franz, Jäg. TitPatrf., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Kitz ­ bühel, St. Johann, 1891, tot.</p>
            <p>Ecsedi Mihaly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu,</p>
            <p>Debreczcn, 1888, vcrw.</p>
            <p>Edelmann Josef, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 0, 8. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Dux, Bilin. 1883, vcrw.</p>
            <p>Egartcr Florian, Jäg., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Eger Hermann, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Warnsdorf, 1888, verw.</p>
            <p>Egermann György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,10. Komp., verw.</p>
            <p>Egger Alfons, Zugsf., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Eggcr Josef, Jäg., TJR. Nr. 4, 3.Komp., Tirol, Kufstein, Lang ­ kam pfen, verw.</p>
            <p>Egger Matthias, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Eggcr'Max,.Jäg., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Eham Josef, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Ehrenbergcr Josef, ErsRes. Jäg., FJB. Nr. 10, tot.</p>
            <p>Ehrensberger Christian, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>2</p>
            <pb n="10"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=10&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=10&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 10 ]</ref>
            </ab>
            <p>Elirmann Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn,</p>
            <p>Nagyküküllö, Szäszközd, 1883, vcrw.</p>
            <p>Eichinger Ignaz, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStab. PionAbt., vcrw.</p>
            <p>Eisenstecken Franz, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Vorarlberg, Bregenz, verw.</p>
            <p>Eixner Ferdinand, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Eick Sändor, Inft, k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar. DancsMza, verw.</p>
            <p>Elek Sändor I, Inft., k. u. LIR.-Nr. 3, 8. Komp., Ungarn. Karcsag, 1894, verw.</p>
            <p>EliÄs Matö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Elstner Josef, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Endl Rezös, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Endrizzi Oswald, Unterjiig., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Trient, La vis, 1890, verw.</p>
            <p>Enge Walter, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Erben Eduard, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Erben Josef, ErsRes., IR. Nr. 74,3. Komp., verw.</p>
            <p>Ercci Adolf, Gefr., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Fogaras, . 1887, verw.</p>
            <p>Erdei Janos, Inft, k. u. LIR. Nr 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Szalärd, 1890, verw.</p>
            <p>Erdei Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Kaba, 1889, verw.</p>
            <p>Erdelies .Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Hoszupälvi, verw.</p>
            <p>Erdös Antai, Inft., k. u. LIR. Nr, 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörmeny, 189(J, verw.</p>
            <p>Eremija Alexa, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Eremija Stevo, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Ernstein Jänos, Feldw., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Evik György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Exner Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>.Faber. Lorenz, Unterjäg. TitZugsf., TJR. Nr. 1, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Fabiani Max, Jag., TJR. Nr. 1,12. Komp., tot.</p>
            <p>Fähri Istvan, Inft,, k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Fäbry Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Faggyas Ferencz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw. *</p>
            <p>Faistauer Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Falge Franz, ResJäg., FJB. Nr. 12,1. Komp., tot.</p>
            <p>Fall Paul, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Faha Johann, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Faltys Karl, Inft., k. k. LIR. Nr. 30, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Falusi Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, tot.</p>
            <p>Farago Iinre, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Farago Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn. Hajdu, Hajdubagos, verw.</p>
            <p>Fargaä Franz, ResJäg., FJB. Nr. 25, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Parkas Ferencz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Farkas Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Farkas Jözsef, Inft, k u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Farkas Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Farkas Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Sza- bolcs, Nyiracsäd, 1889, verw.</p>
            <p>Farthofer Franz, Inft., IR. Nr. 14, 3. Komp., Oberösterreich, Perg, Kreuzen, verw.</p>
            <p>Fasner Israel, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Fedcle Biagio, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Fediw Elias, ResGefr., k. k. LIR. Nr. 33, 2. Komp., Galizien, Drohobycz, Rychcice, 1887, tot.</p>
            <p>Fedra Peter, Inft, k. k. LIR. Nr. 14, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Fedyszyn Basil, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Fegyes Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Feh§r Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Nagyl£ta, verw.</p>
            <p>Fehfir Johann, Korp., IR. Nr. 86, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Feh§r Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Feige Julius, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Brüx, Tschausch, verw.</p>
            <p>Feigl Jözsef, Inft, k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Feix Otto, ResKorp. TitZugsf., IR. Nr. 74, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Feketc Franz, Inft., IR. Nr. 62, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Fekete Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Mikepdrcs, 1890, verw.. ... '</p>
            <p>Fekete Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdudorog, verw.</p>
            <p>Feketc Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, venv.</p>
            <p>Fekete Sändor, Inft., k. u. LIR, Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Piispökladäny, 1887, verw.</p>
            <p>Felbinger Anton, Korp. TitZugsf., II. A., IR. Nr. 14,11. Komp., verw.</p>
            <p>Feld reete Scheck Moses, Inft., IR, Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Feiger Johann, ErsRes , IR. Nr. 98, 15. Komp , verw.</p>
            <p>Felgr Josef, Inft., IR. Nr. 18, 5. Komp , verw</p>
            <p>Felke! Eduard, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB.. 4 Komp., verw.</p>
            <p>Felke] Theodor, ResKorp. TitZugsf,, IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., tot.</p>
            <p>Feller Emilio, Jäg., TJR, Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Rovereto, Besenello, 1888, tot.</p>
            <p>Feller Johann, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, verw.</p>
            <p>Fenycs Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,5. Komp., Ungarn, Bihar, Hegyközcsatär, verw.</p>
            <p>Fcrenczi Läszlö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Kismarja, 1890, verw.</p>
            <p>Ferinac Ivan, k. u. LIR. Nr. 28, 3. ErsKomp., Slavonien, Vin- kovei, Siskovci, Cerna. 1875, tot.</p>
            <p>Ferity Pal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Ferrari Rudolf, EinjFreiw., TJR. Nr. 1, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Festö Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, 1891, verw.</p>
            <p>Fiebinger Wenzel, Inft., IR. Nr. 74, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Fiedler Rudolf, Inft., IR.,Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Füisnon Josef, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Glimboka, 1881, verw.</p>
            <p>Filipek Josef, ErsRes., k. k. LIR, Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Findeis Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., kriegsgei.</p>
            <p>Findysz Adalbert, Reslnft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Fink Rudolf, Jäg., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Vorarlberg, Feldkirch, Altenstädt, 1888, verw.</p>
            <p>Fischer Anton, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Warnsdorf, 1889, verw.</p>
            <p>Fischer Johann, IR. Nr. 14, 9. Komp., Oberösterreich, Schärding, Eggerding, verw.</p>
            <p>Fischer Rupert, Zugsf., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Fischereder Franz, Inft., IR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Fistrovi6 Juro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Fiszkanycz Nikolaus, Reslnft., IR, Nr. 45, 8. Komp., tot</p>
            <p>FliSik Rudolf, Inft., IR. Nr. 18, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Fleischer Michael, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Nagy ­ küküllö, Bäränykut, 1881, verw.</p>
            <p>Fleiszig Mätyäs,.Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Flidr Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Flocsea Johann, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Fogaras, Alsö-Venicze, 1884, verw.</p>
            <p>Florek Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Flucsa Josef, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, KiskiikülLo, Hoszuaszö, 1892, verw.</p>
            <p>Fluger Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,1. Komp., tot.</p>
            <p>Fodor Jänos, Inft, k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Fodor Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, B^kes, Szeghalom, verw.</p>
            <p>Fojtinek Vincze, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp,, verw.</p>
            <p>Follfrecht, Korp., IR, Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Folobän Johann, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Nagy- küküllS, Bendorf, 1889, verw.</p>
            <p>Fonäd Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 1.4, verw.</p>
            <p>Fonlanari Anton, Unterjäg., TJR. Nr. l; 1. Komp., verw.</p>
            <p>Forsraes Daniel, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ung» 01 ' Ilajdu, Tegläs, 1888, verw.</p>
            <p>Forgacs Imre, Zugsf., k.u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungsm. Hajdu, Tegläs, verw.</p>
            <p>Fornal Peter, Reslnft., IR. Nr. 45. 6. Komp., verw,</p>
            <p>Forrö Felix, Inft., k. u. Lst.IR Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Fort Johann, ErsRes., IR. Nr. 98, 4. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Frait Ivan, Inft., IR. Nr. 70, 3. ErsKomp., Slavonien, Djakovo, Punitovci, 1893, tot,</p>
            <p>Francetifi Franz, Inft., IR, Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Francz Janos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Frank Alois, Zugsf., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Frank Alois, Inft. TitKorp., IR. Nr. 36, 3. Komp., verw.</p>
            <pb n="11"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=11&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=11&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 11 ]</ref>
            </ab>
            <p>Franke Karl, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Aussig, Ebersdorf, 1891, tot.</p>
            <p>Frankovi6 Anton, Inft., IR. Nr. 06, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Frankovifi Mika, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Franta B(51a, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Franyo Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Franzi' Franz, Inft-., IR. Nr. 18,. 7. Komp., verw.</p>
            <p>Franzeschini Domenico, Jag'., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Trient, Povo, 1890, verw.</p>
            <p>Frapporti Olimpo, Jag., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Tione, Bondone, 1892, verw.</p>
            <p>Fralilla Georg, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Bongard, 1879, verw.</p>
            <p>Frencz L. Baläzs, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn. Biliar, Gyaläny, 1881, verw.</p>
            <p>Friede! Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Friedrych Laurenz, Reslnft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Fritz Max, Jag., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Frketiß Joso, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Frketic Vladimir. Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Fröschl Kaspar, Fahrkan., FKR. Nr. 5, InftMunK. Nr. 4, tot.</p>
            <p>Fuhrmann Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Fuke Franz Ferdinand, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Leitmeritz, Babina, verw.</p>
            <p>Fuksa Franz, Inft., IR. Nr. 36, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Füll Stefan, Korp., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Funidlt Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, tot.</p>
            <p>Fiirlingcr August, Inft., IR. Nr. 14, 7. Komp., Oberösterreich, Rohrbach, Schlägel, 1892, verw.</p>
            <p>Furnstein Adam, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 57, Ungarn, verw.</p>
            <p>Gäbor Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr, 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Gdbiiftl Lajos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Gabrielli Santo, Jag., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Gabul Päl, Infi, k. u. LstlR. Nr. 14, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Gajdär Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Biliar, Olähhomorog, 1886, verw.</p>
            <p>Gfajski Nikola, KompIIorn., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Gäl Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Galaczan Basilius, Inft., Iß. Nr. 62, 4. Komp., Ungarn, Kolozs, Nagynyulas, 1891, tot.</p>
            <p>Galik Martin, Res Jag.,'FJB. Nr..25, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Galinac Marko, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Galinac Mato,Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Gamper Johann, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Meran, Lana, 1880, verw.</p>
            <p>Gampf Adam, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Gangel Vilmos, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Gara Jänos, Inft., k. u. LstlR Nr. 14, tot.</p>
            <p>Gara Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Gärbcr Rupert, Inft., IR. Nr. 14, 3. Komp., OberSsterreic.h, Perg, 1886, verw.</p>
            <p>Gari6 Stojan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Garlibucz Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, R6v, 1884, verw'.</p>
            <p>Gäspär Ladislaus, Korp., FstAResB. Nr. 2, Ungarn, Pest-Pilis- Solt-Kiskun, Pänd, 1874, verw.</p>
            <p>Gasser Andrea, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Brixcn. Spinges, 1893, tot.</p>
            <p>Ganbinger Josef, Inft., IR. Nr. 14, 8. Komp., Oberösterreich, Grieskirchen, Meggenhofen, 1886, verw.</p>
            <p>Gavrilla Georg, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fogaras, Skore, 1881, verw.</p>
            <p>Gayer Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, S.Komp., Böhmen, Dux, Klostergrab, 1887, verw.</p>
            <p>Gazibar Simo, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Gede Franz, Inft., IR Nr. 62, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Gehlert Anton, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Saaz, 1879, verw.</p>
            <p>Gelencser Istvän. Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Gelencser Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Gemniczky Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14. tot.</p>
            <p>Gcmza Johann, Inft.,. IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Gera Taiuäs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp.,. tot.</p>
            <p>Gerbel Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Gercnd&amp;s Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Gerendäs Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, -;.rvv. \</p>
            <p>Gerlach Wladinir, Korp., IR Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Gerolli Franz, Jäg., TJR. Nr. 1, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Geschke Franz, Kan., FstAR. Nr. 1, 8. Komp., Böhmen, Brüx,</p>
            <p>Obergeörgendorf, 1890, verw. (War als Versprengter von</p>
            <p>. der Schw. IlbDiv. Nr. 9 der Komp. zugeteilt.)</p>
            <p>Giacomelü Antonio, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Gilliur Päl, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, .Ungarn, verw. •</p>
            <p>Glerlieki Josef, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Gilbert Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Gillhofer Johann, ErsRes., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Giori Fabiano, Jäg.. TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Girlea Georg, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Also-FehAr, O. Szilväs, 1888, verw.</p>
            <p>Gittyc Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, verw,</p>
            <p>Gjumlija Franjo, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Gjurinovic Mijo, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>GjuriScc Gjuro, Inft., k. u.LstEtappB. Nr. 3/25, Kroatien, Kri- ääevci, Vrbovec, 1875, verw. . .</p>
            <p>Glad Josip, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Glastein .Jeno, EinjFreiw. TitGefr., k. u. LIR: Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Heves, Eger, 1891, verw. . .</p>
            <p>Glazar Roman, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Gliga Daniel, Inft., IR. Nr. 31,12. Komp., Ungarn, Fogaras, Arpäs, 1889, verw.</p>
            <p>Glotz Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Glowir Johann, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw. (Kann auch</p>
            <p>„Glawiz" heißen.)</p>
            <p>Goiik Rudolf, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Golloschel Fortunate, Jäg., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw. ,</p>
            <p>Golutiic Anton, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Gombos Istvän, Inft,, k. u. LIR. Nr. 3, S.Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Gönczi Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajduszoboszlö, 1890, verw.</p>
            <p>Gonct Josef, Inft. TitGefr., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Görbe Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw. '</p>
            <p>Grabic Jovan, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Gräbics Jözsef, Feldw., k. u. LMarschB. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Grafinger Johann, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 2, 7. Komp., verw,.</p>
            <p>Grbavec Joso, Inft., k. u. LstEtappenB. Nr. 3/25, Kroatien, Zagreb, 1874, verw.</p>
            <p>GrbcSh Luka, ErsRes., IR. Nr, 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Grechowski Andreas, Offiziersdiener, k. k. LIR. Nr. 30, 7. Komp.,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Gregacs Käroly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw. .</p>
            <p>Gregor Istvän, Inft., k, u. LstlR . Nr. 15.1. Komp., verw.</p>
            <p>Griezi Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Grombir Martin, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Grose Szilärd Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8, Komp., Ungarn, Bihar, Nagyfeketegatak, 1884, verw.</p>
            <p>Grossmann, BaonsHom., IR. Nr. 98, 9. Komp., verw,</p>
            <p>Grosz Ferencz,'Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, tot,</p>
            <p>Groszmann Sändor, EinjFreiw. TitGefr., k. u. LIR. Nr. 3,</p>
            <p>5. Komp., Ungarn, Szatmär, Nagykäroly, 1891, verw. . .</p>
            <p>Grubar Nikola, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw..</p>
            <p>Gruber Heinrich, Zugsf., FstAR. Nr. 1, 8. Komp., Niederöster ­ reich, Tulln, Königstetten, 1891, verw.</p>
            <p>Grubmayr Josef, Inft., IR. Nr. 14, 10, Komp., Oberösterreich, Wels, Wimsbach, verw. ...</p>
            <p>Gruity Peter, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 5. Komp., Ungarn, Bäcs- Bodrog, Zombor, 1876, verw.</p>
            <p>Grün Alexander, ResObersapp., Sapp.B. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Griinberger Anton, Drag., DR. Nr. 15, verw.</p>
            <p>Gudzowaty Peter, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 33, 6. Komp., Galizien, Zydaczöw, Czertez, 1892, tot.</p>
            <p>Gug Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Bihar, Borszeg, 1890, verw. . .</p>
            <p>Gulyäs Andräs, Inft., k. u. LIR, Nr, 4, 5. Komp., Ungarn, Bäkes, Mezöbertoy, 1887, verw.</p>
            <p>Gulyas Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bekfe, Köröstarcsa, 1887, verw. .</p>
            <p>Gurne Michael, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. Erskomp., Ungarn,.. Szeben, Szelindek, 1883, verw.</p>
            <p>Gungl Lajos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, .Ungarn, verw.</p>
            <p>Ourgyan Demeter, Inft., IR. Nr. 31, 12- Komp., Ungarn, Kis- kiiküllö, Babahalma, 1892, tot. ^</p>
            <pb n="12"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=12&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=12&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 12 ]</ref>
            </ab>
            <p>Gunnai Mihdly, StbsFeldw., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, B6k&lt;5s, Väsztö, 1SS4, tot.</p>
            <p>Galt mann Manö, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., verw.</p>
            <p>. Gvozdanovic Janko, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw*</p>
            <p>Gyargyevits Radö, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Torontäl, Alsnaradi, -verw.</p>
            <p>Gyökös Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Gyöngyösi Jäms, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Hajdu Debreczen, 1892, verw.</p>
            <p>Gyönis Märton, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. G7, tot.</p>
            <p>Györfi Jözsef Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1892, verw.</p>
            <p>Györfi Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Gyurcsänszki Päl, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Tiszacsege, 1SS9, verw.</p>
            <p>Gyuri Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Gynrieza Orbän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Gyurtsi Istviln, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Gyurcsö Jänos, Inft-, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Haas Sebastian, Jag., TJR. Nr. 1,11. Komp., verw.</p>
            <p>Haase Eduard, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Babcrlellner Franz, ErsRes., IR. Nr. 14,10. Komp., verw.</p>
            <p>Hackl Franz, Reslnft., IR. Nr. 14, Oberösterreich, Freistadt, Untcrweissenbach, verw.</p>
            <p>Hackl Josef, Inft. IR. Nr. 14, 8. Komp., Oberösterreich, Frei ­ stadt, St. Leonhard, 1884, verw.</p>
            <p>Haider Vinzenz, Jiig., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Haidinovic Petar, Korp., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Halslcr Josef, ErsRes., IR. Nr. 3G, 3. Marschkump., verw.</p>
            <p>Hajdu Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu Hajdiiböszörmöny, 1882, verw.</p>
            <p>Hatay Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>llalbrohr Jakob, Kan., FHD. Nr. 32, Batt. 1, Ungarn, Tolria, Gyönk, verw.</p>
            <p>IJammer Hermann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Ilandk Mihäly, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Hanak Nikolaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 24, 5. Komp., tot;</p>
            <p>Ilangai Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14.10. Komp., verw,</p>
            <p>Hanko Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Hanslowsky Kamillo, EinjFreiw. TitKugsf., k. k. LIR. Nr. 9,</p>
            <p>6. Komp., Böhmen, Reichenberg, Liberitz, 1892, verw.</p>
            <p>nanzl Jaroslav, Inft. TitGefr., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hanzliück Josef, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 98,15. Komp., verw.</p>
            <p>Hanzlik Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Harambajsa Andro, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Harangi Albert, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Dancshäza, verw.</p>
            <p>Harbö Ludwig, Gefr., IR. Nr. G2, 3. Komp., Ungarn, Maros- Torda, SziSkelyvaja, 1890, tot.</p>
            <p>Harmat Gyürgy, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Haruos Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn Bäkes Endröd,' 1892, verw.</p>
            <p>Harsänyi David, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn Hajdu, Gäborjän, tot. ° '</p>
            <p>Harsänyi Sändor, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 6, Komp., Ungarn, Bihar, Päbarthida, verw. ° '</p>
            <p>Harfig' Stefan, ErsRes., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>Hartmann Antal, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Hartmann Franz, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 18, 7. Komp., ver'w.</p>
            <p>Hartmann Josef, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Vorarlberg Feld-' kirch, Lateins, 1889, tot. —</p>
            <p>Barlo Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Hartwich Rud., Inft., IR. Nr. 9S. 10. Komp., verw.</p>
            <p>Haschka Richard, Zugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Haska Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Szilägy, Csizer, verw.</p>
            <p>Ealsek Anton, Inft., IR. Nr. 62, 1. Komp., Ungarn, Maros-Torda Marso-Väsärhely, 1892, tot.</p>
            <p>Hauptmann Josef, Inft., k. k. LIR, Nr. 9, 8. Komp., Böhmen Auscha, Wernstadt, 1883, tot. '</p>
            <p>Hansschild Raimund, Reslnft-, k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp. Böhmen, Komotau, Pctsch, 18S4, tot.</p>
            <p>Hatlik Mdrton, Inft, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Hcderics Jözsef Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, vera.</p>
            <p>Hegediis Ferencz, I ift., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ilcgenbarth Johann Heinrich, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp.. verw.</p>
            <p>Heger Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Hegyesi Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, B&amp;(i, Szeghalom, verw.</p>
            <p>Heidler Josef, Reslnft., lc. k. LIR. Nr.. 9, 6. Komp., Böhmen, Kaaden, Radonitz, 1881, verw.</p>
            <p>Heiiicz Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Heine Franz Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Rumburg, 1386, verw.</p>
            <p>Heinz Adolf, Inft., III. Nr. 98,10. Komp., verw.</p>
            <p>Heissler Julius, ErsRes., IR. Nr. 98,' 4. Komp., Böhmen, Lands- krön, Thomigsdorf, verw.</p>
            <p>Heiszler Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Hejtmanek Anton, Korp., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>llejzlar Udalrich, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw. lleian Josef, Jag., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Hell Ludwig, Patif., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Helm Moritz, ErsRes., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>llemrlik Franz, KompTamb., IR. Nr. 18, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Henczel Franz, Inl't. TitGefr., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hengstsehliiger Anton, Reslnft., IR. Nr. 14, 15. Komp., Oto-</p>
            <p>österreich, Urfahr, Ilerzogsfdorf, 1886, verw.</p>
            <p>Ilerman Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 7. Komp., Ungarn, Bäcs-Bodrog, Küllöd, 1877, verw.</p>
            <p>Hermann Rudolf Heinrich, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Rumburg, Oberhennersdorf, tot.</p>
            <p>Ilermanovicz Nikolaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., tot</p>
            <p>Hemer Ferencz, Inft.,k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Herz Peter, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Herzog. Friedrich, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Heski Dragan, Korp., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Hefenyi Tibor, EinjFreiw. TitKorp., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, tot.</p>
            <p>Iletesi Istvän, Inft., k. u. LMarschEaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Hetfleisch Franz, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Heuer Karl, ErsRes., lc. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Hi(log Istvän, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Hicmbergcr Mäc, Zugsf., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Ilimmelhauer Ferdinand, ErsRes., IR. Nr. 14, 7. Komp., venr.</p>
            <p>Ilivcs Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Hlavac Franz, ResZugsf., IR. Nr. 98, MarschBaon., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Illavatschkc Ferdinand, Inft. TitGefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>HlonS^k Josef, Res Jag. TitPatrf., FJB. Nr. 25,4. Komp., Mähren, Neustadtl, Konikau, tot.</p>
            <p>Illozsanka P.ü, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hr.Jvsa Franz, ErsRes., IR. Nr. 3G, 7. Komp., verw,</p>
            <p>Hodanovac Janko, Inft., IR. Nr. 9G, IG. Komp., tot.</p>
            <p>Hodernon Theodor, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw,</p>
            <p>Hodyk Teodor, ErsRes., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Hofcr Alois, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Hoffmann Hermann, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Schluckenau, verw..</p>
            <p>Hoflehner Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 2,10.' Komp., verw.</p>
            <p>Hofmaun Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Mezötclegd, 18SG, verw.</p>
            <p>Hok Jänos, Inft., k. u. LstlR, Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Ilolak, Inft., IR. Nr. 45, 6, Komp 4, verw.</p>
            <p>Holba Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Holcsik Jakob, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Holeeska Mihäly, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bek&amp;j Oroshäza, 18&amp;2, verw.</p>
            <p>Holka Imre, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,10. Komp., verw.</p>
            <p>Hollmann Josef, Inft., IR. Nr. 74,15. Komp., tot.</p>
            <p>Höllmöller Johann, Inft., IR. Nr. 14, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Hobrrczak Michael, k. k. LIR. Nr. 33,5. Komp., Galizien, Dohna, Tryscianiec, 1888, tot.</p>
            <p>Holub Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Holze Josef, ErsRes., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, KitzbüM Hopfgarten, 1885, verw. ..</p>
            <p>Hölzer Markus, ErsRes., IR. Nr. 14, 10. Komp., OberösterracJi, Perg, Pergkirchen, 1887, tot.</p>
            <pb n="13"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=13&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=13&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 13 ]</ref>
            </ab>
            <p>Ilolzkneeht Alois, Jag., T JR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Kitzbühel Kossen, 1880, verw. ' -</p>
            <p>Holzmann Andräs, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Holzmann Johann, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Kitz- biihel, Kossen, 1890, verw.</p>
            <p>Ilopt Engelbert, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Horäk Josef, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Iloralik \Ven2el, Reslnft., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw. •</p>
            <p>Hoigos Jözsef, Zugsf., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ilorka, Inft., k. ui LstlR. Nr..14, 9. Komp., verw. ■</p>
            <p>Ilörmetinger . Martin, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb., PionAbt., verw .j</p>
            <p>Horner Franz, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Ilornik Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Ilorväth György, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Horväth Lajos, Inft.,k. u. LMarschBaon. Nr.67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Horvät Tamäs, Ini't., k. u. LMarsehEaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>IIo:zinek Mato, Gefr., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Hotmar Josef, Reslnft., IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Houkal Rudolf, Inft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Ilrabäk Göttlich, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hradecky Anton, Reslnft., IR. Nr. 36, B. Komp., verw.</p>
            <p>Hrdina Johann, Inft., IR. Nr. 36, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Ilriy Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 74, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Hrubä Alois, ResKorp., IR.Nr.98,MarschEaon.4. Komp.,verw.</p>
            <p>Hruly Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Hruly Eduard, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hruly Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw. •</p>
            <p>Hrucsär Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Hrycyk Johann, UnterkanT, Schw. HbDiv. Nr. 9, Batt, 2, Ga-</p>
            <p>lizien, Peczenizyn Kniazdwör, 1883, tot.</p>
            <p>Huber Josef, Jag., TJR. Nr. 1, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Hubik Jänos, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Hubina Pal, Ivorp., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Hudfik Jänos, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Jänoshalma, 1877, verw.</p>
            <p>Hudak Michael, Inft., IR. Nr. 46, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Hudomic Pavle, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., tot.</p>
            <p>Hudousck Franz, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Hndurov^c Pavle, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Hucmer Franz, Inft., IR. Nr. 14, 12. Komp., Oberösterreich, Steyr, Wartberg, 1892, verw.</p>
            <p>Humeniuk Michael, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Humer Johann, Inft., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Hummel Johann, Kan., FHD. Nr. 32, Batt. 2, Ungarn, Tolna, Simonmajor, verw. .</p>
            <p>Hunyält Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Hurt György, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, 1881, verw.</p>
            <p>Ilusslik Augustin, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Husz Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Presza.ha, 1887, verw.</p>
            <p>Iluszär Jözsef, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Huszär Peter, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Hutkai Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Hydzik Josef, Reslnft., IR. Nr. 45,,jg. Komp., tot.</p>
            <p>Ilovszki Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,11. Komp., verw.</p>
            <p>Ingrisch Josef, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Inocenti Sebastian, Jäg., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Ivai5e Mato, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Jvanka N., Inft., k. u. LstlR. Nr. 15. 5. Komp., verw.</p>
            <p>Ivänovics Milän, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ivanyccz, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Iv&lt; 5 'V C Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komj)., verw.</p>
            <p>IvcSiv.6 Jovan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp*., verw.</p>
            <p>Iwachow Nikolaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 33, 3. Komp., Galizien, Zydaczöw, Brzezina, 1890, tot.</p>
            <p>Iwanicki Nikolaus, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Iwanik, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Iwasiow Roman, ResKorp., k. k. LIR. Nr. 33,3. Komp., Galizien, Strvj, Siechow, 1887, tot.</p>
            <p>Iwicsik Ede, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Izak Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>VetluiiLst Mr. 63.</p>
            <p>Jabczanik Konstantin, ResKorp.. IR. Nr. 45, 8. Komp., tot. *</p>
            <p>Jaczuszczak, Inft-, IR. Nr. 45, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Jagclka Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Jäger Heinrich, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Jahn Engelbert, ErsRes., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Jahn Franz, ErsRes., IR. Nr. 18, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Jahn! Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>.Takab Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Jakob Augustin, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Hä-rom- sz6k, Bereczk, 1891, verw.</p>
            <p>Jakob Sändor, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Jakovac Dragutin, Waffenm. 3,Kl., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw</p>
            <p>Jakovac Mate, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Ja!5 c Milos, Gefr., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>.Tal 5-6 Sava, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Jakubee Udalrich, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Jämbor Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Säp, verw.</p>
            <p>Jan Anton, ErsResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Janauäek August, Zugsf., FJB. Nr. 17, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Jancik Anton, Inft.; IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Janesi Peter, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 6. Komp., verw.</p>
            <p>.Tandric Stjepan, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Janich Julius, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Brüx, Hochpetsch, 1885, verw.</p>
            <p>Jarlk Urbän, Inft., k. u. LstlR. Nr; 14, tot.</p>
            <p>Janisch Anton, Inft., IR. Nr. 98,14. Komp., Böhmen, Landskron, Nieder-Johnsdorf, 1890, tot.</p>
            <p>Janko Adolf, Feldw., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Jankovics Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Jank6w Michael, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>JankuEmil, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,2. Komp., Böhmen, Trautenau, Hertin, tot.</p>
            <p>Janson Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Jari Josef, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Jaric Pavao, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Järos György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Jariisj Karl, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Jäsck Bohumil, ErsRes., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen.,- Nachod, Rothkosteletz, 1879, verw.</p>
            <p>Jasle Damjan, Gefr., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Jasic Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Javtilak Michael, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Jaili Peter, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw. ^</p>
            <p>JedKEka Karl, Reslnft., IR. Nr. 98,10. Komp., verw.</p>
            <p>Jeges Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Jehoii Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Ermihälyfalva, 1883, verw.</p>
            <p>Jekife Nikola, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>JeKc Stojan, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Jenei Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 2. BaonsStb., Ungarn, verw.</p>
            <p>Jinirich Franz, ErsRes Jag., FJB. Nr. 25, 2. Komp., Mähren, Brünn, Inndorf, 1886, verw.</p>
            <p>iira Josef, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Jirinsky Anton, EinjFreiw. Gefr., k. k. LIR. Nr. 2, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Jonas Karl, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw. &lt;</p>
            <p>Jonas Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, 1890, verw.</p>
            <p>Jordanck Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 4. Komp., tot. . .</p>
            <p>Josko Istvän, Korp., IR. Nr. 62, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Jovanovic Njegovan, Kan., FKR. Nr. 37, Batt. 5, Slavonien, Zemun, Vukovar, Popinci, tot.</p>
            <p>Jüzsa Sändor, Korp., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Kalocsa, 1875, verw.</p>
            <p>Judele Elias, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fogaras, 1881,</p>
            <p>tot. .</p>
            <p>Jugula Jänos, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Juhäsz Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Juhäsz Jözsef, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Juhäsz Konräd, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmarujväros, verw.</p>
            <p>Jukic Andrija, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Jukrcsch Matthias, Korp., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Baromlaka, 1890, tot.</p>
            <pb n="14"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=14&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=14&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 14 ]</ref>
            </ab>
            <p>Jüngling Wenzel, ErsRes., Iß. Nr. 74,16. Komp., verw.</p>
            <p>Jurak Franjo, Inft, IR. Kr. 90,16. Komp., verw.</p>
            <p>Juran Istvän, EinjFreiw. TitKorp., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Szt. Andräs, 1892, verw.</p>
            <p>Juratovic Jovan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Jurczyszvn Paul, ResKorp., k. k. LIR. Nr. 33, 7. Komp., Galizren, Kalusz, Tuzylöw, 1888, tot.</p>
            <p>Jurga Ferencz, Inft., k. u." LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Jurga Josip, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Jurgan Stjepan, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., tot.</p>
            <p>Jurisics Gyula, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Jurisza Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 16, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Jurka Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Keresztenysziget, 1883, verw.</p>
            <p>Jurtik Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Juäinski Stjepan, Infi, IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Kaber Lörincz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kacalck Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Kaesö Ladislaus, Inft., IR. Nr. 62, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Kaczuch Istvän, Inft,, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Kadcräbek Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 30,2. Komp., tot.</p>
            <p>Kadi Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr, 4, 6. Komp., Ungarn, Bekes, Oroshäza, 1892, verw.</p>
            <p>Kadlee Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Kadziclka Michael, ErsRes. TitGefr., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Kafel Anton, Inft. TitGefr., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>"Kafka Antal, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kafka Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., 1880, verw.</p>
            <p>Kahl Friedrich, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Kail Franz, Unterjäg., TJR. Nr. 1, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Kaiser Jänos, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Kaianja Lazo, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Kaiapis Rafael, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Torontäl, Sändoregyhäza, 1881, verw.</p>
            <p>Kalb Martin, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Vorarlberg, Feldkirch, Eisenharz, 1886, verw.</p>
            <p>Kalchgruber Johann, KompTamb. TitGefr., IR. Nr. 14, 7. Komp.,</p>
            <p>Oberösterreich, Schärding, Eggerding, 1886, verw.</p>
            <p>Kamazec Stevan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Kammerhuber Leopold, Inft., IR. Nr. 14, 11. Komp., Ober ­</p>
            <p>österreich, Kirchdorf, Steinbach a. d. Steyr, verw.</p>
            <p>Kandi Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu. Debreczen, verw.</p>
            <p>Kapferer Alois, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., .Tirol, Innsbruck, Grinsens, 1881, tot.-</p>
            <p>Kaplan Johann, ErsRes., IR. Nr. 98,10. Komp., tot,</p>
            <p>Kaplan Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp.; verw.</p>
            <p>Karer Alois, Jäg., TJR. Nr. l, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Karts Josef, ErsRes., IR. Nr. 74,16. Komp., verw.</p>
            <p>Karlik Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 30, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Karner Josef, ResObersapp., SappB, Nr. 2, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Ivartalija Marko, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp. : verw.</p>
            <p>Kasal Franz, Inft., IR. Nr. 98,13. Komp., verw.</p>
            <p>Kasap Jovo, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw:</p>
            <p>Kasav Mihailo, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Kvs ;&gt;ar Franz, Zugsf., IR. Nr. 98,10. Komp., verw.</p>
            <p>Ivasparek Otto, ErsResJäg., FJB. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Iiatona Antal, Inft., k. n. LIR. Nr. 3, 7. Komp , Ungarn. Haidu Nädudvar, 1891, verw.</p>
            <p>Katona György, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar Sajäd, 1889, verw. '</p>
            <p>Katucz Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 7. Komp., Ungarn, Bihar Törpefalva, 1892, tot.</p>
            <p>Kaufner Franz, ErsRes, Jag., FJB. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Kecskem&amp;i K. Mihaly, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn Bihar, Nagyszalonta, 1890, verw. ° '</p>
            <p>Kecskcs Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Keferböek Josef, IR. Nr. 14,9. Komp., Oberösterreich, Freistadt, Matzelsdorf, verw.</p>
            <p>Keki Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Haidu, Hajduböszörmöny, tot.</p>
            <p>Kclemen Nikolaus, Reslnft., IR. Nr. 62, 4. Komp. Ungarn Maros-Torda, Iszla, 1885, tot.</p>
            <p>Kerapf Mät&lt;§, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Kcnesei Läszlö, Inft., k. u. LIR, Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Földes, verw.</p>
            <p>Kepplinger August, ErsRes., IR. Nr. 14,12. Komp., verw.</p>
            <p>Kepplinger Ludwig Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Kerckes Jözsef, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kerekes Peter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3 ; 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, 1885, verw.</p>
            <p>Kerekgyarlö Sandor, Inft., k. 11. LIR.Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, IL.jdiiboszörmeny, 1881, tot.</p>
            <p>Keretsenyi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Vajtla, 1886, verw.</p>
            <p>Kersehbauiiäcr Engelbert, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Kitzbühel, St. Johann, 1884, verw.</p>
            <p>Kesics Mätyäs, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Keul Peter, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagyküküllö, Segesvär, 1888, verw.</p>
            <p>Kiczak Johann, Inft., IR, Nr. 45, 7. Komp., verw. ,</p>
            <p>Kiczak Johann, Inft., IR, Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kicsindi Istvä/i, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, venv.</p>
            <p>Kicsindi Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kiensbcrger Luigi, Jäg., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Primiero, Fiera, 1891, verw.</p>
            <p>Kijanka Josef, Reslnft., k. k. LIR, Nr. 33, 10. Komp., Gaiizicn, Stary-Sambor, Spas, 1886, tot.</p>
            <p>Kindij Michael, Res Korp., k. k. LIR. Nr. 33, 8. Komp., Giüsien. Zydaczow, Czemica, 1887, tot.</p>
            <p>Kiorean Alexander, ErsRes., IR. Nr. 62, 1. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Maros-Torda, Görgenv-Oroszfalu, 1890, tot.</p>
            <p>Kiraly Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, verw.</p>
            <p>Kiräly Läszlö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kiriiic,« Stjepan, Inft., IR, Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kirselmer Otto, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen. Raudnitz, Dolanek, 1886, verw.</p>
            <p>KIs Gäcsi Fercnez, "Inft., k. u. LstlR, Nr. 30, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Kiskunfölegyhäza; 1875, tot.</p>
            <p>Kisnemet Jänos, Inft, k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw,</p>
            <p>Kiss Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hsjdu, Tiszacsege, verw.»</p>
            <p>Kiss Geczi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8, Komp., Ungarn, Bihar, Rev, 1891, verw.</p>
            <p>Kiss T. Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Ujlita, tot.</p>
            <p>Kiss Johann,' Gafr. 1'itKorp., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Szeben, Kiirpjd, 1885, verw.</p>
            <p>Kiss Josef, Inft., IR. Nr. 98,10. Komp., verw.</p>
            <p>Kiss Käroly, Inft., k: u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Kiss Mihaly, Inft, k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajdudorog, verw.</p>
            <p>Kiss D. Mihäly, Imt., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdudorog, verw.</p>
            <p>Kiss Pal, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, 1887, verw.</p>
            <p>Kiss Sändor, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kiss Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörmeny, tot.</p>
            <p>Kiszelic;a Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Kitulea Alexander, Inft., IR..Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Alsö- Feh6r, Tibor, 1892, verw.</p>
            <p>Klaban Josef, ErsR s., IR. Nr. 36, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Klaesinszky Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kladarin Ilija, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Klarkiß Ferko, Inft., IR Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Klaus Richard, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Warnsdorf, 1883, verw.</p>
            <p>Klein Artur, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Szeben, Nagvszsben, 1885, verw.</p>
            <p>Klein Samuel, Korp., k. u. LIR. Nr. 4,8. Komp., Ungarn, 1888, tot. ^</p>
            <p>Klcpac Juraj, I ii't., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Klcpac Tomr, Gefr., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Kleri Jänos, In t., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Klimek Jarotl us, Patrf., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Klimt Adoli Frinz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Rumberg, Schönlinde, tot.</p>
            <p>Klinak Istvän, Inft, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kljaie Milan, Inft., IR, Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Klucsar Jänos, Zugsf., k. u. LstlR, Nr. 14, tot.</p>
            <pb n="15"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=15&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=15&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 15 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kiucsar Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14. tot.</p>
            <p>Kneifel Berthold, Reslnft., IR. Kr. 74, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Knobloch Johann, ResKorp.TitZugsf., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schluckenau, Georgswalde, 1880, tot.</p>
            <p>KnyttlJosef, Reslnft., IR. Nr. 18,6. Komp., verw.</p>
            <p>Köbeile Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kochnavi Miklös, Korp., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Koca Imre, Inft., k. u.'LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Kocaj Stanislaus, ResKorp. TitZugsf., IR. Nr. 46, 8. Komp.,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Köcher Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Auscha, Domaschitz, 1887, verw.</p>
            <p>Kocsis Sändor II, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, B6kes, Szeghalom, verw.</p>
            <p>Kodylek Ferdinand, ErsRes., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen, Senftenberg, Kunwald, 1886, verw.</p>
            <p>Kodytek Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Köhler Johann, Inft., IR. Nr. 36,3. Komp., verw.</p>
            <p>Kohlstrom Eduard, Jäg., FJB. Nr. 17, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Kohcutck Rudolf, Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Wsetin, Lucna, tot.</p>
            <p>Kohucz Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Körösfeketetö, 1892, verw.</p>
            <p>Kolacz Josef, Korp., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Koleda Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,11. Komp., verw.</p>
            <p>Kollär Sändor, Inft., k. u. LMarschR. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ivolic Stjepan, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Köll Heinrich, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Koller Otto, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Vorarlberg, Bregenz, Egg, 1891, verw.</p>
            <p>Kolovratnik Josef, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kolynok Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bi5k&amp;, Tötkomlös, 1889, verw.</p>
            <p>Kömüves Nikolaus, Inft., IR. Nr. 62, 3. Komp., Ungarn, Maros- Torda Maros-Väsärhely, 1893, tot.</p>
            <p>KoneEny Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Königshofer Leopold, ErsRes., IR. Nr. 14, 9. Komp., Oberöster ­ reich, Perg, Mitterkirchen, 1890,_ tot.</p>
            <p>Kontras Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Remete, 1892, verw.</p>
            <p>Konlselc Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn,_ B£k6s, Oroshäza, 1882, verw.</p>
            <p>Kon y :]ii Ignätz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kopaß Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Kopesänyi Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kopecny Rudolf, Inft. TitKorp., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Kopecky Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Kopriva Wenzel, TitKorp., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw. .</p>
            <p>Korecz György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kormal Jänos, • Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Korpas Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Körtclyesi Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Säp, verw.</p>
            <p>Kosa György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kosanovic Rade, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kosner Jözsef, Inft., k. u. L:tIR Nr. 15, 6. Komp., verw.</p>
            <p>KoSut Franz, Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Göding, Mährisch-Neudorf, verw.</p>
            <p>Kosztalanszki Tamäs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Kot Johann, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Kotschan Friedrich, Jäg., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Kott Franz, ErsRes. Gefr.. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Laun, 1890, tot.</p>
            <p>Koudela Franz, ErsRes. Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Holleschau, Lhota Chwalcowä, tot. t</p>
            <p>Koupeck^ Johann, Reslnft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kovacevi6 Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>KovacaviG Marko, Inft., IR. Nr. 96, 13. Konp., verw.</p>
            <p>Kovacovi6 Nikola, Korp., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Koväcs Ädäm, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67,- Ungarn, verw.</p>
            <p>Koväcs Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajduböszörm&amp;iy, tot.</p>
            <p>Koväcs Bälint, Korp., k.». LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bekfo, Vesztö, verw.</p>
            <p>Kovacs M. Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, 1883, verw.</p>
            <p>Kovacs György, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bt5kes, B&lt;jk(5scsaba, 1890, verw.</p>
            <p>Kovacs Istvän, Korp., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Koväcs Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Koväcs Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, B6k&amp;, Mezober&amp;iy, 1892, verw.</p>
            <p>Koväcs Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Koväcs Jözsef, Gefr., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot..</p>
            <p>Koväcs Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Koväcs Mihäly, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Koväcs Miklös, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Koväcs Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Alsö-Jözsa, verw.</p>
            <p>Koväcsek Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Koväcsik Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Kovacsik Marion, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot..</p>
            <p>Köväri Alexander, Reslnft., IR. Nr. 62, 1. Komp., Ungarn, Maros-Torda, Szekes, 1886, tot.</p>
            <p>Kowäc Josef, Res Jäg., FJB. Nr. 25, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Kowinoczak Nikolaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Koz&amp;k Josef, Inft., IR. Nr. 74, 15. Komp., tot.</p>
            <p>Kozela Johann, Inft., IR. Nr. 3, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kozic Mato, Inft., IR. Nr. 9G, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Koziätk Franz, Inft. TitGefr., IR. Nr. 36, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Kozma Karäcsony, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, S.Komp., Ungarn, Bihar, Sergesd, 1884, tot.</p>
            <p>Kozuh Josip, Inft., IR.'Nr.96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Kraft Heinrich, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb. PionAbt., verw.</p>
            <p>Ivramaric Hija, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Krämer Edwin, Kan., FstAR. Nr. 1, 8. Komp., Niederösterreich, Mistelbach, Schrattenberg, 1893, verw.</p>
            <p>Kranjcec Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Kratochwil Peter, ResJäg., FJB. Nr. 25^ 4. Komp., Mähren, Mährisch-Budwitz, Lispitz-Dorf, verw.</p>
            <p>Krausz Henrik, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Kransz Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Krblich Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Kr£eli6 Mato, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kreiner Mihäly, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Krcissl Ludwig, RUOff II. Tit. I. Kl., GAR. Nr. 4,BrigMunPark 3, G. 4, verw.</p>
            <p>KrejciFranz, ErsRes., IR.Nr. 98,MarsdiB.,4. Komp., verw.</p>
            <p>Krejci Josef, ResObersapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Krcjcik Franz, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 36, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kren Imre, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kreuzer Josef, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Kaaden, Piirstein, 1885, verw.</p>
            <p>Kreuzig Rudolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Krezek Gottlieb, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Kricsoring Jänos, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, B6k&amp;, B^k&amp;csaba, 1887, verw.</p>
            <p>Kriechbaumer Josef, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 14, 15. Komp.,</p>
            <p>. Oberösterreich, Freistadt, Königswiesen, 1892, verw.</p>
            <p>Krincsän Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Krisän Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Csdffa, 1891, verw.</p>
            <p>Kristca Georg, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Kiiszta Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Csanäd, Dombiratos, 1888, verw.</p>
            <p>Krisztye Demeter, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Nagyürögd, 1891, verw.</p>
            <p>Kriva Josef, ErsRes. Jäg., FJB. Nr. 25, 2. Komp., Mähron, Ungarisch-Hradisch, Jalubi, 1885, tot.</p>
            <p>KrivoSüfi Stjepan, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Krizinic Josip, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kr.zka Florian, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 25, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Krizmaniß Mijo, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Krizmanifi Petar, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Krkovi6 Gjuro, Gefr., IR. Nr. 96, 15. Komp., tot.</p>
            <p>Krof Heinirch, Reslnft., IR. Nr. 74, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Kronk Jänos, Inft:, k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>KroüiikFranz,ErsRes.,IR.Nr.98,MarschB.,4. Komp., verw.</p>
            <p>Krpata Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 98, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Kiucky Franz, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 36, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Krug Michael, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Krukcnhauser Johann, Jäg., TJR. Nr. 1, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Kruli6 Ivan, IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kruijac Albert, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <pb n="16"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=16&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=16&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 16 ]</ref>
            </ab>
            <p>Krupa Anton, Reslnft., IR. Nr. 45, 6. Kump., verw.</p>
            <p>Krupicka Anton, Reslnft., IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Krznaric Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Krzywda Josef, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Kubasak Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Kuhaszczvk, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw. _</p>
            <p>Kubtä Leopold, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 21, 8. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Kubicsek Märton, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Pozsony, Nagyszombat, 1875, verw.</p>
            <p>Kubiczär Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Kubik Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Kubina Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kubinek l'eter, ErsRes., k. k. LIR. Nr, 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Knliistyäk Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Ei:Sera Alois, ErsRes., IR. Nr. 36, 7. Komp, verw.</p>
            <p>KuSara Frar.z, Inft., k. k. LIR. Nr. 30, tot..</p>
            <p>Kuchar Jarolim, ResJäg., FJB, Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Gaya, Syrowin, verw,</p>
            <p>Kucliarcsik Janos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kucliarski Paul, Inft,, IR. Nr. 45, 5, Komp., verw.</p>
            <p>Kuchta Franz, Unterjäg., FJB. Nr. 12, 1. Komp., Böhmen, Leitomischl, Trstenic, 1887, tot.</p>
            <p>Kucsak Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,8. Komp., verw.</p>
            <p>Kiicsuka Vincze, Inft-, k. n. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>•Kuczman Ferencz, Ir.ft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Kuhn Theodor, ErsRes., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Kiihnel Hermann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,1. Komp., tot.</p>
            <p>Kuippcl Pongräc/, Init.,k. u. LMarschEaon Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Kuka Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Kukor Simo, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Kulasiewicz Simon, I^ft., IR, Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Kulhaiiek Josef, ResKorp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Rulhanck Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Kulhänek Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Kulka Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Klilynycz Gregor, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Kunigt Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Iiunkli Frigyes, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3,5. Komp., Ungarn, Hajdu, BalmäzujvAros, tot.</p>
            <p>Kunsek Adolf, Jäg., TJR, Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Kurawski Peter, Reslnft,, IR. Nr. 45, 8- Komp., verw.</p>
            <p>Kurepa Vasilj, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Ituriczär Jänos, Inft,, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Ki:8 -viS Nikola, Inft., IR. Nr. 96, IC. Komp., verw.</p>
            <p>Kusztos Lajos, Inft., k. u. LMarschFaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Eutlik Lajos, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Kutyka Ignäcz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,1. Komp., verw.</p>
            <p>Kufyma Simon, k. k. LIR. Nr. 33,5. Komp., G.alizien, Zvdaczöw Balicze, 1887., tot. " '</p>
            <p>Kuzemka Wasyl, ErsRes., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Kuzmanovx Stojan, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Kvapil Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschBaon. 4. Komp., verw. "</p>
            <p>Lakatos Lridor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, 1891 verw. ' '</p>
            <p>Laki Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Laki Jözsef, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 33,9. Komp., Ungarn," Moson Szent-Jänos, 1880, verw. ' '</p>
            <p>Laki Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp* tot.</p>
            <p>Lammel Friedrich, ResKorp., IR. Nr. 14,15. Komp., 1883 verw.</p>
            <p>Lammel Johann, ErsRes., IR. Nr. 18, 6. Komp., tot. '</p>
            <p>Lamprecht Pius, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Landstetter Anton, ResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp. verw.</p>
            <p>Langawa Felix, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw. '</p>
            <p>Lapardat Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp. Ungarn Szeben, Guraro, 1882, verw. ' '</p>
            <p>Lafcivlc MihaiJo, Korp., IR. Nr. 96,16. Komp., tot.</p>
            <p>Lapos Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,1. Komp., verw</p>
            <p>Lasu Amisifor, Inft., IR. Nr. 31, MGA. 3, Ungarn, Szeben M;'s 1888, verw. &gt; '&amp;&gt;</p>
            <p>Laszk Miklös, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn Arad ^Repszeg, 1888, verw. ' '</p>
            <p>Laszlö Pöter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, 1887,</p>
            <p>Latkai jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Lävr Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Läzär Filimon, Inft,, IR. Nr. 62, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Läzar György, Korp., TitZugsf., lt. u.LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, verw.</p>
            <p>Lazär" Michael, Oi'fiziersdiener, IR. Nr. 31, Ungarn, Häromszek, Uzon, 1890, tot.</p>
            <p>Lazamviez Alexander, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Laziß Jovan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Lazzeri Luigi, Jäg., TJR. Nr. 1,11. Komp., tot.</p>
            <p>LcJwer Johann, Res Gefr.', IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Lehnert Wilhelm, Gefr., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Teplitz, Tarn, 1886, tot.</p>
            <p>Leier Ludwig, Zugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Leinweber Johann, Inft,, k. k. LIR. Nr. 30,12. Komp., tot.</p>
            <p>Leiss Wilhelm, Inft,, k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Leitmann Jözsef, Korp., k. u. LstlR. Nr. 15, Stb., verw.</p>
            <p>Leitner Jakob, Jäg., TJR. Nr. 1,12. Komp., verw.</p>
            <p>Leitner Jonas, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Nagyvärad, tot.</p>
            <p>LckGri Mihäly, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Lencses Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Piskolt, verw.</p>
            <p>Lencses Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Margitta, verw.</p>
            <p>Lengyel Jänos, Inft., k. u. LstlR Nr. 13,10. Komp., veiw.</p>
            <p>Lcnhardt Johann, Gefr., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Györ, 1888, tot.</p>
            <p>Lenio Georg, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Lenti Imre, Inft., k. u. LIR. Ni\ 3, 5. Komp., Ungarn, Ilajdu, Hajduböszörm&amp;ny, verw.</p>
            <p>Lcpik Anton, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Laun, 1891, tot.</p>
            <p>Lettner Ferencz, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Pozsony, 1876, verw.</p>
            <p>Leutgeb Josef, Inft., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>LierenczMathias, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31,12. Komp.,Ungarn, Szeben, Keresztcny-Szigct, 1890, verw.</p>
            <p>Liüicw Theodor, Reslnft., I'R. Nr. 45, 6. Kompi, verw.</p>
            <p>Lisic Ilija, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw. \ ;</p>
            <p>Liska Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, BeWs, Szarvas, 1885, verw.</p>
            <p>•LöbJ Rudolf, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Aussig, ■ Reindiitz, 1890, verw.</p>
            <p>Locskai Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bikcs,</p>
            <p>Ujkigyöp, 1889, ver-w.</p>
            <p>Lombaidi Tullio, Jäg., TJR. Nr. 1, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Loncir Petar, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Loos Anton, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Preßnitz, Schmiedeberg, 1886, verw.</p>
            <p>Lorenz Josef, Korp., IR. Nr. 90, 3. Komp., Galizien, Laficut, Brzöza stadnicka, 1890, tot.</p>
            <p>Lorenz Robert, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, ]. Komp., verw.</p>
            <p>Lorcnzi Luigi, Jäg., TJR. Nr. 4,3. Komp., Tirol, Heran, St.N«o- laus, 1888, verw.</p>
            <p>Lörincz'Mätyäs, Inft.", k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Lörinczi Michael, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31,12 Komp.,l)H? anl ' Csik, Gyergyö-Szontmiklös, 1888, verw.</p>
            <p>Lösch Johann, Gefr., T.tKorp., IR; Nr. 31,10. Komp.,ver*</p>
            <p>Loss Luigi, Jäg., TJR. Nr. 1, 12. Komp.. verw.</p>
            <p>Loucky Karl, ResJäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, wuM, Zbeschau, tot.</p>
            <p>Lovas Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Nyüved, verw.</p>
            <p>Lovas Sändor II, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,8. Komp., Ungarn, Biter, Afszonyväsär, verw.</p>
            <p>Löwi Käroly, Inft., k. u. LMarschEaon. Nr. 67, Ungarn, verw-</p>
            <p>Lubur:c Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Luburlü Stjepan, Zugsf., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>k Lucioiv Elias, ResGefr., k. k. LIR. Nr. 33, 3. Komp., GfJ» Stryj Zawadöw, 1881, tot.</p>
            <p>Ludwig Berthold, Reslnft., IR. Nr. 74,16. Komp., verw.</p>
            <p>Luftensteinor Franz, Inft., IR. Nr. 14, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Lukäcs György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Lukfics Istvän, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Lukavsky Josef, Inft., lt. k. LIR. Nr. 30, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Lnkö Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Luksö Pal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,1. Komp., verw. ,</p>
            <p>Lungu Josef, ErsRes., IR. Nr. 31,10. Komp., tot. -</p>
            <pb n="17"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=17&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=17&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 17 ]</ref>
            </ab>
            <p>Lutkity Mladen, Inft., k. u. LstlR. Nr.30, 8. Komp., Ungarn, Bäes-Bodrog, Zombor, 1879, tot.</p>
            <p>Lutz Josef, Jag., TJR. Nr. 1,12. Komp., verw.</p>
            <p>Lutz Karl, Reslnft., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Lutz Max, ResGefr., IR. Nr. 14, 12. Komp., Oberösterreich, Linz, 1886, verw. ,</p>
            <p>Lux Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschBaon., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Luzsik Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Maaz Hermann, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Maca Ludwig, ResPatrf. TitUnterjäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Ung. Bröl, BKckowitz, verw.</p>
            <p>Macakanja Stcvan, Inft., IR. Nr. 9G, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Mach Franz, Res In It., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Mach Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 24, 2. Komp., Mähren, Mähr.</p>
            <p>Kromau, Budkowitz, 1889, tot. (Am 28. Oktober 1914 am Orts ­</p>
            <p>friedhof von Ivrzeszowico beerdigt.)</p>
            <p>Mach Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Mach Wenzel, Zugsf. TitFeldw., IR. Nr.. 3, 4. Komp., Böhmen, Trautenau, Hertin, 1889, tot.</p>
            <p>Mächa Jaroslaus, ResKorp., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Maciurowicz Michael, ResKorp., k. k. LIR. Nr. 33, 2. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Drohobycz, Popielc, 1883, tot.</p>
            <p>Macko, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Mäcsai Käroly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw. .</p>
            <p>Maczuzak Nikolaus, Korp., IR. Nr. 45, 5. Koim., verw. . ,</p>
            <p>Madarassi Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, G. Komp., Ungarn, Bihar, Kötegyän, 1882, tot.</p>
            <p>Magda Istvän, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Magdi6 Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Magdolea Valentin, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Mägocsi Istvän, Zugsf., k. n. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn,verw.</p>
            <p>Maguä Rudolf, Korp. litZugsf., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Magyar Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Sit. Jobb, verw.</p>
            <p>Magyar Jänos, Zugsf., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Magyar Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Biharkeresztcs, 1885, verw.</p>
            <p>Magyar Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Mahnert Eduard, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Komot au, Nendorf, 1838, verw.</p>
            <p>Maicr Georg, EinjFreiw., IR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Mater Josef, Inft., IR. Nr. 14,15. Komp., verw.</p>
            <p>Mair Georg, Jäg., TJR. Nr. 1,10. Komp., verw.</p>
            <p>Mair Johann, Jag., TJR. Nr. 1, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Mair Josef, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Lienz, Untemuß- dorf, 1893, verw.</p>
            <p>Majdän Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, B£k£s, Mez oberen y, 1892, verw. ■ '</p>
            <p>Majlik Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp.; Ungarn, Bäcs-Bodrog, M61yl;ilt, 1S79, verw. - ■</p>
            <p>Major Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Ha]du, Dpbreczen, verw.</p>
            <p>Major Gäspär, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Egyek, 1888, verw.</p>
            <p>Major Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduhadhäz, 1883, tot. . -</p>
            <p>Makai Bälint, ErsRes., k. u. LIR.-Nr. 4,8. Komp , Ungarn, Bihar, Ürögd, 1889, verw. . - ■.</p>
            <p>Makra Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, B£k&amp;, Fiizesgyarmat, verw. .</p>
            <p>Makrai Imre" Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Ilajdu, Hajduhadhäz, verw.</p>
            <p>Makrai Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw..</p>
            <p>Makula Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Ifaba, verw.</p>
            <p>Malec Gottlieb, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Malerija Petar, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw. .</p>
            <p>Maijevac Miko, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Malkovic Mijo, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Mamula Stevan, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Manaüäk Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Manuil Peter, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Föfeld, 1882, verw.</p>
            <p>MaoduS Pavao, In it., IE. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Mäza Tlvadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Forrö, 1SS3, verw.</p>
            <p>Marävac Mato, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Maravic Dmitar, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Maravic aus Drezaica Mile, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Maravic Mile, Inft., IR. Nr. 90,15. Komp., verw.</p>
            <p>Maravic Theodor, Inft., IR. Nr. 96,14, Komp., verw.</p>
            <p>JIar&lt;-inhovic Josip, Inft., IR. Nr. 9G, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Marek Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Marsk Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschBaon., 4. Komp., verw.</p>
            <p>.Harckovic Janko, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Marie Jakov, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Marien Rade, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Marik Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Marjän Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Marjanovic Petar, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>3Iarjanovic Stojan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Markö Bälint, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Markowski, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Maro Mihäly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Mareitta, 1887, verw.</p>
            <p>Martikan Peter, Inft., k. k. LIR. Nr. 30, 9. Komp., tot,</p>
            <p>Martinek Vendel, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp.,'tot</p>
            <p>Martini Luigi, Jiig., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Marten Sändor, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Remete, 1890, tot.</p>
            <p>Marzani Giuseppe, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Rovereto, Isera, verw.</p>
            <p>Marzse György, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Szokäny, 1881, verw.</p>
            <p>MiSin Franz, Inft., IR. Nr. 36, 3. Komp., verw.</p>
            <p>M iszär Gäspär, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Miszinesäk Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>M itaü c Rudolf, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Mutejka Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Jlrtejka Ede, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, ' Nyitra, 1S80, verw.</p>
            <p>MateSkcvic Grga, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Ma'if'k;' 4 .ntnn, Sitid ,, SappB. Nr. 13, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Matijcvifi Georg, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Mainövic Georg, Korp., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Matkovic Mato, Zugsf., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Matkcvic Stefo,'Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Mafoulek Josef, Inft., IR. Nr. 18, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Mattioto Giovanni, Jiig., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Bieno, 1893, tot.</p>
            <p>Matuäka Franz, Gefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Matuska Tamäs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Miityäs György, Inft.,. k. u. LIR. Nr., 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Baratka, verw.</p>
            <p>Matzak Franz, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Raudnitz, Spomischt, 1888, verw. "</p>
            <p>Maurer August, Init., IR. Nr. 14, 11. Komp., Oberöstcrrcich", Wels, Lichtenegg, verw.</p>
            <p>Maurer Martin, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Alczina, 1881, tot.</p>
            <p>Mavrlja Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Kojrp., verw. -</p>
            <p>Mayer Franz, ErsRes. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 7, Komp., Böhmen, Teplitz, 1S8G, verw.</p>
            <p>Mayer Istvän, Inft., k. \t. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Mayer Johann, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 14, 3. Komp., Ober ­</p>
            <p>österreich, Schärding, Sigharting, verw.</p>
            <p>Mayer Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Mayr Franz I, Inft., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Mayr Franz II, Inft., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Mayrhofer August, Korp., IR. Nr. 14,6. Komp., verw.</p>
            <p>Mazinjatiin Matija, Inft., IR. Nr. 9G, 15. Komp., verw. .</p>
            <p>Mazur Bronislaus,- Inft., IR. Nr. 45,5. Komp., verw.</p>
            <p>Mehnert Eduard, ResJäg., FJB. Nr. 12, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Meinhardt Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Ilainspach, Helgersdorf, verw.</p>
            <p>Mejzr Ernst, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 36, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Melisfik Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,■verw.</p>
            <p>Melwald Wenzel, Inft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Menapacc Pietro, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Meradavics Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,12. Komp., verw.</p>
            <p>Meskar Alois, ErsRes., IR. Nr. 36,3. Marsehkomp., tot</p>
            <pb n="18"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=18&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=18&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 18 ]</ref>
            </ab>
            <p>Älesasäros Gyula, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Jäsz-Nagykun-Szolnok, liszaroff, 1877, verw.</p>
            <p>Mfeziros istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Mfezäros J6zse£, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Meszäros Lijos, Init., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, 1889, verw.</p>
            <p>Mezei Adam, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Säp, tot.</p>
            <p>Mianich Marko, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Lngarn, verw.</p>
            <p>Michalck Ottokar, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Michlaner Johann, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Miclmyo Janos, Korp,, k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Miegendh Johann, Korp., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagyküküllö, Netus, 1886, verw.</p>
            <p>Mihalic Frank, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Mihalik Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Mihalik Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>MihaljevicNikola, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Mihäly Käroly, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Mihäly Pal, Korp., k. u. LstlR Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Mikoti Georg, Korp., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Mihu Tomas, Inft., IR. Nr. 31,12. Komp., Ungarn, Szeped, . Vurpöd, 1890, verw.</p>
            <p>Mijanoviß Adam, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Mijea Georg, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKoinp., Ungarn, Fogaras, Fodoricza, 1890, verw.</p>
            <p>Mikle Vincze, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tut.</p>
            <p>Miklös Franz, Kan., GAR. Nr. 4, BrigMunPark 3, G/4, Ungarn, verw.</p>
            <p>Miklösi Gergely, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörmi5ny, 1880, verw.</p>
            <p>Miksch Franz, Unterjäg., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Mikulcsik Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Mileszowicz Bilinski Johann, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 33,</p>
            <p>3. E sKomp.,G,ilizien, Sambor, Bilina wielka, 1888, tot.</p>
            <p>Miljevic Mihailo, Korp., IR. Nr; 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>SlilfJic Vid, Inft., III. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Milostny Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Milucky Rezsö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Mirtt Gyula, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>MiS6 Gjuro, Inft., IR. Nr? 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>MiSie Petar, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw. '</p>
            <p>MiSIjenovic Dmitar, Inl't., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Misnin Andräs, Inft,, k. n. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Mitka Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Mittag Wilhelm, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Tetschen, Wernstadt, 1887, verw.</p>
            <p>Mittich Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Mocati Davido, Jag.. TJR. Nr. 4. 3. Komp., Tirol, Cles, 1883, verw.</p>
            <p>Mocker Adolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>MÖckl Johann, ResOberSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Mocsoran Szilärd, Inft., k. u. LIR. Nr. 4,'6. Komp., Ungarn, Bihar, Kisbel&lt;5nyes, 1884, verw.</p>
            <p>Modoi Zacharias, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Nagv- küküllö, Czelina, 1886, verw.</p>
            <p>' Modzian Anton, Korp., IR. Nr. 46, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Mojsza Demeter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Nagykapus, verw.</p>
            <p>Mojsza Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Papfalva, ,1889, verw.</p>
            <p>Mokrus Miksä, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Moldova« Basilius, Inft., IR. Nr. 62, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Moldovän Basilius, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Kis- kiiküllö, Küküllövär, 1892, verw.</p>
            <p>Moldovän Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. Ersliomp., Ungarn Nagyküküllö, Segesvär, 1891, tot.</p>
            <p>Moldovän Johann, Inft;, IR. Nr. 62, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Moldovän Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagyküküllö, Segesvar, 1890, verw. '</p>
            <p>Möller Johann, Oberkan., Schw. HbDiv. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen,</p>
            <p>Reichenberg, Nieder Hänichen, 1886, verw.</p>
            <p>Molnär Imre, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, HajduböszörmÄny, 1884, verw.</p>
            <p>Molnär Imre, Zugsf., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Molnär Istvän, Inft,, k. u. LstlR. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Molnär Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr, 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Molnär Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Molndr Torda Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungain, B£kös, Oroshäza, 1881, verw.</p>
            <p>Molnär Mihäly, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Monasterski Ignatz, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr 33, 8. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Sambor, Horodyszcze, 1891, tot.</p>
            <p>Moravac Stefan, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Morduä Janko, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Morvay Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., 1874, verw.</p>
            <p>Jlotz Ferdinand, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Mourinac Antal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Mrkava Antal, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Pozsony, Väg-Keresztur, 1878, verw.</p>
            <p>MrSie Ivan, KompTamb., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Muhar Franz, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp.,. verw.</p>
            <p>Mühlecker Karl, ErsRes. Jäg., FJB. Nr. 10, tot.</p>
            <p>Mukarovsky Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Müller Johann Philipp, Inft., IR. Nr. 74, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Müller Josef, ErsRes., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen, Deutsch Brod, Humpoletz, 1880, verw.</p>
            <p>.Müller Julius, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Muntean Demeter, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Muntenn Georg, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn. Szebon, Resinar, ] 892, verw.</p>
            <p>Muntcan Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 10. Komp., verw.'</p>
            <p>Muntenas Nikolaus, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Szeben, Szt. Erzsebet, 1886, tot.</p>
            <p>Munye Miklös, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Temes, Temesmiklös, 1881, verw. .</p>
            <p>Munzac Jaroslav, Korp., IR. Nr. 18, 8. Komp., tot. (Kaan auch</p>
            <p>Munzar heißen.)</p>
            <p>Munzar Jaroslav, Korp., IR. Nr. 18, 8. Komp., tot. (Kann auch</p>
            <p>Munzac heißen.)</p>
            <p>Muroiu Johann, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31,11. Komp., Ungarn, Nagyküküllö, Segesvar, 1888, verw.</p>
            <p>Musan Vaselie, Inft., IR. Nr. 31, MGA., Ungarn, Szeben, Mag, 1892, verw.</p>
            <p>MuSik Erwin, Inft., IR. Nr. 98, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Musil Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Muszka Demeter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Bänlaka, 1888, verw.</p>
            <p>Muzizck Karl, Inft., IR. Nr. 14, 11. Komp., Oberösterreich, Steyr, 1886, tot.</p>
            <p>Nar.hbau er Rudolf, Jäg., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Nägel Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Nagy- Albert, Korp., k. u. LIR.. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Földes, 1891, verw.</p>
            <p>Nagy Ambrus I, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Kaba, 1883, verw.</p>
            <p>Nagy Bälint, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Häjduhadhäz, 1887, verw.</p>
            <p>Nagy Elek, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Bihar-Nagybajom, 1891, verw.</p>
            <p>Nagy György, Inft., k. u. LIR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Nagy Gyula, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1888, verw.</p>
            <p>Nagy Istvän, Inft,, k. u. LIR. Nr. 3, 7, Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörm&amp;ny, 1888, verw.</p>
            <p>Nagy Jänos, Inft.," k. u. LstlR. Nr. 13, 12. Komp., Ungarn. Pozsony, Felistal, 1874, verw.</p>
            <p>Nagy Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Ermihälyfalva, tot.</p>
            <p>Nagy Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Bihardiöszeg. 1887, verw.</p>
            <p>Nagy Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, . Töti, 1891, verw.</p>
            <p>Nagy Zs. Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujvaros, verw.</p>
            <p>Nagy Zs. Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazuiväros, 1884, verw.</p>
            <p>Nagy Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bin«. Nagyräb&lt;5, 1882, verw.</p>
            <p>Nagy Lajos, Inft., k. u." LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Mihäly, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67; Ungarn, tot.</p>
            <pb n="19"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=19&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=19&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 19 ]</ref>
            </ab>
            <p>. Nagy Sändor II, EinjFreiw. TitKorp., k. u, LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Karezag, 1892, verw.</p>
            <p>Nagyfi Istvän, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Gy. Vincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, JMkes, Gäborjän, 1890, verw.</p>
            <p>Nalschläger Karl, Inft., IR. Nr. 14, ErsBaonKader II, 1886,</p>
            <p>tot. (Am 8. Oktober 1914 verwundet und am 11. Oktober 1914</p>
            <p>y 2 l Uhr früh gestorben; in Kowale beerdigt.)</p>
            <p>Negrea Michael, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Vidrätszeg, 1886, verw.</p>
            <p>Nejedli Mathias, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Nemee Josefa Unter jag., FJB. Nr. 17, tot.</p>
            <p>Nemecz P&lt;jI; Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Nemes Ferencz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemes Johann, Inft., IR. Nr. 62, 4. Komp., Ungarn, Maros- Törda, Görg(5ny-Szentimre, 1893, tot.</p>
            <p>Nemes Sändor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Nemet Jözsef, Inft., k. u.'LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>N6met Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Ncmeth Jänos, k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemeti .Tözsef II, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujvärös, 1881, verw.</p>
            <p>Neubauer Ignaz, Reslnft., IR. Nr. 14, 15. Komp., Oberösterreieh, Linz, Ansfelden, 1886, verw.</p>
            <p>Ncudek Ignatz, Korp., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Neudert Adolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,1. Komp., verw.</p>
            <p>Neugehauer Heinrich, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Rumburg, 1882, verw.</p>
            <p>Ncz c Franjo, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Nieder Saloma, Inft., IR. Nr. 45,7. Komp., verw.</p>
            <p>Nikara Teodor, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagyküküllö, Morogonda, 1889, verw.</p>
            <p>Nikody, Gefr.., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw. .</p>
            <p>Nilgesz Jakob, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 4, 2. BaonsStb,,. Ungarn, verw. ".I '</p>
            <p>Nimcsevies Simon, Inft.,' IR. Nr. 86, 9. Komp.;, Ungarn, tot.</p>
            <p>Nini Demeter, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Szeben. Ujegyhäza, 1892, tot.</p>
            <p>NiSiVicMilan, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Nöckler Dawid, Jag. TitPatrf., TJR.^Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Bruneck, verw.</p>
            <p>Nosek Albert, KompHorn., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.'</p>
            <p>Nosek Karl, Inft., IR. Nr. 18,7. Komp., verw.</p>
            <p>Nosse Paul, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Nöstlinger Johann, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb. PionAbt., verw.</p>
            <p>Nothard Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Noväk Istvän, Inft., k. n. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Noväk Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Noväk Josef,Reslnft.. IR. Nr.36,5. Komp.,verw.</p>
            <p>Novak Wenzel, Zugsf., IR. Nr. 18,8. Komp., verw.</p>
            <p>NovakovißLuka, Inft., IR.Nr. 9(i,15.Komp.,verw.</p>
            <p>Novicky Stefan, EinjFreiw., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Novosel Vid, Inft., k. u. LstEtappB. Nr.III/25, verw:</p>
            <p>Novotny, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Novotny Jaroslaus, Jäg., FJB. Nr. 17, tot.</p>
            <p>Novotny Joh., Korp., IR. Nr. 98,10.Komp., verw.</p>
            <p>Novotny Josef, Jäg., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen, Pardubitz, Lahn ob Gruben, 1891, tot.</p>
            <p>Nozse Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Körösbänlaka, verw.</p>
            <p>Nueza Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Egyek, 1881, verw.</p>
            <p>Nyari Lajos, Inlt., k. n. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1878, verw.</p>
            <p>Nyers Geza, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,3. Komp., verw.</p>
            <p>Nyika Filimon, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Susd, 1892, verw.</p>
            <p>Nyiri Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, HajduböszörmiSny, 1891, tot.</p>
            <p>•.V</p>
            <p>Oamea Johann, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Obeda Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,1. Komp., verw.</p>
            <p>Oberhauser Ferdinand, Jag., TJR. Nr. 1,3. Komp.,'tot.</p>
            <p>Olah J6zsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Ölvedi Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Ölveti Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduhadhäz, 1881, verw.</p>
            <p>Ongest Martin, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>OpaCic Stanko, ErsRes., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Opris Peter, Inft. TitKorp., IR. Nr. 31, MGA. 3, Ungarn, Szeben. Paplaka, 1889, verw.</p>
            <p>. Oräs Mihäly, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörmiiny, 1891, verw. . .</p>
            <p>Orcsicsek Pal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,8. Komp., tot.</p>
            <p>Orcäcanin Rade, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Orga Paul, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy ­ küküllö, Sälfalva, 1891, verw.</p>
            <p>OpaS'.c Jovan, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Opa&amp;c Stojan, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Ösi Pal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Osekowski Anton, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Osiecki Paul, Re'sGefr. TitKorp., IR. Nr. 45,6. Komp., tot.</p>
            <p>Ostatnicky Josef, Reslnft., IR. Nr. 21,6. Komp., verw.</p>
            <p>OstoicDmitar, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., tot.</p>
            <p>Osuszt Sändor, Feldw., k. u. LstlR. Nr. 15, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Otto Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Warns ­ dorf, Ober-Kreibitz, 1890, verw</p>
            <p>Otto Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Oitomayer Johann, ErsResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Ozljold Anton, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw..</p>
            <p>Padczanin Janko, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Pahosta WcnzJ, Reslnft., IR. Nr. 98, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Paic Gjuro, ErsRes , IR. Nr. 96, 14. Komp., verw. ;</p>
            <p>Pajnie Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Pal Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, liszaszege, 1888, verw.</p>
            <p>l'alaic Mijo, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., tot.</p>
            <p>Pälka Andfäs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Palla Mätyäs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, tot.</p>
            <p>Paller Jänos, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Panas Elias, Reslnft., k. k. LIRt Nr. 33, 6. Komp., Galizien, Dolina, Pacyköw, 1883, tot.</p>
            <p>Pandur Balint, Inft., k. u. LIR. Nr! 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Püspökladäny, 1885, verw. • ; . . .</p>
            <p>Pantzlß Marko, Inft., IR. Nr. 96,'13. Komp., verw.,</p>
            <p>Panhofcr Leopold, ResGefr., TitKorp., IR. Nr. 14,, 10. Komp.,</p>
            <p>Oberösterreich, Linz, 1885,-tot.</p>
            <p>Panissa Salvadore, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp.,. Tirol, Cles, Vermiglio, 1892, verw.</p>
            <p>Pankovic Marko, Inft., IR. Nr. 9b, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Pafiköw Theodor, Gefr. HtKorp., k. k. LIR. Nr. 33, 8. Komp., Galizien, Kalusz, Zawoj, 1890, tot.</p>
            <p>Panti Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn', Hajdu, Püspökladäny, tot. '7_</p>
            <p>Pap Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., yerw.^</p>
            <p>Pap Sändor, Inft., k.u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Pap Zsigmond, Inft., k.u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Pap III, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Papa Stjepan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Papes Andräs, Korp., k. u. LstlR; Nr. 15,. 4. Komp., verw.</p>
            <p>Papp Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, B6k6s, Kondoros, 1887, verw.</p>
            <p>Papp György, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Köröstarjan, 1881, verw.</p>
            <p>Papp Gvula, Intt., k.u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Kaba, 1891, verw.</p>
            <p>Papp Jozsei, Infi., k.u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Urisrarn, Hajdu,. Jlikepürcs, 1884, verw.</p>
            <p>Paral Johann, Inft., k. k: LIR. Nr. 30, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Paranos Marko, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp.,, tot.</p>
            <p>Parazso Giza, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Bäräno, 1883, verw.</p>
            <p>Parscli Emil, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Tetschen., Oberhennersdorf, tot.</p>
            <p>Pariali Jinre, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Päsztor Läszlö, Korp., k.u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bekes, B^kösszentai d'läs, 1891, tot.</p>
            <p>Patai Baläzs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Bihar-Nagybajom, 1889, verw.</p>
            <p>Patai Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Paterno Secondo, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo. Senvelle, 1893, tot.</p>
            <pb n="20"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=20&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=20&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 20 ]</ref>
            </ab>
            <p>Paternoster Fortunato, Jäg., TJR. Nr. 4, 3.Kcmp.,Tirol,Mezzo- lorabarrlo, 1S00, verw.</p>
            <p>Patla ResICorp., IE. Nr. 45, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Patuä G&lt;iza, Korp., k. u. LstlR. I\ir. 14, verw.</p>
            <p>Paulicsck György, Lift., k. u. LstlR. Nr. ]4, verw.</p>
            <p>Panlik Andras, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Paulik Bela, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, vtrw.</p>
            <p>Paulovieli Antal, Inft., k. u. LMarschB. I r. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>rävai Gäbor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. I£i mp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Pavkov .c-K.(irdiC Jovo, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Pavii.c.6 Janko, lnft.,'IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Pavlakovic Nikola, Inft., III. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Partie Mato, Getr., IR. Nr .96, 15. Komp., verw.-</p>
            <p>Pavlic Stncko, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Pavlovifi Simo, ErsRes., IR. Nr. 9G, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Pavlu Jily, I'atif., FJB. Nr. 17, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Pawlik Stanislaus, Inft., IR. Nr. 45, S.Komp., tot.</p>
            <p>Pazlac Josef, Inft., IR. Nr. 98, 10. Komp., verw,</p>
            <p>Pech Anton, Inft., IR. Nr. 36, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Pecha Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Peer Simon, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Innsbruck, Igls, 1890, verw.</p>
            <p>Pehal Anton, Jäg., FJB. Nr. 17, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Peissig Adolf, lnit, IR. Nr. 74, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Pejakov!6 Mile, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Pekaf Wenzel, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., vervv-</p>
            <p>l'ekarek Karl, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Pelczar Albin, Inft., IR. N'r. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Perne Adam, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Penknvic Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Peppeil Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Karlsbad, Sclilackenwerth, 1880, tot.</p>
            <p>Pera Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Arad, ■ Vilägos,' 1892, tot.</p>
            <p>Fcrcse Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdudorog, verw.</p>
            <p>Perdza Basil, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Perencavic Nikola, Inft, IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>I'erfnyi Gyula, Inlt., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Perenyi Jözsef, Inft., V. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Perinovic Sava, Inft. TitGefr., IR. Nr. öb,14. Komp., verw.</p>
            <p>Perozzo Giovanni, Jiig., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Borgo, Castelnuovo, 1893, tot.</p>
            <p>PeruSic Georg, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Perzsa Johann, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Torda- Aranyos, Bänyabük, 1891, verw.</p>
            <p>PcSlna Johann, ResJäg., FJB. Nr. 12, 1. Komp., Böhmen, Jloheninauth, Zderaz, 1887, verw.</p>
            <p>Pf Skir Stojjn, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>P(SatKnzman, Gefr. litKorp., IR. Nr. 96,14."Komp.', verw.</p>
            <p>Peter Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Pösalaka, 1892. verw.</p>
            <p>Petera Anton, ErsRes., IR. Nr. 36,4. Komp., verw.</p>
            <p>Pctö Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Kcmp.-, Ungarn, Hajdu, Hajduhadhäz, verw.</p>
            <p>Pctö ICaroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, Ungarn, Bihar, Biharkeresztes, •1884, verw.</p>
            <p>Potr Franz, Inft., IR. Nr. 18,8. Komp., verw.</p>
            <p>Petr Karl, Reslnft., IR. Nr. 36,6. Komp., verw.</p>
            <p>Petraiii es György, Inft, k. u. LstlR. Nr. 13,12. Komp., verw.</p>
            <p>Petras Andras, Inft, k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, B6Ws Ujkigyös,1881, verw. '</p>
            <p>Petra? Johann Karl, EinjFreiw. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 30, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Petrovie Kazimir, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Petrovic IVtar, Gefr., IR. Nr. 96,14. Komp., verw..</p>
            <p>. Petrovics Kuzma, Inft., lc. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Pctrovsky Robert, Zngsf., IR. Nr. 18,7. Komp., verw.</p>
            <p>PetruS i Lovro, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Pefrtä 6 Jlijo, Inft., IR. Kr. 96,16. Komp., tot.</p>
            <p>Petto Stefan, Sapp., SappB. Nr. 33,3. Komp., verw.</p>
            <p>Petykonl Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn ■ Torontal, Aracs, 1881, tot. '</p>
            <p>Fez Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Flanell Thomas, Jäg.,' TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Kufstein,</p>
            <p>Kirchbichl, toi.</p>
            <p>PIcnneberger Andreas, RcsZugsf., IR. Nr. 14,11. Komp., Ober-</p>
            <p>Österreich, Schärding, Peuerbach,tot.</p>
            <p>Pfohl Franz, Zugsf., Schw. HbD. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen,Reichen- berg, Ober Hs nichen, 1883, verw.</p>
            <p>Piacsek Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,12. Komp., verw.</p>
            <p>Picliler Johann, Jiig., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Picmann Franz. ErsRes., IR. Nr. 74,13. Komp., tot.</p>
            <p>Pierog Anton, Hes^ugsi., ix.. Nr. 45, 8. Komp., to&lt;".</p>
            <p>Pietsch Hermann, Inft, IR. Nr. j 8, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Pietschmann Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,1. Komp., verw.</p>
            <p>Pilät Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 8. Kimp., verw.</p>
            <p>Pilipovic Dusan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Pillcr Karolv, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., 187G, verw.</p>
            <p>Pimbor Lajo's, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30,10. Komp., Ungarn, Fest- Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1880, verw.</p>
            <p>Pinciu Serb, Inft, IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szoben, Resinär, 1892, verw.</p>
            <p>Pindes Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Pinek Johann, Tnft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Pinz Adolf, EinjFreiw. TitGefr., IR. Nr. 36, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Piolrowski Kasimir, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Tis Istvän, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>. Piäa Wilhelm, Inft, IR. Nr. 18, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Pisulak Michael, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Pittli György, Inft., k. u. LMsrschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Pitycz Demeter, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 45, 6. Komp., vera.</p>
            <p>Pivko Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Plasek Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Plast ieza Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr.'15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>PlavSic Konstantin, Sapp., SappB. Nr. 13, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Pleninger Ferencz, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13. 9. Komp., Ungar» Pozsony, 1878, verw.</p>
            <p>Plcsz Jänos, Inft, k.n. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Plocar Gjordje, Inft., IR. Nr. 70, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Plundrich Emil, Inft, k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Leitnieritz, Triebsch, 1890, verw.</p>
            <p>Poes Jänos, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, tot</p>
            <p>Pocsfiji Andras, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdudofog, verw.</p>
            <p>Poczik Lajos, Inft., k. u 9 LstIR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Podnar Jakov, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Podrazil Josef, Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Gödiag, Ludomeritz, verw.</p>
            <p>Podunavac Mile, Inft, IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Pogfics Balint, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Pögler Richard, Jiig., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Pohl Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Polmer rekte Belmer Josef, Gefr., k. k. LIR. Nr. 30, 9. Koop-t</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Polaeh Stefan, Zugsf., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Polacsek Marten, Inft, k. u. LstlR. Nr. 14, tot</p>
            <p>Polaczky Andras, Inft, k. u. LstlR. Nr. 15,1. Komp., verw.</p>
            <p>Polak Johann, Inft, IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Polak. Jözsef, Inft, k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Poljak Kazimir, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>PoIIak Hermann, Inft., k. k. LIR. Nr.. 9, 2. Komp., Böhmen, Aussig, Kramrncl, verw.</p>
            <p>Pologea Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., 1» 4 &gt; verw.</p>
            <p>Ponec Ladislaus, EinjFreiw. TitKorp., IR. Nr. 98, 13. Komp-. . verw.</p>
            <p>Ponta Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bil®, Nagyszalonta, 1885, verw.</p>
            <p>Pop Johann, Geir., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Fogaras, Ludisor, 1892, verw.</p>
            <p>Pop Simon, Inft. TitGefr., IR. Nr. 31,10. Komp., Ungarn, Szcbcn, Orlat, 1891, verw. ......</p>
            <p>Popa Achim, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Kiskükuiw, Darlacz, 1890, verw. _</p>
            <p>Popa Basilius, Inft., IR. Nr. 31,11. Komp., Ungarn; Kiskütw 1 , Mikefalva, 1S82, verw.</p>
            <p>Popa Johann, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., Ungarn, Szcbcn. Orlat, 1890, verw.</p>
            <p>Popa Konstantin, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fögaws, Dezsäny, 1885, verw. * .</p>
            <p>Popovic Dmitar, Inft-, IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Popovics Johann. Inft, IR. Nr. 31,11. Komp., Ungarn, b«Deu. Nagykapus, 1892, verw.</p>
            <pb n="21"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=21&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=21&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 21 ]</ref>
            </ab>
            <p>t .</p>
            <p>, Fopovncz Andreas, Inft., IR. Nr. 45,5. Komp., verw.</p>
            <p>'' Poppek Josef, ResKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Brüx, Koppertsch, 1885, tot.</p>
            <p>? Portik Ladislaus, ErsRcs.,IR. Nr. 74,3. Komp.-, tot. ■</p>
            <p>Porubie Polde, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw. ■</p>
            <p>PoskuricaLazo, ResSapp., SappB. Nr. 13,3. Komp., verw.</p>
            <p>Potocsny Istvän, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 15,2. Komp., tot.</p>
            <p>Pötzelberger Franz, ResKorp., IR. Nr. 14, 10. Komp., Ober-</p>
            <p>■ Österreich, Eierding, Pichl, 1883, verw.</p>
            <p>Povaznik Jänos, Trift., k. u. LstlR. Nr. 15,8. Komp., tot.</p>
            <p>Pozsgai György,Inft.,k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>S Prammer Josef, ErsRes-, IR. Nr. 14, 4. Komp., Oberösteneich, 5 Schärding, Andorf, 1887, tot. -</p>
            <p>Prandi Giovanni, Jäg., TJR. Nr. 1,3. Komp., tot.</p>
            <p>: Prasznek Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,6. Komp., verw.</p>
            <p>Prause Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Pree Franz, ErsRes., IR. Nr. 14, 7. Komp., Oberösterreiih, Freistadt, Weitersfelaen, verw.</p>
            <p>j Preis Ferdinand, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, i Dux, Herrlich-Neudorf, 1883, verw.</p>
            <p>Pribacie Josip, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Pribinszky Sändor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,3. Komp., verw.</p>
            <p>j Printz Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>s Prinz Lambert, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 2,7. Komp., verw. ■</p>
            <p>&lt; Prkalovic Mile, ErsRes., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>ji Prochäska Josef, Reslnft., IR. Nr. 74,16. Komp., tot.</p>
            <p>a Prochazka Anton ,ResUnterjäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., verw.</p>
            <p>j Prochäzka Anton, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 25, 2. Komp., Mähren, j Wischau, Herotitz, 1883, tot.</p>
            <p>Prochäzka Franz, Inft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Prochäzka Jaroslav, Jäg. TitPatrf., FJB. Nr. 25, 4. Komp., , Mähren, Brünn, Rican, verw.</p>
            <p>,* Prohaska Anton, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Prohaska Johann, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., tot..</p>
            <p>' Prokscli August, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Protiva Wenzel, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen. Raudnitz, Choteschau, 1888, verw.</p>
            <p>' Pronza Rudolf, Inft., IR. Nr. 18,5. Komp., verw.</p>
            <p>Prudi! Wilhelm, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Prugovac Petar, Inft., k. u. LstEtappB. Nr. 111/25, tot.</p>
            <p>Pszotka Jänos, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>s Pucar Zivko, Korp., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>PUehler Josef, ResZugsf., SappB. Nr. 2,4. Komp., verw. Pulgret Adolf, Jag., FJB.'Nr. 17, verw.</p>
            <p>' Pnpak Gyula, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Purkert Otto Josef, ErsRes., IR. Nr. 74,3. Komp., tot.</p>
            <p>Pusen Vasilie, Inft., IR. Nr. 31,10. Komp., verw.</p>
            <p>' ;l Piispöki Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bokes,</p>
            <p>Vösztö,tot.</p>
            <p>Puszkö Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 4,5. Komp., Ungarn, Bihar, Alsöfeketevölgy, 1886, verw.</p>
            <p>Pnsztai Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bek£s, Oroshäza, 1883, verw.</p>
            <p>t( Pntna Wenzel, Jäg., FJB. Nr. 17, tot.</p>
            <p>, Pyirityo Illös, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, .}■ Kishäza, 1880, verw.</p>
            <p>Raab Karl, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb. PionAbt., verw.</p>
            <p>j Räc Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Räc Vince, Inft., k. u. LMarschB.' Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>( Raehinger Johann, Inft., IR. Nr. 14,11. Komp., Oberösterreich, Rohrbach, Kollerschlag, 1892, tot.</p>
            <p>ßa£ki Josip, Gefr., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Rackö Ferencz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, t(rt.</p>
            <p>Räcz Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>ß&amp;da Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>j RA du Szilärd, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Kosgyän, 1890, verw.</p>
            <p>RadeSx Fabo, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>" RadoSevic Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Radtiscvic Teodor, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Radovanovic Janko, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Radovic Jovan, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Ratael Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Nagy- küküllo, Szentägota, 1892, verw.</p>
            <p>Rafaj Jözsef,* Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Rafin Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Rainer Anton, Patrf., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Rainer Anton, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Raj§ie Milos, Inft-, IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Rakic Jovan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Rakoczy Isidor, ResZugsf., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Rakovszky Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Ramba Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fogaras, Kisvajdafalva, verw.</p>
            <p>Rammer Josef, ErsRes., IR. Nr. 14, 12. Komp., Oberösterreich, .Urfahr, Engerwitzdorf, 1890, verw.</p>
            <p>R&amp;nzi Viktor, Jäg., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Ratz Vasul, Offiziersdiener, IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Torda-Aranyos, Hidas, 1888, verw.</p>
            <p>Rauscher Hugo, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>RebenczukJohann, Fahrkan.,Schw.HbDiv.Nr.9, Batfc. 2,Buko- wina, Sereth, Scherboutz, 1881, verw.</p>
            <p>Reger Dezsö, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Reha Päl, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Rehäk Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Reharoczky Benedek, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Reichmann Oskar, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Komotau, Natschung, 1884, verw.</p>
            <p>Reihe Gustav, Korp., k. k. LIR. Nr. 33,4. Komp., Galizien,Dolin;!, Wygoda, 1890, tot.</p>
            <p>lleim Wilhelm, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp.,Böhmen, Saaz, Schaboglück, 1886, verw.</p>
            <p>Reiter Rudolf, Jäg., TJR. Nr. 1, 3. Ksmp., verw.</p>
            <p>Reitertschläger Franz, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Reitinger Johann, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb. PionAbt., verw.</p>
            <p>Ileketes Georg, Inft., IR. Nr. 31,12. Komp., Ungarn, Iläromszek, DoboIIo, 1891, verw.</p>
            <p>Relec Anton, KompHorn., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Relic Rade, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Reljac Josip, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Relyi Istvän, Inft., k, u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Remeny Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Remeg Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 98,13. Komp., verw.</p>
            <p>Remsik Ignaz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Rendck Gerhardt, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Renner Franz, Inft., IR. Nr. 14,12. Komp., verw.</p>
            <p>Senner Stefan, Inft. TitGefr., IR. Nr. 14, 11. Komp., Oberöster ­ reich, Schärding, Peuerbach, verw.</p>
            <p>Rcpan Jänos, Inft., k. ü. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Repka Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Reszegi Mihäly, Korp., k. u. LIR. Nr. 3,6. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdunänäs, verw.</p>
            <p>Reviczky Izidor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Riba Lajos, Gefr., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Richter Friedrich, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Tetschen, Herrnskretschen, 1891, verw.</p>
            <p>Richter Franz, Reslnft., IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Richter Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,2. Komp., Böhmen, Tetschen, Johnsdorf, verw.</p>
            <p>Richter Rudolf, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Richter Wilhelm, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Tetschen, Johnsdorf, 1890, verw.</p>
            <p>Riedel Josef, ErsRes., IR. Nr. 74, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Riedel Wendelin, Inft., IR. Nr. 74,1. Komp., verw..</p>
            <p>Ricser Anton, Jäg., TJR. Nr. 1,10. Komp., verw...</p>
            <p>Riha Ambroz, ResUnterjäg. TitZugsf., FJB. Nr. 25, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Rittmannsberger Johann, ErsRes., IR. Nr. 49, 9. Komp., Nieder ­ österreich, Amstetten, Ernsthofen, tot.</p>
            <p>Rivaros György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Rizl Pöter, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Rizman György, Inft., k. ji. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., vei w._</p>
            <p>Rizolli Oniela, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Trient, Vervö, 1883, verw.</p>
            <p>Rizzardi Johann, Jäg., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Rizzoli Giulio, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Trient, Vervö, 1883, verw.</p>
            <p>Robovsky Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Rochetti Modesto, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Rodcan Johann, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Alsö- feh6r, Vizakna, 189 0, verw.</p>
            <p>Rososz Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagy- kükiillo, Reten, 1892, verw.</p>
            <pb n="22"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=22&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=22&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 22 ]</ref>
            </ab>
            <p>Rogozea Vasilie, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Rolmic Marko, Inft, IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Rom Andreas, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Krain, Gott ­ schee, Nossclfcal, verw.</p>
            <p>Romanik Georg, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>RomSevic Pavao, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Romcevic Stevan, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Römisch Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Rosalek Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Rum ­ burg, verw.</p>
            <p>Rosenberg Arthur, Reslnft., IR. Nr. 74, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Rosenfeld Salamon, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Roska Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., 1883, verw.</p>
            <p>Rosko Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Roth Andreas, Gefr., IR. Nr. 31, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Roth Simon, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Rottär Pal, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Felk^r, 1883, verw.</p>
            <p>Rouhal Rudolf, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Rousek Johann, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Rozborin Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Rozie Franjo, Zugsf., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Rozkvvut Josef, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 33, ErsKomp., Galizien, Sambor, Konartowice, 1886, tot.</p>
            <p>Ruzporka Josef, Patrf., FJB. Nr. 17, verw.</p>
            <p>Rözsa Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdü, Balmazujväros, 1884, verw.</p>
            <p>Rndol! Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,8. Komp., Böhmen, Brüx, Gebirgsneudorf, 1882, verw.</p>
            <p>Rukavina Andreas, ResKifrp., FKR. Nr. 38, Batt. 4, Slavonien, Karlovci, Novi Slankameii, 1885, verw,</p>
            <p>Rupa Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Nagvpold, 1890, verw.</p>
            <p>Ruperstberger Franz, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Rupprecht Franz, Zugsf., TJR. Nr. 1, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Rupprich Josef Julius, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Aussig, Groß-Kandern, 1886, verw.</p>
            <p>Rusut'm Johann, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Keresd, 1886, verw.</p>
            <p>RnSnov Damjan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Rusz Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Luszt, 1882, verw.</p>
            <p>Rusz Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Rkszu Moses, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Fogaras, Otohan, 1881, verw.</p>
            <p>Ruterlo Josef, Reslnft., IR. Nr. 74, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Rutsch Johann, Zugsf., TJR. Nr. 1, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Ruzicska Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,.8. Komp., verw.</p>
            <p>Ruzsa Läszlö, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Mehker6k, 1890, verw.</p>
            <p>Ruzsics Käroly, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Sopron, Szill, 1880, verw.</p>
            <p>Ryszawies Michael, Inft, IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Sädek Franz, Inft., IR. Nr. 36, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Bädek Johann, Inft., IR. Nr. 74, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Sadil Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Batarik Stanislaus, EmjFreiw. Med., TitUnterjäg., FJB. Nr. 12, BaonsStb., Mähren, Prerau, 1891, verw.</p>
            <p>Safränek Paul, ErsRes., IR. Nr. 36, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Sägi György, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Sagner Franz, RcsPatrf., FJB. Nr. 12, 3. Komp., Böhmen, ■Senftenberg, 1888, verw.</p>
            <p>Salopck Imbre, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Samac Milos, Inft, IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Silinii Mihäly, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Sandor Jözsef, Inft., k. u. LMarschB., Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Sanics Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Santek Andrija, Inft, IR. Nr. 96, 16..Komp., verw.</p>
            <p>Santek Marko, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Santmario Guglielmo, Jäg., TJR. Nr. 4, 6. Komp., Tirol, Borgo Roncegno, 1893, verw. '</p>
            <p>Bantrucek Josef, Inft., IR. Nr. 36, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Saparta Georg, Reslnft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Sappl Georg, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Sarachmann Jakobus Solra des Theodori, ResKorp., k. k. LIR.</p>
            <p>Nr. 33, 8. Komp., Galizien, Dolina, Perchinsko, tot.</p>
            <p>Sirdi Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., 1875, verw.</p>
            <p>Särgai Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Särkäny Sändor, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörm^ny, verw.</p>
            <p>Särközi Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 3. Komp., Ungarn, Bäcs-Bodrog, Bacsmonostor, 1877, verw.</p>
            <p>Sarlaj Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sartori Anton, Jäg., TJR. Nr. 1, 3. .Komp., verw.</p>
            <p>.Saskizan Johann, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Fo ­ garas, 1891, verw.</p>
            <p>Sätck Alois, Reslnft., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Satovie Johann, Vorm., FKR. Nr. 38, Batt. Nr. 4, Slavonien, Donji Mihoijac, Viljevo, 1892, verw.</p>
            <p>Savic Rade, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Savie Stevan, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Sax Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sbera Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 2. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Schäffl Anton, Inft., IR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Schaff! Josef, ErsRes., IR. Nr. 14, 9. Komp., Oberösterreich, Perg, Altaist, 1886, tot.</p>
            <p>Schantor Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Schäringer Mathias, Inft., TitGefr., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Schatz Karl, ErsRes., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Scheel Michael, Korp. TitZugsf., IR Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Nagvküküllö, Szäszközd, 1888, tot.</p>
            <p>Schefkneckt, Jäg. TitUnterjäg., TJB. Nr. 4, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Schejbal, Heinrich, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Schenk Michael, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy- kükiillö, Eczöl, 1885, verw.</p>
            <p>Schenker Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagyküküllö, Gerdäly, 1889, verw.</p>
            <p>Scherbaum Karl, ResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Schicht, Alfred, Inft., IR. Nr. 74, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Sehiesslingstrasser Franz, Inft., IR. Nr. 14, RgtsStb. PionAbt., verw. ,</p>
            <p>Schilhan Franz Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Teplitz, tot.</p>
            <p>Schiller Mozes, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdn, Hajdunänäs, 1891, tot.</p>
            <p>Schilling Alois, Inft., IR. Nr. 27, verw.</p>
            <p>Schütter Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Schmidt Georg, Jäg., FJB. Nr. 17, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Schmidt Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Schrnid Mathias, ResObersapp., SappB. Nr..2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Schmied Johann, Lstlnft., k. k. LIR. Nr. 30, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Schmiedel Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Weipert, 1882, tot.</p>
            <p>Schneider Paul, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Szeben, Märpod, 1888, verw.</p>
            <p>Schncler Franjo, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Schnell Paul, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., 1883, verw.</p>
            <p>Scholl Karl, Inft,., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Scholz Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 8. "Komp., verw.</p>
            <p>Schöpf Franz, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Imst, Silz, 1890, tot.</p>
            <p>Schopp Johann, Korp., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben, Alczina, 1884, verw.</p>
            <p>Schopp Konrad, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Alvincz, 1889, verw.</p>
            <p>Schränil Josef, Inft., IR. Nr. 36, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Schubert Eduard, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Komotau, verw.</p>
            <p>Schuh Franz, Res Jäg., FJB.. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Schuler Johann, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Landeck, Fliess, 1877, verw.</p>
            <p>Schuster Ferencz, Inft, k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Schustern Franz, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Schuster Augustin, ErsRes., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Fogaras, Kercz, 1887, tot.</p>
            <p>Schwab Franz, Reslnft., IR. Nr. 36, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Schwarz Göza, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Schwarz Hermann, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Schwarzer Karl, Vorm., FstAResB. Nr. 2, Steiermark, Graz, 1873, verw.</p>
            <p>Schwed Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Schwingshandl Karl, Inft., IR. Nr. 14,10. Komp., Oberösterreich, Freistadt, Rainbach, 1891, tot.</p>
            <p>Seban Istvän, Inft, k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp.» verw.</p>
            <pb n="23"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=23&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=23&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 23 ]</ref>
            </ab>
            <p>Sehestyen Mihäly, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Biharkeresztes, tot.</p>
            <p>SeiSie Josip, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Beda Johann, ErsRes., Iß. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Bedy Emanuel, ResZugsf., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Brünn, verw!</p>
            <p>Scfesik Istvän,'Korp., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Segabinazzi Elias, Jäg., TJR. Nr. 1, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Seide Anton, Inft., IR. Nr. 18, MGAbt., III, verw.</p>
            <p>Seifert Adolf, ErsRes., k. k. LIR,. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Schluckenau, Schirnau, verw.</p>
            <p>Seifert Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Brüx, Gebirgsneudorf, 1885, verw.</p>
            <p>Seifert Josef, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Sekuli6 Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Selar Moses, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Iläromszek, Zägon, 1891, verw.</p>
            <p>Selmeci Viktor, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bembera Alois, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Sendl Franz, Zugsf., k. k. LIR. Nr. 24, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Senftner Hermann, Inft-, k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, - Warnsdorf, Neukreibitz, 1889, verw.</p>
            <p>Senik Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Senkypl Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Serb Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben, Rusz, 1886, verw.</p>
            <p>Seresan Michael, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Serestyen Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3,8. Komp., Ungarn, Bihar, Derecske, tot.</p>
            <p>Bestak Ivan, Gefr., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Bestie Vladimir, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Setti Leone, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Seulean Vasilie, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Kincses, 1882, verw.</p>
            <p>Scvera Alois, Reslnft., IR. Nr. 36, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Shlysta Demeter, ResGefr., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Sibisan Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Sido Daniel, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 12.'Komp., verw.</p>
            <p>SiHer Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Siüora, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Sikica Janko, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Sikovic Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Sikr Johann, Offiziersdiener, IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw. ■ v</p>
            <p>Silyc Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduszoboszlö, verw.</p>
            <p>Bimeik Kaspar, ErsRes Jäg., F JB. Nr. 25,4. Komp., Mähren, Ung. Hradisch, Zarazitz, verw.</p>
            <p>Simic Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Simkö Pal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Simon Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Rontö, 1890, verw.</p>
            <p>Simonik Tobias, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Sinionowicz-Teichmann Simeon, ResGefr., k. k. LIR. Nr. 33,</p>
            <p>5. Komp., Galizicn, Dolina, Wygoda, 1889, tot.</p>
            <p>Station Johann, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben, Resinar, 1892, verw.</p>
            <p>Bimulija Stanko, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Bimunovic Jozo, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Singer Ferdinand, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Komotau, Lösau, 1880, verw.</p>
            <p>Siroky Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sischka Friedrich, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Sisku Theodor, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Siwak Timoteus, Inft. TitGefr., IR. Nr. 45, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Skalicky Joh., Zugsf., IR. Nr. 98, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Skaljac Milic, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Skender Georg, KompHorn., IR. Nr. 96, 16. Komp.. verw.</p>
            <p>Sklenitschka Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Dux, Bilin, 1881, verw.</p>
            <p>Skiiba Josef, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Skoda Fritz, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Bkoda Josef, Zugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Sladic Juraj, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Slansk^ Rudolf, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Slegr "Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Raud- nitz, Bohdal, 1885, verw.</p>
            <p>Slon Josef, Reslnft., IR. Nr. 98, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Bmejkal Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marsehkomp., verw. ' Bmerek Leopold, Unterjäg., verw.</p>
            <p>Smctko Mijo, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw,</p>
            <p>Smid Josef, ErsRes., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Bmigura Vinzenz, ResJäg., FJB. Nr. 25, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Smoly Basil, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Smrcek Ferdinand, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sobota Josef, Inft. TitGefr., IR, Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sochar, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Schlan, verw.</p>
            <p>Soima Georg, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Szeben, Rosszcsür, 1889, verw.</p>
            <p>Soliszyn Michael, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Sommer Leon, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp.,jverw.</p>
            <p>Sommercder Johann, Inft., IR. Nr. 14, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Somogvi Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,11. Komp., verw.</p>
            <p>Soos Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, 1891, verw.</p>
            <p>Sopracolla Max, Jag., TJR. Nr. 1, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Sorela Battista, Jäg., TJR. Nr. 4,3. Komp., Tirol, Borgo, Castelio Tesino, 1893, verw.</p>
            <p>Sostaric Petar, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Soueek Cyrill, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Soukup Joza, Inft., k. k. LIR. Nr. 25,10. Komp., tot.</p>
            <p>Soviü Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Spatar Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagy- küküllö, Medgyes, 1883, verw.</p>
            <p>Spatasan Emanuel, Inft., IR. Nr. 31, MGA. 2, Ungarn, Alsö- Feher, Csufurd, 1889, verw.</p>
            <p>Bpehar Matija,-Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Spidlen Josef, Inft., IR. Nr. 74, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Spinka Wenzel, Gefr., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Srbljanin Stojan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., tot.</p>
            <p>Brut Franz, ErsRes., IR. Nr. 98, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Srzfpck Josef, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Stach Josef, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Stadlbauer Anton, Reslnft. TitKorp., IR. Nr. 14, 12. Komp., Oberösterreich, Uhrfahr, 1890, verw.</p>
            <p>Stadlberger Alois, Korp., IR. Nr. 14, 4. Komp., Oberösterreich, Urfahr, tot. .</p>
            <p>Stadhnann Mihäly, Inft., k. u. LstlR.. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Stambolija MIhailo, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw. '</p>
            <p>Stanek Rudolf, TitGefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Stanko\i6 Ilija, Inft. TitGefr., IR. Nr. 70, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Stankovic Petar, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Starivlah Rade, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Staruch Basil, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Stary Jaroslaus, ResKorp., IR. Nr. 21, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Staszny Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Staude Alfons, Reslnft., IR. Nr. 74,15. Komp., tot.</p>
            <p>Stec, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Stefan Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Komotau, Sebastiansberg, 1880, verw.</p>
            <p>Stefän Johann, ErsRes., IR. Nr. 98, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Stefanac Josip, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Stefanac Josip, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Stefaneic Izidor, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Siefanei6 Stefan, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Stefancsik J&amp;nos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Stefanski Kasimir, ErsRes. Gefr., IR. Nr. 45,6. Komp., verw.</p>
            <p>Steffan Adolf, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>SteffekLadislaus, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Bäcficiü Gjuro, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw. _ -</p>
            <p>Steiger Peter, Jäg., TJR. Nr. 4,3. Komp., Tirol, Lienz, Winditch- matrei,verw.</p>
            <p>Steinacher Josef, Zugsf., TJR. Nr. 1,12. Komp., verw.</p>
            <p>Steiner Herman, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,6. Komp., Ungarn, Ila du, Debreczen,verw.</p>
            <p>Steiner Ignacz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Steiner Salamon, Inft., k. n. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Steixner Otto, Zugsf., TJR. Nr. 1,12. Komp., tot.</p>
            <p>Stelz Franz, Gefr., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Aussig, Peterswald, verw. '•</p>
            <p>Stempicki Nikolaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 33, 8. Komp., Qalizien, I Drohobycz, Schod,iica, 189.1, tot.</p>
            <pb n="24"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=24&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=24&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 24 ]</ref>
            </ab>
            <p>StSpan Wendelin, Inft., IR. Nr. 18,7. Komp., verw.</p>
            <p>Stepanovie Branko, Inft., IR. Kr. 70, 8. Komp., Slavonien, Vukovar, Pacetin, 1891, verw.</p>
            <p>Steranycz Michael, Reslnft., IR. Nr. 45,8. Komp., tot.</p>
            <p>Stibal Gottlieb, Gefr., IR. Nr. 45,5. Komp., verw.</p>
            <p>SUhrän Sztaniszlö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Stielmüller Engelbert, Inft., IR. Nr. 14,4. Komp., verw.</p>
            <p>Stila Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,3. Komp., verw.</p>
            <p>ßtimac Franjin, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Etimae Josip, Gefr., IR. Nr. 06,15. Komp., tot.</p>
            <p>Stjelja Stefan, Inft., IR. Nr. 45,6. Komp., verw.</p>
            <p>ßtodulka Franz, Inft., IR. Nr. 18,7. Komp., verw.</p>
            <p>Stohanzl Johann, Inft., IR. Nr. 18,7. Komp., verw.</p>
            <p>Btoica Rosalim, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy- kiiküllö, Holdäläg, 1888, verw. .</p>
            <p>ßtoitia Elias, ErsRes., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Szeben, Gugarö, 1882, verw.</p>
            <p>Stojakovic Petar, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Stojkovi6 Anton, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Stokloszinski Alois, EinjFreiw. TitUnterjäg., TJR. Nr. 1, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Stranik Josef, ResPatrf. TitUnterjäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Stranzo Pietro, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Borgo, Pieve Tesino, 1883, tot.</p>
            <p>Strimlm John, Inft., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Szeben, Vad, 1880, verw. .</p>
            <p>Stuchlik Johann, Inft., IR. Nr. 74,3. Komp., verw.</p>
            <p>Stugel Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Stummer Leopold, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>SubarMijo, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>SnbaricAnarija, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Bubaric Tomo, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Su5evi6 Nikola,'Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., tot.</p>
            <p>Suchanek Imre, Korp., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Saehy Stefan, Inft., IR. Nr. 45,5. Komp., verw.</p>
            <p>Siigär (Orszäg) Pöter, Inft., k. n. LstlR. Nr. 30, 10. Komp.,</p>
            <p>Ungarn, Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1878, verw.</p>
            <p>ßugnetifi Stanko, ErsRes., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Bnkaliß Stevo, Korp., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Sulika Georg, Offiziersdiener, IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Fogaras, Holbak, 1891, verw.</p>
            <p>Sumek Paul, ErsRes., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen, Jung-' bunzlau, Stranov-Krucko, 1884, verw.</p>
            <p>Euijän Lukäcs, Inft., k. u. I&gt;stIR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1875, verw.</p>
            <p>Siitß Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Biliar, Hosszü pälyl, 1890, verw.</p>
            <p>Sutzinger Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Svabenski Ferdinand, Jag., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>SvanoviG Tomo, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Sv&amp;rovskJ Josef, Inft., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>SrctIeEi6 Ivan, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp.,verw. ,</p>
            <p>Svetz Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,10. Komp., verw.</p>
            <p>Svilokos Janko, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Svoboda Stanisl., ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>SToboda Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>Svoboda Wenzel, Inft., IR. Nr. 18,5. Komp., verw.</p>
            <p>Swoboda Anton, Jäg., FJB. Nr. 17,3. Komp., verw.</p>
            <p>Synowodski Johann, k. k. LIR. Nr. 33, 9. Komp., Galizien, Skole, Slawsko, 1891, tot.</p>
            <p>ßyrovy Josef, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Raudnitz, Ober-Berkwitz, 1887, verw.</p>
            <p>ßzabö Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>ßzabö Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Kiskunfelegyhäza, 1877, verw.</p>
            <p>Szabö György, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szabö Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw."</p>
            <p>Szabö Johann, Korp., IR. Nr. 62, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Szabo Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szabö Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Sarkad, 1890, verw.</p>
            <p>Szabö Läszlö, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Okäny, 1882, verw.</p>
            <p>Szabö Marton, Korp., k. u. LstlR. Nr. 14. tot.</p>
            <p>Szabö Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Szabö Sändor, Zugsf,, lc. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Szalärd, tot. .</p>
            <p>Szabo D. Sändor, Inft.,k.u.LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn,'Hajdu, Ilajduszoboszlö, 1888, verw.</p>
            <p>Szabö Tamas, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Sopron, Szill, 1872, verw.</p>
            <p>Szabsi Daniel, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13,4. Komp., verw.</p>
            <p>Szadovszky Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szajdak Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,3. Komp., verw.</p>
            <p>Szakäcs Peter, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Hirnyad, Hätszeg, 1884, verw. • ■ '</p>
            <p>Szakal Pöter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Biliar, Pocsaj, 1892, verw.</p>
            <p>Szalay. Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szalai Istvan, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Felso-Jözsa, 1892, verw.</p>
            <p>Szalay György, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szalay Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bicken, Szentetorn ya, 1889, verw.</p>
            <p>Szalma Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szalontai Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Tiszacsege, verw.</p>
            <p>Szalontai Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Tiszacsege, 1880, tot.</p>
            <p>Szamos Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Szölekyhid, verw.</p>
            <p>Szatin Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Szeil Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Ilajdii, Hajduszoboszlö, 1888, verw.</p>
            <p>Szekler Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szel P6ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, liekes, Ujkigyös, 1889, verw. '</p>
            <p>Szßll Mihäly, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Biliar, Nagyszalonta., 1892, verw.</p>
            <p>Szemenyci Märton, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 7. Komp., Ungarn, Csanäd, Koväcshäza, 1887, verw.</p>
            <p>Szcntesi Käroly, EinjFreiw, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bekes, Köröstarcsa, 1892, tot.</p>
            <p>Szentgyiirgyi Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr.30,4. Komp.,Ungarn, Bäcs-Bodrog, Monostorszeg, 1874, verw.</p>
            <p>Szcrdahelyi Istvan, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szidelski Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szigeti Jänos, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szikora Istvan, Init., k. u. LstlR! Nr. 15, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Szikszai Stefan, Inft., IR. Nr. 31, 9. Komp., Ungarn, Kiskükülö, Darlacz, 1888, verw.</p>
            <p>Sülägyi Gabor, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, firtarcsa, verw.</p>
            <p>Szilägyi Lajos K., Gelr., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, B6k6s, Gyöma, 1888, verw.</p>
            <p>Siilägji Läszlö, Init., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdi, Hajduharihäz, 1887, verw.</p>
            <p>Szimon Jänos, Inft., k. u. LIR Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Tiszacsege, 1888, verw.</p>
            <p>Szio Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bi'kes, Szentandräs, 1887, verw.</p>
            <p>Siina Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, vcrv.</p>
            <p>Szincsak Kälmän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarr, Hajdu, Egyck, tot.</p>
            <p>Siirota György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Szlezak H-igo Viktor, Gefr., k. k. LIR. Nr. 33,3. Komp., Ungar». Szeben, Nagyszeben, 1891, tot.</p>
            <p>Szlov&amp;k Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szmolka Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Szobol Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Szobolics Jözsef, Init., k. u. LstlR. Nr. 13, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Szobote Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Szobotka Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Szöke Läszlö, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1878, verw.</p>
            <p>Szöke Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, 1881, verw.</p>
            <p>Szolnoki Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Uneurn, Ilajdu, Hajduböszörm6ny, verw.</p>
            <p>Szorik Jänos, Init., k. u. LIR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Szöverfi Albert, Inft., IR. Nr. 62, 3. Komp., Ungarn, Maros- torda, Kisgörgöny, 1891, tot.</p>
            <p>Szracska Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr 14, tot.</p>
            <pb n="25"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=25&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=25&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 25 ]</ref>
            </ab>
            <p>Szriba Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Sztadulka Ferenez, Inft., k. u. LMarschB Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Sztaho Jänos, Korp , k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Sztajlye Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, To- rontäl, Szcflrfrin, 1886, verw.</p>
            <p>Sztancs Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Biliar, Gyanta, 1885, verw.</p>
            <p>Sztas Ecle, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Sztraka Istvan, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Sztraka Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Sztrcsek Jözsef, Inft., k.' u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Sztrikovics Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 4. Komp., Ungarn, Bäcs-Bodrog, Monostorszeg, 1872, verw.</p>
            <p>Sztrokär Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Sztruch Jözsef, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Sztruhär Istvän, Inft.,.k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Szus Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, 1889, verw.</p>
            <p>Szucsiu Johann, ErsRes., IR.Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Szol- nok-Doboka, Kis-Szilväs, 1890, verw.</p>
            <p>Szüts Käroly, Korp., k. a. LIR.Nr. 3, 7. Komp., Ungarn,verw.</p>
            <p>Szutyk Johann, Reslntt., k. k. LIR. Nr. 33, 8. Komp., Galizien, Kalusz, Nowica, 1881, tot.</p>
            <p>Szvarenyina Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Tain Sebesty&amp;i, Inft.,"k. u. LstlR. Nr. 14, verw. -</p>
            <p>Tachller Antal, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Tadcj Anton, Gefr., IR. Nr. 96, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Takäes Agost, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Takäcs Ferenez, Zuesf., k. u. LMarschB. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Takftcs Istvän, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Tak&amp;cs Sändor, Korp., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Tukans Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Takäts Sändor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13, 5. Komp., 1875, verw.</p>
            <p>Tali Käroly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Tamas Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr.3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Csarnöhäza, 1886, verw.</p>
            <p>Täno Pöter, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Bihar, V6rcsorog, tot.</p>
            <p>Tarbuk Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Tarnawczyk Julian, Reslnft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw. :</p>
            <p>Tärsiu Theodor, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Alsösezös, 1891, verw.</p>
            <p>Tarucsok Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Tatalovic Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Tatar Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduhadhäz, 1881, verw.</p>
            <p>Tatar Jänos, OberWaffenm., k. u. LIR. Nr. 3, 2. BaonsStb., Ungarn, Hajdu, Debreczen, kriegsgef.</p>
            <p>Tatar Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31, 11. Komp., Ungarn, Torda- Aranyos, Czakö, 1885, tot.</p>
            <p>Tauber Izidor, Inft.. k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Taussig Friedrich, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Teasku Josef, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., Ungarn, Szeben, Holczmäng, 1888, verw.</p>
            <p>Tcgcny Käroly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw. '</p>
            <p>Tcha Jözsef, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Tchir Anton, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Teil Jozset, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Telo Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Tcmpean Stanislaus, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., tot.</p>
            <p>Temr Emil, ResJäg., FJB. Nr. 12, 3. Komp., Böhmen, Böhm.- Leipa, Kamnitz, 1883; verw.</p>
            <p>Teply, ResJäg., FJB. Nr. 2, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Terczei Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Theiss Anton, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Thöt Bela, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Thurncr Franz, Jäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Tibias Ferenrz, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Tillmann Sändor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Timar Mite, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Tinko György, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., lingarn, 1892, verw.</p>
            <p>Tintor Pet6r, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Titz Petar, Korp., k. u. LstlR. Nr. 13, 9. Komp., Ungarn, Po- zsony, 1878, verw.</p>
            <p>Tobias Pöter, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>TobiiiSek Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp., verw.</p>
            <p>Tobiska Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 30, 5. Komp., tot. L</p>
            <p>Tobolka Josef, Reslnft., litGefr., IR. Nr. 36, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Tocsik Antal, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Totes Beni, Inft. TitGefr., IR. Nr. 62, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Tolsin Johann, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Hidegviz, 1892, tot.</p>
            <p>Tolcs Achim, ErsRes., IR. Nr .31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagy- küküllo, Hidegviz, 1883, verw. -</p>
            <p>Tülg Augustin, Gefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Tolvaj Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Bihar, Töti, 1883, verw.</p>
            <p>Tomac Josip, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Toman Bernard,ErsRes., IR. Nr. 98, MarschB., 4. Komp.,verw.</p>
            <p>Tomcio Theodor, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>TomiS Franz, Gefr., IR. Nr. 18, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Tomic Nikola, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96,14., Komp., verw.</p>
            <p>Tomic Simeon, Inft., IR. Nr. 86, 15. Komp,, verw.</p>
            <p>Tomic Stanko, Inft., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Tomljenovie Stjepan, Zugsi., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Tommovic Mato, Gefr., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Topa Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Säp, 1882, verw.</p>
            <p>Torina Gäbor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30,10. Komp.,'Ungarn, Pest- Pilis-Solt-Kiskun, Majsa, 1880, tot.</p>
            <p>Tornaski Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Török Istvän, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Hajdu,, Tiszacsege, 1890, verw.</p>
            <p>Torzsa Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Körösgyeres, 1891, verw.</p>
            <p>ToskovMiklös,Inf., k.u.LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Torontäl, Szöllösudvarnok, 1881, verw.</p>
            <p>Töth Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, B6k&lt;5s, Samson, 1884, verw.</p>
            <p>Töth Andräs, Inft., k. u. LstlR. Nr.. 14, tot.</p>
            <p>'JYitli Ferenez, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Toth Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>T6th Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörm6ny, 1890, verw.</p>
            <p>T6th-Abonyi Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 30, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Kiskünhalas, 1879, verw. .</p>
            <p>Toth Jäczin, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Töth Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Töth Jänos, Korp., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Töth Jänos II, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef I, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef II, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, tot.</p>
            <p>Toth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Hegyközcsatär, verw. " .</p>
            <p>Töth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Hegyközcsatär, verw. ■ •</p>
            <p>Töth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmazujväros, 1888, verw.</p>
            <p>Toth Lajos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Toth Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajduböszörmtoy, 1891, verw,</p>
            <p>Töth Mihäly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Töth Päl, Horn., k. u. LstlR. Nr. 30, 10. Komp., Ungarn, Pest- Pilis-Solt-Kiskun, Alpär, 1880, verw.</p>
            <p>Töth Sändor II, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., JJngarn, Hajdu, . HajduböszörmSny, 1887, verw.</p>
            <p>Toth Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajdusämson, 1888, verw.</p>
            <p>Trandorfer Josef, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., tot.</p>
            <p>Tranquillini Klaudio, EinjFreiw. TitUnterjäg., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Trentin Bortolo, Jäg., TJR. Nr. 1, 1. Komp., verw. _</p>
            <p>TreSMk Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Trinzela Josef, ResJäg., FJB. Nr. 25, 2. Komp., Mähren, Gaya, Zierawitz, 1887, tot.</p>
            <p>Trivanovic Ostoja, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Triznya Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,5. Komp., Ungarn, Hajdu, Tiszacsege, tot.</p>
            <p>Trkulja Bogdan, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Trkulja Nikola, Korp., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Trkulja Petar, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <pb n="26"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=26&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=26&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 26 ]</ref>
            </ab>
            <p>Trnka Jaroslaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Troha Gjuro, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., tct.</p>
            <p>IFrorek Jozsef, Gefr., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Kcmp., tot.</p>
            <p>Trousil Josef, ErsRes., FJB. Nr. 12, 2. Komp., Böhmen, Kolin, 1884, tot.</p>
            <p>Trucza Georg, Reslnft., IR. Nr. 62, 1. Komp., Ungarn, Maros- Torda, MaroshSviz, 1885, tot.</p>
            <p>I'schaffert Alois, Jäg., TJR. Nr. 1, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Tubic Ilija, ResSapp., SappB. Nr. 13, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Tuma Alois, ErsRes, IR. Nr. 30, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Duma Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Leit- meritz, Obolau, 1879, verw.</p>
            <p>Tuniak Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Turh Anton, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Tnrk Ivan, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>Tnrko Theodor, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>l'urkow Johann, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Turth &amp;nyi Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Tutyinszky Karoly, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Twardochlicb Michael, ErsRes., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Tychi Anton, ErsResSapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Tyma Michael, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Typlt Josef, TitGefr., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Tyürogye Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Bihar, Cs6klye, verw.</p>
            <p>Uj Antal, Gefr., k. u. LIR. Nr. S, 8. Komp., Ungarn, Hajdu Hajduböszörmeny, 1890, verw.</p>
            <p>Uk6 Adam, Korp., k. u. LstlR. Nr. 15, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Uncliesel Ambrosius, Inft., IR. Nr. 31,10. Komp., Ungarn, Nagy- Küküllö, Boldogväros, 1880, verw.</p>
            <p>Ungar Zsigmond, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Ungrad Karl, Inft., IR. Nr. 98, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Vntch Martin, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagy- kükiillö, Szaszväros, 1883, verw. ,</p>
            <p>Unterbotener Heinrich, Gefr., IR." Nr. 14, MGA., Oberösterreich, Linz, 1889, tot.</p>
            <p>Unterladstätter Josef, Unterjäg., TJR. Nr. 1, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Unterladstätter Peter, Jäg., TJR. Nr. 1, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Urban Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>Urban Johann, Korp., k. k. LIR. Nr. 30, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Urban Josef, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschBaon., 4. i Komp., verw.</p>
            <p>Urlik Lörincz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Urs Johann, Inft., IR. Nr. 31, 12. Komp., Ungarn, Kiskükiillö, Darlacz, 1889, verw.</p>
            <p>Urszin Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 16, 2. Komp., tot.</p>
            <p>UsT&amp;th Jänos, Inft, k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar,, Biharrossa, 1888, verw.</p>
            <p>Utratil Franz, Reslnft., IR. Nr. 36, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Vaclavik Franz, Inft-, IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Vaja Massimo, Jäg v TJR. Nr. 4,6. Komp.,Tirol, Cavalese, Varena 1893, verw.</p>
            <p>Valach Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Valasck Franz, ErsRes., IR. Nr. 36, 5. Komp., tot.</p>
            <p>Yalasek Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp.,.verw.</p>
            <p>Valent Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Yales Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Valzogcr Franz, Jäg., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Rovereto, Folgaria, 1880, verw.</p>
            <p>Vanesueha N., Inft., k. n. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Vanicek Anton, ResKorp. TitFeldw., IR. Nr. 74, 13. Komp.,</p>
            <p>kriogsgef.</p>
            <p>Vani6ek Bernard, ErsRes. ,IR. Nr. 98, MarschBaon. 4. Komp., verw.</p>
            <p>Vanzctta Antonio, Jäg., TJR. Nr. 1, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Varga Geza, Inft.,- k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga György, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Imre, Ivorp., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Balmaz ujväros, 1890, tot..</p>
            <p>Varga Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Nidudvar, 1889, verw.</p>
            <p>Varga Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Okäny, 1892, verw.</p>
            <p>Varga Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Varga Kaiman, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajditnänäs, 18SG, tot.</p>
            <p>Varga Käroly, KompIIorn., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Varga Lajos, Feldw., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Debreczen, verw.</p>
            <p>Varga Sändor, Zugsf., k.u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga K. Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3,7. Komp., Ungarn, Hajdu, Ilajdusämson, 1890, verw. , ; ,</p>
            <p>Varga Jänos III, Inft., k. u. LMarschB. Nr. 67, Ungarn, jverw.</p>
            <p>Varju Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Hajdu, Nädudvar, 1888, verw.</p>
            <p>Varuska Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Vas Gyula, EinjFreiw. TitGefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdu, Alsöjozsa, 1894, verw.</p>
            <p>Vas Märton, Gefr., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Biharnagybajom, 1889, verw.</p>
            <p>Vagina Franz, Jäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Ung.-Brod, Bojkowitz, verw.</p>
            <p>Vaäina Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 30,5. Komp., tot.</p>
            <p>Vasiu Nikolaus, Inft., IR. Nr. 31,9. Komp., Ungarn, Nagykükiillö, Berethalom, 1891, verw.</p>
            <p>Vaskö Lukäcs, Inft., k. u. LstlR. Nr. 13,11. Komp., verw.</p>
            <p>Vass Imre, Korp., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Saikad, 1891, tot.</p>
            <p>Vavra Wenzel, Inft., IR. Nr. 74,3. Komp., verw.</p>
            <p>Vecera Alois, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Vegh Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Biliar, fomihälyfalva, 1881, verw.</p>
            <p>Vekony Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 8. Komp., Ungarn, Bihar, Albis, 1892, verw.</p>
            <p>Verbok Ignacz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Vcrcs Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Verlies Gergely, Zugsf., k. u. LMarschBaon. Nr.67, Ungarn,verw.</p>
            <p>Vcrtike Jözsef, Inft.;k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Veselic Dragutin, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Vflerriik Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,3. Komp., verw.</p>
            <p>Veterny Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,3. Komp., verw.</p>
            <p>Vidi Franz, ErsRes., IR. Nr. 98,11. Komp., tot. -</p>
            <p>Vida Szabo Märton, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn, Hajdu, Hajduböszörmöny, 1884, verw.</p>
            <p>Vidi Märton, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Vigh Jozsef, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 13,3. Komp., verw.</p>
            <p>Viktor Viczian Ambras, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,12. Komp., verw.</p>
            <p>Viktorin Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36,9. Komp., verw.</p>
            <p>Vila ilija, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Vincz Jozsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Viorcl Nikolaus, ErsRes., IR. Nr. 31,3. ErsKomp., verw.</p>
            <p>Vi rag Mihäly, Gefr., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, verw.</p>
            <p>Visinger Franz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw. •</p>
            <p>Visnyei Gabor, Inft., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Vital Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 7. Komp., Ungarn, Csanäd, Nagvbänhegyes, 1887, verw.</p>
            <p>Vitak Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Vitez Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Vläd Demeter, Korp., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Szeben, Paplaka, 1891, verw.</p>
            <p>Vlasäk Karl, ErsRes., IR. Nr. 36,5. Komp., verw.</p>
            <p>Via jsovic Stefan, Inft., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Viss:c Josef, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Vlas.c Marko, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Vlatkovic Nikola, Korp., IR. Nr. 96,13. Komp., verw.</p>
            <p>Vlcek Josef, ResJäg., FJB. Nr. 25, 4. Komp., Mähren, Ung- - Brod, Laenow, tot.</p>
            <p>Vceäsek Josef, Reslnft., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Vodieka Franz, ResUntcriäg. TitZugsf., FJB. Nr. 25, 4. Komp.* verw. ,</p>
            <p>VohraUk Wenzel, Reslnft., IR. Nr. 98,9. Komp., verw.</p>
            <p>Vejnovic Petar, Tnft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Vojlek Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15,8. Komp., verw.</p>
            <p>.Vojtek Jänos, Inft.., k. u. LstlR. Nr. 14,'verw.</p>
            <p>Volaric Milivoj, Zugsf., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Volfort Ädäm, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 8. Komp., Ungarn, Torontäl, Mötios, 1886, verw.</p>
            <p>VondräcBk Karl, ErsRes., IR. Nr. 36, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Vontlrejz, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Vorcl Emanuel, Zugsf., FJB. Nr. 17, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Vorhrnmes. Oswald, ResZuesf., SappB. Nr. 2, 4..Komp., tot.</p>
            <p>Vöriis Antal. Inft.., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>Veiär György, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., venv.</p>
            <p>\ozarik Istvän, Inft., k.u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <pb n="27"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=27&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=27&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 27 ]</ref>
            </ab>
            <p>VraBan Mijo, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Yrana Karl, ErsRes., IB. Nr. 36, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Yraneääic Josip, ResSapp., SappB. Nr. 13, 3. Komp., verw.</p>
            <p>' Yrgtala Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 36, 3. Marschkomp., verw.</p>
            <p>; Vucelic Tomo, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>: Vujanic Milan, Inft. TitGefr., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Vukclie Dane, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>- Vukelie Dobroslav, ErsRes., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Vukclic Simo, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Vulcan Georg, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Fo- garas, Väd, 1881, verw.</p>
            <p>Vuletiß Nikola, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Vnlga Märton, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Wach Franz, Jag., TJR. Nr. 4, 3. Komp., Tirol, Innsbruck, Telfs, 1883, tot.</p>
            <p>Wächter Michael, Korp., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Nagy- küküllö, Szt. Agota, 1889, verw.</p>
            <p>Wagendorfer Kristof, Vorm., k. u. LstlR.Nr. 13,MGA., 1887,verw.</p>
            <p>Wahl Max, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Walisko Ladislaus, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Wallner Theodor, Inft., k. k. LIR. Nr. 14, 4. Komp., tot.</p>
            <p>■Walter Johann, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Kaaden, Warta, 1885, tot.</p>
            <p>Wanka Josef, Inft., IR. Nr. 74, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Waragasz Simon, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 33, 4. ErsKomp., Galizien, Drohobycz, Oröw, 1885, tot.</p>
            <p>Warcholuk Leon, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Warzocha Kasimir, Inft., IR. Nr. 45, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Watzek Ferdinand, Inft., IR. Nr. 18, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Wechselberger Johann, Zugsf., TJR. Nr. 1, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Weigel Wilhelm, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Tetschen, Giintersdorf, 1890, verw. .</p>
            <p>Weigner Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Wein Josef, Korp., FstAResB. Nr. 2, Ungarn, Pest-Pilis-Snlt- Kiskun, Budapest, 1876, tot.</p>
            <p>Weiss Andräs, Zugsf., k. u. LMarschBaon. Nr. 67, Ungarn, verw.</p>
            <p>Weißenböck Stefan, ErsResJäg., FJB. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Weissgerber Reinhold, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schluckenau, Nixdorf, 1888, tot.</p>
            <p>Weiss Gabor, Inft., k. ü. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Werner Albin, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Werner Josef, Gefr. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Raudnitz, Sedetz, 1888, verw.</p>
            <p>Wich Franz, ErsRes., IR. Nr. 74, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Will man n Andreas, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 31, 10. Komp. Ungarn, Nagyküküllö, Verd, 1891, verw.</p>
            <p>Wierdak Josef, Inft., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Wiesinger Karl, ErsRes., IR. Nr. 14, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Wiesner Adolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Tetschen, Kamnitz-Neudörfel, verw.</p>
            <p>Wiesner Gottfried, Inft., IR. Nr. 74, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Willnaucr Karl, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Winkler, Korp., FHR. Nr. 2, Batt. 2, Niederösterreich, Scheibbs, Wieselburg, 1889, verw.</p>
            <p>Witruk Elias, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 33, 6. Komp.,'Galizien, 1883, tot.</p>
            <p>Witt Vinzenz, Inl't., k. k. LIR. Nr. 14, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Wöhnl Josef, Rsslnft-, k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Kaaden, Sachsengrün, 1882, verw.</p>
            <p>Woika Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Kaaden, Göschen, 1883, verw.</p>
            <p>Wojcik Johann, Inft. TitGefr., IR. Nr. 45, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Wolf Friedrich, Inft., IR. Nr. 14, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Wolf Rudolf, ResKorp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Wol.iszczak Kasimir, Inft., IR. Nr. 45, 5. Komp., verw.</p>
            <p>Wtliszozuli, Inft., IR. Nr. 45,6. Komp., verw.</p>
            <p>Wondraschek Matthias, Inft., k. k. LIR. Nr.. 24, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Wondruselika Rudolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1, Komp., tot.</p>
            <p>Wörlhncr Franz, ErsRes., IR. Nr. 14,11. Komp., Oberösterreich, Stevr, Sierning, verw.</p>
            <p>Wurm Josef, ResObersiipp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Wurst Alois, ErsRes., IR. Nr. 49, 12. Komp., Niedorösterreich, Horn, Langau, tot.</p>
            <p>Zabornyik Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Zachar Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Zacharic Elias, ErsRes., IR. Nr. 31, 10. Komp., verw.</p>
            <p>7 j igar Josip, Inft., IR. Nr. 96, 15. Komp., verw.</p>
            <p>2 igar Marko, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Z igar Petar, Inft., IR. Nr. 96, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Zagorac Mato, Inft., IR. Nr. 96, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Zahm Julius, ErsRes. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Weipert, Pressnitz, 1885, verw.</p>
            <p>Zahota Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 7. Komp., Ungarn; Bihar, Nagyl6ta, 1882, verw.</p>
            <p>Zahradka Alois, Inft., IR. Nr. 74,1. Komp., verw.</p>
            <p>Zahradka Viacze, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw,</p>
            <p>Zahradnksek N., Imt., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Zakoucky Gottlieb, Reslnft., IR. Nr. 74, RgtsStab., verw.</p>
            <p>Zall Johann, ErsRes., IR. Nr. 31, 3. ErsKomp., Ungarn, Nagy- kiikülö, Szäszujfalu, 1884, tot.</p>
            <p>Kliman Alired, Jäg., FJB. Nr. 25,4. Komp., Mähren, Ung. Brod, Slivicin, verw.</p>
            <p>Zambo Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 6. Komp., Ungarn, Ilajdu, Hajduböszörmeny, verw.</p>
            <p>Zamic.iik Josef, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>^angeez Jözsef, Inft., k". u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>^inhar Martin, Korp., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Zäpotoci y Josef, Inft., IR. Nr. 36,14. Komp., verw.</p>
            <p>^apotoczny, Inft., IR. Nr. 45, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Z irkovlß Jovan, Init., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Zastoupil Karl, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 98, 14. Komp., Böh ­ men, Lanciskron, Landsberg, 1881, tot.</p>
            <p>Zatyik Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Zavadel Alois, Inft., k. k. LIR. Nr. 25,12. Komp., tot.</p>
            <p>ZavadiJ Bernhard, Inft., k. k. LIR. Nr. 25, 3. Komp., Mähren, verw.</p>
            <p>Zavoral Josef, Inft., IR. Nr. 98,13. Komp., tot.</p>
            <p>iÄkm Johann, ErsRes., IR. Nr. 98, MarschBaon. 4. Komp., verw.</p>
            <p>Zdarek Wenzel, Inft., IR. Nr. 18, 7. Komp., verw,</p>
            <p>Zdjelar Miks, Gefr., IR. Nr. 96,15. Komp., verw.</p>
            <p>Zcchner Leopold, ResObetsapp., SappB. Nr. 2, 4. Komp., tot. Zchnal Anton, Jag., FJB. Nr. 17, tot.</p>
            <p>"Zelenka Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Zelinka Josel, ErsRes., IR. Nr. 74, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Zcmanovies Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Zemljak Franjo, Inft., IR. Nr. 96,14. Komp., verw.</p>
            <p>Zeni Enrico, Jäg., TJR. Nr. 1,1. Komp., verw.</p>
            <p>Zeipelt Heinrich,ErsRes., IR. Nr.98, MarschBaon. 4. Komp., ve; w</p>
            <p>Ziacsek Jänos, Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Zibriny, Jözsef, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>Zidar'6 Petar, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Ziclir 5 vi Franz, Gefr., IR. Nr. 45, 8. Komp., verw.</p>
            <p>Zikl Jcsef, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 18, 7. Komp., tot.</p>
            <p>Willing Istvän, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, tot.</p>
            <p>2ivkovx Zivko, Reslnft., IR. Nr. 62,. 2. Komp., Slavonien, Vinkovci, Vodjinci, 1892, tot.</p>
            <p>Zivny Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 74,15. Komp., verw.</p>
            <p>Zofcanik Floris, k. u. LstlR. Nr. 15, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Zoller Rudolf, Zugsf., k. u. LstlR. Nr. 14, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Zorka Jakob, Korp., IR. Nr. 31, 10. Komp., Ungarn, Fogaras, Vled6ny, 1894, verw.</p>
            <p>Zotta ßratolorreo, Jäg., TJR. Nr. 1,1.- Komp., verw.</p>
            <p>ZoubeleFranz, ErsRes., IR. Nr. 98,MarschBaon.4. Komp., verw.,</p>
            <p>Zovät Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 5. Komp., Ungarn, Hajdn, H g'dudorog, 1885, verw.</p>
            <p>Ärakic Mik s, Inft., IR. Nr. 96,16. Komp., verw.</p>
            <p>Zsäk N., Inft., k. u. LstlR. Nr. 15, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Zsäk Torna (Johann), Inft., IR. Nr. 62, 3. Komp., verw. ^</p>
            <p>Zsember Istvän, Inft., k: u. LstlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Zsifäk Györgv, ErsRes., k". u. LIR. Nr. 4, ö. Komp., Ungarn, Briefe, B6k6scsaba, 1887, tot.</p>
            <p>feoldos Jözsef, Inft., k. u. LMarschBaon.'Nr. 67, Ungarn,verw.</p>
            <p>Zsuch Jänos, Intt., k. u. I.stlR. Nr. 15, 8. Komp., tot.</p>
            <p>Zsurka Tivadar, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 5. Komp., Ungarn, Bihar, Belenyesforrö, 1891, verw.</p>
            <p>Zsurzs Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 4, 6. Komp., Ungarn, Bihar, Käränd, 1885, verw.</p>
            <p>Zubak Franz, Inft., IR. Nr. 14,10. Komp., verw.</p>
            <p>Zuchä 1- Ferencz, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14, verw.</p>
            <p>7m ii Fr;mz, Inft., IR. Nr. 96, 14. Komp., verw.</p>
            <p>Zudanjac Ivan, Inft., IR. Nr. 70, 8. Komp., Slavonien, Zupanja, R.-jovo sslo, 1889, verw.</p>
            <p>Zuzik Gabor, Inft., k. u. LstlR. Nr. 14,9. Komp., verw.</p>
            <pb n="28"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=28&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141120&amp;seite=28&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141120 - Seite 28 ]</ref>
            </ab>
            <p>Berichtigung'.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 35.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Del von Bernstett Franz, Hptm., IR. Nr. 90, verw., kriegssef. (War tot gemeldet.)</p>
            <p>Verlustliste Nr. 45.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>SchirnMck Friedrich Edler von Reuthstetten statt Edler von Tarraivehr, Hptm., TJR. Nr. 3, 8. Komp., tot</p>
            <p>Verlustliste Nr. 47.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Wehn« Josef, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 2, krieg^get. (War in der Verlustliste Nr. 47 als verwundet ausgewiesen. Befindet sich in</p>
            <p>Astrachan, Rußland.)</p>
            <p>K. ti. k. Kriegsministerium. Verlustlistengruppe.</p>
         </div>
      </body>
   </text>
</TEI>
