<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0"
     xml:lang="de"
     xml:id="vll.19141202_71">
   <teiHeader xml:lang="sl">
      <fileDesc>
         <titleStmt>
            <title>Seznam izgub Avstro-Ogrske med prvo svetovno vojno</title>
            <title>2. 12. 1914</title>
            <title>št. 71</title>
         </titleStmt>
         <publicationStmt>
            <publisher>Inštitut za novejšo zgodovino</publisher>
            <distributor>Raziskovalna infrastruktura slovenskega zgodovinopisja</distributor>
            <distributor>DARIAH-SI</distributor>
            <pubPlace>https://github.com/SIstory/Verlustliste</pubPlace>
            <availability status="free">
               <licence>http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/</licence>
               <p xml:lang="en">This work is licensed under the <ref target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Attribution 4.0 International License</ref>.</p>
               <p xml:lang="sl">To delo je ponujeno pod <ref target="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Priznanje avtorstva 4.0 mednarodna licenca</ref>.</p>
            </availability>
            <date when="2017"/>
         </publicationStmt>
         <sourceDesc>
            <biblStruct>
               <monogr>
                  <title>Verlustliste</title>
                  <imprint>
                     <biblScope unit="issue">71</biblScope>
                     <date when="1914-12-02"/>
                  </imprint>
               </monogr>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll">ANNO Historische österreichische Zeitungen und Zeitschriften</ref>
            </biblStruct>
         </sourceDesc>
      </fileDesc>
      <revisionDesc>
         <change when="2017-07-02+02:00">
            <name>Andrej Pančur</name>: konverzija txt2tei </change>
      </revisionDesc>
   </teiHeader>
   <text>
      <body>
         <div>
            <pb n="1"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=1&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=1&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 1 ]</ref>
            </ab>
            <p>K. «. k. Kriegsministerium.</p>
            <p>Nr. 71,</p>
            <p>Torlustliste</p>
            <p>ausoeoeben ain</p>
            <p>Ycsztcsdg lajstrom</p>
            <p>kiadatott</p>
            <p>Seznam zträt</p>
            <p>vydany</p>
            <p>Lista strat</p>
            <p>wydana dnia</p>
            <p>Jliicxa yTpaT</p>
            <p>iiii^aiia ,11,1111</p>
            <p>Popis gubitaka</p>
            <p>izdan dne</p>
            <p>Lista de perderi</p>
            <p>edata in</p>
            <p>Seznamek izgub</p>
            <p>izdan dne</p>
            <p>Ztratna listina</p>
            <p>vydana diia</p>
            <p>Lista delle perdite</p>
            <p>pubblicata il</p>
            <p>2./12.1914.</p>
            <p>Für dip Vollständigkeit und Rieht ^koit des Nachdruckes der Verlustlisten übernimmt da« Kriegsministerium</p>
            <p>keine wie immer »oart-Ptp Verantwortung.</p>
            <p>A vesztPfi» lajät'om utarmvomatänak tfiliess6»ei5rt fe helves?&amp;&gt;ei5rt a badii»vrn:nister um äemm'nemü teiniös-</p>
            <p>s-^et Sem VällaJ.</p>
            <p>Za i'iplnost ä sprävnost patisUu seznamii ztr&amp;t neprejimä ministerstvo vojenstvi nizädnö zo;lpnvednost'.</p>
            <p>Za tupelno^. dnkiadnosf przpdrukti list strat Ministerstwo woinv ntn przvjmuie zadnei ndpowtediialnoäci.</p>
            <p>Jlin 'fctepotii« Biiiiiii hc iijiiuiiim;»; uIhkoI BijiBWnJ]i&gt;iinüTa a;i nr&gt;t&gt;in&gt;Ty i BipuiOTi, kUöutok jiuut ytjwiT.</p>
            <p>Za potpunop't i ispravnOst preätampavania popisä jub ; taka ne preuzima ratno miniPtarstvo nikatsve od^ovornosti.</p>
            <p>Pentru completiniea ?i cnrectitatea listelor de perderi reproduse, ministerui de räsboiu nu ea aäupra sa uiw un</p>
            <p>fal de responzabiiitate. .</p>
            <p>Za. popolnost in pravilno«t ponatiskov epznamkov izgub ne prevzema voino mmistrstvo nikakrsnp r&gt;d»ovnrnostir</p>
            <p>Za spravnost a pravdy prdruku tojto ztratnej listiny nevezme vojensko rmnisterium ziadnu zodpovednost.</p>
            <p>Per ja comp'tezza ed esattezza dniia nstaiupa delia tista delle perdite -1 M'.mstero dona guerra aon assuae</p>
            <p>re?ponsabiiitä di sorta. •</p>
            <p>Wien 1914.</p>
            <p>An« Hpr k k. Hot'- und Staat®rlrn&lt; , kprpi.</p>
            <pb n="2"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=2&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=2&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 2 ]</ref>
            </ab>
            <p>Belehrung. 1. Anfragen iiber den Aufenthalt und die Verwundung; oder Krankheit der Verwundeten, beziehungsweise</p>
            <p>Erkrankten sind mittels vorgedruckter Doppelkorrespondenzkarten oder telegraphisch (mit Rückporto) an das Auslamlts-</p>
            <p>bureau der Österreichischen Gesellschaft vom Roten Kreuze in Wien oder an das Auskunltsbureau des Ungarischen \ereines</p>
            <p>vom Roten Kreuze in Budapest zu richten.</p>
            <p>2. Der Tag und Ort der Beerdigung des Toten wird durch die zuständige Seelsorge (Matrikel(ührer) bekanntgegeben</p>
            <p>werden.</p>
            <p>l'tmutalÄs. 1. Tudakozödäsok a megsebesiilt illetöleg a megbetegedett hoitartozkodäsäröl sebesülesero'I vagy</p>
            <p>betegsegeiöl elönyomtatott kettös levelezölapon vagy täviratilag (välasz fizetve) az oszträk vürös kereszt tärsasäg tudakozö</p>
            <p>irodajähoz Wienben vagy a magyar vörös kereszt egylet tudakozö irodajähoz Budapestre intezendö'k.</p>
            <p>2. A halottak eltemetesenek napjät 6s helyet az illetekes lelkeszi (anyakönvv vezeto') hivatal adjatudtul-</p>
            <p>Pouceiii. 1. Poptavkv o pobytu a poraneni nebo nemo« pnranfnych neb onemocnelych bud'te zasihiny dvojnäsobnymi</p>
            <p>korespondenenimi listky nebo telegraficky (se zaplacenou odpovedi) na zpravodajnf üfad Rakouske spolecnosti cerveneho</p>
            <p>krize ve Vidni nebo na tyztifad l'hersk^ spolecnosti cerveneho kh'ze v Budapest!.</p>
            <p>2. Den a misto pohfbu mrtvych oznami pfislusnd duchovnl sprava (sprävee matriky).</p>
            <p>Pouezenif. 1. Zapvtania o pobyeie i o zranienin albo chorobie osöb zranionych, wzglednie zaslablvcli nalezy</p>
            <p>wystosowywac zapomocg. dru'kowanvch podwöjnych kartek korespondencyjnych, albo telegraikznie (za dolaczeniem zwrotnego</p>
            <p>portoryum) do biura wywiadowczego Austryackiego Tcwarzystwa czerwonogo krzyza we Wiedniu albo do biura wywiadowczego</p>
            <p>Wygierskieeo Towarzystwa czerwonego krzyza w Budapeszcie.</p>
            <p>2. Dzien i miejsce pogrzebu zroarlych poda do wiadomosci przynalezny duszpasterz (prowadz^cy metryki).</p>
            <p>Ilojica. 1. 3annm npo Miene npoSvßana paneiiiii na xopiix, o Ix spafleiuo in ran ne^ysii rpe6a BKCMaTir ho BBiii^noro 6»pa</p>
            <p>A bctp . ToBapaciiia ^epßonoro Xpecia y Bifln'i aßo ßo BiiEi;i;Horo Ctopa Vrop. TouapHciaa T Jepßoiioro Xpecia b Ky^anejuTi neTOTauJi-ii</p>
            <p>no^iiifimtB nepeimcmiM mciKOM a6o TeacrpaiJiojt (s on.iatieHM r.opToa na. Bi^uojii#.).</p>
            <p>2-. Äem. i iricue noxopoaiB noxeprjiis 6y;yii oroaoiiieiri npiiHaaeaciaui ÄyuinacTHpcKJui ypn^oir (ireipuKaJiBniiM Kimroßo^noi).</p>
            <p>Uputa. 1. Upiti o boraviStu i ranama ili bolesti ranjenikä, dotieno bolesnikä imaju se stampanom dopisnironi s odgo-</p>
            <p>vorom ili brzojavno (s placenim odgovorum) upravit! na obavijesni ured Austrijskoga drustva Crvenoga kriza u Becu ili</p>
            <p>na obavijesni ured Ugarskoga drustva Crvenoga kriza u Budimpest:.</p>
            <p>2. Dan i mjesto pokopa preminulih obznanit ce nadlezni dusobriznieki ured (voditelj maticä).</p>
            <p>Avis. 1. Intrebäri in privin^a petrecerei si ränirei sau boalei ränitilor, respective a bnlnävifilor sunt a se adresa</p>
            <p>cu cärti postale duple, tipärite anume spre scopul acesta, sau cu telegramä (cu porto pentru räspuns) biroului de informafiune</p>
            <p>a soHetätii austriace crucea rosä in Viena sau biroului de informa^iune a societätii unguresci crncea ro§ä in Budapesta.</p>
            <p>2. Ziua §i locul mmormäntärei repozatului se publica da cätre preotul eoinpetent (jeful matriculelor eivile).</p>
            <p>Foduk. 1. Vprasanja o bivaliscu in ranjenosti ali bolrzni ranjencer, odnosno obole'lih je posiljati . s pred-</p>
            <p>tiskanimi dopisnicami z dopisnice za odgovor ali brzojavno (s platanim odgovorom) na pojasnjevalni urad avstrijskca drustva</p>
            <p>Rdeiega kriza na Dunaju alina pojasnjevalni urad ogrskega drustva Rdecega kriza v Budimpesti. °</p>
            <p>2. Dan in kraj pogreba mrtvih naznani pristojno dusno pastirstvo (pisec matice).</p>
            <p>Pou&amp;mia. 1. Vypitovania o poby^ a poranene alebo ehnrobu pcranenich. potaziie chorieh maju sa skrze pre-</p>
            <p>drukovane duplovane dopisnice alebo^ telegraiicne (z nazpäd portom) odat na vyzvedajueu kancelariu rakuskej (anstriackej)</p>
            <p>spoloenosti cerveneho kriza vo Vied'ni, alebo vo vyzvedajucei kancelarie uhorskeho spolku cerveneho kriza v Budapesti.</p>
            <p>2. Den a mesto pohrebu zamrelich budu oznameni skrze tarn patrienu faru (matrikara).</p>
            <p>. Istruzione. 1. Doniande concernenti i) soggiorno e la ferita o la malattia dei feriti, rispettivamente desli ammalati</p>
            <p>earanno dirette per mezzo di cartoline di corrispondenza doppie appesitamente stanipate a questo scopo o dispacci telegrafici</p>
            <p>(«oii risposta pagata) all' utYicio d'inl'orniazione deDa Societä austriaca della Croce Kossa a Vieiina oppurc all'uflitio</p>
            <p>d'ihfomazione dcH'Associazione ungherese della Croce Russa a Budapest.</p>
            <p>2. Giorno e luogo della sepoltura dei morti verranno notificati in via della competente cura d'anime (tenitor dcüe</p>
            <p>matricole).</p>
            <pb n="3"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=3&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=3&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 3 ]</ref>
            </ab>
            <p>Abkürzungen. — Röviditesek. — Zkratky. — Skrocenia. — CKoponeHa.</p>
            <p>Kratice. — Scurtäri. — Kratice. — Okratenie. — Abbreviature.</p>
            <p>Für Bezeichnung der Charge.</p>
            <p>'</p>
            <p>Inft.</p>
            <p>Infanterist</p>
            <p>Tamb.</p>
            <p>Tambour</p>
            <p>Kdt.</p>
            <p>Kadett</p>
            <p>Jäg.</p>
            <p>Jäger</p>
            <p>Gefr.</p>
            <p>Gefreiter</p>
            <p>Fähnr.</p>
            <p>Fähnrich • '</p>
            <p>Drag.</p>
            <p>Dragoner</p>
            <p>Patrf.</p>
            <p>Patrouilleführer</p>
            <p>Lt.</p>
            <p>Leutnant</p>
            <p>Ul.</p>
            <p>Ulane</p>
            <p>Y T orm.</p>
            <p>Vormeister</p>
            <p>Oblt.</p>
            <p>Oberleutnant</p>
            <p>Hus.</p>
            <p>Husar</p>
            <p>Fahrvorm.</p>
            <p>Fahrvormeister</p>
            <p>Ilptm.</p>
            <p>Hauptmann</p>
            <p>Kan.</p>
            <p>Kanonier</p>
            <p>Korp.</p>
            <p>Korporal</p>
            <p>Rittm.</p>
            <p>' Rittmeister</p>
            <p>Fahrkan.</p>
            <p>Tahrkanonier</p>
            <p>CJnterjäg.</p>
            <p>Unterjäger</p>
            <p>Mjr.</p>
            <p>Major</p>
            <p>Fahrsold.</p>
            <p>Fahrsoldat</p>
            <p>Zugsi.</p>
            <p>Zugsführer</p>
            <p>Obstl.</p>
            <p>Oberstleutnant</p>
            <p>Pion.</p>
            <p>Pionier</p>
            <p>Feldw.</p>
            <p>Feldwebel</p>
            <p>Obst.</p>
            <p>Oberst</p>
            <p>Sapp.</p>
            <p>Sappeur</p>
            <p>Oberjäg.</p>
            <p>Oberjäger</p>
            <p>GM.</p>
            <p>Generalmajor</p>
            <p>Trainsold.</p>
            <p>Trainsoldat</p>
            <p>Fwk.</p>
            <p>Feuerwerker</p>
            <p>FML.</p>
            <p>' Feldmarschalleutnant</p>
            <p>San. Sold.</p>
            <p>Sanitätssoldat " •</p>
            <p>Waehtm.</p>
            <p>Wachtmeister</p>
            <p>FZM.</p>
            <p>Feldzeugmeister</p>
            <p>Reslnft.</p>
            <p>Reserve (Infanterist)</p>
            <p>Waffenm.</p>
            <p>Waffenmeister</p>
            <p>Gdl.</p>
            <p>General der Infanterie</p>
            <p>ErsRes.</p>
            <p>Ersatzreservist •</p>
            <p>RUOff.</p>
            <p>Rechnungsunteroffizier</p>
            <p>GdK</p>
            <p>General der Kavallerie</p>
            <p>EinjFrciw.</p>
            <p>Einjährig Freiwilliger</p>
            <p>Kdt. Asp.</p>
            <p>Kadettaspirant</p>
            <p>Adj.</p>
            <p>Adjutant</p>
            <p>Horn.</p>
            <p>Hornist</p>
            <p>i. d. Res.</p>
            <p>in der Reserve</p>
            <p>Für Bezeichnung der Truppenkörper.</p>
            <p>IR.</p>
            <p>Infanterieregiment</p>
            <p>MunK.</p>
            <p>Munitionskolonne</p>
            <p>FJB.</p>
            <p>F el dj ägerbatailfon</p>
            <p>VerpflK</p>
            <p>Vorpflegsko'.onne</p>
            <p>TJR.</p>
            <p>Regiment d. Tiroler Kaiscrjägei</p>
            <p>KMar.</p>
            <p>Kriegsmarine</p>
            <p>DR.</p>
            <p>Dragonerregiment</p>
            <p>Schw.</p>
            <p>Schwere</p>
            <p>HR.</p>
            <p>Ilusarenregiment</p>
            <p>Reit.</p>
            <p>Reitende</p>
            <p>UR.</p>
            <p>Ulanenregiment</p>
            <p>SanAnst.</p>
            <p>Sanitätsan-'talt</p>
            <p>FKR.</p>
            <p>^ Feldkanonenregiment</p>
            <p>, Nr</p>
            <p>k. k. LIR.</p>
            <p>k. k. Landwehnnfanterieregiment |</p>
            <p>FHR.</p>
            <p>Feidhaubitzregiment</p>
            <p>&gt; '■</p>
            <p>k. k. LUR.</p>
            <p>k. k. Landwehru'anenregimcnt</p>
            <p>GAR.</p>
            <p>Gebirgsartillerieregiment</p>
            <p>LdschR.</p>
            <p>r Nr. Landesschützenregiment</p>
            <p>FstAR.</p>
            <p>Festungsartillerieregiment</p>
            <p>k. k. LFKD.</p>
            <p>k. k. Landwelirfeldkanonendivision</p>
            <p>FstAB.</p>
            <p>Festungsartilleriebataillon</p>
            <p>k.k.LFIID.</p>
            <p>k.k. Landwehrfeldhaubitzdivision</p>
            <p>PionB.</p>
            <p>Pionierbataillon</p>
            <p>k. k. Lst.</p>
            <p>k. k. Landsturm</p>
            <p>SappB.</p>
            <p>Sappeurbataillon</p>
            <p>k u. LIR.</p>
            <p>k. u. Landwehrinfanterieregiment</p>
            <p>TrainDiv. •</p>
            <p>Traindivision</p>
            <p>k. u. LHR.</p>
            <p>k. u. Landwehrhusarenregiment</p>
            <p>EisenbR.</p>
            <p>Eisenbahnregiment</p>
            <p>k.u LFKR.</p>
            <p>k. u. Landwehrfeldkanonenregiment</p>
            <p>TelR.</p>
            <p>Telegraphenregiment</p>
            <p>k.u.LFHR.</p>
            <p>k.u.Landwehrfeldhaubitzregiment ,</p>
            <p>Inf.</p>
            <p>Infanterie</p>
            <p>k. u. Lst.</p>
            <p>k. u. Landsturm</p>
            <p>Baon(s).</p>
            <p>Bataillon(s)</p>
            <p>k. k (k. u.) Gend. k. k. (k. u.) Gendarmerie</p>
            <p>Brig. Brigade</p>
            <p>Div.</p>
            <p>Division</p>
            <p>Für Bezeichnung der Unterabteilung.</p>
            <p>Komp.</p>
            <p>Kompanie</p>
            <p>Hb Batt.</p>
            <p>Haubitzbatterie</p>
            <p>Esk.</p>
            <p>Eskadron</p>
            <p>Marschkomp.</p>
            <p>Marschkompagnie</p>
            <p>Batt.</p>
            <p>Batterie</p>
            <p>MGA.</p>
            <p>Maschinengewehrabteilung</p>
            <p>KnBatt.</p>
            <p>Kanoaenbatterie</p>
            <p>RgtsStb.</p>
            <p>Regimentsstab</p>
            <p>verw.</p>
            <p>verwundet</p>
            <p>. . kriegsgef.</p>
            <p>knegsgetan</p>
            <p>gen</p>
            <p>Nr</p>
            <p>Nr</p>
            <p>Veilwtlijte St. 71,</p>
            <pb n="4"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=4&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=4&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 4 ]</ref>
            </ab>
            <p>Reihenfolge der Bezeichnungen. — A jelzt'sck sorrendje. — Po null udajii. — Porzadeli dat. —</p>
            <p>Mepra 03HaseHb. — Red ozuakä. — Kändul indicSrilor. — Med oziiaiiieüil. — Rad znaku. —</p>
            <p>- Ordiue delle descrizioui.</p>
            <p>Name, Charge, Truppenkörper. .Unterabteilung, Heimatsland. Bezirk. Ort, Geburtsjahr, Nacliricht.</p>
            <p>Kev, refidfokozat, csapattest, alosztaly, illetikes orszäg, järäs (megye), közscg, szület6si ev, liir.</p>
            <p>Jmeno, hodnost, vojensk^ sbor. pododdClcnf, domovskä zeinc, okres, obec, rok narozenl, zprava.</p>
            <p>Imift i ßazwisko, stopicü wojskowy, oddzial wojska. poddzial, posiada prawo swojszczyzny w kraju. powioeie, w miejscowoäci,</p>
            <p>' rok urodzenia. wiadomosc. .</p>
            <p>I m 2 jxasBacüO, e I ückoebö cioneni., bvaiji Biikfa, niauvu'i.'i, Mao npaBO cBi/iwi b Kpaio, nOBiri, jiknemnn, piK pÄAHJi, uieiKa.</p>
            <p>Ime, sarZa, vojno tijelo, pododio. zavieajna zemlja. kotar, mjesto, godina rodenja, vijest.</p>
            <p>Nume, i*arjä ; corpul trupei, subdetasament, tara indigenä. district, localitate, anul de nascere. scire.</p>
            <p>Ime, äarza, vojasko krdelo, pododdelek, domovinska deZola, okraj, kraj, lojstveno leto, poiofilo.</p>
            <p>Meno, sarza, vojanski zbor, dolni odeleni, domovo pravo kiajiiic, stoüea, obec, rok narozenia, mrtev, ranen, zajat.</p>
            <p>Nouio, carica ; corpo di truppa, sottosezione, provincia di pertitieuza, distretto (Bezirk), luogo, anno di nascitu ; notizia.</p>
            <p>Die fehlenden Daten werden nach Möglichkeil nachgetragen.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>' Abel Komol, Hptrn., IR. Nr. 10. venv.</p>
            <p>Aicheiburg Franz Baron, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Antal Jeno, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Somogy, Kaposmezö, tot.</p>
            <p>Auerbach Böla, Lt. i. d. Res., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Un ­ garn, Vas, Vasvar, 1887, verw. /</p>
            <p>Bauer Jänos, Hptm., k. u. LIR, Nr. 20, 11. Komp., Uligarn, Pozsony, 1874, verw.</p>
            <p>Berczi Imre, Lt. ProvOff., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Biro Simon, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Bodo Ferencz, Lt. i. d. Res., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Komäron, Kisber, tot.</p>
            <p>Bouehner Johann, Fälinr. i. d. Res., IR, Nr. 10, verw.</p>
            <p>Biittös Vendel, Fähnr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp.. tot.</p>
            <p>Czira Denes, Fähnr. i. d. Res., k. u. LIR. Nr. 20, tot.</p>
            <p>Danieiovies Ernö, Lt. i. d. Res., k. u. LIR, Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, 188G, verw.</p>
            <p>Denenszky Miklös. Oblt., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zemplen, Ilomonna, 1881, verw.</p>
            <p>Dcogäro Jfasef, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Dobrovics György, Lt., k. u. LlR. Nr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Eröhsy Oszkär, Obstl., k. u. LIR. Nr. 20, 2. BaonsStb., verw.</p>
            <p>Franzi recte Krczma Cölestin, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw. &gt;</p>
            <p>Friedrichsberg Franz Edler v., Hptm., IR. Nr. 92, 10. Komp., Niederösterreich, Wien, 1870, tot.</p>
            <p>Gmell Karl, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 92,11. Komp., tot.</p>
            <p>Gorsky Valent, Kdt., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Grassy Jözsef, Fähnr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Hahn Wolfgang, Lt. i. d. Res., IR; Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Hahnenkop Lajos, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Sopron, tot.</p>
            <p>Hegcdiis György, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, ' Nagykanizsa, verw. &gt;</p>
            <p>Hegyl Läszlö, Fähnr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Somogy, Kaposvär, v?rw.</p>
            <p>Herrmann Arnold. Kdt, i. d. Res., IR, Nr. 10, tot.</p>
            <p>Horäk Franz, ResFeldw. KdtAsp., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böh ­ men, Raudnitz, Wrbko, verw.</p>
            <p>IIiä.3 Jenö, Oblt. k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Jan« Miroslav, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Juraeka Alois, Lt. i. d. Res., IR, Nr. 92, 12. Konip., Böhmen, 1887, tot.</p>
            <p>Kadär Zoltän, Fähnr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Kaiser Adolf, Lt., IR. Nr. 92, 1. K mp., Böhmen, Pilsen, Cho- tischau, 1892, tot.</p>
            <p>Itaulmsnii Johann, Mjr., IR. Nr. 7, tot.</p>
            <p>Kayscr Jözsef, Lt. i. d. Res., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Lappäny, 1887, verw.</p>
            <p>Riss Jözsef, Feldw. KdtAsp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Komlösi Sändor, Lt. i. d. Res., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Un ­ garn, Zala, Nagykanizsa, 1887, tot.</p>
            <p>Kratky György, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Kühär Ivan, Lt, i. d. Res., k. u. L)R. Nr.20,10.Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Kurka Ulrich, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Lipter Jeno, Oblt., k. u. LIR. Nr. 20, RgtsStb., Ungarn, Vesz- pr6m, D&lt;5g. tot. * .</p>
            <p>Lukacs'Istvän, Oblt., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., tot.</p>
            <p>Maly Vinzenz, Oblt. d. R-, 16. Korpskdo., tot.</p>
            <p>Mazurldewicz Maximilian, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 10, tot.</p>
            <p>Murmayr Karl.. Kdt. i. d. Res., FKR. Nr. 9, Batt. 4, Steiermark, Graz, 18ÜU, tot.</p>
            <pb n="5"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=5&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=5&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 5 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kagy Sanrlor Ilptm., lt. ti. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Nassau Karl, Fähnr; i. d. Res.., IR. Kr. 10, tot.</p>
            <p>Paukcrt Richard, Ilptm., IR. Kr. 10, Böhmen, tot. •</p>
            <p>I'ossaner von Ehrenthal Hans Freiherr, Fithnr. i. d. Res., DR.</p>
            <p>Kr. 2, kriegsgef. -(Karssun, Gouvern. Simbirsk, Rußland).</p>
            <p>Presl Rudolf. Lt., IR. Kr. 7, 11. Komp.. verw.</p>
            <p>Preff Hubert, Oblt.. IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Preltäzka Gustav, Lt., k. k. LstlR., Kr. 28, 9. Komp., 1S80, kriegsgef.</p>
            <p>Puclicr Reszö, Lt. k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Rausehancr Edwin, KdtAsp., k. k. LIR. Kr. 9, 12. Komp., Böh ­ men, Tetschen, Sehneeberg, 1894, verw.</p>
            <p>Rosenberger Lajos, Lt. i. d. Res., k. u. LIR. £0, verw.</p>
            <p>Savora Pil,'Feldw. KdtAsp., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Un ­ garn, Zala, Balatonfüred, tot.</p>
            <p>Schmiedl Ernst, Lt., IR.. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Komotau, verw.</p>
            <p>Selmeck Ernst, Lt., k. k. LstlR. Nr. 28, 1'. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Seholtz L&amp;szlö, Lt., k. u. LHR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Schönbaum Julius, Lt., k. k. LstlR. Kr. 28, 9. Komp., 1S78, kriegsgef.</p>
            <p>Schöpke Adolf, Fähnr, i. d. Res., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Schranz Odöm, Hptm., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Schwara Ernst, Fälinr. i. d. Res., IR. Nr. 7, 12. Komp., tot. \</p>
            <p>Sittär GiSza, Fähnr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Staciiniak Peter, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 10, tot</p>
            <p>Stangl Josef, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 7,10. Komp., verw. (Hand ­</p>
            <p>schuß.) - '</p>
            <p>Strauch Alfred, Oblt., IR. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Szabo Käroly, KdtAsp., k. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., verw.</p>
            <p>Szigriszt Läszlö, Oblt., k. u. LIR. Kr. 20, 9. Komp., Ungarn, Baranj'a,-Pees, verw.</p>
            <p>Szita LAszlö, Lt., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Vas, Vasvär, verw.</p>
            <p>Tannenbaum Rudolf, Oblt., IR. Nr. 92, BaonsStb., Böhmen, Komotau, verw.</p>
            <p>Türök Tivadar, Ilptm., lc. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Totti Imre, Lt., lc. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, Somogy, Berzencze, 1894, verw. .</p>
            <p>Yenier Franz, Mjr., IR. Kr. 92, BaonsStb., verw.</p>
            <p>Vfrtessy Ivan, Oblt., k. u. LIR. Nr. 20, verw. ''</p>
            <p>Vesely Josef, Lt., k. k. LstlR. Kr. 28, 4. Komp!, Böhmen, Pisek, 1877, kriegsgef.</p>
            <p>Vränek Jaromir, Fähnr. i. d. Res., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Walenta Franz, Lt. i. d. Res., IR. Nr. 10, verw.</p>
            <p>Wallenfels Kernel, Kdt.i.d. Res., S»hwer. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Budapest, 1886, verw.</p>
            <p>Wicklern Nandor, Oblt., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Pozsonv, 1891; verw.</p>
            <p>Wiedenliofer Friedrich, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Handschuß.)</p>
            <p>Wilkonski Wilhelm, Fähnr. i. d. Res-, IR. Nr. 10, tot.</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Acbatz Friedrich, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Ad&amp;mek, EinjFreiw. TitGefr., IR, Nr. 92, 4. Komp., verw.</p>
            <p>igoston Jözsef, ErsRes., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Albert Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Szöcz, 1887, verw.</p>
            <p>Albert Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Nemeshites, 1892, verw.</p>
            <p>Alkasin K&amp;roly, Inft.,-k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprfm, Doba, 1S831 verw.</p>
            <p>Alkauer Kdroly, Inft., lc. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- pr£m, Doba, 1883, verw.</p>
            <p>Alierbauer Johann, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Anajafti Vito, ErsRes., IR. Kr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Anderlitschek Gustav, Inft., IR. Kr. 92,4. Komp., Böhmen, Laun, Jungferteinitz, 1893, tot.</p>
            <p>Anders Karl, Inft., IR. Nr. 92,15. Komp., Böhmen, Aussig, 1893, ' verw.</p>
            <p>Adlassnig Simon, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Andreitz Rudolf, Vorm., FKR. Nr. 9, Batt.2, Kärnten, Klagenfurt, 1894, verw.</p>
            <p>Andzic Spasoje, Inft., bh. IR. Kr. 1, 7. Komp., Bosnien, Rogatica, Zivaljevidi, tot.</p>
            <p>Anger Alois, Reslnft., IR. Kr. 92,1. Komp., verw.</p>
            <p>Anger Franz,'ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Preß ­ nitz, Sehmiedeberg, 1881, kriegsgef.</p>
            <p>Augyal Györgv, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, F?lsöörs, 1887, verw.</p>
            <p>Anlitzky Rudolf, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Laun,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Antal Györgv, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Pest- Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, tot.</p>
            <p>Arend Franz, Zugsf., Schwer. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Temcs, Varjas, 1889, tot.</p>
            <p>Arlitzer Ambros, Inft., IR. Nr. 7, 9, Komp., verw.</p>
            <p>ArthoHer Gusztiv, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Auernig Kajetan, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,12. Komp., verw 1 .</p>
            <p>Bach Jcsef, Reslnft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Kaaden, Reischdorf, tot.</p>
            <p>Bäcs Josef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Csesztreg, 1881, verw.</p>
            <p>Badics Janos, Inft., k. n. LIR. Nr, 20, 11. Komp., Ungarn Veszpr£m, Kagyaldsony, 1887, verw.</p>
            <p>Badics Jözsef, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Badics Pfter, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Zalamindszent, 1888, verw.</p>
            <p>Badics Sdndor, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszpr£m, Kyänkl, 1881, verw.</p>
            <p>Bagyiiika Georg, Kan., Schwer. HbDiv. Kr. 7, Ungarn, Bekäs, B£kt?scsaba, 1S91, verw.</p>
            <p>Baier Franz, Gefr., IR. Nr. 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Baier Josef, ErsRes., k. k. LIR, Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Preß ­ nitz, Weipert, 1888, kriegsgef.</p>
            <p>Baier Rudolf, ResGefr., IR. Kr. 92, 10. Komp., Böhmen, Sankt Joachimsthal, Stolzenhan, 1881, verw.</p>
            <p>Bäk Ferencz, Inft., lc. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz- prem, Devecser, 1891, verw.</p>
            <p>Bäk Ferencz, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr£m, Devecser, 1891, verw.</p>
            <p>Bakkony György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, OltArcz, 1890, verw.</p>
            <p>Bakony Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- pröm, TiiskevAr, 1886, verw. '</p>
            <p>Bakcnyi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Hahöt, verw.</p>
            <p>Bakos Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Nova, 1892, verw.</p>
            <p>Bakos Jcnö, Inft.,'k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Käptalanfa, 1887, verw.</p>
            <p>Bakos Sändor, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Baksa Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Alsölakos, 1890, verw.</p>
            <p>Balaicz Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Balassa Daniel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10.'Komp., Ungarn, Veszpr^m, Adäsztevel, 1891, verw.</p>
            <p>Balay Josef, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Brüx, Kopitz, 1891, verw. '</p>
            <p>Baläzs Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Bänokszentgyörgv, tot.</p>
            <p>Baläzs Jözsef, Inft.,"k. u. LIR. Nr. 20,2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Baläzs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Magyarszerdahely, verw.</p>
            <pb n="6"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=6&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=6&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 6 ]</ref>
            </ab>
            <p>Baläzs Samu, EinjFreiw., k. n. LIR. Nr. 20, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Itälint Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>ltalitcs Sändor, In£t., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kalo? Boldizsär, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Särmell6k, 1884, verw.</p>
            <p>Balog Jözsef, Inft,., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Nagykutas, 1888, verw.</p>
            <p>Balog Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zalacsäny, 1890, verw.</p>
            <p>Balog Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprfon, Nagypirit, 1890, verw.</p>
            <p>Balog Käroly, In£fc., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpreis, Nagypirit, 1890, verw.</p>
            <p>Balogh Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Balogh Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Balogh Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Särbida, 1882, verw.</p>
            <p>Balogli Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Bezerötl, tot.</p>
            <p>Banak Adolf, Korp., IR. Nr. 92, 16. Komp.,. Böhmen, Brüx, Sandl, verw.</p>
            <p>Bändolyi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem, Marczalto, 1891, verw.</p>
            <p>Bangu Milnily, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Pölöske, verw. ■ *</p>
            <p>Bankn Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Baracska Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Barany&amp;i Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Bakonysäg, 1891, tot.</p>
            <p>liaranyai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Baranyai Jänos, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Baranyai Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, • verw.</p>
            <p>Iiarät Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Barbarics Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalapataka, 1884, verw.</p>
            <p>Barbesics Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalapataka, 1884, verw.</p>
            <p>Barca Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Harcza Zsigraond, Feldw., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bärdon Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Csabrendek, verw.</p>
            <p>Baron Stefan, Inft., IR. Nr. 92, 13, Komp., Galizien, Saybusch, Pietrzykowice, 1882, verw.</p>
            <p>Barte Rudolf, Gefr., IR. Nr. 92, 12. Komp.* Böhmen, Weipert, .1892, tot.</p>
            <p>Bartha Felix, EinjFreiw. TitGefr., IR, Nr. 92, 4, Komp., Böh ­ men, Gablonz, 1894, verw.</p>
            <p>Bartip&amp;n Ullrich, ErsRes., IR. Nr. 92,10. Komp., Böhmen, Laun, Steinteinitz, 1888, verw.</p>
            <p>Bartl Ferdinand, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Press- ml-z, Weipert, 1895, tot.</p>
            <p>Bartl Ernst, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Kaaden, Weipert, 1892, verw.</p>
            <p>Barll Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Pressnitz, Weipert, 1881, verw.</p>
            <p>Barll Wenzel, Inft,., IR. Nr. 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Bartlmä Karl, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Barvig Vinzenz, Maschquartm., KMar., S. M. S. „Temes", Mähren, Neutitschein, 1895, verw.</p>
            <p>Bastle Alois, Inft-, k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Bätor l'erencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, ^ Zalaegerszeg, 1887, verw.</p>
            <p>Bauer Istvän, Gefr., k. n. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Vesz- prtai, Marczalto, 1883, verw.</p>
            <p>Bauer Robert, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotan, 1892, verw.</p>
            <p>Bauer RTtdolf, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 5. Komp., Böhmen, Tet ­</p>
            <p>sehen, Allgersdorf, Franzensthal, 1886, tot.</p>
            <p>Bazsika Vendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>BechynS Franz, Korp., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Brüx, 1890, tot.</p>
            <p>Bfick-Nfmetll Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Un ­ garn, verw.</p>
            <p>Bcck-Nemcth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>B6csi Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Alsödörgicse, 1880, verw.</p>
            <p>Bedenek Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Bedöcs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Beke Miliäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vas, Sal, 1882, verw.</p>
            <p>Belena Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa., 1892, verw.</p>
            <p>Bella Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Ukk, verw.</p>
            <p>Belovics Elek, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Trencsön, Buzäs, verw.</p>
            <p>Belso Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Bendel Emil, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Tetschen, Güntersdorf, 1886, verw.</p>
            <p>Bendes Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bene Imre, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, verw. 4</p>
            <p>ISeneiiek Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, MGA. Nr. III, verw.</p>
            <p>Benedek Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Benke Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Benkö Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprdm, Kolontär, 1890, verw.</p>
            <p>Benkö Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Kisszentgröt, 1891, verw.</p>
            <p>Benkö Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- prern, Päpakoräcsi, 1881, verw.</p>
            <p>Beres Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalakoppäny, 1890, verw.</p>
            <p>Beres Läszlö, Inft., k. u. LIR.-Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalakoppäny, 1890, verw.</p>
            <p>Berger Eduard, ResKorp. ZitZugsf., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Saaz, Michelob, 1889, verw.</p>
            <p>Bergner Eduard, Reslnft., IR. Nr. 92., 11. Komp., Böhmen, Brüx, Georgendorf, verw.</p>
            <p>Bcrgletz Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Berke Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Berke Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Külsösärd, 1890, verw.</p>
            <p>BcrkovecMätyäs, Inft., k. u.LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bermez Josef, Korp., k. k. LIR. Nr, 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Berut Eduard, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Komotau, Naschau, 1891, verw.</p>
            <p>Berti Berthold, ErsRes., IR Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Gablonz, Albrechtsdorf, verw.</p>
            <p>Berzcnyi Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Somlöväsärhely, 1884, verw.</p>
            <p>Bethi Sändor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprfei, Takäesi, 1887, verw.</p>
            <p>Bezerics Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Biber Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Vas, Lödös, 1882, verw.</p>
            <p>Biczo Jänos, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Alsölendva, verw.</p>
            <p>Bieber Franz, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Kommen:, 1893. tot.</p>
            <p>Biedermann Franz, Inft., IR. Nr. 92,15. Komp., Böhmen, Saaz, 1895, verw.</p>
            <p>Bierlotter Oswald, Vorm., FKR. Nr. 9, Batt. 4, verw.</p>
            <p>Bijcj Josef, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Billmann Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Binder Johann, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Binfit Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- pröm, Päpa, 1891, verw.</p>
            <p>Bingyca Teodor, Vorm., Schwllb. Div. Nr. 7, Ungarn, TorontaJ, Omlöd, 1891, verw.</p>
            <p>Biro Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, 1891, verw. r , ,</p>
            <p>Biro Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, 1891, verw.</p>
            <p>Birö György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Biro György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Ivomp .,Ungarn, verw.</p>
            <p>Bitterman Jänos, Inft:, k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Reszthely, verw.</p>
            <p>Bittncr Alfred, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Grasslitz, 1882, verw.</p>
            <pb n="7"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=7&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=7&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 7 ]</ref>
            </ab>
            <p>Bizsok György. Inft., k. u. LTR. Nr. 20, (&gt;. Komp.. Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1885, verw.</p>
            <p>Blälia Stanislaus, Kcslnft.. IR.'Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun, Listfan, 1887, verw. .</p>
            <p>Bleier Karl, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 13. Komp., Böhmen, Grasslitz, Silbcrgrim, 1884, verw.</p>
            <p>Bleszomcsics Röküs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Bligarszki Laza, Fahrkan., Schw. HbD. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Blum Karl, BaonsIIorn., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Ko- motau, Kallich, 1891, verw.</p>
            <p>Blum Oszkär, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Böcskai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20.11. Komp.. Ungarn. Zala, Söjto'r, 1892, verw.</p>
            <p>Böcskei Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Käptalantöti, 1887, verw.</p>
            <p>Bö'cskei Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Böcskei Jänos, Inft., k. u. LIR.. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, 3892, verw.</p>
            <p>Boüa Jänos, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bodai Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1890, verw.</p>
            <p>Bödecs Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Tösok, 1883, verw.</p>
            <p>Bödecs Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Veszpröm, Tösok, "1883, verw.</p>
            <p>Bodis Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Vas, Felsöoszkö, 1882, verw.</p>
            <p>Bodo Mätö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Monostorapäti, tot. -</p>
            <p>Bodo Rezsö, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy-Kanizsa, verw.</p>
            <p>Bodog Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Somogy, Bagolasäncz, 1892, verw.</p>
            <p>Bödör Ferencz, Zngsf., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Szalapa, 1889, tot.</p>
            <p>Bogäcs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp.', Ungarn, verw.</p>
            <p>Bogäcs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr, 20, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Bogatin Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bogdän Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Daka, 1891, verw.</p>
            <p>Bognär Dezsö, k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Bognär Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Felsopähok, tot.</p>
            <p>Bogyari Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Bohatscbck Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp.. Böhmen, Brüx, lloehpetsch, 1882, verw.</p>
            <p>Böhme Josef, FahrKan., FHR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen, Rum ­ burg, Niedergrund, 1885, verw.</p>
            <p>Böhm Jözsef, EinjFreiw. TitKorp., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp.,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Böhm Karl, Gefr., IR. Nr. 92, 11, Komp., Böhmen, Kaaden, Prohl, 1888, tot.</p>
            <p>Bohnert Ottomar, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Ivomotau, 188C, tot.</p>
            <p>Bolla D£nes, Gefr., k. u. 1 LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Devecser, 1881, verw.</p>
            <p>Bolla Denes, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Devecser, 1881, verw.</p>
            <p>Bolla Käroly, Inft., k. u. LIR.'Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Bolla Tamäs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Päpatesz£r, 1884, verw.</p>
            <p>Bolla Tamäs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp.. Ungarn, Vesz ­ prem, Päpateszer, 1884, verw.</p>
            <p>Boncz Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., "Ungarn, Zala, Bo'rönd, 1886, verw. ■</p>
            <p>Borbas Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Borbely Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpröm, Somlöjenö, 1882, verw.</p>
            <p>Borbely Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Somlöjenö, 1882, verw.</p>
            <p>Borcsa Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp.-, Ungarn, Zala, Tihany, 1881, verw. - x</p>
            <p>Borcza Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Biiröcki Gyula, Inft.,'k. n.. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Adäsztevel, 1881, verw. ' '</p>
            <p>Böröcz Vendel, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp.,; Ungarn, Veszprem, Päpa, 1885, verw.</p>
            <p>Böröndi Käroh', Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp,, Ungarn, Zala, Nemesapäti, 1885, verw.</p>
            <p>Boros Antal, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, verw. ,,</p>
            <p>Boros Jänos, Inft., lt. u. LIR. Nr. 20, verw. .</p>
            <p>Boros Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Rödics, verw. !</p>
            <p>Borsos Istvän, Inft., k, u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Z'ala, Baksa, tot. i</p>
            <p>Borsos Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn; Zala, Zalaszentmihäly, verw. ....</p>
            <p>Borovnyäk Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Veszpröm, Döbröte, tot.</p>
            <p>Böse Anton, EinjFreiw. TitKorp., IR. Nr. 92,11. Komp.,.Böhmen, Teplitz, Rjosenthal, tot.</p>
            <p>Bosnyak Imre, Vorm., Schw. HbD. Nr. 7, Ungarn, Toi na , Bät, 1886, verw.</p>
            <p>Both Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Alsölakos, verw.</p>
            <p>Bozikovies Josef, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw. . .</p>
            <p>Brabctz Karl, Inft., IR^ Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Schönau, 1895, verw.</p>
            <p>Bradacs Kasimir, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw. . ,</p>
            <p>Brandstätter Johann, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Brandsfiittcr Peter, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Bralic Joso, Matr. 1. Kl. MVM., KMar., S. M. S. „Maros",</p>
            <p>Dalmatien, Spalato, Klissa, 1892, verw. .</p>
            <p>Brechler Karl, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Dux, Fleyh, verw.</p>
            <p>^Brettfeld Alois, Inft, IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Brüx, Brandau, 1891, verw. ■</p>
            <p>Brettsehneider Anton, ResKorp., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Teplitz, Turn, tot .</p>
            <p>Breuer Josef, Korp. TitZugsf., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Broc Jaroslav, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw. ■</p>
            <p>Brod Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Brösz Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Fit.yehäz, verw.</p>
            <p>Broz Franz, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Teplitz, Graupen, verw. ' :i . , 7 \</p>
            <p>Broz Josef, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw."</p>
            <p>Brückner Oswald, Inft, IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Kaaden, Petersdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Brugger Thomas, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Bru§a Franz, Zugsf., IR. Nr. 92, IG. Komp., Böhmen, Rokitzan, Litohlau, verw.</p>
            <p>Brutinger Peter, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7. 12. Komp., verw.</p>
            <p>Brzck Josef, RcsUl., k. k. LUR. Nr. 2, 2. Esk., verw.</p>
            <p>Bubitschka Emil, ErsRes., IR. Nr. 92, 16. Komp.,. Böhmen, Komotau, Neudorf, tot.</p>
            <p>Büchse Josef, Inft., k. k. LIR. Nr.9, 6.Komp., Böhmen, Tetselien, Kamnitz, kriegsgef. ' , V</p>
            <p>Bufovnik Leopold, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw. ' , ;</p>
            <p>Brnlics Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Bugarin Adam, Kan„ Schw. HbD. Nr. 7, Ungarn, Krassö- Szöröny, Apadia, 1892, verw. '</p>
            <p>Bujtor Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., . Ungarn, Veszpröm, Kärolyhäza, 1881, verw. ■; :</p>
            <p>Bnkovecz Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, verw.' V</p>
            <p>Bukovecz Jözsef, Zugsf., k.u. LIR, Nr. 20, Ungarn, Zala, Kebelc- szentmärton, verw. ' '■&lt;</p>
            <p>Bnnka Istvän, k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, llara, verw. ' 7</p>
            <p>Buras Imre, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, 1 . Vesz ­ prem, Somlöszöllös, 1891, verw. vi</p>
            <p>Bnräs Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprtm, Somlöszöflös, 1891, verw. • '</p>
            <p>Bürgermeister Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 13. Komp.', verw.</p>
            <p>Burjiin Dönes, Inft., k.u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Veszprtai, Nagypirit, .1890, verw. : : .</p>
            <p>Burjan Elek, Inft, k.u. LIR Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Nagypirit, 1881, verw.</p>
            <pb n="8"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=8&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=8&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 8 ]</ref>
            </ab>
            <p>Burock Karl, ErsRes., k. k LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Teplitz, Voitsdorf, 1886, Uriegsgef.</p>
            <p>Bus» Jänos, Tnft., k. n. LIR. Nr.'20, Ungarn, verw.</p>
            <p>BuzU'la Paul, Inft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Cäfiita Ienaz, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Calia 'K&amp;roiy, ICorp., k. u; LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem. Ajka, 1890, verw.</p>
            <p>(Jap .Toscf, ErsRes., IR. Nr. 02, 3. Komp., Böhmen, Königgrütz, Sobetus, verw.</p>
            <p>Oller Franz, Inft., IR. Nr. 92, II Komp., Böhmen, Brüx, Tsohausoh, 1893, verw.</p>
            <p>Cjpeläk Franz, Inft. TitKorp., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Laim, Leneschitz, 1893, verw.</p>
            <p>Cmnak Adolf. Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Brüx, Neu-Georgenthal, 1893, verw.</p>
            <p>Cerney Albin, Inft., IR. Nr. 92, 4.'Komp., Böhmen, Das, Lado witz, 1893, verw.</p>
            <p>Charit Adalbert, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Laun, Konotop, 1893, verw.</p>
            <p>Chliba Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., tot. (Halsschnß.)</p>
            <p>Oliöilanies Michael, ErsRes., IR. Nr. 92, 14. Komp., Ungarn, Nagyberezna, Sohät, 1890. verw.</p>
            <p>Cibor jpzscf, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn. Zala, Zalaszänfo, 1890, verw.</p>
            <p>füesläk Johann, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Galizien, Krakau, verw.</p>
            <p>Oimaonerin Romulus, Kan., gehw. IlbDiv. Nr. 7, Ungarn, Krass6-Ször&lt;5nv, Facsäd, 1891, verw.</p>
            <p>Cistocky Josef, ErsRes., IR. Nr. 92,12. Komp., Böhmen, Teplitz, Weschen, 1888, verw.</p>
            <p>CiEek Anton, Kan., FI'IR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen, Pardubitz, Unter-Rowen, 1891, verw.</p>
            <p>CiZek Anton, EinjFmw., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Schlan,# Vrbiean, 1892, verw.</p>
            <p>CläSek Oldrich, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun, Jungferteinitz, 1893, verw.</p>
            <p>Cotter Istvän, Inft., k. n. LIR. Nr. 20,10. Komp.,. Ungarn, Zala, ' Zalakoppäny, 1891, verw.</p>
            <p>Coulerius Andreas, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Csägolyi Ferencz, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Osahök Gvürgy, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kerka'barabäs, tot,</p>
            <p>Csäsznr.Istvän, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, . Zalaszentgvörgv, 1888, verw.</p>
            <p>fsäszar Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Csaszar Lajos. Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Däka, 1892, verw</p>
            <p>Csnvsiicsnr Gvörgy, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, S. Komp., Ungarn, Zala, Stridovär, 1891, verw.</p>
            <p>Csfes Ferencz, Inft., k. ti. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, , Nagykapornak, verw,</p>
            <p>Csi'es Jänos, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Yeszprim, Kiilsövat, 1835, verw.</p>
            <p>Cseli Antal, Tnft., k u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Kiskutas, 1892, verw.</p>
            <p>Cs''h Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Siimeg, tot.</p>
            <p>Csekö Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Csendcs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20," 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1889, verw.</p>
            <p>Csemles Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentivdn, 1891, verw.</p>
            <p>Csenyel Zsigmond, Gefr.. k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Ve?zprem, Nagvalftsony, 1883, verw. '■</p>
            <p>Csepeli Jßzsef, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn; Zala, Felsözsid, 1890, verw. '*</p>
            <p>Cser Gvörgy, ErsRes.,. k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zalä, Komärväros, verw.</p>
            <p>Cssjr Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, "Pabrony, 1881, verw.</p>
            <p>Cseresnyds Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Döme- folde, verw.</p>
            <p>Cserneseez Tamäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, • Zala, Delejes, 1887, verw. ;</p>
            <p>Csctreki Daniel, Kan , Schw. IlbDiv. Nr. 7, Ungarn, Biliar, Tepe, 1892, verw.</p>
            <p>Csicsck Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Csik Jänos, Inl't., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, * Kovägöörs, 1891, verw. ,</p>
            <p>Csiilag Ferencz, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Köszvönyes, tot.</p>
            <p>Csillag Pal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20. 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Csimä Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, Zala, Tihany, 188G, verw.</p>
            <p>Csizmazia Käroly, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw,</p>
            <p>Csübör Jözsef, Inft., k. 9. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Csönge Kaiman, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Csonka Ferencz Gefr., k. it. LIR. Nr. 20, 11. Komp.,' Ungarn, Zala, Pakod, 1892, verw.</p>
            <p>Csontos Tstvän, Korp., k. u- LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vas, Ölbö, 1882, verw.</p>
            <p>Csordäs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Csordäs Jänos, Korp., k. ti. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Csordäs Päl, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, ICäptalanfa, verw.</p>
            <p>Osnlia Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Csuri Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Hnlap, verw.</p>
            <p>Ctortecka Alois. ResUl., k. k. LUR- Nr. 2, 2. Esk,, verw.</p>
            <p>Cvetnik Alois. Inft.. IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Czaha Käroly. Korp., k. n. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarp, . Veszprem, Ajka, 1890, verw.</p>
            <p>Czär Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Czech Josef, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Komötau, Göttersdorf, verw.</p>
            <p>Czcngei Zsigmond, Gefr., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprfm, Nagyaläsonv, 1883. verw.</p>
            <p>Czerwonka Paul, lni't., IR, Nr. 93, 12. Komp., 1888, tot.</p>
            <p>Czetter Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, Zalakoppäny. 1891, verw.</p>
            <p>Czigfiny Märton, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Belatincz, 1890, verw.</p>
            <p>Czigany Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Lentikäpolna, 1891, verw.</p>
            <p>Czigäny Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Czigäny Sändor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, G.Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Cziglcr LäszM, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Nagvkanizsa, 1885, verw.</p>
            <p>Czimmennann Jänos. Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala,</p>
            <p>Füzvöigv, vprw.</p>
            <p>Ozobor Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Czödli Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Botfa. verw.</p>
            <p>Czupon Jozsef, Tnft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentläszlö, 1889, verw.</p>
            <p>Dabernig Peter, Reslnft., TR. Nr. 7, lt., Komp., verw.</p>
            <p>Dailai Andor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Unzarn, Zala, Bazsi, 1888, tot.</p>
            <p>Dancs Käroly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy- kanizsa, verw,</p>
            <p>Dan? György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Vöczkönd, 1889, verw.</p>
            <p>Dani Istvän, Inft., k.u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Daral) Gergely, Inft., 1c. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Darah Gyula, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Balatonfüred, verw.</p>
            <p>Dävid 'Jänos, Inft., k. u LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Härmasmalom, 1888, verw.</p>
            <p>De Carli Johann, Inft., IR, Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Deäk Kärolv,, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentläszlö, verw.</p>
            <p>Deban György, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, verw.</p>
            <p>Decsies Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Delalut Simon. Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Beinschuß.)</p>
            <p>Dclponte Johann, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw. (Beinschuß.)</p>
            <p>Dcmuä Rudolf, Reslnft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Tetschen, Böhmisch-Kamnjtz, 1889, kriegs^ef.</p>
            <p>Dengler Edwin, Inft., IR. Nr. 92,3. Komp.,Böhmen,.St. Joachims ­ thal, Permesgrün, 1896, tot.</p>
            <pb n="9"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=9&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=9&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 9 ]</ref>
            </ab>
            <p>Deotto Johann, Inft., IE. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Der Istvän, Inft., k. u. LIK. Kr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Tapolcza, 1884, verw.</p>
            <p>Dczsc Josef, Inft., k. n. LIR. Kr. 20, 7. Komp.,' Ungarn, Zala, Töfej, 1887, verw.</p>
            <p>Diclacher Franz, Inft, IR, Kr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Dienelf Franz, ResGefr., IR. Kr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dux, Wodolitz, 1882, verw.</p>
            <p>Dienelt Rudolf. Inft., IR. Kr. 92, 1. Komp., Böhmen, Ivomotau, Ulbersdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Diesiier Paul, ErsRes., k. k. LIR. Kr. 9, 12. Komp., Böhmen, Sc.hluckenau, Philippsdorf, 1888, verw.</p>
            <p>Dietz Anton, ResKorp., IR. Kr. 92, 10. Komp., Böhmen, Saaz, Holletitz, 1885, tot.</p>
            <p>Dictz Franz, 'ErsRes- IR. Kr. 92, 1. Komp., Böhmen, Saaz, Tuchorschitz, 1883, tot., .</p>
            <p>Dittrich Josef, Inft., IR. Kr. 92, 2. Komp., Böhmen, Brüx, 1833, verw.</p>
            <p>Dittrich Wilhelm Bernard, ErsRes.. IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Komotau, Seestadt!, 1890, tot.</p>
            <p>Dittrich Wilhelm, Korp., IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Maltheuern, tot.</p>
            <p>Dittrich Wilhelm, ResKorp., IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, tot.</p>
            <p>Divjak Istvän, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, 6. Komp., Ungaxn, Zala, Zalaszentmiliäly. 1884, verw.</p>
            <p>Bobaj Eduard, Inft., k. k. LIR. Kr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Pebornig Franz, Inft., IR. Kr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Bobosi Dtfncs, Inft.,' k. u. LIR. Kr. 20, 2. Komp.. Ungarn, Zala,, Szentantalfa, tot.</p>
            <p>Dobsa Antal, Gefr., k. it. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Osäktornya, 1880, verw.</p>
            <p>D 6ci Imre, ErsRes.. fc. u. LIR. Nr. 20, 4- Komp., Ungarn, Zala, Kagykanizsa, verw.</p>
            <p>Dohleja BäJint, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala^, Drävaszilns, 1887, verw.</p>
            <p>DolinSek Josef, Kan.. FKR. Kr. 9, Batt. 4, Kärnten, Bleiburg, Schwarzenbach, 1891, verw.</p>
            <p>Dolisehka August, Zugsf., IR. Kr. 7, 10. Komp., verw. (Hand ­</p>
            <p>schuh.")</p>
            <p>Bollmsky Johann, ErsRes., IR. Kr. 92, 3. Komp., Galizien, Bobrka, Borodzvcy, verw.</p>
            <p>Dolonocz Yincze, Korp.. k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala. Kotor, tot.</p>
            <p>Tonst Oskar, Reslnft,, IR. Kr. 92, 11. Ivomp., Böhmen, Iiaaden, Rohlig, 1883. verw.</p>
            <p>Donner Anton, Inft., IR. Kr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Strössau, 1893, verw.</p>
            <p>Dorna Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Dömeföld, 1887, verw.</p>
            <p>Domami? Mathias, Inft.. IR. Kr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Domby Jozsef, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Veszpri5m, Vörösto, verw.</p>
            <p>Dominko György, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, Zala, Söjtör, verw.</p>
            <p>Dom.jäu Agoston, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszabar. 1888, verw.</p>
            <p>Domjäu Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Dorbcr Ernst, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Dux, Meretitz, 1890, verw.</p>
            <p>Döring Ferenez, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, Zala, AIsö- Iendva, verw. *</p>
            <p>Dörr Emil, Inft., IR. Kr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Doszpot Mihäjy, In/t., k. u. LIR. Kr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Alsölendva, 1887, verw.</p>
            <p>Doul'iück Rudolf, Inft.. k. k. LIR. Kr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Draehasclinjg Josef, Inft., IR. Kr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Dravecz Jänos, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Broüo Johann, Inft., IR. Kr. 7, 10. Komp., verw. (IJüftensehuß.)</p>
            <p>Ilrozdzik Stefan, Inft., IR. Kr, 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Ducke Otto, Inft., IR. Kr. 92, 4. Komp., Böhmen, Komotau, Priesen. 1893, verw.</p>
            <p>Diih Istvän, Korp., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, Zala, Mura melencze (Melincz), verw.</p>
            <p>Dulcic Stefan, Matr. 1. Kl. MVM., IlMar., S. M. S. „Ternes", Dalmatien, Cittavecchia, 1891, verw.</p>
            <p>Durakovifi Juso, ErsResKan., GAR. Kr. 10, IianBatt. 1, Bosnien,</p>
            <p>Verlustliste Nr. 71.</p>
            <p>Bijeliina, 3890,^ verw., kriegsgef. (Schrapnellverletzung;</p>
            <p>Garnisonsspital öele Kula bei A'isch.)</p>
            <p>Durgö Gäbor, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Szabar, verw.</p>
            <p>Dvorak Franz. ResKorp., IR. Kr. 92, 10. Komp., Böhmen, Brüx, 1883, tot.</p>
            <p>DvorSak Viktor, Inft., k. k. LIR, Kr. 26, 10. Komp., tot. ~</p>
            <p>Ebenhöh Ferdinand, Gefr., IR. Kr. 92, 15. Komp., Böhmen, Brüx, Hammer, 1892, verw.</p>
            <p>Eberhard Eduard, Korp. TitZugsf., IR. Kr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>(Beinschuß.)</p>
            <p>Eberle Hugo, ResZugsf., IR, Kr. 92, 2. Komp., Böhmen, Press ­ nitz, Reifichdorf, 1882, verw.</p>
            <p>Eckelt Gustav, ErsRes., k. k. LIR. Kr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Eckerts Karl, ErsRes., IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Gebirgsneudorf, tot.</p>
            <p>Eder Johann, Gefr., IR, Kr. 7. 12. Komp., verw.</p>
            <p>Eöer Thomas, Inft.. IR. Kr. 7. 9. Komp., verw.</p>
            <p>Egier Josef, Inft., IR. Kr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Egresi Jdnos, Korp., k. u. LIR. Kr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Soldvecse, 1885, verw.</p>
            <p>Egrcsi Käroly, Korp., k. u. LIR. Kr. 20, 10. Komp., Ungarn, Abany-Torna, Hernadvecse, 1885, verw.</p>
            <p>Egri Antal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Aisöpdhok. verw.</p>
            <p>Egyed Gyula, Inft., k. u. LIR, Kr. 20, verw.</p>
            <p>Egyed Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Galambok,1887. verw. .</p>
            <p>Egyed Jänos, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 6. Flomp., Ungarn, Zala, Iicszthely, 1891, verw.</p>
            <p>Egyed Jözsef, Inft., k. u. LIR..Kr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Boczföld, 1881, verw.</p>
            <p>Egyed Kälmän, Zugsf., k. u, LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, 1887, verw.</p>
            <p>Elimann Johann. Korp., k. k. LIR. Kr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Eiehler Anton, ErsRes., k. k. LIR, Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Eiehler Heinrich, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Teplitz, Voitsdorf, 1888, tot, '</p>
            <p>Eiinami Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Ekkmann György, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Ehnont Yendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Ördöghenye, 1800, verw.</p>
            <p>Emhergcr Bartlmä, ErsRes., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw,</p>
            <p>Enders Karl, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Bergesgrün, verw.</p>
            <p>Englisch Josef, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Teplitz, Wistritz, 1893 tot</p>
            <p>Entler Ferenez, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Elitz Franz, Reslnft- k. k. LIR. Kr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Enzian Emil, Gefr. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Eröe'y Istvän, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Devecser, 1888, verw.</p>
            <p>Erdös Aladar, Zugsf., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Erlcr Alois, Inft., IR. Kr. 92, 13. Komp., Böhmen, Brüx. 1802, verw.</p>
            <p>Erlcr Ernst, ErsRes., k. k. LIR, Kr. 9, 12. Komp., Böhmen, Teplitz, Ratsch, 1887, verw.</p>
            <p>Erler Gustav, ResGefr,. IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Rudekdorf, 1883. tot.</p>
            <p>Erler Karl, Reslnft.,, IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Dux, Orsegg, 1889, verw. „</p>
            <p>Ertl. Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Saaz, 18Ö5, verw.</p>
            <p>Escbka Alfred, Zugsf., IR- Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Neudeck, Platten, 1889, verw. . ,</p>
            <p>Eschler Viktor, Inft., k. u. LIR. Nr. 9, 5. Ivomp., Böhmen,</p>
            <p>Tpfsplipn IftQO vf»rw</p>
            <p>Eska Johann OffizTersdiener, IR. Kr. 92, 1. Komp., Böhmen, Keudek, Obertham, verw. -</p>
            <p>Eszter Istvän, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, Zala, Sojtor, verw. _ ,</p>
            <p>Eszti Istvan, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1883, verw.</p>
            <p>. b 2</p>
            <pb n="10"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=10&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=10&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 10 ]</ref>
            </ab>
            <p>Fabian Yendcl, Inft., k. ti. LIR, Nr. 20, 11. Komp., Ungarn,</p>
            <p>- Vas, Viszäk, 1882, vcrw.</p>
            <p>Fabry Paul, Kan., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Bök6s, Szarvas, ■1891, tot</p>
            <p>Fftncsi Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala,</p>
            <p>Letenye, 1887, yerw. (Kann auch Jancsi heißen.)</p>
            <p>Farago Jözsef, Inft., k. u. LIR. Ne. 20, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Farkas Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Zala, Zalacgerszeg, 1884, vcrw.</p>
            <p>Farkas Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Veszprem, Tüskevär, 1890, vcrw.</p>
            <p>Farkas Gabor, Ini't., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Zala, Bonczodföldi, 1892, vcrw.</p>
            <p>Falkas Gcrgely, Gcir., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Tevel, 1883, tot.</p>
            <p>Farkas György, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Kerkatotfalu, 1888, verw.</p>
            <p>Farkas Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Farkas Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Oroszi, 1887. verw.</p>
            <p>Farkas Jözsef, Inft., k. u LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpröm, Oroszi, 1887, verw. ,</p>
            <p>Farkas Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Farkas Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn,</p>
            <p>vcrw.</p>
            <p>Farkas Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Slavonien, Vcröcze, Lukäcs, verw.</p>
            <p>Farkas Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp.,fUngarn, Zala, Mahonfa, 1887, verw. Ü</p>
            <p>Farkas Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, varw.</p>
            <p>Farkasdi Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., T ngirn, Veszprem, Takacsi, 1884, verw.</p>
            <p>Fazckas Poter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Tüskevär, 1887, verw.</p>
            <p>Feiler Gabor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>FcMr Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, ZalagögAnfa, verw,</p>
            <p>Fclicr Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Pincze, verw.</p>
            <p>Fcher Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 31, 3. Komp., Ungarn, Vas, Csörötnek, verw.</p>
            <p>Fclier Läszlö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Fcigl Albert, Inft., IR. Nr. 92, 15.' Komp., Böhmen, Kaaden, Wolsch, 1893, verw. .</p>
            <p>Feigl Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Gössing, 1880, verw.</p>
            <p>Fcjcs Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Nyäräd, 1888, tot.</p>
            <p>Fojes Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Fckete Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,' Ungarn, Zala, Szepczd, verw.</p>
            <p>Feketc Jänos, Hus., k. u. LIIR. Nr. 7, vcrw.</p>
            <p>I'ekele Raidolf, Init., k. u. LIR. Nr. '20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, verw. D</p>
            <p>Fekonya Mihäly, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Drävaväsärhely, 1887, verw.</p>
            <p>Fclber Josef, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen^ Kaaden,</p>
            <p>Petersdorf, vcrw.</p>
            <p>Felfernig Julius, Inft., IR. Nr. .7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Felfcrnig Rudolf, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Felgcnhauer Wenzel, ErsRes.,k.k. LIR. Nr.9,7. Komp.,Böhmen, Kaaden, Dozau, 1882, kriegsgef. '</p>
            <p>Fellinghaner Franz, KompHorn., IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen Neudek, Platten, 1891, verw.</p>
            <p>Fentös Jozsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Csesztreg, tot.</p>
            <p>Fenzel Alfred, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Laun, Domanschitz, 1888, verw.</p>
            <p>Fcrcsäk Jözsef, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20. 11. Komp., Ungarn, Zala, Ödöghenye, 1890, verw.</p>
            <p>Fercnci Geza, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Ohid, verw.</p>
            <p>Ferenczi Eick, EinjFreiw. Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Un ­ garn, Abaüjtorna, Kassa, 1892, verw.</p>
            <p>Ferenczi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Fcrtö Frim Jözsef, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 10. Komp.. Ungarn, , 1882, verw.</p>
            <p>Fertöfrem Jözsef, Inft., k. u! LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vas, Hegyhätsäl, 1882, verw.</p>
            <p>Fiala Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komotau, 1891, verw.</p>
            <p>Ficker Hermann Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Fiedler Hugo II, Inft., IR. Nr. 92,12. Komp., Böhmen, Kaaden, Weipert, 1893, tot.</p>
            <p>Fiedler Wenzel, Reslnft., IR. Nr. 92. 3. Komp., Böhmen, Brüx, * Obergeorgenthal, 1883, verw.</p>
            <p>Filip Johnn, Kan., Schw. IlbD. Nr. 7, Ungarn, Torontäl, Jänos-</p>
            <p>föld, 1891, vcrw.</p>
            <p>Fingerlos Florian, Inft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Finszter Antal, Inft, k. u. LIR. Nr. 20. 7. Komp., Ungarn, Zala, Lendvarozsavölgy, 1S92, verw.</p>
            <p>Fippel Edmund, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Fippl Hugo, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,10. Komp., Böhmen, Kaaden, Dobrenz, 1886, verw.</p>
            <p>Fischer Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp.,'Ungarn, Veszprem, l'äpa, 1882, verw.</p>
            <p>Fischer Anton, Inft,, IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Preßnitz, 1895, verw.</p>
            <p>Fisclier Emil, ResGefr., IR. Nr. 02, 11. Komp., Böhmen, Dux, Liebschhausen, 1887, tot.</p>
            <p>Fischer Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 10. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Preßnitz, Köstelwald, 1891, vcrw.</p>
            <p>Fischer Johann, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Preßnitz, . Dörnsdorf, 1890, verw.</p>
            <p>Fischer Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Dux, Schwaz, 1883. tot.</p>
            <p>Fischer Josef Karl, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Brüx, Oberleutensdorf, 1883, verw.</p>
            <p>Fiäer Bohumil, Inft., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Saaz, 1893, verw.</p>
            <p>Fitoa Peter, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalacs£b, 1889, verw.</p>
            <p>Fkalcsecz Mihäly, Gefr., k, u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Flegeric Josef, Kan., FKR. Nr. 9, Batt. 4, verw.</p>
            <p>Fleischer Eduard, Gefr., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Lange ­ wiese, 1881, verw.</p>
            <p>Fleischer Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Dax, Straka, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Fliszar Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>i'liiri Janos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem, Nagyaläsony, 1886, tot.</p>
            <p>Floriansehitz Johann, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Fodi Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Fok Bälint, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, verw.</p>
            <p>Folda Franz, Zugsf. TitFeldw., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Saäz, Groß Tschernitz, 1884, verw.</p>
            <p>Fuldes Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Földesi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Közepiszkäsz, 1887, verw.</p>
            <p>Fönye Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, Petöhenye, 1887, verw</p>
            <p>Fördelmcsi Ferencz, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Vindornyalalc, verw.</p>
            <p>Forintos Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Devecser, 1892, verw.</p>
            <p>Francsics Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, vcrw.</p>
            <p>Frank Anton, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun, 1893, verw.</p>
            <p>Frass Math, Feldw., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Frass Michael, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Fratuszeszku Samson, Kan., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Krassö-Szöreny, Bukovec, 1885, verw.</p>
            <p>Freitag Josef, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Fric Josef, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Laun, Aulo- witz, 1888, verw.</p>
            <p>Fric Stanislaus, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Saaz, Imlig, 1881, tot.</p>
            <p>Friedrieh Jozsef, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, . Zala, Kovagöürs, verw.</p>
            <p>Friedmann Karl, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Saaz, Neusattl, 1893, verw. .</p>
            <p>Frilsch Otto, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Seestadt!, tot.</p>
            <pb n="11"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=11&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=11&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 11 ]</ref>
            </ab>
            <p>Fritz Jözsef, Inft, k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Fritzer Ferdinand, Korp., IR. Nr. 7, 12. Komp., tot.</p>
            <p>Früchtcl Franz, Gefr. Titlvorp., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Brüx, Lischnitz, tot.</p>
            <p>Frühbauer Ferdinand, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Töplitz, Pyliaulsen, 1895, tot.</p>
            <p>Fuhs Wenzel, Gefr., k. k. LIR. Nr. 9,10. Komp., verw.</p>
            <p>Füller Max, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Fiilöp Gabor, Inft., k. u. LIK. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Füttö Boldizsar, k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszantö, tot</p>
            <p>Gahler Johann , ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Gaihs Franz, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Galacz Lojos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Dobri, 1885, verw.</p>
            <p>Gäli Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Dobronak, verw.</p>
            <p>Gälics Antal, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Bottornya, 1886, verw.</p>
            <p>Gallob Peter, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Gamisch Adolf, Inft., IR. Nr. 92,15. Komp., Böhmen, Komotau, verw.</p>
            <p>Ganzer Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, Zala, Banokszentgyörgy, 1888, verw.</p>
            <p>Garniscta Anton, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Teplitz, Settenz, 1890, tot.</p>
            <p>Garos György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw,</p>
            <p>Gärtner Alfred, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Teplitz, 1890, tot.</p>
            <p>Gärtner Johann, Inft.TitGefr., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Gasscr Anton, Korp., IR, Nr. 7,10. Komp., verw. (Achselschuß.)</p>
            <p>Gasscr Franz, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Gassner Michael, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Gavrics 'Milivoj, Inft., IR. Nr. 86, 12. Komp., Ungarn, Bdcs- Bodrog, Öbecse, tot;</p>
            <p>Gazdag Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., tot</p>
            <p>Gedcr Lipöt, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vas, Sz6cs6nyküt, 1882, verw.</p>
            <p>Geher Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Andräshida, 1886, verw.</p>
            <p>Geliert Mihäly, Korp., k. u. LIR. Nr. 3, 2. EtappB., 1. Komp., verw. . .</p>
            <p>Gepl Johann, Fahrkan., FKR. Nr. 9, Batt. 1, Niederösterreich, Melk, Raggendorf, 1891, tot.</p>
            <p>Gcrath J&amp;nos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Kustänszeg, 1881, verw.</p>
            <p>Gere Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Sopron, Farad, 1882, verw.</p>
            <p>Gerencser Antal, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Vas, Felso'oszkö, 1882, verw.</p>
            <p>Gerencser Gäbor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, / Zala, Söjtör, 1892, verw.</p>
            <p>Gerencsfr Gyöigy, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Ördöghenye, 1891, verw.</p>
            <p>Gerencser Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, MGA., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gerencser Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Nagyrikse, tot.</p>
            <p>Gerencser Jözsef, Korp., k. u. LIR, Nr. 20, verw. Gerencser Päl, k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Gergöcz Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vas, Sötony, 1882, verw.</p>
            <p>Gerhistö Imrc, Korp., k. u. LIR, Nr. 20,10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Geschka Paul, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Brüx, Ober Georgenthal, 1891,' verw.</p>
            <p>Gestok Imre, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gesztnig Zoltän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,9.'Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gibizer Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Komärväros, 1888, verw.</p>
            <p>Gierseliik Emil, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef,</p>
            <p>Glansch Anton, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 11. Komp., . verw.</p>
            <p>Glaser Alois, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, Gessmesgrün, 1891, tot.</p>
            <p>Glaser August, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 5. Komp., Böhmen,</p>
            <p>St. Joachimsthal, Wicsenthal, 1892, verw.</p>
            <p>Glaser Emil, Inft., IR. Nr. 92,15. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, Stolzenhain, 1891, verw.</p>
            <p>Glaser Karl, Gefr., IR, Nr. 92,10. Komp., Böhmen, St. Joachims ­</p>
            <p>thal, Stolzenhain, 1891, ve.rw.</p>
            <p>Glöckner Anton, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dux, Haan, verw.</p>
            <p>Glöckner Wenzel, Inft., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Teplitz, Nikiasberg,, verw.</p>
            <p>Gobän Sändor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gobbo Franz, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Gobbo Isidor, Inft,, IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Godinek György, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Gödör Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gögös Gäspir, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprfon, Somlöjenö, 1881, verw.</p>
            <p>Göhlcr .Tosef, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen,</p>
            <p>St. Joachimsthal, Unterbraun, 1881, verw.</p>
            <p>Göhlert Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Komotau, Görkau, tot.</p>
            <p>Goldä Walentin, Inft., IR. Nr. 92,12. Komp., Galizien, Krakau, Brodnik, Bialy, 1883, verw.</p>
            <p>Golobär Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw</p>
            <p>Gombäs Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Zala-G6gänfa, verw.</p>
            <p>Gömcsies György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Nagy-Kanizsa, verw.</p>
            <p>Göncs Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Somlovecse, 1887, verw.</p>
            <p>Göncs Istvan, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, . Veszprem, Marczalto, 1881, verw.</p>
            <p>Göncz Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Lendvahidveg, 1881, verw.</p>
            <p>Gondi Geza, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1892, verw.</p>
            <p>Gorandotto Johann, Reslnft., IR, Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Gori Gäbor, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Zalavär, 1888, tot.</p>
            <p>Goritschnig Anton, Inft., IR, Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Goritschnig Rudolf, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw. ,</p>
            <p>Gorka Anton, Inft., IR, Nr. 92,3. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, Gottcsgab, 1895, tot.</p>
            <p>Gosclialla Ernst, ErsRes., IR, Nr. 92,11. Komp., verw.</p>
            <p>Gostcntschnig Franz, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Gotl Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Cserszegtomaj, 1886, verw.</p>
            <p>Göttinger Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Gottreich Izidor, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Grabitsehnig Thomas, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>(Kopfschuß.)</p>
            <p>Grafenauer Georg. Inft., IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Grames Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Bäk, 1890, tot.</p>
            <p>Gräßl Johann, Inft., IR. Nr. 7,9. Komp., verw.</p>
            <p>Greg6r György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Gregoritsch Anton, Inft., IR. Nr. 7,9. Komp., tot.</p>
            <p>Gries Martin, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Gricszbacher Simon, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Veszprem, Bakonyjäkö, 1885, verw.</p>
            <p>Grimm Karl, Reslnft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Saaz, Steknitz, 1889, verw.</p>
            <p>Grimmes Heinrich, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Gritzncr Bernhard, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., tot.</p>
            <p>Grohxnann Ernst, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92,15. Komp., Böhmen, Dux, Bilin, 1889, tot.</p>
            <p>Groicr Alois, Zugsf., IR, Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Grosegger Johann, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,12. Komp., verw. ■</p>
            <p>Groß Franz, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Groß Johann, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Neudek, Bärringen, 1883, verw.</p>
            <p>Grosz Jenö, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Devecser, 1885, verw. • • ■</p>
            <p>Gruber Michael, Steuermatrose, KMar., S. M. S. „Temes-, Ober ­</p>
            <p>österreich, Pöggstall, Marbach, 1893, verw.</p>
            <p>Grund Joachim, ErsRes., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen,</p>
            <p>St. Joachimsthal, 'Gottesgab, 1889, verw. ,</p>
            <p>Grund Vinzenz, Zugsf., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Preßnitz,? Kupferberg, 1889, verw.</p>
            <p>■ l</p>
            <pb n="12"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=12&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=12&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 12 ]</ref>
            </ab>
            <p>GruiidsBanü Franz, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 15. Komp , Böh- men. Leitmeritz, Simmer, 1894, verw.</p>
            <p>Gruß Edmund. ErsRes., IE. Nr. 92,1. Komp., verw.</p>
            <p>Gruß Wenzel, ErsRes., Iß. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Saaz, Postelberg, 1881, verw.</p>
            <p>Gsodam Stefan, Korp., IR.'Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Gugl Hermann, Inft., Iß. Nr. 7,9. Komp., verw.</p>
            <p>Günther Anton, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., verw.</p>
            <p>Günther Josef, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, St. Joa ­ chimsthal, Försterhäuser, 1S8G, verw.</p>
            <p>Giinzl Anton, Beslnft. TitGefr., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Oberdorf, 1885, verw.</p>
            <p>Cuth,Alois, Inft., IE. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Kaaden ; Duppau, 1691, verw.</p>
            <p>Cuth Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Kaaden, Olleschau, 1892, verw.</p>
            <p>Guttstcin Ludwig, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Komotau, Tcnctitz, 1888, torihfsgpf.</p>
            <p>Gyarmafi Istvan, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ung.rn, Zala, Mindszentkäla, verw.</p>
            <p>Gyencse Istvan, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Kerkoujfalu, 1885, verw.</p>
            <p>Gyeogo Kdlradn, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem,. Papadereske, 1890, verw,</p>
            <p>Gyergyök Jözsef, Korp., lr. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, ßceshely, 1884, verw.</p>
            <p>Gyökees Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Tiirje, 1891, verw.</p>
            <p>GyörSi Miklos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. G. Komp., verw.</p>
            <p>György Istvan, Inft., k. u. LjR . Nr. 20, verw.</p>
            <p>György Istv&amp;n, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Esztercgnye, . verw.</p>
            <p>Györi György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1882, verw.</p>
            <p>Györi Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1882, verw.</p>
            <p>Györkös Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Diöskäl, verw.</p>
            <p>Györkös Josef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Gyümöru, 1882, verw.</p>
            <p>Gyiimölcs Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, verw;</p>
            <p>Gynnothi Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem, Papa, 1889, verw.</p>
            <p>Ilaas Josef, Reslnft. TitGefr., III. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Kaaden, Okenau, 1E89, verw.</p>
            <p>Baase Franz, Inft,, k. k. LIR. Nr. 9, 3. Komp., Böhmen, Brüx, Nieder-Georgenthal, 1887, tot.</p>
            <p>Haberle IIugo, Inft. ..Iß. Nr. 7,9. Komp., verw.</p>
            <p>Habisch Friedrieh. Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>IlaWär Forencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Vas, Magvarlak, verw.</p>
            <p>Iliickl Alexander, ResKorp., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Podersam, Sehölleseu, 1891, verw.</p>
            <p>Hückl Hermann, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Töplitz, Zuckmantel, tot.</p>
            <p>Hahn Albin, Korp., IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, 1891, verw.</p>
            <p>Hahsler Heinrich, Inft.. k: k. LIR. Nr. 9, 12. Komp., Böhmen, Komotau, Deutsch-Kralup, 188G. verw.</p>
            <p>Hain Eduard, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Hajas Gabor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem. Doba, 1889, verw.</p>
            <p>Hajdarovies Balazs, Inft., lr. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Örseg, 1884, verw.</p>
            <p>Hajdu Peter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Iiaiäl Kdroly, Geir., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, Zala, Pusztaederics, 1882, verw.</p>
            <p>Iliiasz Istvan, Zugsf., k., u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Türje, 1891, verw.</p>
            <p>Halasz Janos, Irift., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Hali Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,4. Komp., Ungarn, Fiume, tot.</p>
            <p>Kaller Georg, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Halsan Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Halwacks Samu, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, verw..</p>
            <p>Hammer Josef, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmeh, St. Joa- cliimstha], 1893, tot.</p>
            <p>Hampcl Josef, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Komotau, Seestadt!, verw.</p>
            <p>Hancviker Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Siinieg, 1886, tot.</p>
            <p>Hansehitz Max, Gefr., IR. Nr. 7,12. Komp., tot.</p>
            <p>Hansel Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. D, 5. Komp., Böhmen, Tetschcn, Altstadt, tot.</p>
            <p>Hantscliuk Nikolaus, Inft., k. k, LIR. Nr. 9, 11. Komp., verw.</p>
            <p>HanuSka, Sapp., SappB. Nr. 9,2. Komp., verw.</p>
            <p>Hauzlicek Heinrich, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Dujc , Langugest, 1893, tot.</p>
            <p>Hanzlik Ludwig, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Aussig, 1887, tot.</p>
            <p>Harang Ernö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1888, verw.</p>
            <p>Harci Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Härtl Josef Franz, Inft., IR. Nr. 92,16. Komp., Böhmen, Komo ­ tau, Görkau, tot.</p>
            <p>Ilartlich Hermann, Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Aussig, Doppitz, 1890, krieggsgef.</p>
            <p>Haslinger Paul, Inl't., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Haspcl Karl, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Töplitz, Boreslau, tot.</p>
            <p>Ilassner Josef, Gefr., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Presnitz, 1894, verw.</p>
            <p>Hasz Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Hasznos Jakob, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,2. Komp.; tot.</p>
            <p>Hancvikker Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1886, tot.</p>
            <p>Hauer Iiäroly, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zalabesenyö, 1882, verw.</p>
            <p>Haut Ferdinand, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laim, Rannay, verw.</p>
            <p>Hanl Josef, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komotau, Eidlitz, 1893, verw.</p>
            <p>Haupt Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,9. Komp., verw.</p>
            <p>Haustein Albert, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Sebastiansberg, 1893, verw.</p>
            <p>Havas Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw. Havir, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, verw. 1</p>
            <p>Havlik Josef, ResSanSold., k. k. InfDivSsnAnst. Nr. 5, Schlesien, Fricdek, Poln.-Ostrau, 1889, kriegsgef.</p>
            <p>Havlin Karl, ResKorp., IR. Nr. 92,11. Komp , Böhmen, Teplitz, Probstau, 1888, tot.</p>
            <p>Hecht Josef, ErsRes., IR. Nr. 92,2. Komp., tot.</p>
            <p>Hfder P6ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Eezi, verw.</p>
            <p>Hege Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn. Zala, Pacsa, verw.</p>
            <p>Hegctliis Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20; verw.</p>
            <p>Heger Eduard, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Koadeu, Ohrendorf, 1893, verw.</p>
            <p>Heger Josel, ErsRes., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Kaaden, Wernsdorf, 1891, verw.</p>
            <p>Hegyi Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Hegyi Vendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Alsöpäliok, 1887, verw.</p>
            <p>Heidenkummcr Josef, Offiziersdiener, k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>IfeHig Josef, Rgtsliorn., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Heinrich, Sapp., SappB- Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Heinrkh lTelmutli. Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Teplilz, Graupen, 1893, tot.</p>
            <p>Heinrich Oskar, Infi, IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Heinrieh Wilhelm, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, Oberthon, 1889, verw.</p>
            <p>Heinz Julius, Tnft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Nessabhtz, 1893, verw.</p>
            <p>Ilcinzl Johann, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Ileinzl Johann, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Neudek, Platten, 1883, tot.</p>
            <p>Heisler Mihäly, Inft., k. u. LIR. Ni. 20, 10. Komp., Ungarn, Ves.zprdmi Nagvtevel, 1892, verw.</p>
            <p>Heizlcr Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, lO.'Komp., Ungarn, Veszpr6m, Nagytevci, 1892, verw.</p>
            <pb n="13"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=13&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=13&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 13 ]</ref>
            </ab>
            <p>IIolil Franz, ErsRes.,IR. Nr.02,12. Komp., Böhmen, St.Joachims- thal, Dornberg, 181)2, tot.</p>
            <p>Heümich Ludwig, Inft.; III. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Görkau, 1894, verw.</p>
            <p>Ilehner Anton, ResFeldw., TR Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dux, Neudorf-Herrlich, 18S8, verw.</p>
            <p>Hflmich Ferdinand, Inft-., IR. Nr. 02, 13. Komp., Böhmen, Ivomotau, Güttersdorl, 1503, verw.</p>
            <p>Ilelmschmied Franz, Inft., IK. Nr. 92, 14. Komp., Rühmen, Dux, Bilin, 1893, verw.</p>
            <p>Hengst Anton, Zugsf., IR. Nr. 92, S.Komp., Böhmen, Brüx, Oberlenten-sclorf, 1889, verw.</p>
            <p>Hengst F'ranz, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Ivomotau, Görkau, 1884, verw.</p>
            <p>Hcrlirieh Rudolf, Korp,. k. k. LIR. Nr. 9, 12. Komp., Böhmen, Schluckenau, Hilbersdorf, 1884, verw.</p>
            <p>Hering Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun. Chlumcany, tot.</p>
            <p>Herklotz -Josef, Pion., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Hermän György, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Murakeresztur, verw. .</p>
            <p>Hermann Ldszlö, Korp., b. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Herrsehmaim Alois, Korp., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Saaz, 1892, tot.</p>
            <p>Hcrtan Johann. Inft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Kallich, 1893. tot.</p>
            <p>Herze? Lajos, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Hess Otto, ErsRes., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Laun, Netluk, 1881, verw.</p>
            <p>Iletyei Jänos, Inft., k. ti. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Heyzl Franz, Inft., IR. Nr. 92. 1. Komp., verw.</p>
            <p>Kieke Rudolf, Pion., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., tot.</p>
            <p>Hielma Josef, Inft., IR. Nr. 92, IG. Komp., Böhmen, Saaz, Drahomischl, verw.</p>
            <p>Hildebrand Karl, Inft.. IR. Nr. 92, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Hinke Ernst, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Nieder-Georgenthal, 1893, tot.</p>
            <p>Hmterholzer Josef, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Hippmann Ladislaus, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, 1891, verw.</p>
            <p>Hirsch Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy- kanizsa, verw. ■</p>
            <p>Hirsche Emil, ResGefr. TitZugsf., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Oberdorf, 1892, verw.</p>
            <p>Hitstaler Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp.,' verw.</p>
            <p>Hluszik Emanuel, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Hand ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Hochhäuser Alois, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Bruch, 1882, tot.</p>
            <p>Hochhäuser Anton, Zugsf., IR. Nr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Hocz Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Csäktornya, verw.</p>
            <p>Hofer Arnold, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., verw.</p>
            <p>Höfert Karl, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Hofmaim Anton, Inft., IR. Nr. 92,12. Komp., Böhmen, Kaaden, Schmiedeberg, 1890, verw.</p>
            <p>HoFmann Franz, Pion., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., tot.</p>
            <p>Hofmami Josef, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Karlsbad, Lichtenstade, 1885, verw.</p>
            <p>Hofmann Roman, Inft., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Neudek, Bärringen, 1884, verw.</p>
            <p>Hökkt'n Jozsef, Ivorp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Kerecseny, 1890, verw.</p>
            <p>Hökker Lipot, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Hoklies Ferencz, k. ti. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>HoRlirs Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Holfeld Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 1. Komp., Böhmen, Schluckenau, Fugau, 1879, verw.</p>
            <p>Iloützer Emil. Gefr., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Komotau, Franschkowitz, 1893, verw.</p>
            <p>Holl Bruno, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Weipert, 1893, tot.</p>
            <p>Holl Hugo, Inft, IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Okenau, 1895, verw.</p>
            <p>Holl Karl, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Preßnitz, Ober- Wiesenthal, 1893, verw.</p>
            <p>Hollcfek Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Saaz,</p>
            <p>Welmschloß, rorw. 1</p>
            <p>IIollul) Ladislaus, ErsRes., IR. Nr. 92. 2. Komp., verw.</p>
            <p>Hoiy Julius, -Korp., IR. Nr. 92, 13. Komp., Böhmen, Laun, Poclnvalov, 1880, -verw..</p>
            <p>Holz Thomas, Korp.. 1c. 1:. LIR. Nr. 20, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Holzer Thomas, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Holz! Ladislaus, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Ivomp., verw.</p>
            <p>Holzmann Franz, Inft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Hompö Ferencz, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Nagvrada, verw.</p>
            <p>Hönig Edmund, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Komotau, Neundorf, 1885, tot.</p>
            <p>Ilönig Josef, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Prag, 2izkov, 1892, verw.</p>
            <p>Ilorliacz Heinrich, Sapp., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw. (Bauch ­</p>
            <p>schuß.) .....</p>
            <p>Ilörcsögi Gfaa, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp.-, Kroatien, Belovär, Bedemk, tot.</p>
            <p>Horgiea Ferencz, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Alsözsid, 1881, verw. ■</p>
            <p>Horn Alois. Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Dux, Char- ■ watz, 1892, verw.</p>
            <p>Horvat Jozsef II, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1889, verw.</p>
            <p>Horväth Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Antal, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot. '</p>
            <p>Ilorvath Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. . .</p>
            <p>Horvätli Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, 1892, verw. . .</p>
            <p>Ilorvath Ferencz, Inft., k. u. LTR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Zala, Sägod, 1888,Verw.</p>
            <p>Ilorvath Gäbor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Horväth Gäbor, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Muravid, verw.</p>
            <p>Horväth György, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Zala-. köszv£nyes, verw. i</p>
            <p>Horväth György, k. u. LIR. Nr. 20, verw. .</p>
            <p>Ilorvath György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Horväth P. Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala. Zalaegerszeg, 1891, tot.</p>
            <p>Horväth Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Kislippa, verw.</p>
            <p>Horväth Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Orosztony, 1888, verw.</p>
            <p>Horväth Imre, Inft., k. u. LIR. Nr; 20,11. Komp., Ungarn, verw..</p>
            <p>Horväth Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Polöske, 1887. verw.</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Nemestördemicz, verw.</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Zalamihäivfa, tot.</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Iväptalanfa, tot.</p>
            <p>Horväth Istvän I, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Nemespfosely, tot. , • .</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala,. Komärväros, 1887, verw. '</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, . Zala, Sägod, 1891, verw. V</p>
            <p>Horväth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1890, verw.</p>
            <p>Horväth Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprfm, Papa, 1887, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, k. u. LIR. Nr. 20, verw. ,</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Bäk, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Kiskomärom, 1886, .verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos I, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <pb n="14"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=14&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=14&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 14 ]</ref>
            </ab>
            <p>Horväth Jänos II, Init., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Horvatli Junos III, Init., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Ilorväth Järros, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Päpateszfir, 1891, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp. Ungarn, Zäla, Kispali, 1890, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Kustäny, 1884, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Nagypäli, 1891, verw.</p>
            <p>Horväth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Nemesapäti, 1891, verw.</p>
            <p>Horväth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Horväth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Bäk, verw.</p>
            <p>Horväth Jozsef, Inft., k.u. LIR.Nr.20, T.Komp. ,Ungarn, Zala, Ilahöt, 1886, verw.</p>
            <p>Horväth Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Kisgörbo, 1887, verw.</p>
            <p>Ilorvätli Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Nagyröcse, 1887, verw.</p>
            <p>Horväth Kälmärf, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Zalagernye, 1881, verw.</p>
            <p>Horväth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Tihany, 1890, verw.</p>
            <p>Horväth Läszlö, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungar, Veszpröm, Päpa, 1891, verw.</p>
            <p>Horväth Marton, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Lendvarözsavölgy, 1888, verw.</p>
            <p>Horväth Miklös, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Sändor II, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Horväth Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Keszthelv, verw.</p>
            <p>Horväth Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Egregy, 1890, verw.</p>
            <p>Horväth Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Bakonytamäsi, 1884, verw.</p>
            <p>Horväth Vendel, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Horväth Vincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Kotor, 1880, verw.</p>
            <p>Horväth Zsigmorid, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn</p>
            <p>7o1o Nßmosrüdn vptw</p>
            <p>Horväth Zsigmond,'Gefr.,'k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Hosszu Lajos, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Hosszu Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Boczfölde, 1885, verw.</p>
            <p>Hotovy Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 12, Komp., Böhmen, Laun, Pflanzendorf, 1882, tot.</p>
            <p>Honska Alois, Reslnft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Laun, Cencitz, 1882, verw.</p>
            <p>Hoyer Josef, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 15r Komp., Böhmen, Komotau, Görkau, 1888, verw.</p>
            <p>Hrdlifka Wladimir, Einjl'reiw. TitGefr., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, .Bilsen, Radzice, 1896, tot.</p>
            <p>Hromatka Josef, ResGefr., IR. Nr. 92, 10. Komp., 1885,»verw.</p>
            <p>Hrvat Anton, Inft., k. k. LstlR. Nr. 27, 2. Komp., Krain, Stein Unter Koses, 1872, tot. -</p>
            <p>Hüber György, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Kehida, 1890, verw.</p>
            <p>Haber Johann, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Hnber Josef, Inft-, IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Hunyadi Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Robädihegy, 1887, verw.</p>
            <p>Hunyadi Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, 1887, verw.</p>
            <p>Huss Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>HutcSek Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Randnitz, Radosin, verw.</p>
            <p>Hutter Florian, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Hütt er Karl, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Duz, Klostergrab, 1886, verw.</p>
            <p>Hylan Josef, Inft. IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun, Bedrichowitz, 1893, verw.</p>
            <p>Ihäsz Gfoa, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Nagyszöllös, 1882, verw.</p>
            <p>Ihl Max, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Komotau, Nat- schung, 1891, verw.</p>
            <p>Illes Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Barabässzeg, tot.</p>
            <p>Imre Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, -9. Komp., Ungarn, Zala, Nemoshany, 1887, verw.</p>
            <p>Imrik Ferenez, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaboklogfa, 1892, verw.</p>
            <p>lag Ede, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Csäktornya, 1892. verw.</p>
            <p>Iser Josef, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Preßnitz, Reischdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Istenes Miklös, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszpröm, Vaszar, 1887, verw.</p>
            <p>Istifän Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Pusztamogyorod, 1888, verw.</p>
            <p>Ivan Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Petrikeresztür, 1887, verw.</p>
            <p>Ibanitz Gregor, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,11. Komp., verw.</p>
            <p>Jackl Josef, ResGefr., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen. Komotau, 1884, verw.</p>
            <p>Jäger Alois, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Jager Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Batyk, 1881, verw.</p>
            <p>Jakn Franz, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Jakabfi Zsigmond, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Kaszahäza, verw.</p>
            <p>JakI Anton, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Bühmep, Saaz, Trzeskonitz, 1886, tot.</p>
            <p>Jaksch Josef, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Jalsovecz György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Jancsi Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala,</p>
            <p>Letenye, 1887. verw. (Kann aueli „Fancsi" heißen.)</p>
            <p>Jankel jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Letenye, 1884, verw.</p>
            <p>Jankö Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Jankö Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Jankovics Fäbiän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Moson, Köpeseny, 1882, verw.</p>
            <p>Järfos Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Egeraräesa, 1891, tot.</p>
            <p>Järi Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Csertalakos, 1887, verw.</p>
            <p>Jelinek Franz, Inft., k. k. LstB. Nr. 16, verw.</p>
            <p>Jenak Ludwig, Inft., IR. Nr. 92.16. Komp., Böhmen. Komotau, Platten, tot.</p>
            <p>Jesenitschnig Anton, Inft. TitGefr., IR Nr, 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Jeszen Mihälv, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Nyiresfalva, 1887, verw.</p>
            <p>Jiräsek Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen. Laun, Psany, 1892, verw.</p>
            <p>Jöbstl Cölestin, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Johanidcsz Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Ajka, 1884, verw.</p>
            <p>John Josef, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp., Böhmen, Tetschen, 1886. tot.</p>
            <p>John Josef, Inft., IR. Nr. 92, 13. Komp., tot.</p>
            <p>Joob Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Türje, 1886, verw.</p>
            <p>Joös Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Jost Jakob, Inft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Juhäsz Arpäd, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Jungnicki Karl, ErsResKorp., IR. Nr. 92, 10, Komp., Böhmen, Komotau Görkau, 1885, verw.</p>
            <p>JuranoviS Franz, Korp., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Jürka Rudolf, Zugsf., FIIR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen, Königinhof, Gradlitz, 1890, verw.</p>
            <p>Jnräe Michael, Inft. s k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>i</p>
            <p>Käfer Simon, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw. 1</p>
            <p>Kahr Johann, Korp., FKR. Nr. 9, Batt. 1, Steiermark, Leoben, 1885, verw.</p>
            <p>Kaiser Anton, Zugsf., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Preßnitz, Schmiedeberg, 1890, verw.</p>
            <pb n="15"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=15&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=15&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 15 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kaiser Ernst, Inft., IR. Nr. 92,1. Komp.. Böhmen, St. Joacliiras- thal, Oberbrand, 1893, verw.</p>
            <p>Kaiser Ulrich Inft., IR. Kr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Kalamär Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,1. Komp., Ungarn, Zala, Vaspör, verw.</p>
            <p>K.'ihis Johann. Inft., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Laun, Brdin ch, 1893, verw.</p>
            <p>Käidi Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kalik Josef, Gefr., IR. Nr. 92, IG. Komp., Böhmen, Laun, Wrbna, 1891, verw.</p>
            <p>Kalista Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Teplitz, Schalaun, 1893, verw.</p>
            <p>Kaluiän Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kaiman Jözsef, Gefr., k.. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Nagytovel, 1890, verw.</p>
            <p>Kälmän Viktor, EinjFreiw. TitKorp., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Kalmar Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Zalavär, 1886, verw.</p>
            <p>Kamän Rudolf, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Bäk, verw.</p>
            <p>Kämpl Karl, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, Gottesgab, 1893, verw.</p>
            <p>Kamposch Anton, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Kandikö Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Petend, verw.</p>
            <p>Kanizsai Läszlö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Alsömihälyfalva, verw.</p>
            <p>Konsanszkl Ignatz, Kan., SehwHbDiv. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Kapper Fercncz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Karafiat Zsigmond, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,1. Komp., tot.</p>
            <p>Kardos Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,9. Komp., Ungarn, Zala, Felso'bagol, 1888, verw.</p>
            <p>Kardos Jözsef, Hus., k. u. LHR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Kardos Kdroly, Inft., k. u. EIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kardos Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Karuitzcr Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Karton Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Karvas Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vcsz- pr6m, Bakonyszentivän, 1892, verw.</p>
            <p>Kaszäs Ferencz, Zugsf.,k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Alsozsid, 1881, verw.</p>
            <p>Kaszäs Imre, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Kerkatö- falu, verw.</p>
            <p>Kaszäs Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nova, verw.</p>
            <p>Katics Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Vas, Szentelek, 1882, verw.</p>
            <p>Käto Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kauk Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kausz Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kaval Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,8. Komp., Ungarn, Sopron, Szabadbäränd, 1882, verw.</p>
            <p>Kehrdle Eduard, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Komo- tau, Scostadtl, 1887, verw.</p>
            <p>Keeskes Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszäntö, verw.</p>
            <p>Keeskes Miklos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp,, Ungarn, Zala, Dahospuszta, 1887, verw.</p>
            <p>Kedineiier Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kedmenecz Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kcglovics György, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Keil Josef, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Kaaden, Winteritz, 1885, verw.</p>
            <p>Kelemen Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kelemen Jänos, Feldw., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Ivomärväros, 1885, verw.</p>
            <p>Kelemen Jözsef, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kelemen Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Keller Alois, EinjFreiwKan. TitKorp., FKR. Nr. 9, Batt. 4, Kärnten, Klagenfurt, 1889, tot.</p>
            <p>Keller Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- pr£m, PäpateszSr, 1887, verw. -</p>
            <p>Kemeny Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, 1S82, verw.</p>
            <p>Kemeny Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Vas, Guar, 1882, verw.</p>
            <p>Kemeny Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kenipe Hermann, Inft., IR. Nr. 92, 1. Ivompl, Böhmen, Brüx, Oberlcutensdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Kepis Jänos, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Kislö'd, 1891, verw.</p>
            <p>Kercsek Miklös, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kcresztes Boldizsar, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Veszpröm, Dabron}', 1892, verw.</p>
            <p>Kcrmdr Tamäs, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, DtSkänfalva, 1887, verw.</p>
            <p>Kern Eduard, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9,12. Komp., verw.</p>
            <p>Kcrsclibaumer Erwin, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Kertesz Mark, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Zalaudvardi, 1887, verw.</p>
            <p>Kertesz Pal, Inft., k. u. LIR. Dr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Babosdöbröte, 1888, verw.</p>
            <p>Keszler Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Pest- Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, 1892, tot.</p>
            <p>Keszler Simon, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Khol Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vas, Särvär, 1882, verw.</p>
            <p>Kig Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>.Kilian Alois, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Komotau, verw.</p>
            <p>Kilinkö Imre, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Misefa, 1888, verw.</p>
            <p>Kiplcr Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala,.. Zalacsäny, verw.</p>
            <p>Kiräly Jözsef, EinjFreiw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Väszolv, 1892, verw.</p>
            <p>ltiibis Michael, Inft., IR. Nr. 7, 10. Konjp., tot.</p>
            <p>Kireher Lorenz, Zugsf., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Fußschuß.) Kis Ferencz, k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kis Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vesz- pröm, Noräp, 1887, verw. ;</p>
            <p>Kis Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kis Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kis Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Papa, 1887, verw.</p>
            <p>Kis Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Nagygyimot,. 1887, verw.</p>
            <p>Kis Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem, Päpa, 1891, verw. ' N</p>
            <p>Kis Gyula Arpäd, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, Vas, Jänoshäza, 1890, verw.</p>
            <p>Kiss Gyula, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Kiss Gyula, Zugsf., k.~ u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Vas, Egyhdzas- rädocz, verw.</p>
            <p>Kiss Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kis- kutas, tot.</p>
            <p>Kiss Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Kerkaszentmihälyfa, 1882, verw.</p>
            <p>Kiss Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, verw.</p>
            <p>Kiss Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,9. Komp., Ungarn, Veszprem, Papa, 1891, verw. , t</p>
            <p>Kiss Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Csörnyeföld, 1892, verw.</p>
            <p>Kiss Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Türje, 1890, verw.</p>
            <p>Klajdaric Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Klatovsky Josef, Gefr. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Kiausal Mathias, Korp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Klein Eduard, EinjFreiw. Korp., IR. Nr. 7, 12. Komp., ,verw.</p>
            <p>Klein Jözsef, Inft., k, u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, 1880, verw.</p>
            <p>Klemcnt Alois, Inft-, IR. Nr. 92,-16. Komp., verw.</p>
            <p>Klemenesics Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,5. Komp., Ungarn, Zala, Letenye, 1887, tot.</p>
            <p>Klippel Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Brüx, Johnsdorf, 1890, verw.</p>
            <p>Klobassa Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 2G, 2. Komp., verw.</p>
            <pb n="16"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=16&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=16&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 16 ]</ref>
            </ab>
            <p>Klobucsarics Istvän, Inft., k. n. LIR. Kr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Delejes, 1892, verw.</p>
            <p>Kloucck Eduard, EinjFreiw. TitKorp., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Pardubitz, 1891, tot.</p>
            <p>Kluezer Boldizsar, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, 3. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Kmetic Johann, Ivorp., k. k. LIR. Nr. 26. 2. Komp., verw.</p>
            <p>Ena! Anton, Reslnft., IR. Nr. 92.11. Komp.. Böhmen, Ivomotau, Pirken, 1884, tot.</p>
            <p>Ktlcks Thomas, Inft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>EnoMoch Emil, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Dux, . Bukowitz, 1893, verw.</p>
            <p>Enösch Josef, Inft., IR. Nr. 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Knovtcer Rezsö, k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Köhl Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Salonvär, 1884, verw.</p>
            <p>Kocbök Karl, Inft.. k. k. LIR. Nr. 2G, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Koch Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagykanizsa, verw.</p>
            <p>Eoch Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nt . 20, 7. Komp., Ungarn. Sopron, R6tfa)u, 1882, verw.</p>
            <p>Eocli Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Saaz, Tesctmitz, 1887, verw.</p>
            <p>Eocsis Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Eocsis Ferencz, Kcrp., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1889, verw.</p>
            <p>Eocsis Ferencz, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Eocsis Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Eocsisko Alexander, Matrose 2. Kl., KMar., S. M. S. „Temes" Ungarn, Trencsen, Tohany, 1892, verw.</p>
            <p>Koesmärcs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kocziper Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koller Ferdinand, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Hand ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Eohl Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen. Dux. Motzdorf, tot.</p>
            <p>Eohl Gyuia, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vas, Sarvär, 1882, verw.</p>
            <p>Kohl Michael, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen. Brüx, Georger.dorf, tot.</p>
            <p>Köhler Bruno, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 92,11. Komp,, Böhmen, Kaaden, Weipert, 1882, verw.</p>
            <p>Kohlert Anton, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp.. Böhmen, Dux, Straka, 1893, tot.</p>
            <p>Kohn Ernö, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Norap, 3891, verw.</p>
            <p>Kohn Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Keszthely, 1894, verw.</p>
            <p>Eök Anton, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Kokall Valentin, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Kolaric Ludwig, Inft., k. k. LIR. Nr. 26. 10. Konjp., verw.</p>
            <p>Kolaries Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kolb Oskar, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Saaz, Potscherad, tot. ,</p>
            <p>Kolbl Ludwig, Inft., k. k. LIR. Nr. 2G, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Köletics Tamäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Eollarics Dömötör, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Koller Mätyäs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr^rn, Nagyganna, 1886, verw.</p>
            <p>Koller Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpr6m, Bakonypölöske, 1891, verw.</p>
            <p>Eolletics Tamäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kollmann Peter, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>(Handschuß.)</p>
            <p>Eollmann Rupert, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Bein ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Eolmanics Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn " Zala, Ligetfalva, verw.</p>
            <p>Komaromi Gabor, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Pacsa, verw.</p>
            <p>Kometta Josef, Reslnft-, IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Komondi Imre, InFt, k. u. LIR. Nr. 20. 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Kiskainona, 1890, verw.</p>
            <p>Konez ZsigmondJ Hus., k. u. LIIR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Komläkor Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Koniiäkov Istvän, Gefr., kA. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot. (Name sehr unleserlich, kann auch anders heißen.)</p>
            <p>Kondakov Istvan Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, MGA. 3, Ungarn, tot.</p>
            <p>Kondor Istvan, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., • Ungarn, Zala, Dobronhegv, 1887, verw.</p>
            <p>Kondor Sändor, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, 1887, verw.</p>
            <p>Eonior Josef, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Galizien, Biliar, 1882, verw. •</p>
            <p>Koos« Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koosz Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Eopal Anton, Inft.. IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Dux, Kloster ­ grab, 1893, verw.</p>
            <p>Kopriva Wenzel, Korp., III. Nr. 92, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Korcsmäros Istvän, Inft., k. ü. LIR. Kr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Pusztaszentläszlö, 18S8, verw.</p>
            <p>Eönnendi Kärolv, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Ncszlop, 1892, verw. ■</p>
            <p>-Körner Ilngo, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef,</p>
            <p>Kösa Jözset, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kemendoildr, verw.</p>
            <p>Koseliicr Raimund, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Koslovich Anton, Inft., IR. Nr. 7.10. Komp., verw.(Handschuß.)</p>
            <p>Kosycarz Andreas, Reslnft., IR. Nr. 92, 9. Komp., Galizien, Czernichow, 1883, tot.</p>
            <p>Köszöriis Istvän, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp , Ungarn, Zala, Esztergälv, 1801, verw</p>
            <p>Köta Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kotal Franz, Marsgast A. I, KMar., S. M. S. „Temes", Nieder- österreieh, Wien, 1894, verw</p>
            <p>Eüiö Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Nagyrdcse, tot.</p>
            <p>Kcubek, Gefr. TitKorp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Koulnik Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Laun, Stradonitz, 1882, tot.</p>
            <p>Koväcs Antal, Inft., k. k. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, vor»,</p>
            <p>Koväcs György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Tapolcza, tot.</p>
            <p>Kovacs György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koväcs Gvuia, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kovaes Gyula, Gefr., k. u. LIR. Nr. 10, 7. Komp., Ungarn, Zala, Hosztöt, 1881, verw.</p>
            <p>Kovacs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Sopron, Nemet-Keresztur. 1882, verw.</p>
            <p>Kovacs Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,1. Komp., Ungarn, Zala, Grmändlak, verw.</p>
            <p>Kovacs Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, MGA. Nr. 3, Ungarn, verw.</p>
            <p>Kovacs Jänos, Inft.-, k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kovacs Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprem, Csöküt, 1885, verw.</p>
            <p>Koväcs Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Koväcs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koväcs Jözsef, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koväcs Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpröm, Nyäräd, 1887, verw.</p>
            <p>Koväcs Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Bänfipuszta, 1890, verw.</p>
            <p>Koväcs Lajos, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Ve^szprdm, Bakonyszentivän, 1892, verw.</p>
            <p>Koväcs P6ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Käptalanfa, verw.</p>
            <p>Koväcs P£ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Koväcs Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Koväcs Zsigmond, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Gelse, verw.</p>
            <p>Koväcs T. Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Lispe, verw.</p>
            <p>Eovacsics Elek, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Örs6g, 1887, verw.</p>
            <p>Köv£r Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Aranyod, 1887, verw.</p>
            <pb n="17"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=17&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=17&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 17 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kümi. Jözsef,.Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Csopak, 1 verw. . '" ' . "</p>
            <p>Kozäk Franz, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Laun, Donin, 1892, verw.</p>
            <p>Küziuszki Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp.,' Ungarn, 'f verw.</p>
            <p>Kozma Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, 1 Zala, Za'lalövo, 1888, tot.'</p>
            <p>"i Kozma Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12.' Komp., Ungarn, Zala, Zalapataka, 1892, verw.</p>
            <p>Kozmäcs Vincze, Gefr., k. u. LIR». Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.' - .</p>
            <p>L 'i Enzojed Wenzel, Quartierm. A. J., KMar., S." M. S. „Temes",</p>
            <p>Böhmen, Tabor, Striter, 1891,' tot. (War schwer.verw., in Jarak</p>
            <p>gestorben.)</p>
            <p>J Kralt Franz, Inft., IR. Nr. 92,16. Komp., Böhmen, Teplitz, verw.</p>
            <p>Krainc Alois, Inft.,, k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>i Krämer Julius, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp.,'verw. '</p>
            <p>Krajc Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 92,10. Komp.,'Böhmen, Teplitz, Wisterschan, 1891, verw. '</p>
            <p>H Kral Rudolf, ErsRes., k; k. LIR. Nr. 9,12. Komp., verw.</p>
            <p>Kralics Antal, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, H Bottornya, 1886, verw. '</p>
            <p>Kraiies Jakob, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Ii Muraszerdahely, 1890, verw. ... -</p>
            <p>^ Kr&amp;ii Läszlö, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, -2. BaonsStb., Ungarn,- verw. • . .</p>
            <p>Kranpäez Josef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, j, verw. ■ .••</p>
            <p>" Kranyecz Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Krasser Franz, Reslnft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dux, Sellnitz, 1886, verw.'. ,</p>
            <p>Krasser Math., Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw. .</p>
            <p>Kratky Franz, ErsRes., IR, Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Laun, *' Rotsehow, 1888, tot.</p>
            <p>Kraus Josef, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, 1882, tot.</p>
            <p>Kraus Josef, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Komötau, J Priesen, 1885, verw. -</p>
            <p>Kraus Josef, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Laun, verw.</p>
            <p>Kraus Josef I, ErsRes., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komo- * ' tau, Källich, 1884, tot.</p>
            <p>Kraus Karl, ErsRes., IR. Nr. 92,2. Komp., verw.</p>
            <p>1 Kraus Walter, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Dux, t Bilin, 1893, verw.</p>
            <p>Krawczuk Paul, Sapp., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw. (Rechter</p>
            <p>Unterarm.)</p>
            <p>KreWer Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>i Kreits Erwin,'Inft.', IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komotau, 1890, verw. f ■</p>
            <p>Kreische Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Teplitz, Boreslau, 1897, verw. , "</p>
            <p>i KreisI Karl, ErsResl, IR. Nr. 92, 1. Komp.," Böhmen, Kaaden, Schmiedenberg, 1893, verw.</p>
            <p>( Kreissl Albert, ErsRes., : IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, Seifen, 1882, tot.</p>
            <p>Kreissl Johann, Inft., IR.Nr.92,13. Komp., verw. •</p>
            <p>Kreissl Josef, Inft., IR" Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komotau, Kimnersdorf, 1893, verw. . .</p>
            <p>Kreissl Max, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Kaaden, Christofhammer,verw. . .: . . :s , »</p>
            <p>Kreissl Willibald, Inft., IR. Nr..92,13. Komp., Böhmen, Komo- t tau, 1892, verw.</p>
            <p>Kremer Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw..</p>
            <p>t Krepsz Gyula, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentgröt, 1891, verw. :</p>
            <p>l) Kreuzig Kurt, Inft., IR.'Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Kaaden, Christofhammer, 1893, verw. ;</p>
            <p>Kriemmer Oskar, Inft.,; IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Dux, Lusehitz, verw.</p>
            <p>Krigler Jözsef, Inft.,k. u. LIR. Nr. 20, verw. ■ : _</p>
            <p>Kristen Wilhelm T Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Dux, 1893, verw.</p>
            <p>Kristy&amp;n Sändor, Irift., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Kristyän Sändor, Inft., k; u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszpröm, Päpatamäsi, 1891, verw.,</p>
            <p>Krisztyan Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp.; Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1891, tot.</p>
            <p>Krivograt Franz, Inft., IR. Nr. 7,9. Komp., tot.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 71. *</p>
            <p>Krlwan Anton, Gefr., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Kriz Wenzel ErsRes., IR. Nr.' 92, 3. Komp., Böhmen, Dux, Liebshausen, 1885, verw.</p>
            <p>Krolic Karl, Gefr.,. IR. Nr. 7, 10. Komp., verw; (Fußschuß.)</p>
            <p>Kroh Ernst, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Kaaden, Brunnersdorf, 1893, verw. '</p>
            <p>Kroh Heinrich, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Kaaden, Ziebisch, 1895, verw.</p>
            <p>Kroh Leo, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Karatitz, 1885, verw.-</p>
            <p>Kropl Franz, Fahrvorm., FHR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen; Senften- berg, Ritschka, 1887, verw.</p>
            <p>Krumeclier Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn,'</p>
            <p>Veszprim, Döbrönte, 1891, verw. (Name unleserlich.)</p>
            <p>Krupa Johann, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Galizien, Ja'roslau, 1891, verw. * ;</p>
            <p>Krzanovski, Offiziersdiener, SappB. Nr. 9,2. Komp., verw. 's</p>
            <p>KSela Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Kucera Anton, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Laun,' Pernitz, 1889, tot.</p>
            <p>KuJera Josef, KompHorn., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Chrudim, Rozhowice, verw.</p>
            <p>Kucka Franz, ErsRes., k.k. LIR. Nr. 9,9. Komp., verw. I ;</p>
            <p>Kuczora Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. ;</p>
            <p>Kuczugi Ernö, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy- kapornak, verw.</p>
            <p>Kudi Jänös, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw. -</p>
            <p>Kutih'ieek, Sapp., SappB. Nr. 9,2. Komp., verw..</p>
            <p>Kugi Thomas, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp.-, verw. .</p>
            <p>Kuli Ar Jänos, Inft., k. U. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kuhn Anton, Gefr., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Kaaden, Weipert, 1883, verw. ...</p>
            <p>Kühn tfranz, Inft., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, 1893, verw. .</p>
            <p>IiühKclAnton,Pion.,k.k.LlR.Nr.9,RgtsStb.,verw.</p>
            <p>Kühacl Anton, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Teplitz, . Zinnwald, 1892. verw. ' .</p>
            <p>Kühne! Hugo, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Teplitz, Zinnwald, 1881, verw. ' ■ .</p>
            <p>Kuhnert Hermann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Aussig, Senselm, 1883, kriegsgef. ' "' ■ -</p>
            <p>Kühnl Adolf, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., verw.. .</p>
            <p>Kiilml Anton, Inft., IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Saaz, Sebel- titz, 1893, verw. .'</p>
            <p>Kukoly S&amp;ndor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Zala,Csäktornya, 1882,ver.w. _ ... -</p>
            <p>Kulcsär Göza, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ingarn, Zala, Rcsznek, 1891, verw. ■ ' r ' ;</p>
            <p>Kulcsär Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Tolna, * Dombövär, verw. . .,</p>
            <p>Kslcsär Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. . :</p>
            <p>Kuicsar Stefan, SanQuartierm., KMar., S. M.. S. -„Temes"; , Ungarn, Zala, 1890, verw.</p>
            <p>Kolik Josef, Sapp., SappB. Nr.'3, 4. Komp., verw.. (Rechte ,</p>
            <p>•• Schulter.) -</p>
            <p>Kulvovacz Gyula, Zügsf., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp.; Ungarn, -</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, 1890, verw. (Kann" auch</p>
            <p>Kutrovacz heißen.) , ;</p>
            <p>Kunz Franz, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Komotau, Görkau, verw. - - '■ =</p>
            <p>Kunz Johann, ErsRes., IR. Nr. 92,10. Komp., Böhmen, Kaaden, 1891,verw.</p>
            <p>Kunz Karl, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Komotau, : tot. ; ■</p>
            <p>Kunz Ottomann, Inft., IR. Nr. 92, 1. Ivonip., Böhmen,. Saaz, Netschewitz, 1893,verw. • ■ - - -</p>
            <p>Kunze Ferdinand, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp.', Böhmen, Komotau, Skierl, 1882, kriegsgef.</p>
            <p>Kiinzl Anton, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Teplitz, Senkowitz, verw. , ... '</p>
            <p>KupJcrberg Friewel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Galizien, Sambor, 1891, verw: . T</p>
            <p>Kupi Sändor, Inft., k. u. LIR.'Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vas, '- Egervölgy, 1882, verw.</p>
            <p>Kurdi Bertalan, Inft.', k. u. LIR. Nr. 20, .10, Komp., Ungarn, - Veszpr^m, Doba, 1882, verw. .' ....</p>
            <p>/</p>
            <pb n="18"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=18&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=18&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 18 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kiirtös Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kurunics Bai int, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kutrovacz Gyula, Zugsf. k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, 1890, verw. (Kann auch</p>
            <p>Kulvovacz heißen.)</p>
            <p>Kuzicza Johann Ludwig, Kan., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Turöcz, Ruttka, 1889, verw.</p>
            <p>Kuzma Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kuzmincs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Kyhos Josef, Reslnft., IR. Nr. 92,2. Komp., Böhmen, Brüx, verw.</p>
            <p>Labudiak Michael, Sapp., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw.</p>
            <p>(Schrapnellschüsse in den rechten Oberarm, rechten Ober ­</p>
            <p>schenkel und Bauch.). "</p>
            <p>Lackner Josef, Inft., iR. Nr. 7,12. Komp., tot.</p>
            <p>Laczi Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaerdöd, 1887, verw.</p>
            <p>Lalioda' Wiadimir, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 92, 11. Komp., • Böhmen, PodSbrad, Kolaj, 1893, verw.</p>
            <p>Lakics Päl, EmjFreiw. Korp.,k. u. LIR. Nr. 20,7. Komp., Ungarn, Zala, Szigliget, 1892, verw.</p>
            <p>Lantpert Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpröm, Papa, 1887, tot.</p>
            <p>Läncz Marton, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Länczos Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Landsmann Friedrich, Inft., IR. Nr. 7,9. Komp., verw.</p>
            <p>Läng Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Pincze, 1890, verw.</p>
            <p>Langer Albin, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Komotau, Kallich, verw.</p>
            <p>Langer Emil, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Langer Franz, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Komotau, Natschung. 1893, verw.</p>
            <p>Langer Theodor Albert, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Preßnitz, Weipert, 1893, verw.</p>
            <p>Langhans Gustav, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Kaaden, Fünfhunden, verw.</p>
            <p>Lanjy Alex., EinjFreiw. TitGefr., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>(Handschuß.)</p>
            <p>Lapka Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Laun, Psany, 1893, verw.</p>
            <p>Lassnig Andam, Inft.,IR Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Läszlö Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vesz- pr6m, Mihälyhäza, 1888, verw.</p>
            <p>Laurich Franz, ErsRes., IR. Nr. 92,13. Komp., tot.</p>
            <p>Lausegger Jakob, Vorm. FKR. Nr. 9, Batt. 2, Kärnten, Klagen ­</p>
            <p>furt, Ferlach, 1891, ve^rw.</p>
            <p>Lavrenirics Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn,. Zala, Bakönak, 1882, verw.</p>
            <p>Lebär Zoltän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Hosszü- falu, verw.</p>
            <p>Leber Raimund, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,2. Komp., verw.</p>
            <p>Ledwina Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Leger Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Totzau, 1887, verw. &lt;</p>
            <p>Lehärt Jözsef, Inft:, k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Kisszentgröt, 1888, verw.</p>
            <p>Lehnert Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Teplitz, Zinnwald, 1881, kriegsgef.</p>
            <p>Lehnhard Ludwig, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, verw.</p>
            <p>Leicht Johann, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, Mariasorg, 1892, verw.</p>
            <p>Leidl Wenzel, Inft., IR. Nr. 92,10. Komp., Böhmen, Komotau, Nessalitz, 1890, verw.</p>
            <p>Lelkes Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Felsöpähok, tot. 1</p>
            <p>Lemden Paul, Korp., Reit. ArtDiv. Nr. 6, MarschBatt., Ungarn, Nyitra, Udvarnok, 1886, tot.</p>
            <p>Lendvai Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Györ, Kurisziget, 1882, verw.</p>
            <p>Lenegger Alois, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Lengyel Zsigmond, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1887, verw.</p>
            <p>Lenhardt Adolf, Inft. TitZugsf., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Leitmeritz, Graber,. 1890, verw.</p>
            <p>Lenhart Ernst, Reslnft., IR. Nr. 92, 15.' Komp., Böhmen,</p>
            <p>St. Joachimsthal, Böhm. Wiesenthal, 1883, verw.</p>
            <p>Leränt Antal,- Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalakoppäny, 1891, verw.</p>
            <p>Lfir&amp;nt Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungari., Zala, Czup, 1891, verw.</p>
            <p>Lfir&amp;nti Vendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. ■ ~ -</p>
            <p>Lerner Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>Lemer MAtyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Sopron, Mörczfalva, 1882, verw.</p>
            <p>Leschane Franz, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Lessig Edmund, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Komotau, Görkau, 1882, verw.</p>
            <p>Levacsics Nändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Szentmargithegy, 1889, verw.</p>
            <p>Lexcr Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Fußschuß.)</p>
            <p>Liebscher Josef, Inft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen; Komotau, Oberdorf, 1893, tot.</p>
            <p>liendl Hugo, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Lienert Johann, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 11. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Preßnitz, Schmiedeberg, 1886, verw.</p>
            <p>Lienert Josef, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Kaaden, Merzdorf,-1887, tot.</p>
            <p>Lindef ICäroly, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Lindner Johann, Gefr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, St. Joachimsthal, Seifen, 1881, verw.</p>
            <p>Linfer Käroly, Korp., k, u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Kissziget,' verw.</p>
            <p>Lipös Istv&amp;n, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Bäk, 1887, verw.</p>
            <p>Lipos Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Kehida, 1891, verw.</p>
            <p>Liscs Albert, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Liszäk Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Z&lt;Ja, ' Alsodomborü, 1885, verw.</p>
            <p>Liszkai Franz, Vorm., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Bökcs, Gyula, 1890, verw.</p>
            <p>Löb Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,10. Komp., Böhmen, Komotau, Kaitz, 1889, verw.</p>
            <p>Löifler Albin, Inft,, IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Okenau, 1886, verw.</p>
            <p>LöfSlcr Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Kaaden, Preßnitz, 1888, tot.</p>
            <p>Loige Franz, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 7,10, Komp., verw. (Bauch ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Lokvenc Josef, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Nachod, Lhota, verw.</p>
            <p>Loncsäk Istvdn, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vas, Nagydeline, 1882, verw. -</p>
            <p>Loos Adolf, Inft., IR. Nr. 92, 13. Komp., Böhmen, Preßnitz, 1887, verw. -</p>
            <p>Loos Otto, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Oberdorf, 1892, verw.</p>
            <p>Lorant Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1892, verw.</p>
            <p>Lorenz Frank, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Aussig, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Lorenz Robert, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., verw.</p>
            <p>Lucz Gabor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Zalavär, 1887, verw.</p>
            <p>Ludwig Franz, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Kaaden, Weinern, tot.</p>
            <p>Ludwig Wilhelm, Zugsf., IR. Nr. 92,13. Komp., verw. ' '</p>
            <p>Luit Hugo, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Teplitz, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Luger Wenzel, Inft., IR. Nr. 92,4. Komp., Böhmen, Teplitz, 1893, verw.</p>
            <p>Lugger Josef, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Luka Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Lukäcs Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Szilvägy, 1890, verw. '</p>
            <p>Lukäcs Elek, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Keszthely, tot. * ■ •</p>
            <p>Lukäcs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. '</p>
            <p>Lukovnyäk Jözsef, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw. -</p>
            <pb n="19"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=19&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=19&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 19 ]</ref>
            </ab>
            <p>Lukra J6zsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, ,Veszpr6m, Noszlop, 1888, verw. 1</p>
            <p>Lukseh Richard, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Dux, Meronitz, 1883, tot.- ^ ;</p>
            <p>Lukseh Rudolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Leitmeritz, Radositz, 1881, kriegsgef. .• . '</p>
            <p>Luksics Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr6m, Kerta, 1885, tot. /</p>
            <p>Lutär Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentmihäly, 1886, verw.</p>
            <p>LntMr Jenö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Luther Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Muraszerdahely, 1891, verw.</p>
            <p>Mach Anton, Zugsf., FHR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen, Starkenbach, Mrkow, 1887, verw.</p>
            <p>Machor Michael, Gefr., IR. Nr. 7,10. Komp., verw. (Fußschuß.)</p>
            <p>Madak Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Mädics Vincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Dravasiklös, 1888, verw. &gt; &lt;• . ■</p>
            <p>Magor Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Magyar. Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vas, Gasztony, 1882, verw.</p>
            <p>Magyar Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Magyarl Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr6m,'Ajka, 1882, tot.</p>
            <p>Mairitsch Jakob, Inft., IR. Nr. 7, % Komp., verw.</p>
            <p>Maizen Jakob, Reslnft., IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Major Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Major Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Karmacs, 1892, verw.</p>
            <p>Major Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Major Märton, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Szentgyörgvvär, 1887, verw.,</p>
            <p>Majszen Elek, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Muraszerdahely,, tot. ,</p>
            <p>Majszen Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr.20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Majtcinsky Wenzel, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegs ­</p>
            <p>gef.</p>
            <p>Makarö Imre, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Tormafölde, 1890, verw..</p>
            <p>Makoveter Vincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Makulanszky 1116s, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Lenti, tot.</p>
            <p>Maljasicz Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw. ! .</p>
            <p>Mälus Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Maly Alois, ErsRes., IR. Nr. 92, MGA. 1, verw.</p>
            <p>Mancsccz Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Drävanagyfalu, verw.</p>
            <p>Mancsccz Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Muramelencze, verw. ?</p>
            <p>Mänfai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Nova, 1889, verw. , , ' '</p>
            <p>Manko Andreas, Fahrkan., FHR. Nr. 9, Batt. 2, Galizien, Sambor, Krusziki, 1883, verw. .. . -'</p>
            <p>Mansberger Anton, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Mansec Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Lendvarozsavölgy, 1889, verw. , ' ' .</p>
            <p>Mararzuk Anton, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Galizien, Trem- bowla, Mogilina, 1888, verw. . : &gt;</p>
            <p>Marbach Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp.,"kriegsgef.</p>
            <p>Marek Wenzel, Inft., IR. Nr. 92, 9. Komp., verw. '</p>
            <p>MareS Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Trieblitsch, verw.</p>
            <p>Marli Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Margl P£ter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprt'm, Papa, 1886, verw. . ■</p>
            <p>Margyetko Ignäcz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Kotor, 1892, tot.</p>
            <p>MariSka Rudolf, Reslnft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Saaz, Kannowa, verw.</p>
            <p>Markö Gyula, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Markö Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1884, verw.</p>
            <p>Markö Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Markö Vincze, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, . Sümeg, tot.</p>
            <p>Markovies. Märton, Gefr.,.k.u. LIR. Nr.20, 7. Komp., Ungarn, verw. .. .</p>
            <p>Markus G6za, Inft., k. n. LIR. Nr.20, verw.</p>
            <p>Markus Jozsef, Inft.,. k.u. LIR. Nr, 20, Ungarn, Zala, Zala- udvarnok, verw.</p>
            <p>Marschner Raimund, Inft., IR. Nr. 92, .13. Komp., Böhmen, Schluckcnau, Nixdorf, .1894, verw.</p>
            <p>Marsics Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Muramclencze, 1890, verw. ■</p>
            <p>Martinovsky Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Weipert, 1893, tot.</p>
            <p>Marton Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw. ' .; :</p>
            <p>Marton György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Zajk, 1881, verw. •</p>
            <p>Marton Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentmihäly, 1883, verw. v"</p>
            <p>Marton Sändor, "lnft. ; , k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Zala- särszeg, verw.</p>
            <p>Marton Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr.20, verw.</p>
            <p>Märtonlahi-Istvän, Inft., k, u. LIR. Nr.20, 7. Komp., Ungarn, Veszpr&amp;n, Alsöiszka, 1883, verw.</p>
            <p>Masanek Johann, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Pressnitz, Reischdorf, 1883, tot.</p>
            <p>Maschek, Inft.,'IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Teplitz, Pyhanken, 1892, verw.</p>
            <p>Maschek Adolf, ResKorp., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Teplitz, 1884, verw.</p>
            <p>Mascher Johann, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp":, verw.</p>
            <p>Maschik Lukas, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Mätai^ Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Matalics Lajos, .Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, tot.</p>
            <p>M&amp;tö Istvän, „Inft., k. u. LIR. Nr.20, 11. Komp., Ungarn, Veszpr&amp;n, Päpa, 1887, verw.</p>
            <p>Matö Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, verw.</p>
            <p>Mätö Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Balatonszentgyörgy, verw. •</p>
            <p>Mateess György, Inft., k. u.'LIR. Nr. 20,'verw. .</p>
            <p>Mates Emil, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Laun, Necich, .. 1893, verw. • ■ • ■ - ■</p>
            <p>Matica Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,~ 12. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Päpasalamon, 1891, verw. ■</p>
            <p>Matics Märton, Inft., k. u. LIR. Nr.20, Ungarn, Zala, Nemesbükk, verw.</p>
            <p>Matola Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw. .</p>
            <p>Matuschetz Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Mätyäs György, Inft., &amp;. u. LIR. Nr. 20, 5.. Komp., Ungarn, Zala, Csatär, 1882, verw.</p>
            <p>Mätyäs Karl, Lift., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Mäty&amp;s Sändor, Inft., k.u. LIR. Nr.20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr&amp;tn, Padrag, 1882, verw.</p>
            <p>Mätyäs Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr6m, Padrag, 1882, verw.</p>
            <p>Matzke Ferdinand, Inft., IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Teplitz, Weschen, 1891, tot. . '</p>
            <p>Mausccz Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Szijärtöhäza, 1891, verw.</p>
            <p>May Eduard, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, .Saaz,. Reitschowes, verw. . .</p>
            <p>May Karl Otto, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Saaz, Kounov, 1893, verw.</p>
            <p>Mazak Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Meeseri Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, ; Rigäcs, 1884, verw. .</p>
            <p>Megla Jänos, Inft., k.u. LIR. Nr.20, verw. - .•</p>
            <p>Meiszl Lipöt, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Sopron,- Nemeskeresztür, 1882, verw. .</p>
            <p>Meiszter Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr.20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaüjlak, 1887, verw. ,</p>
            <p>Melcher Urban, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw,</p>
            <p>Meleg Istvän, Inft., k. u..LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Tagyony, verw.</p>
            <p>Melnyäk Felix, Inft., k.u. LIR. Nr.20, verw.</p>
            <pb n="20"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=20&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=20&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 20 ]</ref>
            </ab>
            <p>Melzcr Karl, Korp., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Polkau, 1885, tot. •</p>
            <p>Melzei Ludwig, RcsKörp. TitZugsf., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Melzcr Matthias, Inft., IR. Nr, 92, 9. Komp., Böhmen, Kaaden, Brunnersdorf, 1890, verw.</p>
            <p>Menczigär Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Menczijäs Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Menczinger Florian, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Veszprfon, Bod, 1885, verw.</p>
            <p>Mendc Franz, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Dux, Motzdorf, 1886, verw.</p>
            <p>Mcninger Florian, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, 1885, verw.</p>
            <p>Merga Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Csäktornya, 1882, verw.</p>
            <p>Merten Franz, Zugsf., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Komotau, Udnitz, 1890, verw.</p>
            <p>Messner Alois, Korp., k. k. LIR. Nr; 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>■ Mfezarics Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Felsö- pusztafa, verw.</p>
            <p>Meszarics Mihäly, k. u. LIR. Nr. 20, verw. '</p>
            <p>M6szäros Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Kaszahäza, tot.</p>
            <p>Meszäios Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Veszprtm, Päpa, 1882, verw.</p>
            <p>Mfeäro's Käroly, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprdm, Nagygyimöt, 1882, verw.</p>
            <p>Meszäros Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprfen, Mihälyhäza, i 1889, verw.</p>
            <p>Mfezäros Läszlös'Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Pacsa, 1891, verw.</p>
            <p>Michl Vincenz, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Sebeltitz, 1891, verw.</p>
            <p>Mies Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Veszprtm, Magygrpoläny, 1884, verw. '</p>
            <p>Miessl Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 13. Komp., tot.</p>
            <p>Mihalka Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Mike Läszld, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp:, Ungarn, Vesz- pr6m, Kisszöllös, 1882, verw. .</p>
            <p>Mikccz Bälint, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Mikla Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr, 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, " Söjtör, tot.</p>
            <p>Mikola Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Nagyrtee, verw.</p>
            <p>Miltlner Anton, Gefr., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Teplitz, Propstau, .1892, tot.</p>
            <p>Millertitsch Mario, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Mink Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>.Minnich Adolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 2. Komp., Böhmen, Leitmeritz, Baretz, verw.</p>
            <p>Miskei Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Alsoörs, verw.</p>
            <p>Mizsi Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kisgörbö, verw.</p>
            <p>Mock Isidor, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Katharinaberg, 1882, tot.</p>
            <p>Mock Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Mdhari Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, .Tekenye, 1891, verw.</p>
            <p>Mohos Jozsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszpr£m, .Ilalimba, 1892, verw.</p>
            <p>Moldoch Johann, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, ' Landshut, verw.</p>
            <p>Molnär Dezsö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Aranyocl, 1881, verw. -</p>
            <p>Molnär Ferencz, Inft., k. u.' LIR. Nr. 20,- 10. Komp., Ungarn, Veszpröm, Doba, 1882, verw.</p>
            <p>Mohär Gäbor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Molnär Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Molnär Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Vas, Jaäkfa, 1882, verw.</p>
            <p>Molnar Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Szepetnek, verw.</p>
            <p>Molnär Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr- 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr6m, Vanyola, 1888, verw.</p>
            <p>Molnär Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprfet, Päpa, 1881, verw.</p>
            <p>Molnär Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Molnär Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, . Zalaszentgrot, verw. -</p>
            <p>Molnär Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalabfe, 1891, verw. *</p>
            <p>Molnär Peter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaboldogfa, 1891, verw.</p>
            <p>Mooz Emil, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Ober- Georgenthal, 1888, verw.</p>
            <p>Morak Adolf, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., verw:</p>
            <p>Morawetz Josef, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Teplitz, Turn, 1893, verw.</p>
            <p>Moritz Eduard, Inft., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Teplitz, Kosten, 1892, verw.</p>
            <p>Moro Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, .Ungarn, verw, , .</p>
            <p>Möroe Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, . Lesencze tomaj, verw. , •</p>
            <p>Mörtl Franz, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Beinschuß.) : •</p>
            <p>Mortseh Peter, Inft., IR. Nr 7,10 Komp., verw. (Hüftenschuß.)</p>
            <p>Moschilz Engelbert, Reslnft., IR! Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Moser Anton, Tnft., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Mosser Mathias, Inft., IR.' Nr. 7, 9.. Komp., verw. -</p>
            <p>Motola Yincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn. Zala, Semjfehäza, 1887, verw.</p>
            <p>Mozcnich Franz, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw. (Handschuß.)</p>
            <p>Mrasek Ferdinand, ErsRes.,' IR. Nr. 92, 4..Komp., Böhmen, Saaz, Welletitz, tot. •'</p>
            <p>Mrazck Franz, Pion., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.,</p>
            <p>MuH Gustav, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Teplitz, Graupen, 1891, verw</p>
            <p>Mühldorf Wenzel, Reslnft, IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Laun, Slukov, 1886, verw.</p>
            <p>Mühlstein Wenzel, Gefr., IR. Nr..92,3. Komp., Böhmen, Kaaden, Dobreny, 1890, verw.</p>
            <p>Mukics Kälmän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20?11. Komp., Ungarn, Zala, Zalaudvarnok, 1890, tot. .</p>
            <p>Miiller Anton, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Komotau, Neundorf, 1892, tot.</p>
            <p>Müller Franz, Korp., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Torontäl, Torontälalmäs, 1891, verw.</p>
            <p>Müller Franz, Gefr., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Müller Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Dux, . Osseg, 1886, kriegsgef.</p>
            <p>Müller Johann, Inft., IR. Nr. 92, 13. Komp., tot.</p>
            <p>Müller Karl, ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Dux, Neu-, dorf-IIerlich, 1881, tot.</p>
            <p>Müller Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Preß-,</p>
            <p>. nitz, Weipert, 1893, verw. , - . . . ~ — ■</p>
            <p>Munda Viktor, Zugsf., IR, Nr. 7; 9. Komp., tot.</p>
            <p>Nacovsky, Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Naczinger B61a, Inft., k, u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Li'gräd, verw</p>
            <p>Nädazsdi Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Türje, verw^ . /</p>
            <p>Nagl György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Antal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Monostorapäti, tot. .</p>
            <p>Nagy Antal, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vas, Karätföldi, 1883, verw.</p>
            <p>Nagy Arpäd, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Kallösd, 1890, verw.</p>
            <p>Nagy Endre, Zugsf., k. u, LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Verw.</p>
            <p>Nagy Ferencz, Zugsf., k. u. LIR; Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Alsölakos, 1886, verw. - ■ ,</p>
            <p>Nagy Ferencz, Inft., k. u. LIR; Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Zalabesenyö, 1891, verw. . . '</p>
            <p>Nagy György, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, Bäk, 1892, verw.</p>
            <p>Nagy Gyula, Gefr., k. u! LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Hottö, 1888, verw.</p>
            <p>Nagy Hugo, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw. "</p>
            <p>Nagy Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Nagyrecse, 1891, verw.</p>
            <pb n="21"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=21&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=21&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 21 ]</ref>
            </ab>
            <p>' 21</p>
            <p>NiU?v Jözsci, Korp., t. n. T.IR. Nr. 20 12 Komp.. Ungarn Vpsz- pr^m, Marcaito, 1883. verw.</p>
            <p>Nagy Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Nagy Jözsef. Inft.. k. u. LIR. Kr. 20, G. Komp., Ungarn. Zaia, Sümegcsehi. 1888. verw. ' •</p>
            <p>Nagv Karoly. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1887. verw.</p>
            <p>Nagy Läszlö, Inft.. k. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>N'a-jv Ludwig, Kail., SehwHbDiv. Kr. 7, Unsrarn. B§kfe. Gvoma, 1883, tot."</p>
            <p>Nagy Mihäly, Inft.. k. u. LTR. Kr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Nagygjnmöt, 1881, verw.</p>
            <p>Nflgy Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Aisösssont- erzsöbet, verw.</p>
            <p>Nagy Sändor, Gefr., k. u. LIR. Kr 20, 9. Komp.. Ungarn, Vesz ­ prem, Päpadereske, 1889, verw.</p>
            <p>Naay, Sändor, Inft., k. n. LIR. Kr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Tiirje, verw.</p>
            <p>Nako Franz, ErsRes., IR,. Nr. 92 4. Komp., Böhmen, Teplitz, Kleinairezd, verw.</p>
            <p>NäraiZsigmond, Inft., k. u. LIR.. Nr. 20,12. Komp., Ungarn. Zala, Kemendollär. 1880, verw.</p>
            <p>Naskc Karl. ErsRes., k. k. LIR. Kr. 9, 7. Komp., Böhmen. Teplitz. Kradrob, 1881, kriegsgef.</p>
            <p>Nazinovicb Jakob. Inft., IB. Nr. 7, 10. Komp.. verw.</p>
            <p>Nejtman Imre, Inft. k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Kernes Dezso. Kcrp., k. u. LIR. Kr. 20,10. Komp.. Ungarn. Yesz- prlm. St mlöjenö, 1885, verw.</p>
            <p>Seines Gvörgy, Korp., k. 11. LIR. Kr. 20, 9. Komp.' Ungarn, Yesz- prörn, Papa. 1885, verw</p>
            <p>Kernes Istvän. Inft.. k. n. LIR. Kr. 20,11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Kisberzseny, 1891. verw.</p>
            <p>Ncmcs Istvän, Inft. ; k. u. LIR. Kr. 20 13. Komp.. Ungarn, Veszpröm, Kisberzsenv, 1890, verw.</p>
            <p>Nemeth Andrds, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 11 Komp.. Ungarn, Veszprem, Koszlop, 1S90, verw.</p>
            <p>Nemetb Elek, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn. Za'.a^ Barlahida, 1889, verw.</p>
            <p>Nemetb Ferenez, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zals, Zalakaros. 1884, verw 7 .</p>
            <p>Nemetb Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn Zala, Nagykanizsa, verw.</p>
            <p>Nemeth Gvula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn. Veszprem. B. Polöske. 1887, tot.</p>
            <p>Nemeth Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,-11 Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemeth Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp , Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemetb Istvän, Inft.. k.u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala. Köhida, 1892, verw.</p>
            <p>Nometh Jänos, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn. Zaln, Zalaszentmihälyfa, 1892, verw.</p>
            <p>Nemeth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn. Zala, Pölöske, verw.</p>
            <p>Nemeth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemeth Jözsef, Inft., k. ti. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Nemeth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn Zala. Zala- egerszeg, verw.</p>
            <p>Nemeth Jözsef, Feldw., k. 11. LIR Nr. 20, verw.</p>
            <p>Nemeth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Nemeth Julius, Fahrkan., SehwHbDiv. Nr. 7. Ungarn, Jüsz- Nagykun-Szolnok. Kunhegyes, 1883, verw.</p>
            <p>Nemeth Käroly. Inft., k. u. LIR. Nr. 20. 0. Komp., Ungarn, Veszprem, Egeralja, 1885, verw.</p>
            <p>Nfonefh Karoly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn,</p>
            <p>venv.</p>
            <p>Nemeth Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp.. Ungarn,Yeszprim, Somlöväsärbely, 188G, tot.</p>
            <p>Nemeth Sändor. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Nemeth Zsigmond, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, .12, Komp., Ungarn, Zala, Padär, 1888, verw.</p>
            <p>Nemiä Philipp, ErsRes., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Negtler Hermann, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp.. Böhmen. Dux, Maria-Ratschitz, tot.</p>
            <p>Neuber Anton, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Dux, verw.</p>
            <p>Neudert Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 11. Komp.. verw.</p>
            <p>Neumaim Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9. 7. Komp.. ktiegssef.</p>
            <p>Newnann Ludwig, ErsRes., IR. Nr. 92,11 Komp., Böhmen, Brüx, 1888 verw.</p>
            <p>Neircliitzer Leopold, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 7 11. Komp., verw.</p>
            <p>Niklesz Andräs, Inft., k. 11. LIR. Nr. 20. 7. Komp.. Ungarn Zala, Szepetnek, 1892, verw.</p>
            <p>Nikodfro Päl. Zugsf.. k. u. LIR. Nr. £0, 10. Komp., Ungarn, Zala, Tapolcza, 1885, verw.</p>
            <p>NobiiisFranz. Init., IR. Nr.92,2. Komp., Böhmen Saaz, Kounova 1893. verw.</p>
            <p>Nöd! Oswald, Inft., IR. Nr. 92. 10. Komp., Böhmen. Brüx. Wiesa, 1890, verw.</p>
            <p>Noväk Adam. Gefr., k. n. LIR. Nr. 20. 8. K.mp. Ungarn, tit-</p>
            <p>Noväk Andräs. Inft., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Noväk Ferenez, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Noväk György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp.. Unjarn. Zala, Kotor. 1887, tot.</p>
            <p>Koväk Istvän. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Z-iIa, Komärväros, 1889, tot.</p>
            <p>Noväk Jänos. Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn Za'a, Bajcsa, 1891, verw.</p>
            <p>Noväk. Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. 7. Komp., Ungarn, ver*'.</p>
            <p>Noväk Lörincz. Inft.. k. k. LIR. Nr, 20. 3. Komp., Ungarn, Zala, Hegyker'ilct tot.</p>
            <p>Noväk Sändor, Inft., k. n. LIR. Nr. 20. 8. Komp.. Ungarn. Zala. Siimeg, 1887, verw.</p>
            <p>Noväk Tamäs, Inft. k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn Zala, Drävacsäny, tot.</p>
            <p>Nowak Wenzel, Inft., k. k. LIR. Nr. 9 1. Komp. Bübmen, . Raudnitz, Radosm, 1892. kriegsgef.</p>
            <p>Nürnberger Edwin, Zugsf. Baonsliorn.. IR. Nr. 92.. RgtsStb.,</p>
            <p>Böhmen, St. Joaehimsthai, Wickwitz, 1890. verw.</p>
            <p>Kussmttller Alois. Inft.. k. k. LIR. Nr. 26. 2. Komp., verw.</p>
            <p>Nyäri Laios Inft. lc. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Nyirö Tstvan, Inlt.. k. u. LIR. Nr. 20. 11. Komp.. Ungarn verw.</p>
            <p>Nyujtö Jözsef, Kor.)., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Diöskäl. verw.</p>
            <p>Obers! Franz. Eeslni't. IR. Nr. 92 4 Komp., Böhmen, Komotau, _ Bilenz, verw.</p>
            <p>(!&lt;!or Sändor In ; t.. k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Ogrizek Johann,' Korp., k. k. LIR. Kr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Ogrizek Leopold, Inlt k. k. LIR. Nr 2G, 10. Komp. verw.</p>
            <p>Opp&gt; Adolf, Reslnft. IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Saaz, Litächkau. 1881, verw.</p>
            <p>Orasch Felix, Inft.. IR. Nr. 7,12. Komp.. verw.</p>
            <p>Orbän Sändor, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Grban Vendei, Uns., k. u. LHR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Orinai Antal. Inft., k. u. LIR. Nr. 20. 7. Komp.. Ungarn verw.</p>
            <p>Orosz Jözsef. Korp., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>(inner Otto, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp. verw.</p>
            <p>Osterznik Emmcrch. Inft., IR. Nr 7.10. Komp.. verw. (Schulter ­</p>
            <p>schuß.</p>
            <p>Oszku Jözsef. Inft. k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp. Ungarn, Yas, Hosszuperesteg, 1894, verw. 1</p>
            <p>.Oszkcrefi Imre, Inlt. k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem Devccer. 1889. verw.</p>
            <p>Ott Ferenez. Inft., k. u. LIR. Nr. 20 verw</p>
            <p>Oft Franz, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp. Böhmen G 'rkau, Seestadt!, 1881. verw.</p>
            <p>Oft Johann. ErsRes., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen Kaaden, Schmiedeberg, verw.</p>
            <p>Ott Yendel. Offiziersdiener, k. u. LIR. Nr 20 verw.</p>
            <p>Otta Jarosl. Sapp.. SappB. Nr. 9, 2. Komp , verw.</p>
            <p>Ozenasefcek Anton. Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp.. Lohmen, St. Joachimsthal, Platten, verw.</p>
            <p>Paitl Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20 10. Komp., Ungarn. Zala, Tekenye, 1887, verw</p>
            <p>' Paitl Jözsef. Inft., k. u. LIR. Nr 20. 11. Komp.. Ungarn, Vesz ­ prem, Ajkarendek 188C, verw.</p>
            <p>Pajor Jözsef, Inlt. k. u. LIR. Nr. 20, verw,</p>
            <p>Pa'ior Läszlö. Inft. k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn Zala, Komärväros, 1880, verw.</p>
            <p>Pakri Karoly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20. 9. Komp., Ungarn, verw</p>
            <pb n="22"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=22&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=22&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 22 ]</ref>
            </ab>
            <p>Paksi Gabor, Inft., !c. u. LIR. Kr. 20, 9. Komp., Ungarn, Yesz- pr£*m, Takäcsi, 1802, verw.</p>
            <p>Paksi Gabor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Päl György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp.,'Ungarn. Zala, Zalazsentgyörgy, verw.</p>
            <p>Pal Sändor, Korp"., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Ballahida, 1884, verw.</p>
            <p>Palatln Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp.. Ungarn, Vas, Czelldömölk, 1880. verw.</p>
            <p>Pdlfi D6ncs, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp.. Ungarn, Zala. Szentantalfa, 1881. verw.</p>
            <p>Pulli Junos, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 2. EtappBaon., 1. Kcmp., verw.</p>
            <p>P&amp;lti Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Pincze, 1889, verw.</p>
            <p>Pälli MiklOs, Korp., k u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>PAifi Miklös, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Pampetrics György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Nemesbült, 1889. verw.</p>
            <p>Pankäezi Jenö. Inft., k. u- LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Pantotlinskl Stanislaus, Inft., 1R. Nr. 92,13. Komp.. verw.</p>
            <p>Panze Joliann, Reslnft.. IR. Nr. 7, 11. Komp., tot.</p>
            <p>Panzncr Anton, Inft.. IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Brüx, Bergesgrün. 1892, tot.</p>
            <p>Panzner Bruno, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Tscilausch, 1893, verw.</p>
            <p>I'anziicr Gustav, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Dax, Kosten, verw.</p>
            <p>Pap Gäbor. Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Veszprem, Tapolczafö. 1890, verw.</p>
            <p>Pap Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Kapoicz, 1887, verw.</p>
            <p>Pap Istvän, Inft., k. u. LIR. Kr. 20,10. Komp.. Ungarn, Vas, Vasnyäradhegy. 1887, verw.</p>
            <p>Pap Jozsef, Inft", k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp , Ungarn, Za'a, Fiizvölgy, 1885, verw.</p>
            <p>Parisek Rudolf, EinjFreiw. TitFeldw., IR Nr. 7, 12. Komp., ' verw.</p>
            <p>IVrag Jänos, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, C. Komp., Ungarn. Zala, Kustany, 1887, verw.</p>
            <p>Parrng Käroly, Inft., lc. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, */.ala, Kehida, 1890. tot. ,</p>
            <p>Paiaki Ferencz, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Palzak Josef, Zugsf., FHR. Nr. 9, Batt. 1, Böhmen Königinhof, Diibenetz, 1889, verw.</p>
            <p>Pafzelt Anton. Reslnft., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Rumburg, St. Georgenthal, 1885, verw.</p>
            <p>Paul Simon, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Panlitsch Alois, Korp. TitZug«f., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Panlitsch Jakob, Reslnft.. IR. Nr. 7, 11. Komp., verw. t</p>
            <p>Pavlovsky Johann, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Laiin, Konotof, 1882, kriegsgef.</p>
            <p>IVliali Matthias. Korp. TitZugsf.j IR. Nr. 7, 11. Komp. tot.</p>
            <p>Pt'.ber Gyula, Inft., k. ". LIR. Nr. 20, 6. Komp.. Ungarn, Zala,</p>
            <p>Lasztonya, 1885, verw. (Kann auch Peter heißen.)</p>
            <p>I'ücsi Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Tösokberfod, 1887, verw</p>
            <p>Pfio.si Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Peiter Alois, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen,</p>
            <p>St. Joachimsthal, Moritschan, 1887, verw.</p>
            <p>Pcillcr August, Inft., k. lc. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Pcitlcr Franz, Reslnft., IR. Nr. 7. 11. Komp., verw.</p>
            <p>Pcick Viktor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Felzmann Josef, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen Latin, Vinaritz, 1893, verw.</p>
            <p>Pentek G6za, Init., k u. LIR. Nr. £0, C. Komp. Ungarn, Zala, Kekküt, 1890, verw.</p>
            <p>Penziel! Viktor, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Pcperl Karl, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Peresztcgi Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Pcrcsztegi Jtfzsef, Gefr.. k. n. LIR. Kr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Nagykapernak, 1890, verw.</p>
            <p>Pergcr Andräs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Ilalimba. 1887, verw.</p>
            <p>Perhacs Istvän, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Muraszerdaliely, 1884, verw.</p>
            <p>Pcrner Josef, Gefr., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Eichwald, 1892, verw.</p>
            <p>Pcrner Josef, Korp., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Teplitz, Gnmwald, 18991, verw.</p>
            <p>Pcrner Wenzel, Inft. IR.. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Moldau, 1890, verw.</p>
            <p>Pers Ferencz, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaegerszeg, 1891, verw.</p>
            <p>Persovits Istvän, Inft. k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Keszthely, tot.</p>
            <p>Pcsü György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Pctek Märton, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, tot..</p>
            <p>Petek Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kot, verw.</p>
            <p>Petek Thomas, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Peter Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Alsölendva, tot.</p>
            <p>Peter Gyula, Inft. k. u. LTR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala,</p>
            <p>Lasztonya, 1885, verw. (Kann auch Pi 5 ber heißen.)</p>
            <p>Peter Herrmann, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., tot.</p>
            <p>Pc er Hermann. ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Petcrfi Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zula, Söjtör, 1890, verw.</p>
            <p>Petcrmanecz Ferencz, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Felso'kiräfyfalva, 1886, verw.</p>
            <p>Petö György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Karacsonyfa, 1887, verw.</p>
            <p>Petö Jozsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszänto, 1886, verw. •</p>
            <p>Peiracek Adolf, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Laun, Jnngfernteinitz, 1881, verw.</p>
            <p>Pctselienig Franz, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Pcfscliinkä Franz, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Dux, Bilin, 1882, verw.</p>
            <p>Petselmig Josef, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Petutschnig Ambros, Inft., IR. Nr. 7. 9. Komp., verw.</p>
            <p>Pfeifer Ede, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1891, verw.</p>
            <p>Pfeifer Rudolf, Pion., k. k. LIR. Nr. 9, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Pfol Karl, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,12. Komp., verw.</p>
            <p>Phillippitsch Matthias, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Piber Primus, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Pielil Josef, Korp., IR. Nr. 92,3. Komp., Böhmen, St. Joachims ­ thal, Schönwald, 1886, verw.</p>
            <p>Pichler, Kam, FKR. Nr. 9, verw. (Vom GAR. Nr. 3.)</p>
            <p>Pilies Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Nagykulas, 1891, verw.</p>
            <p>Pilz Bernard, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 92, 10. Komp., 1884, verw.</p>
            <p>Pilz Oskar, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Hauran, 1891, tot.</p>
            <p>Pimpl Franz, Korp., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Kaaden, Liebotitz, 1891, verw.</p>
            <p>Piniär Ignäcz. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Pintarics Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Pinfarics Mätyäs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, ,9. Komp., Ungarn, Vas, Märtonhelv, 1882, verw.</p>
            <p>Pinter György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Bajcza, tot.</p>
            <p>Pintür Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., verw.</p>
            <p>Pintories Fiilüp. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, _ Muracsäny, 1887, verw.</p>
            <p>Pintrava Anton, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Teplitz, Starasedl, 1893, verw. ..</p>
            <p>Pipp Matthias. Korp., IR. Nr. 7,11. Komp., tot.</p>
            <p>Piszkcr Gyula, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Ugod, 1891, verw.</p>
            <p>Pitrov Johann, ErsRes., IR. Nr. 92,1. Komp., Böhmen, Komotau, Strössau, verw.</p>
            <p>Plank Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Vasjobbagyi, tot.</p>
            <p>Pianner Franz, Reslnft., IR. Nr. 7,11. Komp.,-tot.</p>
            <p>Plantek Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Murakeresztiir, 1891, verw.</p>
            <p>Plcchner Ödön, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Keszthely, verw.</p>
            <p>Plcticha Anton, Inft., IR. Kr. 92, 2. Komp., Böhmen, Laun, Cernoehov, 1893, verw.</p>
            <pb n="23"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=23&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=23&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 23 ]</ref>
            </ab>
            <p>Pliib Franz, Zugsf., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw</p>
            <p>l'obcga August, Reslnft., IR. Nr. 7,13. Komp., verw.</p>
            <p>Poes Demeter, Zugsf., Schw. IlbDiv. Nr. 7, Ungarn, Komärom, Für, 1889, verw.</p>
            <p>Podhovnik Leonhard, Inft., IR. Nr. 7,11. Komp., tot.</p>
            <p>Podobnig Kaspar, Korp., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>l'odojil Johann, ErsRes., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Latin, Trebotz, 1888, verw.</p>
            <p>Fogacnik Ernst, Inft., k. k. LIR. Nr. 2G, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Posraretz Anton. ErsRes., IR. Nr. 7, .11. Komp., verw.</p>
            <p>Pognär Jänos, Inft-, k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy-</p>
            <p>kapornak, vervr.</p>
            <p>Pohl Alois, Gefr., IR. Nr. 92, 3, Komp. Böhmen, Kaaden, Dobrenz, 1882, verw.</p>
            <p>Pohl Max, Inft., k, k. LIR. Nr. 9, 5, Komp., Böhmen, Rumburg, Wolfsberg, 1890, verw.</p>
            <p>Pokec Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr, 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Tityehäza, 1B82, tot.</p>
            <p>Polaneeky Franz, ErsRes., IR. Nr. 92,12. Komp., Böhmen, Laun, Zerotin, 1882, verw.</p>
            <p>Polgar Janos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Polgär Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentmihäly, 1881, verw.</p>
            <p>Polgär Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Rigäcs, verw.</p>
            <p>Polgar Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, ' Veszprdm, Nagyd£m, 1888, tot.</p>
            <p>Follak Rudolf, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 5. Komp., Böhmen, Tü ­ schen, Piebendorf, 1892, verw.</p>
            <p>Polnar Josef, Sapp., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw. (Rechter</p>
            <p>Unterarm.)</p>
            <p>Poloner Jänos, Inft., k, u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Bocskai- hegy, verw.</p>
            <p>Pölöskei Jänos, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Komärväros, 1893, verw.</p>
            <p>Popov Vitälyos, Kan., Schw. IlbDiv. Nr. 7, Ungarn, Temes, Delibab, 1892, tot.</p>
            <p>I'orkert Franz, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, St. Jo ­ achimsthal, Seifen, 1892, verw.</p>
            <p>Porsche Gustav, Zugsf., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Posch! Franz, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Preßnitz, Reisehdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Potisk Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Potuzil Friedrich, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp.. Böhmen, Laun, Perutz, 1889, verw.</p>
            <p>Pozsgai Janos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Pradt Lukäcs, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Prautsch Wilhelm, Inft., IR. Nr. 92,16. Komp., Böhmen, Teplitz, Zuckmantel, verw.</p>
            <p>Prcbil Franz, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Preglan Robert, Sapp., SappB. Nr. 3,4. Komp., verw. (Am rechten</p>
            <p>Oberschenkel.)</p>
            <p>Preiss Anton, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Dux, Haan, tot.</p>
            <p>Preisslcr Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 13. Komp., verw.</p>
            <p>Primosa Lajos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20,6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Probszt Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprein, 1882, verw.</p>
            <p>Prochaska, Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Proeliäzka Franz, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Laun, Dobromeritz 1893, verw.</p>
            <p>Frochazka Franz, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Niederleutensdorf, 1889, tot.</p>
            <p>Proekel Edwin, Inft., IR. Nr. 92,13. Komp., verw.</p>
            <p>Procyk Georg, Sapp., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw. (Am Knie.)</p>
            <p>Prokop Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Brüx, Steinwasser, 1893, verw.</p>
            <p>Pröpfer Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Pruner Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Prunner Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Puch Nikolaus, Korp., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>l'ucher Franz, ErsRes., IR. Nr. 7,11. Komp., tot.</p>
            <p>Pufitseli Rudolf, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>l'nhän. Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Pnlko Anton, Inft., k. k. LIR. Nr. 2ß, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Füller Pal, Korp., k. u. LIR. Nr, 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prein, Däka, 1885, verw.</p>
            <p>Pungersek Jakob, Inft.. k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Pupas Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zaia, Lesenczeistvänd, verw.</p>
            <p>Purkctallcr Wilhelm, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Saaz, 1887, verw.</p>
            <p>Pursch Josef. Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp.,.Böhmen, Teplitz, Quikau, 1893, verw.</p>
            <p>Puska Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz- pr6m, Loväszpatonya, 1888, verw.</p>
            <p>I'uSriik Josef, Gefr., k. k. LIR. Nr. 20, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Pusztai Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala. Zalahaläp. verw.</p>
            <p>Putz Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., tot.</p>
            <p>Räbinek Armin, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, MGA. Nr. 3, Ungarn, Zala, Nagykänizsa, 1889, verw. - '</p>
            <p>Rabienk Armin, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1889, verw.</p>
            <p>ßäesik Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr, 20,10. Komp., Ungarn. Yesz- pr6m, Päpadereske, 1883, verw.</p>
            <p>Räcz Ferencz, Inft.", k. u. LTR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Raez Florian, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, . Gelse, 1890, verw.</p>
            <p>Radakovits Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Radi Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Radics Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Nagyaläsony, 1887, verw.</p>
            <p>Radics Peter, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Zalamindszent, 1888, verw.</p>
            <p>Ragl Josef, Gefr., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Rainer Johann, Gefr., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Rainer Pankratius, Offiziersdiener. IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Eajkay Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Räkos Sändor, ErsRes.. k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala. Sär- mellök, verw.</p>
            <p>Rankovii Josef, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp.. verw.</p>
            <p>Raposa Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Rasesän Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4, Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Riiscsän Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Rauscher Max. ErsRes.. IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Neu- dek, Breitenbach, 1881, tot.</p>
            <p>Redei Käroly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Redler Robert, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Aussig. 1887, kriegsgef. "\</p>
            <p>Regner Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, VeszpriSm, Ugod, 1887, verw.</p>
            <p>Rehwald Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Teplitz, Klein Aujezd, 1886, verw.</p>
            <p>ßeichl Franz, ErsRes. k. k. LIR. Nr. 9, 12. Komp., Böhmen, Komotaii, Kallich, 1888. verw.</p>
            <p>Reichmann Anton, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Iteichmann Franz, Inft.. IR. Nr. 92, 10. Komp.; Böhmen. Komo- tau, Kallich, 1891, verw.</p>
            <p>Reim Josef, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Reinbachcr Johann, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp.. verw.</p>
            <p>Reinel Franz, ErsRes.. IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Liessnitz, 1882. verw.</p>
            <p>Rein) Alois, ErsRes., IR. Nr. 92,13. Komp., verw.</p>
            <p>Reinprecht Johann, Gefr., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw.</p>
            <p>ßeipert Hugo, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Dux,</p>
            <p>1892, kriegesgef.</p>
            <p>Reis Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Milsau, tot.</p>
            <p>Reiser Josef, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Saaz, Klit- sehin, 1893, verw.</p>
            <p>Reissig Ernst, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp, Böhmen, St. Jo ­ achimsthal, 1891, verw.</p>
            <p>Renk« Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszpr^m, Kolontär, 1890, verw.</p>
            <p>Renner Anton, Iiorp., IR. Nr. 92, 13. Komp., Böhmen, Neudek, Bärringen, 1887, verw.</p>
            <p>Renner Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Rescher Gregor, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <pb n="24"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=24&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=24&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 24 ]</ref>
            </ab>
            <p>Kit: Sändor, Korp.. k- n. LI Ii. Nr. 20. 12. Kcmp. Ungarn. Veszprfm Taktfest, 1887, verw.</p>
            <p>Retsclier Johann. Reslnft.. IR. Kr. 7. 11. Komp., verw.</p>
            <p>Revesz Pili, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Rezes K&amp;lmän, Intt.. k. u LIR, Nr. 20, verw.</p>
            <p>Rezi Janos, Inft., k. u. LIR. Kr 20, 7. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Rczsek Mätyäs. Inft., k. u. LIR. Kr. 20. verw.</p>
            <p>Riabeiz Alois Reslnft., 1R. Kr. 7, II. Komp.. verw.</p>
            <p>Biharics Märton. Gefr.. k. u. LIR. Nr. 20, ö. Komp., Ungarn, Zala. Sern enhäza, 1890, verw.</p>
            <p>Ricliter Adolf, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Dux Haan, 1887. verw.</p>
            <p>Ricliter Franz. Korp., IR. Nr. 92, 16, Komp.. Böhmen, Saaz, Treskotfitz, verw</p>
            <p>Richter Hermann. ErsRes., IR. Nr. 02,11. Kump. tot.</p>
            <p>Richter Kars, Intt., IR. Nr. 92. 14. Komp., Böhmen, Schwarz- bach. Bischofteirr'tz, 1883, verw. •</p>
            <p>Richter Ludwig, Inft., IR. Nr. 02.1. Komp., Böhmen, Komotan, Tenetitz. verw. ■ '</p>
            <p>Riedl Franz. ErsRes., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Kaaden, Kunersdorf. 1890. verw.</p>
            <p>Riegeänik Franz, Inft., IR. Kr. 7. 9. Komp., verw.</p>
            <p>Riopan Andrea«, Init., IR. Kr. 7. 10. Komp., verw .</p>
            <p>Ries Otto, Zugsf., IR. Kr. 92, 4. Komp , Böhmen, Preßnitz, Weipert. verw.</p>
            <p>Rimpl Franz, Intt., IR, Kr. 92, 16. Komp., Böhmen, Preßnitz, Sehmiedeberg, verw.</p>
            <p>Ringel Hugo, Gefr.. SappB. Kr. 9, 2. Komp.. verw.</p>
            <p>Ringl Gustav, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, TepMtz, 1891 verw</p>
            <p>Ritschci Franz, Reslnft, IR. Nr. 92, 11. ILmp., Böhmen, Tepl'tz. Ratsfth. tot.</p>
            <p>Ritscher Georg, Inft , IR. Kr. 7, 1Ö. Komp., verw.</p>
            <p>Ritsehl Kurt, ErsRes., TR. Nr. 02, 14. Komp., Böhmen Dux, Kruppau, 1893, verw</p>
            <p>Ritter Karl Emil, Inft., IR. Kr. 92, 10. Komp., Böhmen. Dux, 1891, verw.</p>
            <p>Ilodic Gyula, Inft. TitKorp., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Ros&amp;cs Jözsef, Inft., k. u. LIR. Kr, 20. 12. Komp., Ungarn, Vas. Kismärialiavas, 1882, verw.</p>
            <p>Rotmseh Josef, Gefr., IR. Kr. 92. 3. Komp., 1886. tot.</p>
            <p>Roman Johann, Kan.. Schw. HbD. Kr. 7, Ungarn, Temes, M£lvkast£ly. 1892, tot.</p>
            <p>Ropp Johann, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Roscher Johann, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen. Kaaden. Schmiedeberg. 1883, verw.</p>
            <p>Boseblapil Karl. ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., tot.</p>
            <p>Rosenbaum Kornelius, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Rosenberg Möncz Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala. Bökahäza. 1885. verw.</p>
            <p>Rosiifka Wenzel, ErsRes.. IR. Nr. 92, 1. Komp., tot.</p>
            <p>Rott Eduard, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp.. Böhmen, Kaaden, Meckl. 1883. verw.</p>
            <p>Rott Josef, Pion.. k. k. LIR. Nr. 9. RgtsStb.. tot.</p>
            <p>Rozman Istvän. Feldw., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Rozner Ferenzc Zugs)., k. u. LIR. Nr. 20. 7. Komp.. Ungarn, Vas. Tobaj, 1882. verw.</p>
            <p>Rözsa Jözsef. Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp. Ungarn Vas, Csipkerek, 1895, verw.</p>
            <p>Rözsa Sändor, Korp., k. u. LIR. Nr. 20 3. Komp., Ungarn. Zala. Tüskeszcntpeter, verw.</p>
            <p>Rüeker Rudolf, Vorm., FKR. Nr. 25, Batt. 3, verw.</p>
            <p>Riicki Richard Karl, Inft. TitKorp., IR. Nr. 92 12. Komp., Böhmen, Ledeä Tfebetin 1.889. tot.</p>
            <p>Rudolf Alois, Inft., IR. Kr. 92, 10. Komp.. Böhmen, Teplitz, Zinnwald, 1893. verw.</p>
            <p>Rudoif Ferdinand ErsRes., IR. Kr. 92.13.'Kcmp., verw.</p>
            <p>Rudolf Franz, ErsRes., k. k. LIR. Kr. 9, 12. Komp.. Böhmen, Teplitz, Griinwaxd 1880, verw.</p>
            <p>Rudolf Josef. ErsRes., IR. Kr. 92, 2. Komp.. verw.</p>
            <p>Rudolf Richard, Inft.. IR. Kr. 92,15. Komp., Böhmen, Komotan, 1893, verw.</p>
            <p>Rühr Gustav. Inft., IR. Nr. 92 4. Krmp.. Böhmen. Teplitz.- ■ 1895, verw'.</p>
            <p>Rup^rich Josef. Inlt., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, Teplitz, Soborten. verw.</p>
            <p>Rusjtn'i&amp;k Lonr.cz. Inft. k. n. LIR. Nr. 20 5. Komp, Ungarn.</p>
            <p>Zala, Drävamagvarod, ISfcS, vc-nv.</p>
            <p>Rusztics Gabor, Inl't., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Rusztics Jözsef, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20. Ungarn, verw.</p>
            <p>Rutredit Paui. Inft., IR. Kr. 7. 11. Komp.. verw.</p>
            <p>Ruzsa Janos, Inft.. k. u. LIP. Kr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszpi'L'm, Soinioszöllös, 1887. verw.</p>
            <p>Saaze Franz, Reslnft., k. k. LIR. Kr. 9, 7. Komp., Böhmen, Tatschen, Ober-Obersdorf, 1886. tot.</p>
            <p>Sabiizcr Jakob, Inft. IR. Kr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Sabjan Daniel, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zaia, Kisapdti, 1889, verw.</p>
            <p>Sabiän Laios, Inft., 1;. u. LIR. Kr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Kisapäti, 1881. verw</p>
            <p>Säfar Ernö. Korp. k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Vindomyalak,</p>
            <p>vcrw.</p>
            <p>Ssifrin Adolf, Inft.. k. n. LTR. Kr. 20. verw.</p>
            <p>Sägiii Janos. Inft., k. n. LlR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Sasri Jenö, Inft., k. u. LIR, Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Veszprcm, Kagygvimöt. 1885. verw.</p>
            <p>Ssigi Jenö. Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>S&amp;ri Jözsef. Intt., k. u. LIR. Kr. 20, 10. Komp.. Ungarn, Zala, Zalaszentläsdö. 1891. verw.</p>
            <p>Sägi Lajos, Inft., k. u. LIR. Kr. 20. 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Sakscheg Franz, Gefr., k. k. LIR. Kr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Salamcn Janos. Zu?sf., k u. LTR. Kr. 20. verw.</p>
            <p>Sahmon Janos. Inft . k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zalaudvarnok. 1SS8. verw.</p>
            <p>Saiamon Janos Inft , k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp.. Ungarn, Zala. Ge'dönhäza, 1S89, verw.</p>
            <p>Saiamon Jözsef, Inft.. k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, Zala, G6tye, verw.</p>
            <p>Salobir Barteimä. Inft., k. k. LIR. Nr. 9P, 2. Komp., verw.</p>
            <p>SaUrnn Franz. ErsRes.. IR. Kr. 92, 3. Komp., Böhmen, Vrbno, 1881, verw.</p>
            <p>Samek Wenzel, Tnft., IR. Kr. 92, 4. Komp., Böhmen, Laun, Stein-Teinitz, 1893. verw.</p>
            <p>Sämek Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Laun, Stein-Ternitz, 1888, verw.</p>
            <p>Sana Anton, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Laun, Senkov, tot.</p>
            <p>Sandl Istvan, Inft.; k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem , Fenyöfö, 1891, verw.</p>
            <p>Sändor Gyula, ErsRes., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Sanfaiesser Rudolf, Gefr., TR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Santek IstvÄn, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Zala, Lenavarozsahely, 1888, verw.</p>
            <p>Saürnch Franz, Inft.,'k. k. LIR. Kr. 26.10. Komp., vcrw.</p>
            <p>Stirdi Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Gosztola, verw.</p>
            <p>Säri Janos, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Keszthely, verw.</p>
            <p>SSrväri .löset. Inft., k. u. LIR. Kr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Sasko Demeter, Sapp., SappB. Kr. 3, 4. Komp., verw. (Am</p>
            <p>rechten Oberschenkel.)</p>
            <p>Savanyu GvörgyJ Tnft., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Savanyn Jözsef, Inft.,k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Savora Vendel, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Schäfer Karl, Inlt., IR. Kr. 92,12. Komp., Böhmen, Brüx, 1S89,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Schaffer Anton, Korp., IR. Kr. 92, 3. Komp., Böhmen, Dux, Radowesitz, 1887, verw.</p>
            <p>Schaffransky Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Leitmeritz, Maschkowitz, 1888, tot.</p>
            <p>Schalamun Moritz, Gefr., k. k. LTR. Kr. 26, 10. Komp., verw,</p>
            <p>Schämen Mäty&amp;s, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, verw.</p>
            <p>Schanel, Sapp., SappB. Kr. 9,2. Komp., verw.</p>
            <p>Schantek IstvÄn, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Bottornya, 1887, verw.</p>
            <p>Schantor Anton, Inft., IR. Kr. 92, 11. Komp., Böhmen, Dux,' Rissut, 1892, tot.</p>
            <p>Schari Ludwig, ErsRes., IR. Kr. 92, 4. Komp., Böhmen, St. Joa ­ chimsthal, Jokes, verw.</p>
            <p>Schaschl Peter, Inft., IR.Kr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Scheiber Karl, Reslnft., IR. Kr. 7. 11. Komp., tot.</p>
            <p>Seil erlin Willibald, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <pb n="25"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=25&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=25&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 25 ]</ref>
            </ab>
            <p>Schiller Franz, Ir.ft,, IE. Nr. 92, 11. Komp. Böhmen, Kaaden,</p>
            <p>Reischdorf, 1890, venv.</p>
            <p>Schindler-Josef, Zugs!., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Teplitz, Klein-Anjezd, 1883, tot. »</p>
            <p>Schindler Michael, Matrose I. Kl. G. V. M., KMar., S. II. S.</p>
            <p>„Temes", Ungarn, Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Visegräd, 1801,</p>
            <p>tot. (Warschwer verw. in Indijagestorben.)</p>
            <p>Scblapak Franz, Inft, IR. Nr. 92, 15. Komp., Böhmen, Brüx, Bruch,1893,verw.</p>
            <p>Schlang Laios, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Scbleger Adolf, Infi., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Saaz, Kaunova, 1894, verw.</p>
            <p>Sehlcin Josef, Ir.ft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Komotau,</p>
            <p>Sadschitz, 1882, vorw.</p>
            <p>Schlifiii Ignaz, Inft., IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Schlosser Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92, .11. Komp., Böhmen, Kaaden, tot. ...</p>
            <p>Sclimatz Karl, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Brüx, Niedcr-Geergenthal, verw.</p>
            <p>Sclisceibcrg Franz, Inft., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Laun, Senkov, 1885, tot.</p>
            <p>Sclunidt Anton. Gefr., k. b. LIR. Nr. 26,10. Komp., verw..</p>
            <p>Schmidt Josef, Gefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen. Kaaden. Tolzan, 1888, verw.</p>
            <p>Schmidt Josef, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Kaaden, Roschwitz, 1892, verw.</p>
            <p>Schmidt Karl, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Teplitz. Voitsdorf, 1886, kriegsget.</p>
            <p>Schmidt Vinzenz, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen. Kaaden, Weipert, 1891. tot.</p>
            <p>Schmied Gustav, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Gorkau. 1893, tot.</p>
            <p>Schmied Josef, Zngsf., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. (Handschuß.1</p>
            <p>Schmied Josef, Reslnft., IR. Nr. 92.11. Komp., Böhmen, Teplitz, Moldau, 1887. tot.</p>
            <p>Schmiedl Adalbert, Zugs!. TitFeldw., IR. Nr. 92, 15. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, St. Joachimsthal, Bäringen, 1882, verw.</p>
            <p>Schmiedl Anton, Inft., IR. Nr. 92,16. Komp., Böhmen, Preßnitz, Weipert, tot.</p>
            <p>Schmucker Emil, Korp., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Saaz, 1891, tot.</p>
            <p>Sehneeberger, Inft., k. k. LIR. Nr. 2G, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Sehoha Matthias, Inft., IR. Nr. 7,12. Komp., tot.</p>
            <p>Schöllbach Anton, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verv.</p>
            <p>Schönbach Wenzel, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Märzdorf, 1885, verw.</p>
            <p>Schönfeld Josef, Marsgast M. L, KMar., S. M." S. .,Temes", Un ­ garn, verw.</p>
            <p>Schönherr Anton. ErsRes., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Saaz, Wetruschitz, 1893, verw.</p>
            <p>Schreiber .Josef, ErsRes., IR. Nr. 92,3. Komp.. verw.</p>
            <p>Schreiber Bernhard Ludwig, Inft., IR. Nr 92,12.Komp., Böhmen Saaz, Groß-Priezcn, 1893, verw.</p>
            <p>Schreier Karl, Sapp., S:ippB. Nr. 9,2. Komp., verw.</p>
            <p>Schröpfer Ferencz, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn,, verw.</p>
            <p>Schröpl Justin. Inft., IR. Nr. 92,10. Komp., Böhmen, Komotan, Trauschkowitz. 1893, tot.</p>
            <p>Sehrötel Wilhelm. Inft., IR. Nr. 92. 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Lobositz, 1892, tot.</p>
            <p>Schrottenbach Ludwig, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Nieder ­</p>
            <p>österreich, Waidhofen a. d. Th., 1884, tot.</p>
            <p>Schubert Alfred, Korp., IR. Nr. 92.2. Komp., 1892, verw.</p>
            <p>Schubert Arnold, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Brüx, Lindau, 1893, verw.</p>
            <p>Schubert Max, Inft.. k. k. LIR. Nr. 9, verw.</p>
            <p>Schubert Rudolf, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 3. Komp., Böhmen, Komotau, Eidl'tz, 1892. tot.</p>
            <p>Schulz Hermann, ErsResGefr., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Kaaden, Döhlau, 1886 vorw.</p>
            <p>Schürt Johann, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Schuster Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Schutt Anton, Korp., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Laun,</p>
            <p>Hradek, lS85,tot.</p>
            <p>Schütz Anton, ErsRes., IR Nr. 92,11. Komp., verw.</p>
            <p>Schwabe Albin, Inft., IR. Kr. 92, IG. Komp., Böhmen, Dux, Looscli, verw.</p>
            <p>Schvrarcz Jozsef, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn' Veszprem, Devecser. 1390, verw.</p>
            <p>- SesaviliesÄr Peter, inft., k. u. LIR. Nr. 20, vorw.</p>
            <p>Sehca Jenö. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, 1881, verw.</p>
            <p>Sebesfy&amp;i György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala-, Gogänfa. 1890, verw.</p>
            <p>Sebestyeii Gvuia, Inft., k. u. LI.R. Nr. 20, 6. Komp , Ungarn, Zala. Gogänfa. 1883, verw.</p>
            <p>Sebetics Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. Ungarn. Zala, Kerka- barabas, verw.</p>
            <p>Sfidrovics P.II, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Seemann Franz, Reslnft., IR. Nr. 92. 11. Komp., Böhmen, Brüx, 1889, tot.</p>
            <p>Seher Anton, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp.. verw.</p>
            <p>Seiller Karl, Inft.. IR. Hr. 92, 14. Komp.. Bobinen, Dux, Krze:;isch, 1893, verw.</p>
            <p>Sehri? Ernst, ErsResi, k. k. LIR. Nr. 9, 10. Komp.. Böhmen, Dux, Ullersdorf, 3882, verw.</p>
            <p>Scbrig Rudolf, Korp., IR Nr. 92, 3 Komp., Böhmen, Komotau, Gorkau, 1885, verw.</p>
            <p>Seidel Alois, Vorm., FKR. Nr. 25, Batt. 5, Böhmen, Ilohenelbe, Niederdorf, 1894, verw.</p>
            <p>Seidler Emil, Korp., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Dux, Schwaz, 1892, tot.</p>
            <p>Seifert Ignatz. Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Preßnitz, 1886, verw.</p>
            <p>S61Iei Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala. Pakod, verw,</p>
            <p>SeHicnz Valentin, Inft-., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Seftner Rudolf, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Duppau, Gessing, 1884, tot.</p>
            <p>Semcmc Josef, Inft., k. k. LIR. Nr. 26,10. Komp.. verw.</p>
            <p>Senica Alois, Inft., lc. k. LIR. Nr. 26,2. Komp., verw. .</p>
            <p>Sevie Jaroslaus, Inft. TitGefr., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böl.men, Laun, Jungferteinitz, 1890, tot.</p>
            <p>Sichert Josef, ErsRes., lt. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Kaaden, Doborenz, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Siegel Emil, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, St. Joa ­ chimsthal, Gottesgab, verw. ■ ,</p>
            <p>Siegi Josef, Inft., III. Nr. 92, 12. Komp.. Böhmen, Kaaden, Weipert, 1892, tot.</p>
            <p>Simcri Sändor, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn tot.</p>
            <p>Simm Josef, SanUOff. Korp. TitZugsf., FKR. Nr. 25, Batt. 4, ^Böhmen, Gabionz, Kukren 1888, tot.</p>
            <p>Simon Istvän. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp.. Ungarn. Zala, Zalalüvö, 1802, verw.</p>
            <p>Simon Josef. Inft., IR. Nr. 92, 4 Komp., Böhmen, Saaz, Wischkowa 1892, tot.</p>
            <p>Siiuim Vetiiie!, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, Zala, Zalacs&lt;5b. 1891, verw*.</p>
            <p>Simonka Jänos, Gefr., k. u .LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Sindelberger Jözsef. Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn verw.</p>
            <p>Sinigoi Andreas, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw. , ' -</p>
            <p>Sioko Boldiszär, Inft., Jt. n. LIR. Nr. 20,2. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Sipos Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn. Zala, Bäk, 1887, verw.</p>
            <p>Sipos Jdnos, Inft., k. u LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, Veszprem, Csekiit, 1892, verw.</p>
            <p>Sipos Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, tot.</p>
            <p>Sis?lzhofer Thomas. Inft.. IR. Nr. 7, 9. Komp.. verw.</p>
            <p>Sistek Wenzel, Inft., IR Nr. 92, 2. Komp., Böhmen. Brüx, Tschauscli, 1893, tot.</p>
            <p>Skorget Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Csejföld, verw. .-•■•■■■</p>
            <p>Sklcnics Istvän, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, .verw.</p>
            <p>Skoda Antal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Skrdlam Karl, Inft,, k. b. LstB, Nr. 16, verw.</p>
            <p>Skubee Franz. I.nft.. IR. Nr. 7, 10. Komi»., verw</p>
            <p>Slaeh Josef, ResKorp., IR. Nr. 92, 11. Komp, Böhmcn,-Lrüx, Tschausch, 18SS, verw.</p>
            <p>Slavik Josef, ErsRes., IR Nr. 92, 2. IJornp.. verw.</p>
            <p>Slavik Josef, Inft., IR. Nr. 92, 15. Komp.. Böhmen,; Teplitz, Zukmnntol, 1893, verw.</p>
            <p>Sleziak Franz, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Galizien, Saybusch, Ivamesnica, tot.</p>
            <p>Smej Miirton, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Adorjänfaiva, verw.</p>
            <pb n="26"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=26&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=26&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 26 ]</ref>
            </ab>
            <p>SmUIt Ferencz, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vcszprem, Ajka, 1885, verw.</p>
            <p>Smolnig Konrad, inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Smuk Gregor, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., tot</p>
            <p>Snedl Jakob, Infi, IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Sn«II Johann, Gcfr., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Soff Franz, ErsRes., IR. Nr. 02, 12. Komp., Böhmen, Neudek,</p>
            <p>Platten, 1884, vcrw.</p>
            <p>Smogyi Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Hagyäros, 1886, verw.</p>
            <p>Somogyi Märton, Inlt., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Somogyi Märton, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Adäsztevel, 1887, verw.</p>
            <p>Sonkoly Jözsef, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Bucsuta, 1887, verw.</p>
            <p>Soös Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Sorger Emil, Init. TitGefr., IR. Nr. 7, 10. Komp., vcrw. (Hand ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Sös Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Sös Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Ilottö, 1886, verw.</p>
            <p>Sostarics Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Pinezei- major, verw.</p>
            <p>Spes Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Spicglcr Anton, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Töplitz, Dreihunden, 1891, verw.</p>
            <p>Spieglcr Jözsef, Inlt., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Zalacgcrszeg, 1881, verw.</p>
            <p>Spieler Franz,"Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Komotau, Ulbersdorf, 1893, verw.</p>
            <p>Spigl Ernö, inlt., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Spitzer Miksa, lc. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Spitzka Adolf, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., Böhmen, Saaz, 1882, kriegsgef.</p>
            <p>Srantz Fcrcncz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpr6m, Nagytevel, 1890, verw.</p>
            <p>Srb Karl, ResGefr., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Brüx, Ober- Georgenthal, 1893, verw.</p>
            <p>Srebre Michael, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Stabile Jakob, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., tot.</p>
            <p>Stager Franz, Korp., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Stamm Adolf, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Stamm Erdmann, Feldw., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Preßnitz, Neugeschrei, verw.</p>
            <p>Stanitz Ferencz, EinjFrciw. Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1892, verw.</p>
            <p>Stanka Hugo, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Kaaden, Weinern, 1893, verw.</p>
            <p>Stark Istvän, Inft., 1;. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Deg, 1889, tot.</p>
            <p>Starzacher Mathias, Gefr,, IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Starzinsky Fcrcncz, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Stavics Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Kälosd, verw.</p>
            <p>Stebl Leopold, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Stecliarnik Leopold,,Zugsf., SappB. Nr. 3, 4. Komp., verw. (Am</p>
            <p>Unterkiefer und Lippe — dienstbar.)</p>
            <p>Steffel Johann, Reslnft., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Pilsen, 1890, tot.</p>
            <p>Steger Läszlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1891, tot.</p>
            <p>Steinbaeh Jänos, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1892, verw.</p>
            <p>Steiner Josef, Korp., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Kaaden, Börnsdorf, 1892, verw.</p>
            <p>Steinz Josef, Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Stejancc Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Stermann Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Sternäd Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Stöekl Anton, Inft,, IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Kaaden, Weinern, 1893, verw. t</p>
            <p>Stöcklinger Michael, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., vcrw.</p>
            <p>Stohl Josef, ResGefr. TitKorp., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Saaz, Wiltschowes, 1893, verw.</p>
            <p>Storkau Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Saaz, 1896, verw. •</p>
            <p>Strasscr Jakob, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot</p>
            <p>Straub Aladär, Zugsf., k. 11. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Streitzig Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 1. Komp., vcrw.</p>
            <p>Striberny Franz,'Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 8. Komp.,. Böhmen, Raudnitz, Kosteletz, 1884, verw.</p>
            <p>Strnad Franz, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Brüx, Nieder-Georgenthal, verw.</p>
            <p>StrobJ György, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Szepetnek, 1887, verw.</p>
            <p>Ströer Johann, ErsRes., IR. Nr. 92, 16. Komp., Böhmen, St. Joacbimstha), Bärringen, verw.</p>
            <p>Strohmeier Anton, Fahrvorm., FKR. Nr. 9, Batt. 1, Steiermark, Leibnitz, Leutschach, 1888, verw.</p>
            <p>Strohsehneider Josef, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Dux, Janegg, 1892, verw.</p>
            <p>Stroit Josef, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Stwlnieka Jaröslaus, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., vcrw.</p>
            <p>Subcrt Karl, Reslnft., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Laun, 1886, verw.</p>
            <p>Siile Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6, Komp., Ungarn, Zala,</p>
            <p>BezenSd, 1884, vcrw.</p>
            <p>Sulz Bretislav, Ivan., FHR. Nr. 9, Batt. 2, Böhmen, Neupaka, Bad Belohrad, 1886, verw.</p>
            <p>Sunko Rudolf, Drag., DR. Nr. 5, 3. Esk., Steiermark, Luttenberg,</p>
            <p>Altstrass, 1889, kriegsgef. (In Serdobsk, Gouvernement</p>
            <p>Saratow.)</p>
            <p>Sussig Wenzel, Zugsf., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Brüx, Nieder-Georgenthal, 1882, tot,</p>
            <p>Svchla Vinzenz, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Saaz, 1885, verw.</p>
            <p>Svicka Alois, Reslnft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, König- grätz, Bukowina, 1889, verw.</p>
            <p>Svorcz Pal, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala Sümeg, verw.</p>
            <p>Swoboda Franz, Gefr. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Szabö Bela, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, ZalacsSb, 1887, verw.</p>
            <p>Szabo Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, MGA. III, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabo Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,,7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Gabor, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, vcrw.</p>
            <p>Szabo Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Köveskäla, verw.</p>
            <p>Szabö Imre, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, vcrw.</p>
            <p>Szabö Jänos, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Egeralja, 1888, verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Szentpötertir, 18S6, verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Türje, 1887, verw.</p>
            <p>Szabö Jözsef, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, I Szenterzsebet, 1886, verw.</p>
            <p>Szabö Kaiman, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Szabö Lajos,. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Szabö Lajos, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szabö Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Karmacs, 1886, verw.</p>
            <p>Szabö L&amp;szlö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, vcrw.</p>
            <p>Szabo Ldszlö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Galambok, 1891, "verw.</p>
            <p>Szabö Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Devecser, 1881, verw.</p>
            <p>Szabö Sändor, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Papa, 1881, verw.</p>
            <p>Szaboly Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, verw. _ ,</p>
            <p>Szakonyi Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Szalai Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Tüskeszentptter, 1888, verw. '</p>
            <p>Szalai Gyula, Inft,, k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zänka, 1891, verw.</p>
            <p>Szalai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Komärväros, 1886, verw.</p>
            <p>Szalai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Petrivcnte, 1892, verw.</p>
            <pb n="27"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=27&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=27&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 27 ]</ref>
            </ab>
            <p>Szalai Lajos, InTt., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szalay Istvän, Wachtm., k. u. LRR. Nr. 7, vcrw. • ,</p>
            <p>Szanati Ferencz, Inft., k. u. LTR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zahl, Siimegcsehi, verw. (</p>
            <p>Szantö Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., tot.</p>
            <p>Szanyi Pal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Szepetk, 1889, verw.</p>
            <p>Szarka Imre, Inl't., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Rad, 1881, verw.</p>
            <p>Szarka Jänos, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szeeskär Ivan, Inlt., k. ii. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szegi Käroiy, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szeibclhoier Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Sziics, 1890, verw.</p>
            <p>Szekely Jänos, Inft., k.. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Balatonhenye, 1891, verw.</p>
            <p>Szekely Jözse'f, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vas, Kam, 1890, verw.</p>
            <p>Szeker Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalabesenyö, 1892, verw.</p>
            <p>Szekfo Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Zalaudvarnok, 1888, verw.</p>
            <p>Szekfe Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1889, verw.</p>
            <p>Szekeres Antal, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Gäborhegy, 1887, verw.</p>
            <p>Szelesi Daniel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Käptalanfa, verw.</p>
            <p>Szelestei Gvula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Iborfia, verw.</p>
            <p>Szenycri Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Kiskomärom, 1890, verw.</p>
            <p>Szep György, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Kälöczfa, 1884, tot.</p>
            <p>Szep Tet Nandor Antal, Inft., k. ti. ilR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szeptöt Nandor. Antal, Inft., k.'u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szermek György, k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szijjärtö Janos,- Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, "Andräshida, 1885, verw.</p>
            <p>Szikra Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesx- pr6m, Noszlop, 1891, verw.</p>
            <p>Szilagyi Vincze, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Silmeg, tot.</p>
            <p>Szili Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Külsövat, 1883, verw.</p>
            <p>Szili Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Babosdöbr&lt;5te, 1891, verw.</p>
            <p>Szklepics Andräs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szmej Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szmodics Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentmihäly, 1888, verw.</p>
            <p>Szmodics Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1888, verw.</p>
            <p>Szmolkoyie Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szobocsän Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szocsu Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szotit Jänos, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Veszprem, SomlyöszoIIos, tot.</p>
            <p>Szöke Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, B. Komp., Ungarn, Zala, L^gräd, 1891, verw.</p>
            <p>Szöke Jozsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Csabrendek, 1890, verw.</p>
            <p>Szöke Lörincz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Mikefa, tot.</p>
            <p>Szokolics Dezsö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Györ, Koronczo, 1892, tot.</p>
            <p>Szokolics Dezsö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1885, tot.</p>
            <p>Szokoly Jozsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Szöllösi Dezsö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, -6. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 1887, tot.</p>
            <p>Szöllösi Dezsö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Szepezd, 1886, verw.</p>
            <p>Szomi György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszentgröt, 1890, verw.</p>
            <p>! Szomi Jozsef, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szommcr Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Vas, Szentgotbärd, 1882, verw.</p>
            <p>Szommer Jozsef, Inft., k. u." LIR, Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Szövics Balint, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Kotor. verw.</p>
            <p>Sztanek Vendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Sztanko Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Päpakoväcsi, 1887, verw.</p>
            <p>Sztrali Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Viziszentgyürgy, verw.</p>
            <p>•Sziics Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Szücs Jözse.f, Inft.., k. u. LIR. Nr. 20, vcrw.</p>
            <p>Sziics Nändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Tahin Jozsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Takäcs Baläzs, Inft., k. u. LIR. Nr. 3, 2. EtappB., 1. Komp., verw.</p>
            <p>Takäcs György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Magyarpoläny, 1890, verw.</p>
            <p>Takäcs Gyula, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Takäcs Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Bakonysäg, 1891, verw.</p>
            <p>Takäcs Jozsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Takäcs Jozsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Takäcs Lajos, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, Ungarn, Zala, Kiskeszthely, verw.</p>
            <p>Takäcs Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., verw.</p>
            <p>Takäcs Szilveszter, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Alsö- päliok, verw.</p>
            <p>Takäcs Päl, Ilus., k. u. LHR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Takacs Päl, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, O.Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Takäcs Peter, ErsB.es., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Taläri Jänos, k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Tamäs Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Päpa, 1881, verw.</p>
            <p>Tanäs Jänos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1881, verw.</p>
            <p>Tandler Franz, Gefr. TitKorp., k. k. LIR. Nr. 9, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Tandler Josef, Inft., IR. Nr. 92, 9. Komp., Böhmen, Teplitz, Zinnwald, 1893, verw. . *</p>
            <p>Tar« Jänos, Inft., k. u. LIR,. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Tataber Jänos, Inft-, k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, G6tye, 1888, verw.</p>
            <p>Tatsehl Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Tauber Anton, Gefr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Wernsdorf, 1891, tot.</p>
            <p>Tauber Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 16. Komp., tot.</p>
            <p>Taurer Anton, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., tot.</p>
            <p>Tausch Anton, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Dax, Kostenblatt, 1893, verw.</p>
            <p>Teiler Franz, ErsHes., IR. Nr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Tenne Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Söjtör, verw.</p>
            <p>Tersztenyäk Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Tenseher Josef, Reslnft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Saaz, Klitschiv, tot.</p>
            <p>Thamer Thomas, Inft. TitGefr., IR, Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Thiel Ferdinand II, Inft., IR. Nr. 92,13. Komp., Böhmen, Brüx, Nikelsdorf, 1883, verw.</p>
            <p>Tigeli Istvan, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Bänfihegy, 1889, verw.</p>
            <p>Tinhardt Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Tippmann Josef, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Tiszai Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, vcrw.</p>
            <p>Tittel Adalbert, Res Gefr., £R. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Teplitz, Kosten, 1884, tot.</p>
            <p>Tittel Arthur, ErsRes., k. k. LIR, Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Tkalesecz Jözscf, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Perlak, 1891, tot.</p>
            <p>Tober Ferdinand, Reslnft, TitGefr., IR. Nr. 92 10. Komp., Böhmen, Töplitz, Kosten, 1885, verw.</p>
            <p>Tobistka Josef, ErsRes., IR, Nr. 92,14: Komp., Böhmen, Teplitz,</p>
            <p>Turn, 1881, vejw.</p>
            <pb n="28"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=28&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=28&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 28 ]</ref>
            </ab>
            <p>23</p>
            <p>Tomaj Bälint, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp. : Urrerr, Zala, | Muracsänv, 1885, verw.</p>
            <p>Tomasics J&lt;5zs"f, Tnft., k. vi. LIR. Nr. 20, o/Komp., Ungarn, Zala, Ilegykeriilet. Csäktornya, verw.</p>
            <p>Tomasies Jözsef, Knrp., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Tomasino Stefan, Kar., FKR. Nr. 9, Batt. 2, Kärnten, Villach, Wernberg, 1890. verw.</p>
            <p>Tombor Geza, Gelr., k. u. LIR. Nr. 20. 8. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Tomiscliifz Johann, Ir.it., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Tompa Gyiirgy, Tnit., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Yas, Karätföld, 1884, verw.</p>
            <p>Tömpo Gyula, Inn., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Petoherye, 1887, verw.</p>
            <p>Tonipos Ferencz, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Zala, Hernvök, 1884, verw.</p>
            <p>Tcmsits Läsziö, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Köszv&amp;iyes, 1880, verw.</p>
            <p>TomSu Josef, Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Tonlck Jözsef, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zahl, Baktiittüs, verw.</p>
            <p>Toplek Käroly, Gefr'., k. u. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn,verw.</p>
            <p>Topler Istvän, Inlt., k. u. LTR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zaiii, Letenye, 1884, verw.</p>
            <p>Törnär Märton, Zussf., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Cscriöld, 1889, verw.</p>
            <p>Törnyos Jözsef, Init., k. u. LIR. Nr. 20,11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Tiiröiv Janos, Infb., k. u. LTR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Zalaboldogta, 1891, verw.</p>
            <p>Török Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaboldogia, 1889, verw.</p>
            <p>Török Sändor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Csabrendek, 1888, verw.</p>
            <p>Törösi Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Pest- Pilis-Soit-Kiskun, Budapest, verw.</p>
            <p>Töth Dezsö, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Zalakoppäny, 1891, verw.</p>
            <p>Töth Ferencz, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, MGA. 3, Ungarn, verw.</p>
            <p>Tötli P. Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Toth Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Pola, verw.</p>
            <p>Töth Gvörgy, Korp., k. n. LIIR. Nr. 7, verw.</p>
            <p>Töth Gyula, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Xenti, verw.</p>
            <p>Töth Istvän, Korp., k.u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Töth Istvän, Gefr., k, u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., L'ngarn, Zala, . Oltärcz, 1891, verw. .</p>
            <p>Töth Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Sümeg, 18SG, verw.</p>
            <p>Töth Istvän, Inft.', k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Murarätka, 1887, verw.</p>
            <p>Töth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, 1891, verw.</p>
            <p>Töth Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Pakod, 1889, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef, Inft., k.u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn,Vesz- sprem, Päpa, 1882, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Bazita, 1892, verw.</p>
            <p>Töth Jözsef, Ir.it., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Buc-uta, tot.</p>
            <p>Toth Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, S. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Töth Käroly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, . Veszprem, 1891, verw.</p>
            <p>Töth Käroly, Tnit., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Päkod, 1889, verw.</p>
            <p>Töth Lajos, Zugsi., tr." u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, ZaI?, Zalaegerszeg, 1887, verw.</p>
            <p>Töth Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,4. Komp., Ungarn, Veszprem, Kispirit, verw.</p>
            <p>Toth Vendet, Init., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Alsopähok, 18S9, verw.</p>
            <p>Totzauer Franz, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Ivaader, Klösterle, 1891, verw.</p>
            <p>Totzauer Franz, Inft-., 1R. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Preßnitz, Herndorf, 1893, verw.</p>
            <p>Totzauer Josef, ErsRes.. k. k. LIB. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>Tratnyäk Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>S</p>
            <p>Trantz! Josef Albert, Inft., IR. Nr. 92, 12. Kcmp.,'Dülmen, Dux, Bilin, 1892, tot.</p>
            <p>Treps'cbc Riehard, Inft., IR. Nr 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Triez Jözsef, Inft., k. u. I.III. Nr. 20, verw.</p>
            <p>TroiiihHös Miklös, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1887, verw.</p>
            <p>Trombitas Tamäs, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Veszprem, Noszlop, 1885, verw.</p>
            <p>Trusetia Johann, Inft., IR. Nr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>Trux Ernst. Inft. TitGnfr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Piirstein, 1889, verw.</p>
            <p>Trux Franz, Inft, IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Kaaden, Piirstein, 1893, verw.</p>
            <p>Tryb Franz, Inlt., IR. Nr. 92, 2.' Komp., Böhmen, Laun, Pschsn, 1893. verw.</p>
            <p>Tschomulter Matthias, Reslnft, IR. Nr. 7,11. Komp., verw.</p>
            <p>Tscliiosehc Eduard, ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Töplitz, Schiillon, tot.</p>
            <p>Tübcr Johann, Gefr., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Tetschen, Bensen, tot.</p>
            <p>Tisbely Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Szer.t- läszlö, verw.</p>
            <p>Türk Istvän, Gefr., k. u. LTR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw,</p>
            <p>TuSek, Inft., k. k. LIR. Nr. 2G, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Tiiske Ferencz, Intt., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Külsö'ärrt, tot.</p>
            <p>Tyää Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Uhl Josef, Tnft., TR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Kaaden, Dörfles, 1886, tot.</p>
            <p>Fjlaki Gvörs-v, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Uli mann Gustav, Korp. TitZugsf., IR. Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Dax, 1883, verw. •</p>
            <p>UIIm.wn Leo, Inft., IB: Nr. 92, 12. Komp., Böhmen, Dux, 1893,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Uümann Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Töplitz, Turn, 1891, tot.</p>
            <p>Ullrych Rudolf, Inft.. k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Raudnitz, Brzanken, 18S3, verw.</p>
            <p>Ulz Hermann, Korp. TitZa?st., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>Uliger Emil, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp:, Böhmen, Ivomotau, Obersdorf. 1893, verw.</p>
            <p>Uiiterberffor Eduard, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>TTnterlercher Matthias, Tnft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Unterrassingrr Michael, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>(Beinschuß.)</p>
            <p>Usehsn Johann, Feldw., IR. Nr.7,10. Komp., tot.(Bauchschuß.)</p>
            <p>Uschnig Bartlmä, Korp., IR. Nr. 7,12. Komp., verw.</p>
            <p>Vasdal Jözsef, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 6. Komp., Ungarn, Vas, Hosszuporeszt.eg, 1882, verw.</p>
            <p>Vagncr Imre, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Vägner Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn,</p>
            <p>Pcst-Pi!is-Solt-Kiskun, Ri&gt;czkeve, verw.</p>
            <p>Vajila Gabor, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, Kiilsövat, 1891, verw.</p>
            <p>Vajda Käroly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12.. Komp., Ungarn, Veszprem, Mezölak, 1890, verw.</p>
            <p>Vajda Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Yaä'imann Janos, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Veszprem. Nagytevel, 1892, verw.</p>
            <p>Valentinas Valentin, Inft. IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Vaiköczi Sändor, Init., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, verw.</p>
            <p>Vantur Anton, Tnit., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Varga Bela, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20,10. Komp., Ungarn, tot.</p>
            <p>Varga Boldizsär. Inft, k. u. LIR, Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Hosszufahi, 1881, verw.</p>
            <p>Varga Ferencz. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Nagvkanizsa, 1881, tot. '</p>
            <p>Varga Gäspär, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Varga Gyula, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zola, Pakod, 1889, verw.</p>
            <p>Varga Gyula, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Zala, Iieszthely, verw. i ,</p>
            <p>Varga Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <pb n="29"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=29&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=29&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 29 ]</ref>
            </ab>
            <p>4</p>
            <p>Varga Istvän, Gefr., fc. n. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Pölöskefo, 1887, verw.</p>
            <p>Varga Istvän, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, Zala, Bodorfa, 1891, verw.</p>
            <p>Varga Istvän, Inft., b. u. LIR. Nr. 20,11. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Istvän, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprtfm, Somlojenö', 1801. verw.</p>
            <p>Varga Istvän. Inft., k. u. LTR. Nr. 20, Ungarn. Zala, Lcnti; verw.</p>
            <p>Varga Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz- prera, Papa, 1890, verw. '</p>
            <p>Varga Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr, 20, 11. Komp.. Ungarn, Yesz- pr£m. Päpa, 1890. .verw.</p>
            <p>Varga Jözsef, Gefr.. k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Pölöskefo. 1883. verw.</p>
            <p>Varga Jözsef, Korp., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Nagy- kanizsa, verw.</p>
            <p>^'arga Kälmän, Gefr., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Varga Kaiman, Inft., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Varga Kaiman, Gefr., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Varga Käroly, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Varga Kärolv. Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 4. Komp., tot.</p>
            <p>Varga Lajos, Gefr., lc. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Zalaszäntö, 1881, verw.</p>
            <p>Varga Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp.,. Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Lajos. Inft.. k. n. LTR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn. Zala, Nemeshetes, 1888, tot.</p>
            <p>Varga Lajos, ErsRes., k. n. LTR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn, Zala, Kerkanömetfaln, 1887, verw.</p>
            <p>Varga Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, 1887, verw.</p>
            <p>Varga Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Szepetk, verw.</p>
            <p>Varga Läszlö, Inft., k. n. LIR. Nr. 3, 2. EtappB., 1. Komp., verw.</p>
            <p>Varga Mihiilv, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn. Zala, Zalaüjvär, 1889, verw.</p>
            <p>Varga Mihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Zalaüjvär,' 1889, verw.</p>
            <p>Varga Siihäly, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Alsölendva, verw:</p>
            <p>Varga Pal, Korp., k. !i. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Nväräd, 1800. tot.</p>
            <p>Varga Päl Käroly, Korp.. k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Nväräd, 1890, tot:</p>
            <p>Varga Sändor, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Sändor, Inft., lt. u. LIR. Nr. 20, G. Komp., Ungarn, Zala. B£cz. 1831, verw.</p>
            <p>Varga Sändor, Inft.. k. u, LIR. Nr. 20. 9. Komp.. Ungarn, verw.</p>
            <p>Varga Sändor, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, ,Veszpr6m, Somlojenö, 1890, verw.</p>
            <p>\arga Yendel, Tnft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Varga Vincze. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Zala, Becsebelv, tot.</p>
            <p>Vargck Jänos. Inft., k. u. LIR. Nr. 20,12. Komp., Ungarn. Zala, Damdsa. 1889, verw.</p>
            <p>Viirlielyi Gcrgely, Fcldw., k. u. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Varju Jänos, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Andräshida, 1887, verw.</p>
            <p>Vas Ferenc, Inft, k. n. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn, Zala, Szentimrefalva, 1891. verw,</p>
            <p>Väsäros Gyula. ErsRes., k. \i. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn, Pest-Pilis-Solt-Kiskun, Budapest, verw.</p>
            <p>Vaspö'ri Jözsef, Inft.. 1:. n. LTR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Veber Venczel. Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 10. Lomp., Ungarn, Veszprem, Papa, 1890. verw.</p>
            <p>Vccseri Gabor, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarij, Zala, Lovas, tot.</p>
            <p>Voilenik Franz, Tnft. TitGefr., k. k. LTR. Nr. 26,10. Komp., verw,</p>
            <p>Vcg Jözsef, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, t Csabrendek, verw.</p>
            <p>Yfgh Peter, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Zala, Bonczodfölde. 1881, verw.</p>
            <p>Vfkäsy György, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Gclsesziget, verw.</p>
            <p>Veldman Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprfm, Adäsztevel, verw.</p>
            <p>Veleki Imre, Inft., k. «. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Devecser, 1884, verw. t</p>
            <p>£9</p>
            <p>Veraszfö Käroiy, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 11. Komp,, Ungr.rn, Veszprem. Mihälvbäza, 1*91, verw.</p>
            <p>VwbÄn Jänos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Ttaicza, verw.</p>
            <p>Verbanoez Ferencz, Inft, k. n. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot.</p>
            <p>Vcrbaneez Imre. k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp , tot.</p>
            <p>Vcrbck Franz, KompIIorn., k. k LIR. Nr. 2G. 2. Komp.. verw.</p>
            <p>Vecis Franz, Inft., IR. Nr. 02, 15. Komp., Böhmen, Pardubitz, Kricen, 1888, verw.</p>
            <p>Viil Ferencz, Inft.. k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Feloözsid, 1887, verw.</p>
            <p>Videcz Tstvän. Inft, k u. LIR Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Viziszentgvörgv, 1892, verw,</p>
            <p>Viilies Jözsef, Inft, k. u. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Papa. 1881, verw,</p>
            <p>Vidies Jözsef, Jnft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vesz- pr£m. Päpa, 1881, verw.</p>
            <p>Vigli Lfts7.li), Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., tot. ,</p>
            <p>Vigli Läszlö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Yiiczi'k Jözset, Gefr., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Zala, Osäford, 1892, verw.</p>
            <p>Vincze Istvän, Inft., k. n. LTR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vas, Szentp^terfa. 1882. verw.</p>
            <p>Vincze Istvän, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 9. Komp., Ungarn, Vas? Szentptiterfa, 1882, verw.</p>
            <p>Vincze Jözsef, Zugsf., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, Z».la, Esztersrälv, tot.</p>
            <p>Vinko Miliälv, Inft., k. u. LIR. Nr. 20,1. Komp., Ungarn, Temes, R6thät, tot.</p>
            <p>Vinkovics Antal, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 2. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Vizo'i Gabor, ErsRes., k. u. LIR. Nr. 20, 4. Komp., Ungarn. Zala, Kfivägöörs, verw.</p>
            <p>Vizkelefi Jözsef. Inft., k. u. LTR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Vizväri Jözsef. Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn, Zala, Päkod, verw.</p>
            <p>Vlasics Tamäs, Inft, k, u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Vncsäk Istvän, Zugsf., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Alsolendva, 1880, verw.</p>
            <p>Voeäsek Stanislaus. Sapp., SappB Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Vogl Friedoiin,Paul, ErsRes., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Preßnitz, Pleil, 1891, verw.</p>
            <p>Vosl Rudolf, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Saaz, Postelberg, verw.</p>
            <p>Vollumith Lajos, Zugsf., k. u. LIR. .Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszpröm, Papa, 1885, verw</p>
            <p>Völler Gyula, Inft.. k. u. LIR. Nr, 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Szen,fp£terür, 1892, verw</p>
            <p>Vöriis Ferencz, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 5. Komp., Ungarn, 1887, verw. ' ,</p>
            <p>Vörö-5 .Tänos, Inft.., k. n. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Vßrös Jänns, Inft.. k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Vörfts Sändor, Inft., k. u. LTR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Vrotenar Simon, Inft, IR. Nr. 7, 9, Komp., verw</p>
            <p>Vsehemnskv Franz, Inft.. IR Nr. 92. 2. Komp., Böhmen. Dus, 1891. tot.</p>
            <p>Vurm Jenö, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, 1883, verw.</p>
            <p>Wnb'tigs Gottlieb.-Inft., IR Nr. 7, 10. Komp.. verw. (Bein ­</p>
            <p>schuß.)</p>
            <p>Wabra Eduard. ErsRes., IR. Nr. 92. 10. Komp., Böhmen, Saaz,' 1880. verw. -</p>
            <p>Wadion .Valentin, Inft.. IR, Nr. 7. 10. Komp.. verw/</p>
            <p>Wagner, Alois, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp.. Böhmen. Karlsbad, 1893. tot.</p>
            <p>Wagner Alois, ResGefr., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen. Laun, Leneschitz, 1885. verw.</p>
            <p>Wagner Emil, Inft., IR. Nr. 92,4 Komp., Böhmen. Laun, Taucho- witz. verw.</p>
            <p>Wagner Josef. Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., Böhmen, Preßnitz, Weipert, 1894. verw. ■ '</p>
            <p>Wagner Josef, Inft, IR. Nr. 92,12. Komp., Böhmen Bdin, 1884,</p>
            <p>tot.</p>
            <p>Wagner Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 92,14. Komp., Böhmen, Brii.v, 1892, tot.</p>
            <p>Wähle Josef, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp.. kriegsgef.</p>
            <pb n="30"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=30&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=30&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 30 ]</ref>
            </ab>
            <p>Wulisrurszky Btöa, Korp., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Nagykanizsa, 1890, verw.</p>
            <p>Walla Franz, Inft., Iß. Nr. 92, 1. Komp.. Böhmen, Leitomischl, Blumenau, 1896, verw.</p>
            <p>WallUschek Kar!, Inft., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dax, Krzemusch. 1893, verw. '</p>
            <p>Wallitzer Rudolf, ErsRes., IE. Kr. 92.10. Komp. Böhmen, Saaz, Litschgau, 1881, verw.</p>
            <p>Walter Franz, Inft., IR. Kr. 92, 2. Komp.. Böhmen, Kaaden, Willomitz, 1893, verw.</p>
            <p>Waller Ludwig, Inft., IR. Kr. 92, RgtsStb., verw.</p>
            <p>Wantneh Alfred, ResZugsf.. IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Teplitz, 1882; tot.</p>
            <p>Warum Johann, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., tot.</p>
            <p>W r astian Johann, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Wastian Josef, Inft., IR. Nr. 7. 9. Komp.. verw.</p>
            <p>Weher Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., 1884, kriegsgef.</p>
            <p>W r el»er Vendel, Gefr.. k. u. LIR. Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Veszprem, l'dpa, 1890, verw.</p>
            <p>Wegscheider Matthias, Inft. TitGefr., IR. Kr. 7,10. Komp., verw.</p>
            <p>(Rückenschuß.)</p>
            <p>Vteiill Karl, ResZugsf. TitFeldw., IR. Kr. 92,11. Komp., Böhmen Kaaden, 1885, tot.</p>
            <p>W'eigel Ernst, Keslnft., k. k. LIR. Kr. 9, 7. Komp., Böhmen, Tetschen, Reichen, 1889. verw.</p>
            <p>Weigl Wenzel, ResOberkan., FKR. Kr. 25, Batt. 3, verw. 1</p>
            <p>Weiler Imre, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Weiner Anton, Inft., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen. Dux, Rissut. 1891, verw.</p>
            <p>Weinert Albin, Inft., IR. Kr. 92, 2. Komp., Böhmen, Preßnitz, Oberhais, 1892, verw.</p>
            <p>W filiert Eduard, Inft., IR. Nr. 92, 14. Komp., Böhmen, Kaaden, Oberhals. 1884, verw.</p>
            <p>Weiss Emst, Inft., -IR. Nr. 92, 2. Komp. Böhmen, Dahan, Webern, 1892, verw.</p>
            <p>Weiss Julius, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9, 7. Komp., kriegsgef.</p>
            <p>WeilJmaim Klement, Inft. TitGefr., IR. Nr. 7. 12. Komp., verw.</p>
            <p>Weisz Imre, Inft., lc. u. LIR. Nr. 20, 8. Komp., Ungarn. Zala, Nagykanizsa, 1892, verw.</p>
            <p>Welcra Josef, Vorm., FKR. Nr. 9, Batt. 4, Niederösterreich, Wien, 1891, verw.</p>
            <p>Wemie Alois, Reslnft. TitGefr.- IR. Nr. 7, 11. Komp.. verw.</p>
            <p>Wenezel Johann, Vorm., Schw. HbDiv. Nr. 7, Ungarn, Torontäl, Osösztelek, 1892, tot.</p>
            <p>Wenzl Franz, Inft. TitGefr. IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Dux, Marie Ratschitz, 1889, verw.</p>
            <p>Wenzl Franz Florian, ErsRes., IR. Nr. 02, 10. Komp., Böhmen, Komotau, Ullersdorf, 1882, verw.</p>
            <p>Wenzlik Alois, Inft., IR. Kr. 92, 1. Komp , Böhmen, Saaz, 1891, verw.</p>
            <p>Werkl Konrad, Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 7, 11. Komp., tot.</p>
            <p>W'erner Alois, ErsRes., IR. Kr. 92, 4. Komp., Böhmen, Dux, Kosel, verw.</p>
            <p>Wesiak Jakob, Korp., k. k. LIR. Nr^ 26, 2. Komp., verw.</p>
            <p>Wiedenbauer Simon, Inft., IR. Kr. 7, 9. Komp., verw.</p>
            <p>Wieser Josef, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Wieser Josef. Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Wildometz Josef, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen Laun, l'ockwalon 1893, verw.</p>
            <p>Wilhelm Karl, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen Laun, 1891, verw.</p>
            <p>Willibald Josef, Inft., IR. Nr. 7, 10. Komp.. tot.</p>
            <p>Willingshöfer Johann, Inft., IR. Nr. 92, 3. Komp., Böhmen, Töplitz, 1890, verw.</p>
            <p>Wiilingshöfer Wilhelm, Inft., IR. Nr. 92, 10. Komp., Böhmen, Teplitz, 1893, tot.</p>
            <p>Wiflomitzer Hermann, ErsRes., IR. Kr. 92, .1. Komp., verw.</p>
            <p>Wnhak Ignaz, Reslnft., IR. Kr. 7, 11. Komp. verw.</p>
            <p>Wolianka Josef, ErsRes., IR. Kr. 92, 14. Komp., Böhmen. Laun, Ilrinitz, 1893, verw.</p>
            <p>Wolf Franz, Zugsf., IR. Kr. C.-2, 14. Komp., Böhmen, Komotau, 1888, verw.</p>
            <p>Wolt Wilhelm,. ErsRes., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, Niederleutensdorf, tot.</p>
            <p>Wolker Gottfried. Reslnft. TitGefr., IR. Kr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Wnlsky Johann-Jnft. TitGefr., IR. Nr. 92, 12. Komp., Galizien, Lemberg, Mokrotvnves, 1890, tot.</p>
            <p>Woncina Felix, Init., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Worm Johann, Inft., k. k. LIR. Nr. 9, 6. Komp., Böhmen, Rum ­ burg, Kliaa, 1890, tot.</p>
            <p>Wrieschnig Balthasar, Inft., IR. Nr. 7, 9. Komp., verw..</p>
            <p>W'russ Josef, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Wufka Alois, ResKorp., IR. Nr. 92, 11. Komp., Böhmen, Brüx, 1883, tot.</p>
            <p>Wunder Josef, Korp., IR. Nr. 7,10. Komp., verw. (Achselschuß.)</p>
            <p>W T urm Jenö, Gefr., k. u. LIR. Kr. 20, 11. Komp., Ungarn, Vesz ­ prem, Gvimöt. 1883, verw.</p>
            <p>Wüsü Franz, Inft. TitGefr., k. k. LIR. Kr. 9,10. Komp., Böhmen, Preßnitz, Wohlau, 1889, verw.</p>
            <p>Zab Peter. Korp., k. u. LIR. Nr. 20. verw.</p>
            <p>Zabka Anton. Inft.. IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Senftenberg 1891, tot. ' ,</p>
            <p>Zabrausky, Sapp., SappB. Nr. 9, 2. Komp., verw.</p>
            <p>2adeeky Wenzel, ErsRc-s., k. k. LIR. Kr. 9, 7, Komp., Böhmen, Laun, Zerotin, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Zadravcc Ferencz, Inft., k. u. LIR. Kr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Märtonhalom, 1888, verw.</p>
            <p>Zadravee Peter, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 2. Komp.,. verw.</p>
            <p>Zadravecz Istvan, Inft., k. ü. LIR. Nr. 20, 1. Komp., Ungarn, Zala, Lendvacpres, verw.</p>
            <p>Zahalka Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr.®, 7. Komp., Böhmen, Leitmeritz, Hrdly, 1891, kriegsgef.</p>
            <p>Zahm Sigmund, Inft., IR. Nr. 92, 1. Komp., verw.</p>
            <p>Zajce PÄtcr, Inft., lc. u. LIR. Nr. 20, 3. Komp., Ungarn. Zala, Drävavilsärliely, verw.</p>
            <p>Zakari&amp;s Jözsef, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, Zala, Lendvaiakabfa, 1887, verw.</p>
            <p>Zamina Eduard, Inft., IR. Nr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Zärnon Lajos, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn, Zala, Drava- nagyfalu, verw. ' ' •</p>
            <p>Zapf Anton, ErsRes., IR. Kr. 92,1. Komp., Böhmen, St. Joachim ­ thal. Stolzenhain, 1884, verw.</p>
            <p>Zapf Franz, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Kaaden, Tunkau, 1892, tot.</p>
            <p>Zaufenber?er Ulrich, Reslnft., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Zauner Jakob, Inft. TitGefr., IR. Kr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Zavorczki Ferencz, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, S.Komp., Ungarn, Zala, Tapolcza, verw.</p>
            <p>Zebiscli Johann, Inft., IR. Kr. 92, 2. Komp., Böhmen, Preßniiz, Oberhals, 1892, verw.</p>
            <p>Zebisch Josef, ErsRes., IR. Nr. 92,11. Komp., Böhmen, Kaaden, 'Boxgrün, 1883, verw. '</p>
            <p>Zeiriuger Ernst, ErsRes., FKR. Nr. Ö^Batt. 4, verw. .</p>
            <p>Zelcnsky Michael, Inft., k. k. LIR, Nr. 9, 5. Komp., Galizien, Rozon, Holoroy, 1889, tot.</p>
            <p>Zickl Franz, Inft., k, k. LIR. Kr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Zienert Rudolf, Inft., IR. Nr. 92, 2. Komp., Böhmen, Brüx, Kolosoruk, 1893, verw.</p>
            <p>Ziesacher Michael, Gefr., IR. Kr. 7, 12. Komp., verw.</p>
            <p>Zimmerleut Johann, Kan., FKR. Nr. 9, Batt. 4, Steiermark, Pettau, 1894, verw.</p>
            <p>Zimmermann Karl, Inft., k. k. LIR. Nr: 26, 10. Komp., verw,</p>
            <p>Zimmermann Wilhelm, Inft., k. k. LIR. Nr. 9,5. Komp., Böhmen, Dux, Bilm. 1889, verw.</p>
            <p>Zinics Istvan, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Zippusch Andreas, Inft., IR. Nr. 7. 10. Komp., verw.</p>
            <p>Znies Istvan, Inft., k. n. LIR. Nr. 20, 7. Komp., Ungarn, Zala, Becsehely, 1892, verw.</p>
            <p>Znidarie Alois, Inft., k. k. LIR. Nr. 26, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Zochcr Josef, ErsRes., IR. Nr. 92, 4. Komp., Böhmen, Kaaden, Totzau, verw.</p>
            <p>Zok Eugen, ErsRes., IR. Nr. 7, 11. Komp., verw.</p>
            <p>Zörkler Franz, ErsRes., k. k. LIR. Nr. 9. 12. Komp., verw.</p>
            <p>Zsaiik Istvan, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 10. Komp., Ungarn, Zala, Nagypalina, 1891, verw.</p>
            <p>Zsämhoki Käroly, Inft., k. u. LIR, Nr. 20, 12. Komp., Ungarn, Veszprem, Kiskamond, 1892, tot.</p>
            <p>Zsedrovics Pal, Inft., k. u„ LIR. Nr. 20, verw.</p>
            <p>Zsemlye Vendel, Inft., k. u. LIR. Nr. 20, 12. Komp.. Ungarn, Veszprem, Ilalimba, 1887, verw.</p>
            <p>i Zserjär Laios, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11, Komp., Ungarn</p>
            <p>I ver w.</p>
            <pb n="31"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=31&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=31&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 31 ]</ref>
            </ab>
            <p>Zserjäv Pal, Inft., k. u. LIR, Nr. 20. 5. Komp.. Ungarn. Zala. . Jänosfalva, verw.</p>
            <p>Zserjow Lajos, Gefr., k. u. LIR. Nr. 20, 11. Komp., Ungarn, verw.</p>
            <p>Zsganecz Päl. Inft.. k. u. LIR. Nr. 20, Ungarn. Zala. Felsö- pusztafa. verw. ' '•&lt;</p>
            <p>Zsidö Ferencz, Korp., k. u. LIIl. Nr. 20, S.Komp., tot. "</p>
            <p>Ergänzung und Berichtigung.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 14.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Angel« Anton, Oblt. statt Lt., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Prag, 1889, verw,</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Barborik Heinrich statt .Tosef, Reslnft., IR. Nr. 11, 12. Komp.,</p>
            <p>Mähren, LTng.-Brod, Schanov, 1887, verw.</p>
            <p>Becvir Wenzel, ResGefr., TitKorp., statt Korp., IR. Nr. 11,</p>
            <p>7. Komp., Böhmen, Pisek, Avendorf, 188-1, verw.</p>
            <p>Bejol Josef statt Bejbl, Inft., IR. Nr. 11, 7. Komp., Böhmen, Klattau, Kolinec, 1890, verw.</p>
            <p>Bek Josef statt Beck, Reslnft., IR Nr. 35, 9. Komp., Böhmen, Pilsen, Stienowitz, 1888, verw.</p>
            <p>Bcna Heinrich statt Beno, ErsRes., IB. Nr. 11, 13. Komp., Böh ­ men, Schüttenhofen, Stadln, 1887, verw.</p>
            <p>ßiäha Thomas statt Johann, Realnft., IB. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Pisek, Tresne, 1889, verw.</p>
            <p>Böhm Ferdinand statt Böhn, ErsRes., IR. Nr. 11, 14. Komp., Böhmen, Klattau, Drosau, 1888, verw.</p>
            <p>Brantl Josef statt PrantI, Offiziersdiener, IR. Nr. 11, 12. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Falkenau, Steinbach, 1889, verw.</p>
            <p>Brda Emanuel statt Josef, ErsRes., IR. Nr. 11, 10. Komp., Böh ­ men, Blatna, Voltuse, 1885, verw.</p>
            <p>Budil Georg statt Pudil, Korp., IR. Nr. 11, 10. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Königliche Weinberge, Nusle, 1892, venv.</p>
            <p>Daftha Franz statt Dauha, Inft., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Strakonitz, Hora, 1892, verw.</p>
            <p>Dolansky Josef statt Polansky Johann, Reslnft., IB. Nr. 11,</p>
            <p>11. Komp., Böhmen, Strakonitz, Ilora, 1889, verw.</p>
            <p>Four Karl statt Foir, Inft., IR. Nr. 11, 14. Komp., Böhmen, Schattenhofen, Kadesic, 1891, verw.</p>
            <p>Geiger Wenzel statt Geigr, Reslnft., IR. Nr. 11, 7. Komp., Böh ­ men, Prag, 1885, verw.</p>
            <p>Glaser Ludwig statt Franz, IR. Nr. 11, 8. Komp., Böhmen, Klat ­ tau, Hammern, 1889, verw.</p>
            <p>Haas Josef statt llas, Inft., IR. Nr. 11, 15. Komp., Böhmen, Klattau, Rotenbaum, 1892, verw.</p>
            <p>Hadacek Borivoj statt Hodacek, Inft., IR. Nr. 11, 2. Komp.. Böhmen, Pisek, Wodnan, 1889, verw.</p>
            <p>Harlahs Johann statt Harlak, ResGefr., TitKorp. statt ResKorp.,</p>
            <p>IR. Nr. 35, 10. Komp., Böhmen, Mies, Tschemin, 1886, verw.</p>
            <p>Hckl Karl statt Hei'hl, Korp., IR. Nr. 11, MGA. II, Böhmen, Blatna,-1894, verw.</p>
            <p>Hendrich Sylvester, Dr. statt Hendrych, EinjFreiw. TitKorp.,</p>
            <p>IR. Nr. 11, 16. Komp., Mähren, Neustadt!, Saar, 1889, verw.</p>
            <p>Ililgart Karl statt Franz, Inft., IR. Nr. 11, 8. Komp., Böhmen, Scliiittcnhofen, Kochet, 1890, verw.</p>
            <p>11ilsrart Leopold statt Wenzel, ErsRes., IR. Nr. 11, 10. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schüttenhofen, Stadln, 1887, verw.</p>
            <p>Hofmann Felix, Inft. statt EinjFreiw. TitKorp., IR. Nr. 11,</p>
            <p>16. Komp., Böhmen, Schüttenhofen, Innergefild, 1890, verw.</p>
            <p>Hol zkn echt Johann statt Hausknecht, Reslnft., IR. Nr. 11,</p>
            <p>14. Komp., Böhmen, Pisek, Zbenic, 1885, verw.</p>
            <p>Hromadka Franz statt Wenzel, Inft., IR. Nr. 11, 7. Komp., Böhmen, Strakonitz, Rovna, 1888, verw.</p>
            <p>lnsednhl Anton statt Ingedula, ResKorp., IR. Nr. 11,14. Komp., Böhmen, Klattau, Stipoklas, 1885, verw.</p>
            <p>JiriKck Jaroslav statt Jiräseh, Reslnft., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Pisek, Kestran, 1889, verw.</p>
            <p>Kachunda Franz statt Kazbunda, Inft., IR. Nr. 11, 11. Komp., Böhmen, Pisek, Kestran, 1890, verw.</p>
            <p>Kathie Franz, Kompllorn. statt KompTamb., IR.Nr. 11, l.Ivvmp.</p>
            <p>Böhmen, Strakonitz, Strebohostic, 1888, verw.</p>
            <p>Kaliberka Franz statt Kalibnka, ErsRes., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Brüx, Bergesgrün, 1883, verw.</p>
            <p>Kaikant Franz statt Kaikaut, ErsRes., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen, Pisek, Barau, 1890, verw.-</p>
            <p>Kant Josef statt Kanta, Inft, IR. Nr. 11, 7. Komp., Böhmen, Klattau, 1890, verw. "</p>
            <p>Kec Emil statt .Kelz, Reslnft., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böhmen, Blatna, Dozic, 1889, verw.</p>
            <p>KlomJar Jaroslav statt Klonfar, Reslnft., IR. Nr. 11,14. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Strakonitz, Hostitz, 1887, verw.</p>
            <p>KoCovsky Wenzel statt Korovsky, Reslnft., IR. Nr. 11, 3. Komp., Böhmen, Blatna, Belfic, 1884, verw.</p>
            <p>Kolmann Anton statt Kohlinanu, Gefr., IR. Nr. 11, 10. Komp., Böhmen, Pribram, Milin, 1893, verw.</p>
            <p>Kommissary Karl statt Komisany, ErsRes. Gefr., IR.Nr. 11, 14.</p>
            <p>Komp., Böhmen, Klattau, Bistritz, verw. , . ..</p>
            <p>Ivortus Josef statt Kortus, Reslnft., IR. Nr. 11, 12. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schüttenhofen, Stachau, 1884, verw.</p>
            <p>KoStel Thomas statt Josef, Reslnft,, IR. Nr. 11, 8. Komp., Böh ­ men, Pisek, Cicenitz, 1887, verw.</p>
            <p>Krejcner Wenzel statt Kretzner, ErsRes., IR. Nr. 11, 2. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Klattau, Silberberg, 1888, verw. • '</p>
            <p>Kripner Josef statt Krippner, Reslnft., IR. Nr. 35, 10. Komp., Böhmen, Pfestitz, Zerowitz, 1S90, tot.</p>
            <p>Kfistan Josef statt KrcStan Leopold, ResGefr., Iii. Nr. 11,</p>
            <p>12. Komp., Böhmen, Strakonitz, Predslavic, 1889, verw.</p>
            <p>Kumsla Franz statt Kmusfa, ResGefr. TitKorp., Iii. Nr. 11,</p>
            <p>16. Komp., Böhmen, Selcan, Oubenitz, 1887, tot.</p>
            <p>Kupka Johann statt Josef, ErsRes., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böh ­ men, Blatna, Lazan Enis, 1887, verw.</p>
            <p>Levy Rudolf statt Levi, Reslnft., IR. Nr. 35, 9. statt 10. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Pilsen, Neu Mitrowitz, 1887, verw.</p>
            <p>MareSka Franz, statt Nauska, Inft., IR. Nr. 11, 2. Komp , Böh ­ men, Strakonitz, Wolschan, 1892, verw.</p>
            <p>Marik Franz statt Muzik, Inft., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Pisek, 1891, venv. t</p>
            <p>Martinec Johann statt Franz, Reslnft., IR. Nr. 11, 8. Komp., Böhmen, Pisek, Ilradischt, 1883, verw.</p>
            <p>Mayer Wenzel statt Josef, Inft., IR. Nr. 11, 7. Komp., Böhme)), Kklattau, Srbic, 1891, verw.</p>
            <p>MikeS Wenzel statt JliheS, Reslnft., IR. Nr. 11, 3. Komp., Böh- . men, Pisek, Andräs, 1889, verw.</p>
            <p>MikuläS Wenzel statt MihnSas, Reslnft., IR. Nr. 11, 3. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Pfestitz, Dolni Lukava, 1884, verw.</p>
            <p>Najberg Johann statt Neuberg, Reslnft., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böhmen, Pisek, Bosovic, 1885, verw.</p>
            <pb n="32"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=32&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=32&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 32 ]</ref>
            </ab>
            <p>MMiirrni</p>
            <p>Petlaft Josef statt Pcllan, EesKerp., IR. Nr. 11, IG. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Karoiincnthal, Ivobylis, vervr.</p>
            <p>Pcxkler Leopold statt Pleiiler, ResKorp. TitFcldw., IR. Kr. 11,</p>
            <p>2. Komp., Böhmen, Pisek, Protivin, 1834, verw.</p>
            <p>PlaCitka Gottlieb statt PIccaiko Gottfried, Jnlt.. IR. Kr. 11,</p>
            <p>10, Komp., Böhmen, Piibr.im, Zdaboi', 1802, verw.</p>
            <p>Kell Gottfried statt Reil, Inft., IR. Kr. 11, 10. Komp., Rühmen, Smichov, 1894, verw.</p>
            <p>Kendl Wenzel statt BeutSi, Inft., IR. Kr. 11, 14. Komp., Rohmen,</p>
            <p>f-jehüttenhofen, Welhartitz,'i892, verw.</p>
            <p>ßoboch Jose! statt Wenzel, ErsRes., TR. Kr. 11, 12. Komp., Böh ­ men, Klattau, Drosau, 1888, verw.</p>
            <p>Bottcnbor Franz statt Kottenborn, Reslnft, IR. Kr. 35, 9. Komp., Böhmen, Pilsen, 1884, verw.</p>
            <p>Eotisck Franz statt llonzck. Inft-, IR. Kr. 11,12. Komp., Böhmen Klattau, Brt', 1891, verw.</p>
            <p>Byzner Franz statt lliesner, Reslnft., IR. Kr. 35, 9. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Königliche Weinberge, Unter-Lomitz, 1891, verw.</p>
            <p>Sanda Franz statt Sauda, Reslnft., IR. Kr. 11,2. Komp., Böhmen Pisek, Dobev, 1881, verw.</p>
            <p>Saobr Josef statt Saobl, Inft., IR. Kr. 11, 2. Komp., Böhmen, Strakonitz, Krastenitz, 1890, verw.</p>
            <p>Santora Josef statt Saut &amp;ra, Reslnft., IR. Kr. 11, 14. Komp., Böhmen, Klattau, Pefetfn, 1882, verw.</p>
            <p>Sattler Franz statt Antnn, Reslnft., IR. Kr. 33, 9. Komp., Böh ­ men, Mies, Schedewitz, 1888, verw.</p>
            <p>Sehni"l Josef statt Schmidt, ResKorp., IR. Kr. 11, 14. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schattenhofen, Stachau, 1883, verw.</p>
            <p>Schmidt Ignatz statt Schmiedt, ResKorp., IR. Nr. 11, 8. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Klattau, Markt Eisenstein, 1888, verw.</p>
            <p>Schloßinaler statt Seho£n&gt;%er, Inft, IPv. Kr. 11, 10. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Schüttenhofen, Ilurkenthal, 1887, verw.</p>
            <p>Schreiner Wenzel statt Scheiiicr, Reslnft., IR. Nr. 11,10. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Klattau, Eisenstein, 188G, verw.</p>
            <p>Schiirer Ritt. v. Waldheim Josef, statt Schürer ^Gefr., IR. Nr. 11,</p>
            <p>10. Komp., Böhmen, Klattau, Deschenitz, 1890, verw.</p>
            <p>Sebelka statt Sibelka, Reslnft. TitZugsf., IR. Nr. 11, 3. Komp., Niederösterreieh, Wien, 1885, verw.</p>
            <p>Sirnandl Wenzel Inft. statt Reslnft., IR. Nr. 35, 10. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Pilsen,_Deutseh-Rnz, 1892, verw.</p>
            <p>Sole Johann statt Sole, ResKorp., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böh ­ men, Blatna, Doiic, 1888, verw.</p>
            <p>Sosna Josef statt Johann, ErsRes., IR. Nr. 11, C. Komp., Böh ­ men, Strakonic, Cejtic, 1886, verw.</p>
            <p>Stehlik Anton, EinjFreiw. statt Inft., IR. Nr. 11, 2. Komp., Böh ­ men, Prag, 1891, verw.</p>
            <p>Stinjel Johann, Inft. statt ErsRes., IR. Nr. 11, 14. Komp., Böh- i</p>
            <p>men, Schüttenhofen, Watetitz, 1892, verw. i</p>
            <p>Strunz Andreas, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 11, 13. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Falkenau, _liabcrspirk, 1890, venv.</p>
            <p>Stveräk Cyrill statt ÜtverAk Reslnft. TitGefr., IR. Nr. 11,</p>
            <p>15. Komp., Böhmen, Pribram, Bohutfn, 1884, verw.</p>
            <p>Su!ck Franz, ErsRes. statt Reslnft., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böhmen, Pisek, Pametic, 1891, verw.</p>
            <p>Suiek Johann statt Fr.iek, Inft., IR. Nr. 2, 13. Komp.,</p>
            <p>Böhmen, Pisek, Kozli Samonic, 1891, verw.</p>
            <p>§varz Andreas statt Adalbert, Inft., TitGefr., IR. Nr. 11, S.Komp, Böhmen, Schüttenhofen, 1882, verw.</p>
            <p>Sykora Franz, ErsRes. statt Resinft, IR. Nr. 11, 3. Komp., Böhmen, Blatna, Sknhrov, 188S, verw.</p>
            <p>Tajeovsky Franz statt Pajfovsky, Reslnft., IR. Nr. 11, 9. Komp., Böhmen, Pisek, Paself, 18S1, verw.</p>
            <p>Trdvjiifek Josef, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 11, 10. Komp., Böhmen, Blatna, 1887, verw. r:</p>
            <p>TpS statt Tyft Karl, Inft., IR. Kr. 11, 7. Komp., Bökmen. Pi ­ sek, Bukövan, 1890, verw.</p>
            <p>Urieh Wenzel statt Hurieh, Reslnft'., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böhmen, Pisek Vrcovie, 1885, verw.</p>
            <p>Vacovsky Anton, Reslnft. TitZugsf. statt ResZngsf., IR. Nr. 11,</p>
            <p>2. Komp., Böhmen, Klattau, Slavosovic, 1890, verw.</p>
            <p>Valta Josef statt Valtera, Inft., IR.. Nr. 11, 4. Komp., Böhmen, Blatna, Ostrov, 1892, verw.</p>
            <p>Vän8 Johann statt Josef, Inft., IR. Nr. 11, 4. Komp., Böhmen, Blatna, Thorovic, 1887, verw.</p>
            <p>Yanecek Johann statt Valecek, inft., IR. Nr. 11, 6. Komp., Böh ­ men, Strakonitz, Slatina, 1S88, verw.</p>
            <p>Vävrovec Anton statt Yuvravee, Gefr., IR. Nr. 11, 3. Komp., Böhmen, Klattau, 1889, verw.</p>
            <p>Veneick Franz statt Vanifck, Inft., IR. Nr. 11, 7. Komp., Böh ­ men, Klattau, Lnb, 1881, tot.</p>
            <p>Vytisk Vladimir statt Yytlsh, Reslnft., IR. Nr. 11, 8. Komp., Böhmen, Pisek, 1882, verw.</p>
            <p>Weber Josef, Inft. TitGefr., IR. Nr. 11, 10. Komp., Böhmen,</p>
            <p>Schüttenhofen,. Stadler Antheil I, 1881, verw. ■</p>
            <p>Wienerl Johann statt Wiener, Reslnft statt EinjFreiw'.Tit Korp.,</p>
            <p>IR. Nr. 11, 15. Komp., Böhmen, Schüttenhofen, Stubenbach, 1886, verw.</p>
            <p>Zelzer Josef statt Selzer, ErsRes., IR. Nr. 11, 12. Komp., Böh ­ men, Klattau, Deschenic, 1888, verw.</p>
            <p>Zika Mauritius statt Moritz, Inft,, IR. Nr. 11, 12. Komp., Böh ­ men, Klattau, Beschin, 1891, verw.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 15.</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Foraänek Friedrich statt Franz, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 11, I Krivanee Johann statt Krivaneb, Inft., IR. Nr. 11, 13. Komp.,</p>
            <p>13. Komp., Böhmen, Klattau, 188G, verw. | Böhmen, Strakonitz, Drazejov, 1885, verw.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 18.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Schweighofer Ernst, Oblt., k. k. LIR. Nr. 1, 9. Komp., Steiermark statt Niederösterreich, Graz statt Wien, 1891, verw.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 28.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Adamek W r enzel statt Wenzel Adamek, Lt. i. d. Res., IR.</p>
            <p>Nr. 45, Böhmen, Jicin, Studyan, 1884, tot.</p>
            <p>MaSin Josef statt Franz, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 45, Böhmen, Prag, 1887, verw.</p>
            <p>Poplawskl Michael statt Josef, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 45, Ga-</p>
            <p>lizien, Krakau, Pölwsie Zwierzynieckie, verw.</p>
            <p>Porias Friedrich statt Fritz, Hptm., IR. Nr. 45, Böhmen, Pil- gram, Lukawetz, 1872, verw.</p>
            <pb n="33"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=33&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=33&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 33 ]</ref>
            </ab>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>EeniS Adalbert statt ßcnpS, EiniFreiw. TitGefr., IR. Nr. 45, Böhmen, Blatna, Pfedmif, 1892, verw.</p>
            <p>Eifiga Michael statt Clelga, Gcfr., IR. Nr. 45, Galizien, Sanok, Dohna, 1SS1, verw. r</p>
            <p>Boszko Johann statt Baszka, Inft., IR. Nr. 45, Galizien, Zlo- czöw, Usznia, verw.</p>
            <p>Ciepllk Peter statt Cieplak, ErsRes-, IR. Nr. 45, Galizien, Krosno, 1882, verw.</p>
            <p>Czerepaniak Johann, statt Czcrepaniak, SUO. Zugsf., IR. Nr. 45,</p>
            <p>Galizien, Sanok, Siemuszowä, 1890, kriegs®ef.'</p>
            <p>Czumalo Teodor statt Demeter, Korp., IR. Nr. 45, Galizien, Grodek Jngiel. Malkowice, 1S91, verw.</p>
            <p>Dir Nikolaus statt Josef, ErsRes., statt Inft., IR. Nr. 45, Ga ­ lizien, Sanok, Moszczaniee, 1892, tot.</p>
            <p>Dobrowolski Josef statt Dohrnwski, ErsRes., IR. Nr. 45, Gali ­ zien, Lisko, Orelee, 1880, verw. *&lt;</p>
            <p>Donncnfoid f. Körner Femcl statt Donnanfold,, Inft., IR. Nr. 45,</p>
            <p>Bukowina, Storozynetz, Jordanestie, 1890, verw.</p>
            <p>Friedmann f. Eisen statt Friedmann Leib, Inft, IR. Nr. 45,</p>
            <p>I. Komp., Galizien, Zboröw, Nuszcze, 1892, verw. -</p>
            <p>Frydrych Martin statt Johann, Korp., IR. Nr. 45, Galizien, Krosno, Lezany, 18S9, verw.</p>
            <p>Gadala Josef, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45_, 12. Komp., Gali ­ zien, Krosno, Ustrebna, 1881, verw.</p>
            <p>Coldsammtf. Zitter Woi! statt GoMsauidt Johann, KompTamb.,</p>
            <p>IR. Nr. 45, Galizien, Sanok, 1881, tot. ;</p>
            <p>Herzig recto Bulcs Claim statt Herzig, Res. TitGefr., IR. Nr. 45,</p>
            <p>II. Komp., Galkien, Lisko, Myczköw, 188G, tot.</p>
            <p>Hocko Gregor, Reslaft. statt Inft., IR. Nr. 45, 1. ErsKomp., Galizien, Sanok, Wisloczek, 1882, tot.</p>
            <p>Hyczka Johann statt Hyezwa, Irift., IR. Nr. 45, 3. Komp., Ga ­ lizien, Dobromil, Hubice, 1880, verw.</p>
            <p>üj'dzik Zenon statt Benon, Reslnft., IR. Nr. 45, 1, ErsKomp.,</p>
            <p>Galizien, Sanok, Pösada Olchowska, 1882, verw.</p>
            <p>Inglot Adalbert7'ResKorp. statt Korp., IR. Nr. 45, 2. ErsKomp.,</p>
            <p>&lt; , Galizien, Krosno, Iskrzynia, 1883, verw.</p>
            <p>Ires recte RnMnSeld Aron Samuel statt Ires Samuel, TitKorp.,</p>
            <p>IR. Nr. 45, 4. Komp., Galizien, Lisko, 1891, verw.</p>
            <p>Isdebski Peter, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 4. Komp., Ga ­</p>
            <p>lizien,. Sanok, Niebinszczany, 1888, verw.</p>
            <p>Iwanyk Stefan statt lwanik, ErsRes., IR. Nr. 45, Galizien, Lisko, Wola miehowa, 1886, verw.</p>
            <p>Iwasikuw Michael statt JvraszikowJ IR. Nr. 45, 3. Komp , Ga- , lizien, Skole, 1890, verw.</p>
            <p>Janicki Gregor, TitKorp. statt Korp., IR. Nr. 45, 2. Komp.,</p>
            <p>'Galizien, Sanok. Nowosielce, 1891, verw.</p>
            <p>Janusz Johann statt Janasz, Inft. statt ErsRes., IR. Nr. 45,</p>
            <p>13. Komp., Galizien, Strzyzow, Lutczo, 1889, verw.</p>
            <p>Jaszczur August, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 13. Komp., Galizien, Krosno, Komboru, 1885, verw.</p>
            <p>Jurczyszyn Peter statt Jurezycziu, Inft.. IR. Nr. 45, D. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Grodek jagiell., Kiernica, 1S92, verw.</p>
            <p>Kabalz Johann statt Kahala, Reslnft., IR. Nr. 45, 12. Komp., Galizien, Sanok, Wysoczany 1832, verw.</p>
            <p>'Karaifiski Wasyl,statt Johann, Inft., IR. Nr. 45, 15. Komp., Galizien, Sanok, Kamionka, 1889, verw.</p>
            <p>Kasza Peter statt Kaeza, Inft., IR. Nr. 45, 1. Komp., Galizien, Krosno, Polanka, 1892, verw.</p>
            <p>Kilarecki Josef statt Franz, TitZugsf. statt Zugsf.,* IR. Nr. 45,</p>
            <p>13. Komp., Galizien, Lisko, Zacboczewie, 1890, verw.</p>
            <p>Kisil Johann statt .Basil,;. KompTamb.. statt Tamb.,..I R.Jtfr. 45,</p>
            <p>11. Komp., Galizien, Zydaczöw, Hokszöw, 1889, verw.</p>
            <p>Klimek Anton statt Franz, TitKorp., IR. Nr. 45, 1. Komp., Ga ­ lizien, Krosno, Lesniowka, 1889, verw.</p>
            <p>Klimek Johann, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45, Galizion, Krosno, Böbrka, 1880, verw.</p>
            <p>Kocur Nikolaus statt Koczur, TitKorp., IR. Nr. 45, 3. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Ustrzyki görne, 1887, verw.</p>
            <p>Kohut Johann, ErsRes. statt Reslnft., IR. Nr. 45, Galizien, Brzezany, Uzman. 1885, verw.</p>
            <p>Kapcza Michael statt Kopeia, Reslnft., IR. Nr. 45, 10. Komp., Galizien, Sanok. Lipowiee, 1884, verw.</p>
            <p>Kopy Johann, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 10. Komp., Ga ­ lizien, Sanok, Lipowiee, 1884, verw. ■</p>
            <p>Kosteeki Johann, ErsRes. statt Inft., TR. Nr. 45, 4. ErsKomp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Olszanica, 1882, kriegsgef.</p>
            <p>Kowik Kostantin, Reslnft. statt Inft, IR. Nr. 45, 3. ErsKoipp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Zernica wyina, 1883, verw. - •</p>
            <p>Iiozopas Wasil, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 2. Komp., Ga ­ lizien, Lisko, Röwnia, 1887, verw.</p>
            <p>Kraivezyk Stanislaus, Res. TitZugsf. statt TitZugsf., IR. Nr. 45,</p>
            <p>12. Komp., Galizien, Krosno, Dlugie, 1885, verw.</p>
            <p>Krepiak Demeter, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 2. Komp., Galizien, Lisko, Sokolo, 1888, verw.</p>
            <p>Kröl Johann, ErsRes., statt Inft., IR. Nr. 45, 7. ErsKomp., Galizien, Krosno, Kobylany, 1882, verw.</p>
            <p>KrukarValentin, Res. TitZugsf. statt Zugsf.,IR. Nr.45,13.Komp.,</p>
            <p>Galizien, Sanok, Posada görna, 1884, tot.</p>
            <p>Krysowaty Maximilian, ErsRes. statt Rift., IR. Nr. 45,15. Komp., Galizien, Skalat, Ostapie, 1885, verw.</p>
            <p>Kuzemka Basil, statt Kiiczemka, Inft.. IR. Nr. 45,1. ErsKomp., Galizien, Sanok, Sieniowa, 1882. verw.</p>
            <p>Kuzma Nikolaus, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 14. .Komp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Krvwe ad Tworylne, 1888, verw.</p>
            <p>Xawrowski Theodor statt Laivrawski, KompTamb. statt Inft.,</p>
            <p>IR. Nr. 45, 13. Komp., Galizien, Lisko, Datzyca, 1888, verw.</p>
            <p>Lebedinski Demeter, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45, 10. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Grodek Jagiell., 1892, verw. &lt;</p>
            <p>Lovrczak Damian, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 2. Komp., Galizien, Krosno, Weglöwka, 1888, tot.</p>
            <p>Machynka Stefan, ErsRes. statt Lüt., IR. Nr. 45, 15. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Tarnopol, Borki wielkie, 1885, verw.</p>
            <p>Mack Georg. ErsRes.'statt Reslnft., IR. Nr. 45, 12. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Moczary, 1888, kriegsgef.</p>
            <p>Marczak Michael statt Blozak, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45,</p>
            <p>3. ErsKomp'.,Galizien, Sanok, Posada Jasliska, 1887, kriegsgef.</p>
            <p>Mastylak Michael, ErsRes. statt Reslnft., IR. Nr. 45, 2. Ers ­</p>
            <p>Komp., Gaüzien, lisko, Wotkowyia, 1879, verw.</p>
            <p>Maziar Basil statt Mazar, Inft., IR. Nr. 45, 15. Komp., Gali ­ zien, Kamionka, Dobrotwör, 1892, verw.</p>
            <p>Mazurck Jobann statt Franz, Zugsf., IR. Nr. 45, 13. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Sanok, Posada Olchowska, 1886, verw.</p>
            <p>Mensch Samuel, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 2. Komp., Ga- ' lizien, Lisko, Dotzvca, 1889, verw.</p>
            <p>Mojak Theophil statt Majjak, Zugsf., IR- Nr. 45, .10. Komp., Galizien, Krosno, Horköwka, 1887, verw.</p>
            <p>Morkwian Theodor statt Morkian, Reslnft., IR. Nr. 45, 1. Ers ­</p>
            <p>Komp., Galizien, Lisko, Zurawin, 1879, tot.</p>
            <p>Mucha Stanislaus, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 2, ErsRes., Galizien. Lisko, Wetlina, 1887, verw.</p>
            <p>Mucha Thomas, Reslnft. statt ErsRes., IR. Nr. 45, 3. ErsKomp., Galizien, Krosno, Iwla, 1884. tot.</p>
            <p>Mularz Michael statt Mukarz, TitZugsf., IR. Nr. 45, 11. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Krosno. Wrocanka, 1889. kriegsgef.</p>
            <p>Mysliwicc Andreas statt Misliwotz» ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45,</p>
            <p>Galizien, Sanok, Posada eörna, 1879, tot.</p>
            <p>\</p>
            <p>Xaubauer false Akseärad Nuchim Pesach statt Natibancf Pesacli,</p>
            <p>Inft,, IR. Nr. 45, 15. Komp., Galizien, Zboröw, Markopol, 189$, verw.</p>
            <p>Niemaezyk Johann, Res. TitGefr. statt TitGefr.. IR. Nr..45,</p>
            <p>3. Komp., Galizien, Sanok, Posada gorna, 1887_, verw.</p>
            <p>Nowicki Dometer statt Wowicki, Inft., IR. Nr. 45, 3. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Sokolowa wola, 1890, verw.</p>
            <p>Odzifiski Franz, ErsRes. statt Reslnft., IR. Nr. 45, 9. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Krosno, Potok, 1880, kriegsgef.</p>
            <p>Osfarz Gregor, Inft. statt Reslnft., IR. Nr. 45, 11. Komp., Ga ­ lizien, Lisko, Terka, 1889, verw.</p>
            <pb n="34"
                facs="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=34&amp;zoom=33"/>
            <ab>
               <ref target="http://anno.onb.ac.at/cgi-content/anno?aid=vll&amp;datum=19141202&amp;seite=34&amp;zoom=33">[ Verlustliste - 19141202 - Seite 34 ]</ref>
            </ab>
            <p>04</p>
            <p>Pelezar Johann, Reslnft. statt Inft., IR. Nr. 45, 10. Komp.,</p>
            <p>Galizien, Krosno, Odrzykön, 1889, kriegsgef.</p>
            <p>Pcrcjraa Nikolaus statt Johann, Korp., Iii. Nr. 45, Galizien, Kalusz, Zawadka, 1890, verw.</p>
            <p>Pisarski Paul statt Martin, ErsRes., IR. Nr. 45, Galizien, Lisko, Polona, 1884, verw.</p>
            <p>Piskadlo Andreas statt Piskadir, Inft., IR. Nr. 45, Galizien, Strzyzöw, Zyznow, 1891, verw.</p>
            <p>Plesniarski Josef statt Johann, Inft., IR. Nr. 45, Galizien, Sa ­ nok, Bukowskodorf, 1887, verw.</p>
            <p>I'iiiak Adam statt Anton, Inft., IR. Nr. 45, Galizien, Sanok, Rymanöw, 1883, verw.</p>
            <p>I'olnclianycz Johann statt Painchanycz, ErsRes. statt Inft.,</p>
            <p>IR. Nr. 45, Galizien, Lisko, Chmiel, 1886, verw.</p>
            <p>Pomirko Stefan statt Pomejka, Inft., IR. Nr. 45, Galizien, Mo- sciska, Ksiezy-Most, 1892, verw.</p>
            <p>Przewlocki Ladislaus statt Przewlacki, Reslnft., IR. Nr. 45, Ga ­</p>
            <p>lizien, Krosno, Madiniowkä, 1891, kriegsgef.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 14.</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Maicr Anton statt Mayer, Inft. statt Reslnft., IR. Nr. 35, 10. Komp., verw.</p>
            <p>Verlustliste Nr. 19.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>ßerger August, Kdt. i. d. Res., FJß. Nr. 7, Steiermark, Neuburg, kriegsgef. (Tscherubar, Gouvernement Fensa, Rußland. Früher .verwundet gemeldet.)</p>
            <p>Verlustliste Nr. 21.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Polz Johann, Fähur. i. d. Res,, II!. Nr.17, 5. Komp., verw., kriegsgef. (Wladimir Ewah, Rußland, Spital ; irrtümlich tot gemeldet).</p>
            <p>Verlustliste Nr. 24.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Covatz Ireneus, Kdt. i. d. Res., IR. Nr. 47, Küstenland, Triest, Humpoletz Paul, Lt., IR. Nr. 7, 12. Komp., Steiermark, Graz,</p>
            <p>kriegsgef. (Tsehembar, Gouvernement Pcnsa, Rußland. Früher kriegsgef. (Wladimir Ewah, Spital 27, Rußland. Früher</p>
            <p>&gt; : . verw. gemeldet.) verwundet gemeldet.)</p>
            <p>Mannschaft.</p>
            <p>Planincic Franz, ResKompTamb., IR. Nr. 47, 13. Komp., Steiermark, Marburg, Lechen, 1888, kriegsgef. (Slobodsk, Gouverne ­</p>
            <p>ment Wiatka, Rußland. War irrtümlich als tot ausgewiesen.)</p>
            <p>Verlustliste Nr. 52.</p>
            <p>Offiziere.</p>
            <p>Bedenk Johann, Oblt., IR. Nr. 97, 12. Komp., Krain, Krainburg, kriegsgef. (Jalutorowsk, Rußland, war irrtümlich als tot</p>
            <p>ausgewiesen.</p>
            <p>Schwarz recte Purelz David statt Schwarz, Reslnft., IR. Nr. 15,</p>
            <p>Galizien, Lisko, Berely dolno, 1886, tot.</p>
            <p>Stein fia Fessel Menasche statt Stein Menaschc, TitKorp., III.</p>
            <p>Nr. 45,12. Komp., Galizien, Krosno, Korczyna, 1889, verw.</p>
            <p>Stercnczak Demeter, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45, 4. ErsKomp. Galizien, Lisko, Caszowa, 1882, verw..</p>
            <p>Waciuk Johann statt Wacek, Inft., IR. Nr. 45, 4. ErsKomp., Galizien, Jjsko, Zadwocze, 1883, verw.</p>
            <p>Widziszowski Viktor statt Widziszcwski, TitZugsf., IR. Nr. 45,</p>
            <p>Galizien, Krosno, Chorkowka, 1887, verw.</p>
            <p>Wolwowicz Viktor, ErsRes. statt Inft., IR. Nr. 45, 16. Komp., Galizien, Sanok, Mrzyglod, 1887, verw.</p>
            <p>Zabiega Osyf statt Osyek, KompIIorn., IR. Nr. 45, 11. Komp., Galizien, Sanok, Radoszyce, 1890, verw.</p>
            <p>K. o, k. Kriegsministerium. Verlustlistengruppe.</p>
         </div>
      </body>
   </text>
</TEI>
